<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.8.0.6717" display="عربي-انجليزي متعدد اللغة" code="ar-sa" rtl="true">
  <Translator>
    <Name>thamermousa</Name>
    <EMail>thamermousa@gmail.com</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>الاعدادات المحلية للنظام System locale</S0001>
      <S0013>مركز العمل Action Center</S0013>
      <S0014>مركز عمل قوائم الرسائل الهامة حول اعدادات الامان والصيانة التي تحتاج الى انتباهك .
Action Center lists important messages about security and maintenance settings that need your attention.</S0014>
      <S0042>يسمح لك بأخذ أقراص متعددة من أحجام وواجهات مختلفة وتجميعها معًا بحيث يرىها نظام التشغيل كقرص كبير واحد.
Allows you to take multiple disks of different sizes and interfaces and group them together so the operating system sees them as one large disk.</S0042>
      <S0046>توافق التطبيقات Application compatibility</S0046>
      <S0047>خدمة الهوية التطبيق Application Identity Service</S0047>
      <S0048>اطلاق التطبيق Application Launcher</S0048>
      <S0050>يمكن للتطبيقات استخدام ويف لمعالجة الرموز المميزة الصادرة من خدمات الرمز المميز للأمان واتخاذ القرارات المستندة إلى الهوية في تطبيق الويب أو خدمة الويب .
Applications can use WIF to process tokens issued from security token services and make identity-based decisions at the web application or web service.</S0050>
      <S0065>تنقيحات النسخ الاحتياطي للملفات الموجودة في المكتبات تلقائي .
Automatically backups revisions of files contained in Libraries.</S0065>
      <S0069>تشغيل تلقائي AutoPlay</S0069>
      <S0070>التشغيل التلقائي يتيح لك اختيار البرنامج الذي تستخدمه تلقائياً لانواع مختلفة من الوسائط الرقمية، مثل اسطوانات الموسيقى او الصور  من آلة تصويرك الرقمية .
AutoPlay lets you choose which program to use automatically for different kinds of digital media, such as music CDs or pictures from your digital camera.</S0070>
      <S0080>*** النسخ الاحتياطية لبعض ملفات قاعدة بيانات حزمة ويندوز . ليس هذا هو مخزن وينكسيس بأكمله ، ولكن فقط التكرارات الإضافية لبعض الحزم ، فإن إزالتها يجب ألا تكسر أي شيء *** .
Backups of some Windows package database files. This is not the entire WinSxS store, but only extra duplicates of some packages, removing them should not break anything.</S0080>
      <S0095>تشفير محرك BitLocker Drive Encryption</S0095>
      <S0097>خدمة نسخ احتياطي مستوى الكتلة Block Level Backup Service Engine</S0097>
      <S0102>ادارة التشغيل Boot Manager</S0102>
      <S0113>ذاكرة التخزين المؤقت و الملفات المؤقتة Cache and temp files</S0113>
      <S0115>التخزين المؤقت تطبيقات الالية لبدء اسرع . Caching mechanism for applications to start faster.</S0115>
      <S0124>مساحة بطاقة Cardspace</S0124>
      <S0182>مزامنة برنامج شامل لتمكين التعاون الوصول دون اتصال التطبيقات والخدمات والاجهزة .
 Comprehensive synchronization platform enabling collaboration and offline access for applications, services and devices.</S0182>
      <S0196>خيارات قائمة سياق على الملفات المرسلة الى - بريد او سطح المكتب .
Context menu options on files for Send To - Mail or Desktop.</S0196>
      <S0223>ادارة بيانات الاعتماد Credential Manager</S0223>
      <S0249>تجانب سطح المكتب - Desktop Tile</S0249>
      <S0250>مدير نافذة سطح المكتب Desktop Window Manager (DWM)</S0250>
      <S0260>من يجري انفاذها . قفل التطبيق يحدد ويتحقق من هوية التطبيق. ازالة هذه الخدمة سوف يمنع .
Determines and verifies the identity of an application. Removing this service will prevent AppLocker from being enforced.</S0260>
      <S0262>معلومات وموارد فئة الجهاز Device Category information and resources</S0262>
      <S0263>تجربة الجهاز Device Experience</S0263>
      <S0266>التشخيص واستكشاف الاخطاء واصلاحها Diagnostics and Troubleshooting</S0266>
      <S0267>حوار الفلتر Dialog Filter</S0267>
      <S0276>الغاء تجزئة القرص Disk Defragmenter</S0276>
      <S0277>تشخيص القرص فشل Disk failure diagnostics</S0277>
      <S0311>* نقل سهل Easy Transfer *</S0311>
      <S0314>(*) اصدار ملف التكوين Edition configuration file (EI.cfg) (*)</S0314>
      <S0317>تامين الادارة المضمنة Embedded Lockdown Manager</S0317>
      <S0327>تمكن التطبيقات التي تعمل في أوقات مختلفة من التواصل عبر الشبكات والأنظمة غير المتجانسة التي قد تكون غير متصلة مؤقتًا. مطلوب ل لـ الـ الـ أس.
Enables applications running at different times to communicate across heterogeneous networks and systems that may be temporarily offline. Needed for IIS.</S0327>
      <S0331>من بين امور اخرى.Blizzard Battle.net تمكين بدء تشغيل العمليات تحت اوراق اعتماد بديلة. الحاجة الى التحديثات .
 Enables starting processes under alternate credentials. Needed for Blizzard Battle.net updates, among other things.</S0331>
      <S0333>لتمكين استخدام تسريع الأجهزة لعرض واجهة المستخدم الرسومية لنظام لـ وندوز .
Enables the use of hardware acceleration to render the graphical user interface of Windows.</S0333>
      <S0337>فرض نهج المجموعة لاجهزة التخزين Enforces group policy for storage devices.</S0337>
      <S0339>التخزين المحسن Enhanced Storage</S0339>
      <S0340>أجهزة التخزين المحسّنة هي أجهزة تدعم بروتوكول أي اي اي اي 1667 لتوفير وظائف مثل المصادقة على مستوى الأجهزة في جهاز التخزين.
 Enhanced Storage devices are devices that support the IEEE 1667 protocol to provide functions such as authentication at the hardware level of the storage device.</S0340>
      <S0363>* سجل الاحداث Event Log *</S0363>
      <S0405>تاريخ الملف File History</S0405>
      <S0412>يمكن استخدام الملفات الموجودة في هذا الدليل (Sources\SxS) ، الموجودة خارج الصورة الرئيسية ، لتثبيت ميزات مثل .دوت نت3.5 بعد التثبيت والتي لا يتم تثبيتها عادةً من خلال لوحة التحكم. إذا قمت بالفعل بتمكينه في ميزات ، فمن الآمن إزالة هذا . 
يمكنك دائمًا استخدام دليل الصور الأصلي عند تمكين الميزات التي تتطلب ذلك بوضوح. بمعنى اصح ممكن عمل تحديثات ان كان فيه ملفات من خلال وضعهم في التحديثات واللغة عند عمل صورة جديدة .
Files in this directory (Sources\SxS), contained outside of the main image, can be used
to install features like .NET3.5 after install which normally do not install through control panel. If you already enabled it in features ,
it is safe to remove this. You can always use original image directory when enabling features which explicitly require it.</S0412>
      <S0433>فتح اتصال قاعدة البيانات ActiveX (ADO) و OLE DB اطار تقنيات مايكروسوفت المترابطة التي تسمح للمبرمجين بطريقة موحدة وشاملة لتطوير التطبيقات التي يمكن الوصول اليها تقريبا اي بيانات تخزين. وتشمل مكوناته: كائنات بيانات .
 Framework of interrelated Microsoft technologies that allows programmers a uniform
and comprehensive way of developing applications that can access almost any data store. Its components include:
ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB, and Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
      <S0439>* الادوات الذكية Gadgets *</S0439>
      <S0447>تصفية الاشارة Gesture Filter</S0447>
      <S0448>من بين امور اخرى. ABBYY FineReader و KB2758694(MSXML4)، الحصول على تعليمات وارشادات وادوات لمساعدتك على التعرف والعمل من خلال مشاكل التوافق التي قد تواجهها عند ترحيل تطبيقاتك الى اصدار احدث من وندوز. الحاجة الى تحليل الوثوقية .
 Get help, guidance, and tools to help you identify and work through compatibility issues you might encounter when migrating your applications to a newer Windows version.
Needed for Reliability Analysis, ABBYY FineReader and KB2758694(MSXML4), among other things.</S0448>
      <S0452>عميل نهج المجموعة Group Policy Client</S0452>
      <S0453>خدمة تخزين نهج المجموعة Storage Service</S0453>
      <S0461>يساعدك على نقل الملفات والاعدادات الى حاسوب جديد .
Helps you move your files and settings to a new PC.</S0461>
      <S0471>ضيف الجهاز الظاهري Hyper-V Guest</S0471>
      <S0481>(*) إذا تمت إزالة هذا الملف وكانت الصورة النهائية تحتوي على أكثر من إصدار ، سيُطلب من المستخدم تحديد إصدار ويندوز الذي لديه مفتاحًا مناسبًا له . إذا رأيت الخطأ ' يتعذر على ويندوز العثور على شروط ترخيص برامج مايكرسوفت ، 
فأرجع هذا الملف من الايزوا الأصلي وحاول مرة أخرى حجم الملف صغير جدا . بمعنى اصح ان تم ازلته سيطلب منك الكود المكون من 24 حرف لتكمل تنزيل ويندوز .
'Sources ei.cfg', with it removed and the final image has more than one edition, user will be prompted to select Windows edition on booting the ISO.
If you see the error 'Windows cannot find Microsoft Software License Terms', return this file from the original ISO and try again . (*)</S0481>
      <S0482>اذا كنت غير متاكد، لا تقم بالازالة . If unsure, do not remove.</S0482>
      <S0518>يشمل مركز اعدادات الحاسوب المحمول . Includes Mobility Center.</S0518>
      <S0525>البنية الاساسية لتشخيص واستكشاف الاخطاء واصلاحها من مكونات الوندوز 
Infrastructure for diagnostics and troubleshooting Windows components.</S0525>
      <S0550>ملقم معلومات إنترنت Internet Information Server (IIS)</S0550>
      <S0562>انها تمكنك من تكوين تركيبات المفاتيح التي تريد منع المستخدمين من الادخال من لوحة المفاتيح .
 It enables you to configure key combinations that you want to prevent users from entering from a keyboard.</S0562>
      <S0576>تصفية لوحة المفاتيح Keyboard Filter</S0576>
      <S0577>عامل تصفية لوحة المفاتيح Keyboard Filter AppShim</S0577>
      <S0610>محرر نهج الامان المحلي Local Security Policy Editor</S0610>
      <S0612>موقع الاخطارات Location notifications</S0612>
      <S0627>ادارة وتنفيذ نسخ الظل وحدة التخزين المستخدمة للنسخ الاحتياطي واغراض اخرى .
 Manages and implements Volume Shadow Copies used for backup and other purposes.</S0627>
      <S0629>*** اظهار النسخ الاحتياطي Manifest Backup (WinSxS\Backup) ***</S0629>
      <S0631>(*) مستودع الميزة اليدوي Manual feature repository (*)</S0631>
      <S0632>الاعداد اليدوي Manual Setup</S0632>
      <S0641>تشخيص الذاكرة Memory Diagnostic</S0641>
      <S0644>مترو بداية الصفحة الديناميكية سطح المكتب متجانب. اذا تمت ازالتة، لن يكون هناك اختصار على سطح مكتب على صفحة  بدء تشغيل المترو .
Metro Start page dynamic Desktop tile. If removed, there won't be a Desktop shortcut on Metro Start page.</S0644>
      <S0647>مكونات الوصول الى البيانات مايكروسوفت Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
      <S0650>قائمة انتظار رسالة مايكروسوفت Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
      <S0651>اطار المزامنة مايكروسوفت - Microsoft Sync Framework</S0651>
      <S0662>* موبايل الحاسوب MobilePC *</S0662>
      <S0689>مطلوب لادارة الاقراص- وظيفة تقليص الحجم .
Needed for disk management - shrink volume functionality.</S0689>
      <S0690>يلزم وجوده في مركز وسائط الاعلام ميديا كونتر من بين الاشياء الاخرى التي تستخدم الاصدار نيت فريمورك 2.0 و 3.5 .
Needed for Media Center among other things which use .NET Framework 2.0 and 3.5 .</S0690>
      <S0693>مطلوب لاستعادة النظام ، تحديث ويندوز أبديت ، بعض التطبيقات بدء التشغيل عند تسجيل الدخول والتحديث المجدول .
Needed for System Restore, Windows Update, some applications startup on logon and scheduled updating .</S0693>
      <S0694>مطلوب للبيوس من نوع - التمهيد نظام التشغيل. Needed for the BIOS-type (non-UEFI) OS boot.</S0694>
      <S0695>مطلوب النوع للبووت من نوع Needed for the UEFI-type OS boot.</S0695>
      <S0700>*** ممكن حذفها وحجمها اكثر من 400 م.ب - ذاكرة دوت نيت اسبمول ذاكرة التخزين المؤقت للتجميع .NET assembly cache ***</S0700>
      <S0701>(*) مهم دوت نت فريمورك .NET Framework (*)</S0701>
      <S0702>(*) مهم دوت نت فريمورك .NET Framework 2.0, 3.0 و .NET Framework 3.5 (*)</S0702>
      <S0703>(*) مهم نواة دوت نت فريمورك .NET Framework Core (*)</S0703>
      <S0704>*** إعداد ذاكرة التخزين المؤقت .NET 4.x Setup Cache ***</S0704>
      <S0712>شبكة التخطيط Network Projection</S0712>
      <S0719>الأدوات الإدارية NFS Administrative Tools</S0719>
      <S0729>النظام الفرعي NTVDM 16-bit subsystem</S0729>
      <S0730>الفرعي تقديم الدعم ل 16بت دوس وتطبيقات ويندوز  16بت على الأنظمة إلى أكس86 نتيفيدم .
NTVDM subsystem providing support for 16-bit DOS and 16-bit Windows applications on x86 systems .</S0730>
      <S0772>الرقابة الأبوية Parental Controls</S0772>
      <S0786>مراقبة الأداء Performance Monitor</S0786>
      <S0812>بور شيل PowerShell</S0812>
      <S0813>مكتبات .دوت نيت المترجمة مسبقًا. ستؤدي إزالة هذا إلى إعادة إنشائها بعد الإعداد في وضع الخمول. يوفر مساحة على وسائط التثبيت .
Pre-compiled .NET libraries. Removing this will cause it to be recreated after setup on idle. Saves space on the installation media .</S0813>
      <S0818>تستعد تثبيت نظام التشغيل ويندوز الازدواجية، ومراجعة الحسابات، وتسليم العميل .
Prepares an installation of Windows for duplication, auditing, and customer delivery .</S0818>
      <S0851>(*) يوفر القدرة على التركيب VHD أو ISO الملفات .
Provides ability to mount VHD or ISO files . (*)</S0851>
      <S0852>يوفر فهرسة المحتوى والتخزين المؤقت للمواقع للحصول على نتائج بحث أسرع للملفات والبريد الإلكتروني والمحتويات الأخرى .
Provides content indexing and property caching for faster search results for files, e-mail, and other content .</S0852>
      <S0888>موثوقية خدمات تحليل Reliability Analysis Services</S0888>
      <S0923>الموارد لوحة التحكم - الأجهزة والطابعات، والرموز سوف يكون مفقودا إذا تمت إزالة هذا. هناك حاجة أيضا للزر آمن قطع صينية يو اس بي .
 Resources for Control Panel - Devices and Printers, the icons will be missing if this is removed. Also needed for the USB tray safe-disconnect button .</S0923>
      <S0958>تسجيل الدخول الثانوي Secondary Logon</S0958>
      <S0959>يمكن استخدامها للتحقق من أو تكوين إعدادات الأمان (السياسات) على الكمبيوتر المضيف في مجموعة عمل أو مجموعة المشاركة المنزلية .
secpol.msc - secpol.msc - can be used to check or configure security settings (policies) on a host computer in a Workgroup or HomeGroup</S0959>
      <S0961>مركز الأمن Security Center</S0961>
      <S0962>ميزة أمان الذي يطالبك للسماح بالوصول الإداري لتطبيق معين. يشمل خدمة معلومات التطبيق. من بين أمور أخرى، هناك حاجة لقائمة ابدأ ويندوز 10 .
A security feature which prompts you to allow administrative access for a given application. Includes Application Information service .</S0962>
      <S0987>إرسال إلى بريد وسطح المكتب Send To Mail and Desktop</S0987>
      <S0988>أجهزة الاستشعار Sensors</S0988>
      <S0994>خدمات الكومة المكدسة Servicing Stack</S0994>
      <S1000>ملفات الإعداد من أجل 4.دوت نت ولاحقها إذا كنت لا تخطط لإلغاء تثبيت 4.اللاحقة من دوت نت ، آمنة لإزالة .
Setup files for .NET 4.x. If you do not plan on uninstalling .NET 4.x, safe to remove.</S1000>
      <S1005>حماية نقطة مشتركة Shared Protection Point (SPP)</S1005>
      <S1016>عرض الجانب SideShow</S1016>
      <S1033>أداة صغيرة لتكوين بعض الخيارات التمهيد وبدء التشغيل ويندوز .
A small utility to configure some of the Windows boot and startup options.</S1033>
      <S1074>مساحات التخزين Storage Spaces</S1074>
      <S1075>النظام الفرعي لتطبيقات المستندة إلى Subsystem for UNIX-based applications</S1075>
      <S1076>النظام الفرعي للتطبيقات المستندة إلى يونيكس (أس يو آيه) هو نظام فرعي مصدر التوافق لتجميع وتشغيل مخصصة المستندة إلى يونيكس التطبيقات والبرامج النصية على كمبيوتر يعمل بنظام التشغيل نظام التشغيل ويندوز .
Subsystem for UNIX-based Applications (SUA) is a source-compatibility subsystem for compiling and running
custom UNIX-based applications and scripts on a computer running Windows operating system.</S1076>
      <S1077>جلب الممتاز Superfetch</S1077>
      <S1079>* دليل الدعم Support directory *</S1079>
      <S1080>* دليل الدعم في المجلد الجذر صورة، ويحتوي على معالج الترحيل. وهذا لا يؤثر على المنتج المثبت النهائي، فقط ملفات التثبيت .
Support directory in the image root folder, contains migration wizard. This does not influence the final installed product, just the installation files . *</S1080>
      <S1081>دعم لتشفير محرك الأقراص - Support for drive encryption.</S1081>
      <S1083>دعم بائع إضافة ميزات لتحسين كيفية مستخدمين اكتشاف واستخدام الأجهزة التي تتصل أجهزة الكمبيوتر الخاصة بهم .
Support for vendor added features to improve how users discover and use devices that are connected to their PC.</S1083>
      <S1097>(*) أداة تكوين النظام System Configuration tool (MSConfig) (*)</S1097>
      <S1098>(*) أداة معلومات النظام System Information tool (MSInfo32) (*)</S1098>
      <S1099>(*) أداة تحضير النظام . System Preparation tool (Sysprep) (*)</S1099>
      <S1100>* استعادة النظام System Restore *</S1100>
      <S1105>جدول المهام Task Scheduler</S1105>
      <S1128>يزيل الوظائف المستخدمة للتهيئة الإعداد غير تمهيد، مثل AUTORUN.INF، SETUP.EXE والترقية من ويندوز الإعدادات المسبقة مع هذه الصورة .
Removes functionalities used for non-booted setup initialization, like autorun.inf, setup.exe and upgrade from previously installed Windows with this image.</S1128>
      <S1156>تصفية الإخطارات والإشعارات النخب Toast Notification Filter</S1156>
      <S1159>أدوات لإدارة خدمات أن أف أس على أجهزة الكمبيوتر المحلية والبعيدة .
Tools for managing Services for NFS on local and remote computers.</S1159>
      <S1198>فلتر الكتابة الموحد Unified Write Filter</S1198>
      <S1221>فلتر الفلاشة USB Filter</S1221>
      <S1224>تستخدم لاستضافة مواقع الويب على هذا الهدف . Used for hosting websites on this target.</S1224>
      <S1228>التحكم في حساب المستخدم User Account Control (UAC)</S1228>
      <S1238>ملفات مؤقتة وذاكرة التخزين المؤقت وملفات مختلفة وآمنة لإزالة .
Various temporary, cache and log files, safe to remove.</S1238>
      <S1248>(*) دعم القرص الثابت الظاهري Virtual Hard Disk (VHD) support (*)</S1248>
      <S1249>(*) ترخيص الكمبيوتر الظاهري (القديمة) . Virtual PC licensing (legacy) (*)</S1249>
      <S1255>حجم النسخ الاحتياطي Volume Shadow Copy</S1255>
      <S1275>نوافذ الترقية في اي وقت Windows Anytime Upgrade</S1275>
      <S1276>*** النسخ الاحتياطي للويندوز Windows Backup ***</S1276>
      <S1279>مؤسسة الاتصالات ويندوز Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
      <S1280>مؤسسة الاتصالات ويندوز Windows Communication Foundation (WCF) 4</S1280>
      <S1284>* مدافع ويندوز Windows Defender *</S1284>
      <S1285>ميزات التشغيل ويندوز Windows Embedded</S1285>
      <S1286>خدمة ويندوز استضافة مزود التشفير Windows Encryption Provider Host Service</S1286>
      <S1287>وسيط خدمة مضيف تشفير ويندوز تعمل على تشفير الوظائف المرتبطة بالتشفير من مزودي التشفير التابعين لجهات خارجية إلى العمليات التي تحتاج إلى تقييم سياسات أيه آيه أس وتطبيقها .
Windows Encryption Provider Host Service brokers encryption related functionalities from 3rd Party Encryption Providers to processes that need to evaluate and apply EAS policies .</S1287>
      <S1290>* محتوى تعليمات ويندوز Windows Help content *</S1290>
      <S1291>مؤسسة الهوية ويندوز Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
      <S1299>(*) إدارة الأجهزة ويندوز Windows Management Instrumentation (*)</S1299>
      <S1305>ويندوز عرض مؤسسة Windows Presentation Foundation</S1305>
      <S1307>* استرداد لويندوز Windows Recovery *</S1307>
      <S1309>*** بحث ويندوز Windows Search ***</S1309>
      <S1313>الشريط الجانبي لويندوز Windows Sidebar</S1313>
      <S1318>تحديث ويندوز Windows Update</S1318>
      <S1319>ميزة تحديث ويندوز تمكن الكمبيوتر للحصول على تحديثات ويندوز من مايكروسوفت أو خادم دبليو أس يو أس ، وتثبيت حزم التحديث (الملفات أم أس يو) يدويا .
Windows Update feature enables a computer to get Windows Updates from Microsoft or WSUS server, and to manually install update packages (MSU files) .</S1319>
      <S1339>(*) مجلدات الضغط بالاكسبلورر Zip &amp; Cab folder (*)</S1339>
      <S1431>الحصة النسبية للقرص Disk Quota</S1431>
      <S1432>لتمكين مسؤول لتعيين مقدار المعلومات التي يمكن للمستخدم تخزينها على محرك أقراص أو قسم .
Enables an administrator to set the amount of information a user can store on a drive or partition .</S1432>
      <S1437>قفل الجهاز (تجربة مضمنة) Device Lockdown (Embedded Experience)</S1437>
      <S1438>يتضمن تخصيص تسجيل الدخول، فلتر لوحة المفاتيح ، تشغيل شل القاذفة ، التمهيد معدلة الاسم والموحدة كتابة تصفية .
Includes Custom Logon, Keyboard Filter, Shell Launcher, Unbranded Boot and Unified Write Filter.</S1438>
      <S1439>* مسجل الخطوات Steps Recorder *</S1439>
      <S1440>إنها أداة لاستكشاف الأخطاء وإصلاحها والمساعدة المستخدمة لتسجيل الإجراءات التي يتخذها مستخدم على جهاز كمبيوتر. بمجرد التسجيل ، يمكن إرسال المعلومات إلى أي شخص أو مجموعة يساعد في استكشاف الأخطاء وإصلاحها.
It is a troubleshooting and assistance tool used to record actions taken by a user on a computer. Once recorded,
the information can be sent to whatever person or group is assisting in the troubleshooting.</S1440>
      <S1441>خلفيات شاشة القفل Lock Screen backgrounds</S1441>
      <S1445>اللازمة لعرض البيانات جدولة المهام - Needed for Task Scheduler data display.</S1445>
      <S1452>يوفر خدمات التمكين لإعدادات التخزين وتوسيع التخزين الخارجي. على سبيل المثال إعدادات-نظام التخزين .
Provides enabling services for storage settings and external storage expansion. For example Settings-System-Storage .</S1452>
      <S1455>ويندوز اذهب الى Windows To Go</S1455>
      <S1456>يقوم بإعداد ويندوز المحمول على أجهزة تخزين يو أس بي كبيرة الحجم مثل محركات أقراص يو أس بي المحمولة ومحركات الأقراص الثابتة الخارجية مع بيئة ويندوز للشركات يمكن التحكم فيها بشكل كامل .
Prepares portable Windows on a USB mass storage devices such as USB flash drives and external hard disk drives with a fully manageable corporate Windows environment .</S1456>
      <S1465>وضع مضمن Embedded Mode</S1465>
      <S1466>وضع وظيفي خاص بـ ويندوز 10 تقنيات النواة عمليات الأساسية . 
A special Windows 10 IoT Core functionality mode .</S1466>
      <S1467>تهيئة التوصيل التحسين الامثل Delivery Optimization</S1467>
      <S1468>ينجز مهام تحسين تسليم المحتوى. بالإضافة إلى تنزيل التحديثات والتطبيقات من مايكروسوفت ، سيحصل ويندوز على تحديثات وتطبيقات من أجهزة كمبيوتر أخرى تملكها بالفعل .
Performs content delivery optimization tasks. In addition to downloading updates and apps from Microsoft, Windows will get updates and apps from other PCs that already have them .</S1468>
      <S1479>أدوات اداة سطر الاوامر للبحث عن المفقودين Performance CMD Tools for Tracing</S1479>
      <S1480>(*) يشمل Includes logman.exe, relog.exe, typeperf.exe, tracerpt.exe and diskperf.exe. (*)</S1480>
      <S1481>أدوات الشهادة Certificate Tools</S1481>
      <S1482>يشمل كريت يوتيل خدمة الشهادة ، طلب الشهادة (certreq.exe) وشهادة انتساب الأدوات .
Includes CertUtil, Certificate Request (certreq.exe) and Certificate Enrollment tools.</S1482>
      <S1483>إعداد ويندوز و نشره Windows Setup and Deployment</S1483>
      <S1484>اللازمة لإعادة الانتشار، او او بي اي وسيسبريب هذا ويندوز تثبيت .
Needed for redeployment, OOBE and sysprep this Windows install.</S1484>
      <S1485>خدمة التخزين المؤقت للخط Font Cache Service</S1485>
      <S1486>يحسن أداء التطبيقات عن طريق التخزين المؤقت لبيانات الخطوط المستخدمة بشكل شائع. سيؤدي تعطيل أو إزالة هذا إلى انخفاض أداء التطبيق.
Optimizes performance of applications by caching commonly used font data. Disabling or removing this will degrade application performance.</S1486>
      <S1487>(*) أدوات يندوز إدارة الأجهزة . Windows Management Instrumentation Tools (*)</S1487>
      <S1488>(*) يشمل Includes wbemtest.exe and WmiMgmt.msc . (*)</S1488>
      <S1489>دعم إدارة الحقوق Rights Management support</S1489>
      <S1490>يساعد المنظمات على الحفاظ على أمان معلوماتها ، سواء داخل المنظمة أو خارجها ، وذلك عن طريق حماية المستندات أثناء الراحة أو الحركة .
Helps organizations keep their information secure, both inside and outside of the organization, by protecting documents both at rest and in motion .</S1490>
      <S1497>هذا يحتوي على الأدوات المدمج في فقط؛ لإزالة الدعم الأدوات، إزالة الشريط الجانبي جيتجيت أيضا .
This contains the built-in gadgets only; to remove the Gadgets support, remove the Sidebar as well.</S1497>
      <S1509>خدمة تحديث ويندوز Windows Update Service</S1509>
      <S1510>الخدمة الأساسية ل تحديث ويندوز. لاحظ أن هذه الخدمة وحدها ليست كافية لتثبيت التحديثات .
Core service for Windows Update. Note that this service alone is not enough to install updates.</S1510>
      <S1511>مطلوبة لتنشيط ويندوز ، لا تقم بإزالتها قبل تنشيط تثبيت هذا الويندوز .
Needed for Windows Activation (slmgr.vbs), do not remove before this Windows installation is activated.</S1511>
      <S1554>عارض الأحداث Event Viewer</S1554>
      <S1555>الحدث المجمع Event Collector</S1555>
      <S1556>يدير الاشتراكات المستمرة للأحداث من مصادر النائية التي تدعم بروتوكول دبليو اس والإدارة. مخازن خدمة أحالت الأحداث في سجل الأحداث المحلية .
Manages persistent subscriptions to events from remote sources that support WS-Management protocol. The service stores forwarded events in a local Event Log.</S1556>
      <S1557>هناك حاجة لتمديد الوسائط المتعددة، مثل جدولة المهام وعارض الأحداث .
Needed for MMC extensions, like Task Scheduler and Event Viewer.</S1557>
      <S1590>التثبيت المسبق Previous install (Windows.old)</S1590>
      <S1591>نسخة احتياطية من ويندوز السابقة تثبيت على محرك الأقراص هذا. استعراض المحتوى، وخاصة فرعي المستخدمين، إذا كان هناك بعض الملفات التي تحتاج إليها قبل حذف .
Backup of previous Windows install on this drive. Review content, especially Users subfolder, if there are some files you need before deleting.</S1591>
      <S1644>(*) قذيفة البحث Shell Search (*)</S1644>
      <S1645>دعم البحث الأساسي في مستكشف ملف، محرر نهج المجموعة و اوتلوك ، على سبيل المثال لا الحصر .
Basic search support in File Explorer, Group Policy Editor and Outlook, to name a few.</S1645>
      <S1656>ويندوز محرك المصحح رمزي Symbolic Debugger Engine</S1656>
      <S1657>يوفر DbgEng.dll واجهة لدراسة والتلاعب أهداف التصحيح في وضع المستخدم ووضع الكيرنيل , تبقي إذا ما عليك القيام به التصحيح، أو عامة الدعم تفريغ الأعطال .
DbgEng.dll provides an interface for examining and manipulating debugging targets in user mode and kernel mode.
Keep if you need to do debugging, or generic crash dump support.</S1657>
      <S1658>جودة التخزين الخدمة Storage Quality of Service (Storage QoS)</S1658>
      <S1659>مماثلة لجودة الخدمة الشبكة، ولكنها ذات صلة لأداء تخزين الجهاز الظاهري، تلقائيا يحسن الإنصاف موارد التخزين بين الأجهزة الظاهرية متعددة باستخدام
نفس المجموعة ملقم الملفات ويسمح الحد الأدنى القائم سياسة وأهداف الأداء القصوى ليتم تكوينه في وحدات من معالج ادخال و اخراج تطبيع .
Similar to Network QoS, but related to virtual machine storage performance,
automatically improves storage resource fairness between multiple virtual machines using the same file server cluster
and allows policy basedminimum and maximum performance goals to be configured in units of normalized IOPs.</S1659>
      <S1660>استدعاء الإجراء البعيد المحدد Remote Procedure Call (RPC) Locator</S1660>
      <S1661>هذه الخدمة لا توفر أي وظيفة وجود لتوافق التطبيقات إلى الوراء .
This service does not provide any functionality and is present for backwards application compatibility.</S1661>
      <S1668>ادفع النوافذ الإخطارات الخدمة ( Push Notifications Service WNS)</S1668>
      <S1669>دعم إخطارات نظام ويندوز أو أي أداة 3 آر دي الطرف استخدام هذه الميزة، وإزالة أنه سيتم تعطيل هذه الإخطارات من تفرقع .
Support for Windows system notifications or any 3rd party tool using this feature, removing it will disable such notifications from popping up.</S1669>
      <S1670>مخزن مكونات ويندوز Windows Component Store (WinSxS)</S1670>
      <S1671>تعطيل كاملا ويندوز تحديث وتكوين ميزة. لا ينصح لإزالة، ولكن إذا أزيلت، أن تفعل ذلك إلا بعد الانتهاء من التحديثات التغييرات الخاصة بهم .
Fully disables Windows updating and feature configuration. Not recommended to remove, but if removed, do it only after updates have completed their changes.</S1671>
      <S1672>(*) قاعدة بيانات مكونات ويندوز Windows Component Database (*)</S1672>
      <S1673>إزالة في الدورة الأخيرة، تتم إزالة أي عمليات الإزالة أخرى محتملة في الدورات المقبلة بعد هذا .
Remove in last session, no further removals possible in future sessions after this is removed.</S1673>
      <S1674>اللازمة لتمهيد الإعداد نوع البي اكس اي ، وتمهيد صورة تثبيت من ملقم شبكة الاتصال .
Needed for the PXE-type setup boot, booting the image install from the network server.</S1674>
      <S1675>كشف الأجهزة قذيفة Shell Hardware Detection</S1675>
      <S1676>تقدم إخطارات عن أحداث الأجهزة التلقائي .
Provides notifications for AutoPlay hardware events.</S1676>
      <S1690>واجهة الشريط UI Ribbon</S1690>
      <S1691>شريط أدوات الشريط في ملف اكسبلورر وأي تطبيق آخر باستخدام ايه ابي آي الشريط ويندوز الافتراضية .
A ribbon toolbar in File Explorer and any other application using the default Windows Ribbon API.</S1691>
      <S1703>تطبيق المحاكاة الافتراضية Application Virtualization (App-V)</S1703>
      <S1704>تستخدم لجعل التطبيقات المتاحة لأجهزة الكمبيوتر المستخدم النهائي دون الحاجة إلى تثبيت تطبيقات مباشرة على أجهزة الكمبيوتر هذه تشغيلها في بيئة افتراضية قائمة بذاتها .
Used to make applications available to end user computers without having to install the applications directly on those computers, running them in a self-contained virtual environment.</S1704>
      <S1708>تجربة المستخدم الافتراضية User Experience Virtualization (UE-V)</S1708>
      <S1709>يضيف دعما لنشر مبسطة من مكتب ظاهرية ودعم اعتماد ويندوز التجوال .
Adds support for streamlined deployment of virtualized Office and support for Windows credentials roaming.</S1709>
      <S1710>ويندوز النظام الفرعي لينكس Windows Subsystem for Linux</S1710>
      <S1711>يقدم خدمات والبيئات لتشغيل أصلي وضع المستخدم قذائف وأدوات لينكس على ويندوز .
Provides services and environments for running native user-mode Linux shells and tools on Windows.</S1711>
      <S1725>حاويات Containers</S1725>
      <S1726>توفر الخدمات والأدوات اللازمة لإنشاء وإدارة نظام التشغيل ويندوز سيرفر الحاويات ومواردها. وعاء هو مكان معزول حيث يمكن تشغيل تطبيق دون التأثير على بقية النظام، ودون نظام تؤثر على الطلب .
Provides services and tools to create and manage Windows Server Containers and their resources.
A container is an isolated place where an application can run without affecting the rest of the system and without the system affecting the application.</S1726>
      <S1809>صورة موارد ويندوز Windows Image Resource</S1809>
      <S1810>الرموز ويندوز للتطبيقات SysWOW64 (32-بت). إزالة هذا يجعل من الملفات والمجلدات التصفح من تطبيقات 32 بت لديها أية رموز على الإطلاق في إطار الاستعراض .
Windows icons for the SysWOW64 (32-bit) applications. Removing this makes browsing files and folders from 32-bit applications have no icons at all in the browse window.</S1810>
      <S1811>إدارة طبقات التخزين Storage Tiers Management</S1811>
      <S1812>يحسن وضع البيانات في طبقات التخزين على كل مساحات التخزين المستويات في النظام .
Optimizes the placement of data in storage tiers on all tiered storage spaces in the system.</S1812>
      <S1816>دعم ملف المساعدة Help file support (CHM)</S1816>
      <S1817>يوفر القدرة على فتح ملفات آلية سي أش أم تبادل المعلومات .
Provides ability to open CHM files.</S1817>
      <S1818>ميراث الروابط الاختصارات الرمزية Legacy symbolic links</S1818>
      <S1819>يزيل كل الروابط رمزية دليل على الهدف، مثل "المستندات و الإعدادات '، التي هي هناك لأسباب التوافق. هذا يحصل مجدد على النشر، لذلك هي في معظمها مكون لايف فقط .
Removes all directory symbolic links on the target, such as 'Documents and Settings', which are there for compatibility reasons.
This gets regenerated on deployment, so it is mostly a Live-only component.</S1819>
      <S1866>الحدث لاقتفاء الأثر ويندوز Event Tracing for Windows (ETW)</S1866>
      <S1867>استخدام الأحداث لتصحيح تطبيق أو تنفيذ القدرات وتحليل الأداء .
Using events to debug an application or perform capacity and performance analysis.</S1867>
      <S1870>جهاز الخدمة جمعية Device Association Service</S1870>
      <S1871>تمكن الاقتران بين النظام والأجهزة السلكية أو اللاسلكية .
Enables pairing between the system and wired or wireless devices.</S1871>
      <S1880>متصفح إطار نافذة Browser window frame</S1880>
      <S1881>دعم نافذة التطبيق ويب لايك ، والتي تستخدمها بعض التطبيقات لعرض محتوياتها في .
WEB-like application window support, used by some applications to display their content into.</S1881>
      <S1882>عدادات تحكم الأداء Performance Counters</S1882>
      <S1883>تستخدم عدادات تحكم لتوفير معلومات عن مدى نجاح نظام التشغيل أو تطبيق أو خدمة أو السائق أداء .
Counters are used to provide information as to how well the operating system or an application, service, or driver is performing.</S1883>
      <S1884>تنبيهات وسجلات الأداء Performance Logs and Alerts</S1884>
      <S1885>يجمع بيانات الأداء من أجهزة الكمبيوتر المحلية أو البعيدة استنادا إلى معايير جدول المعدة مسبقا، ثم يكتب البيانات إلى سجل أو يطلق تنبيها .
Collects performance data from local or remote computers based on preconfigured schedule parameters, then writes the data to a log or triggers an alert.</S1885>
      <S1886>كشف الخدمات التفاعلية - Interactive Services Detection</S1886>
      <S1887>تمكن إعلام المستخدم من إدخال المستخدم للخدمات التفاعلية التي تمكن من الوصول إلى الحوارات التي أنشأتها الخدمات التفاعلية عند ظهورها .
Enables user notification of user input for interactive services, which enables access to dialogs created by interactive services when they appear.</S1887>
      <S1892>مقدمي الخدمات Providers</S1892>
      <S1893>يوفر واجهة مشتركة ونموذج الكائن للوصول إلى معلومات الإدارة حول نظام التشغيل والأجهزة والتطبيقات والخدمات. إذا تمت إزالة هذا المكون، فإن معظم البرامج المستندة إلى ويندوز لا تعمل بشكل صحيح .
Provides a common interface and object model to access management information about operating system, devices, applications and services.
If this component is removed, most Windows-based software will not function properly.</S1893>
      <S1897>الخدمات Service</S1897>
      <S1898>النواة Core</S1898>
      <S1914>رمز علبة الشبكة انقر-بزر الماوس الأيمن فوق القائمة المنبثقة .
Network tray icon left-click menu popup.</S1914>
      <S1920>تدفق الأجهزة Devices Flow</S1920>
      <S1921>اكتشاف الجهاز والتوصيل. يتضمن الإعدادات - صفحة بلوتوث والأجهزة الأخرى .
Device Discovery and Connecting. Includes Settings - 'Bluetooth &amp; other devices' page.</S1921>
      <S1924>الوصول إلى بيانات المستخدم User Data Access</S1924>
      <S1925>يتيح للتطبيقات الدخول إلى بيانات المستخدم المنظمة، بما في ذلك معلومات الاتصال والتقاويم والرسائل والمحتويات الأخرى .
Provides apps access to structured user data, including contact info, calendars, messages, and other content.</S1925>
      <S1926>تخزين بيانات المستخدم User Data Storage</S1926>
      <S1927>مقابض تخزين بيانات المستخدم المنظمة، بما في ذلك معلومات الاتصال والتقاويم والرسائل والمحتويات الأخرى .
Handles storage of structured user data, including contact info, calendars, messages, and other content.</S1927>
      <S1928>بيانات الاتصال Contact Data</S1928>
      <S1929>فهرس بيانات الاتصال للبحث السريع الاتصال .
Indexes contact data for fast contact searching.</S1929>
      <S1962>صورة كلمة المرور Picture password</S1962>
      <S1963>سجل الدخول إلى ويندوز باستخدام صورة مفضلة .
Sign in to Windows using a favorite photo.</S1963>
      <S1980>وضع المستخدم المعزول Isolated user mode (IUM)</S1980>
      <S1981>ميزة يو اي اف اي فقط ضمان سلامة رمز، وهي جزء من الذاكرة التي يحميها الأمن القائم على الظاهرية. عندما يتم تمكين الحرس الاعتماد، خدمة النظام الفرعي سلطة الأمن 
المحلي (lsass.exe) تشغيل التعليمات البرمجية الحساسة في عملية وضع المستخدم معزولة (LsaIso.exe) للمساعدة في حماية البيانات من البرامج الضارة .
UEFI-only feature ensuring code integrity, part of the memory that is protected by virtualization-based security. When Credential Guard is enabled,
Local Security Authority Subsystem Service (lsass.exe) runs sensitive code in an Isolated user mode process (LsaIso.exe) to help protect data from malware.</S1981>
      <S1982>حراسة المضيف Guarded Host</S1982>
      <S1983>تمكن الجهاز من إنشاء وتشغيل الجهاز الظاهري محمية باستخدام شهادة عن بعد .
Enables the device to create and run Shielded Virtual Machine using remote attestation.</S1983>
      <S1984>يتضمن دي اي اس ام ، المستخدمة لتكوين تحديثات ويندوز والميزات، تثبيت الحية والصور. هناك حاجة إلى تكامل نتليت وتكوين الميزة .
Includes DISM, used for configuring Windows updates and features, live install and images. Needed for NTLite integrations and feature config.</S1984>
      <S1985>فحص ملف النظام System File Check (SFC)</S1985>
      <S1986>فائدة البناء في ويندوز الذي يتحقق من الفساد ملف النظام عند الطلب .
Utility built into Windows that checks for system file corruptions on request.</S1986>
      <S2439>مكونات الايزو ، الخارجية إلى الصورة ويم الفعلية . ISO components, external to the actual WIM image.</S2439>
      <S2448>خدمة مراقبة أداء الرسومات Graphics performance monitor service</S2448>
      <S2449>هذا لا يزيل معلومات أداء كرت الشاشة لإدارة المهام .
This does not remove the Task Manager GPU performance info.</S2449>
      <S2452>عامل الاسترداد Recovery Agent</S2452>
      <S2453>الحد الأدنى لدعم الاسترداد ليو اي اف أي شيفت + إعادة تشغيل خيارات استكشاف الأخطاء وإصلاحها والقوائم التمهيد المزدوج.
Minimum recovery support for the UEFI Shift+Restart Troubleshooting options and the dual boot menus.</S2453>
      <S2456>عرض موسع لـ أم أم سي ، على سبيل المثال. وصف services.msc على اليسار.
Extended View for MMC, e.g. Services.msc descriptions on the left.</S2456>
      <S2457>برنامج تشغيل ويندوز نات Windows NAT Driver</S2457>
      <S2458>تتيح لك ترجمة عناوين الشبكة (نات) مشاركة اتصال بالإنترنت العام من خلال واجهة واحدة مع عنوان آي بي عام واحد .
Network Address Translation (NAT) allows you to share a connection to the public Internet through a single interface with a single public IP address.</S2458>
      <S2459>مكافحة البرامج الضارة واجهة المسح الضوئي Anti-Malware Scan Interface</S2459>
      <S2460>تحتاج إلى آلات فموير ، أخطاء نظام الملفات على فتح أم أم سي.
Needed for VMWare machines, file system errors on opening MMC.</S2460>
      <S2466>اي بيي آي API</S2466>
      <S2467>اي بيي آي (واجهة برمجة التطبيقات)، وتشمل المكتبات للتطبيقات اعتمادا على الوظيفة الرئيسية، والحفاظ على هذا عادة ما يكفي لتلك التطبيقات ابتداء.
API (Application Programming Interface), includes libraries for applications depending on the main functionality, keeping this usually is enough for those applications starting.</S2467>
      <S2472>نظام تشفير الملفات Encrypting File System (EFS)</S2472>
      <S2473>يوفر تقنية تشفير الملفات الأساسية المستخدمة لتخزين الملفات المشفرة على وحدات تخزين نظام ملفات أن تي أف اس . إذا تمت إزالة هذه الخدمة أو تعطيلها ، فلن تتمكن التطبيقات من الوصول إلى الملفات المشفرة باستخدام هذه الطريقة .
Provides the core file encryption technology used to store encrypted files on NTFS file system volumes.
If this service is removed or disabled, applications will be unable to access encrypted files using this method.</S2473>
      <S2474>حارس النظام System Guard</S2474>
      <S2475>يحمي الجهاز والنظام من البرامج الضارة على مستوى التمهيد. يختم بيانات قياس النزاهة باستخدام تي بيي أم ويبقيها متاحة للتحليل عن بعد بواسطة أنظمة الإدارة .
Protects the device and system from boot-level malware. Seals the integrity measurement data using TPM and keeps it available for remote analysis by management systems.</S2475>
      <S2494>لتحديث Windows بعد إزالة هذا ، استخدم معالج تحديث المضيف بنفس الإعدادات المسبقة والآيزو الكاملة والتحديثات .
To update Windows after this is removed, use the Host Refresh Wizard with the same preset, full ISO and the updates.</S2494>
      <S2539>معالجة عنوان URL من التطبيقات URL handling from apps</S2539>
      <S2562>سائق USB UCSI driver</S2562>
      <S2563>منفذ توصيل واجهة نظام USB Type-C Connector System Software Interface (UCSI).</S2563>
      <S2564>التحقق من الفساد Corruption Verifier</S2564>
      <S2565>يتحقق من الفساد المحتملة التي عثر عليها برنامج تشغيل NTFS.
 Verifies potential corruptions found by the NTFS driver.</S2565>
      <S2566>مصحح السفر عبر الزمن (TTD) Time Travel Debugger (TTD)</S2566>
      <S2567>أداة تسمح لك بتسجيل تنفيذ العملية قيد التشغيل ، ثم إعادة تشغيلها لاحقًا إلى الأمام والخلف.
A tool that allows you to record an execution of your process running, then replay it later both forwards and backwards.</S2567>
      <S2568>مدير إلغاء الملف File Revocation Manager</S2568>
      <S2569>خدمات المكونات COM+ (Component Services)</S2569>
      <S2570>تستخدم لتطوير تطبيقات موزعة على نطاق المؤسسة ، حرجة ، موزعة لنظام التشغيل Windows. يوفر إطارًا لتجمع مؤشرات ترابط التطبيقات ، وتجميع الكائنات ، وتنشيط الكائن في الوقت المناسب.
Used to develop enterprise-wide, mission-critical, distributed applications for Windows. 
Provides a framework for application thread pooling, object pooling, and just-in-time object activation.</S2570>
      <S2571>منسق المعاملات الموزعة Distributed Transaction Coordinator (DTC)</S2571>
      <S2572>ينسق المعاملات التي تمتد لعدة مديري الموارد ، مثل قواعد البيانات ، وقوائم انتظار الرسائل ، وأنظمة الملفات.
Coordinates transactions that span multiple resource managers, such as databases, message queues, and file systems.</S2572>
      <S2573>نظام الحدث COM+ Event System</S2573>
      <S2574>تدعم خدمة الإعلام أحداث النظام (SENS)، التي تنص على توزيع التلقائي من الأحداث إلى الاشتراك طراز كائن المكون مكونات (COM).
Supports System Event Notification Service (SENS), which provides automatic distribution of events to subscribing Component Object Model (COM) components.</S2574>
      <S2575>خدمة إعلام أحداث النظام (SENS) System Event Notification Service (SENS)</S2575>
      <S2576>تراقب أحداث النظام وإعلام المشتركين بنظام COM + Event الخاص بهذه الأحداث.
Monitors system events and notifies subscribers to COM+ Event System of these events.</S2576>
      <S2577>تطبيق نظام COM+ System Application</S2577>
      <S2578>يدير التكوين وتتبع طراز كائن المكون (COM) + - مكونات القائمة.
Manages the configuration and tracking of Component Object Model (COM)+-based components.</S2578>
      <S2585>حارس الجهاز Device Guard</S2585>
      <S2586>يستخدم مجموعة من الميزات المصممة للعمل معًا لمنع التعليمة البرمجية غير الموثوق بها والقضاء عليها من التشغيل على نظام ويندوز . تستخدم أساسا الأمن القائم على الواقع الافتراضي و يو اي أف أي الإقلاع الآمن .
Uses a set of features designed to work together to prevent and eliminate untrusted code from running on a Windows system. Mainly utilizes Virtualization Based Security and UEFI SecureBoot.</S2586>
      <S2600>دعم إعادة التعافي Recovery Reset support</S2600>
      <S2606>واجهة مستخدم ويندوز (TWINUI) Windows User Interface (TWINUI)</S2606>
      <S2607>دعم فتح الاختصارات ، بين اتصالات واجهة المستخدم / الصدفة الأخرى من تطبيق 32 بت ، على سبيل المثال ، النقر فوق ارتباط ويب من تطبيق 32 بت وفتحه في متصفح الويب الافتراضي .
Support for opening shortcuts, among other UI/shell communication from a 32 bit application, e.g. clicking a web link from a 32 bit app and opening it in the default web browser.</S2607>
      <S2608>قائمة التحكم بالوصول (ACL) واجهة المستخدم Access Control List (ACL) UI</S2608>
      <S2609>مكون واجهة المستخدم العامة المستخدمة من قبل مختلف مديري الموارد مثل نظام الملفات ، الدليل النشط ، وقلم السجل وما إلى ذلك لعرض أمن الأشياء الخاصة بهم .
Generic UI component used by various resource managers like File System, Active Directory, and Registry etc. to display security of their objects.</S2609>
      <S2616>ذاكرة التخزين المؤقت التحديث التراكمي Cumulative Update cache</S2616>
      <S2617>تخزين ملفات التحديث التراكمي إذا لزم الأمر لتبديل مستويات استعداد فرع تحديث ويندوز .
Stored cumulative update files if needed for switching Windows Update branch readiness levels.</S2617>
      <S2621>دعم تسجيل الدخول عبر PIN PIN sign-in support</S2621>
      <S2622>مسجل أداء ويندوز Windows Performance Recorder</S2622>
      <S2623>أحداث النظام السجلات التي يمكنك ثم تحليل باستخدام محلل أداء ويندوز .
Records system events that you can then analyze by using Windows Performance Analyzer.</S2623>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>ادوات الوصول Accessibility tools</S0010>
      <S0011>يمكن استخدام معالج الوصول وادوات لتكوين نظامك الخاص لتلبية احتياجاتك الرؤية والسمع والحركة. هناك حاجة لمساحة البطاقة .
Accessibility Wizard and tools can be used to configure your system to meet your vision, hearing, and mobility needs. Includes Ease of Access Center, Magnifier and Narrator.</S0011>
      <S0012>الاكسسوارات Accessories</S0012>
      <S0132>مخطط توزيع الاحرف Character Map</S0132>
      <S0191>(يحتوي على كافة المؤشرات ايرو. اذا تمت ازالة، الاعدادات الافتراضية مرة اخرى الى نظام (بلا .
Contains all of the Aero cursors. If removed, defaults back to Scheme (none).</S0191>
      <S0192>*** يحتوي على مواضيع الهندسة المعمارية والمناظر الطبيعية، والطبيعة واحرف مشاهد . 
Contains the Architecture, Characters, Landscapes, Nature and Scenes themes . ***</S0192>
      <S0193>(*) يحتوي على مواضيع الوصول اليها بسهولة، الاختلافات التباين العالي موضوعات الثيمات .
Contains the Ease of Access themes, high contrast variations. (*)</S0193>
      <S0310>(*) مهمة - سهولة الوصول الى الموضوعات الثيمات . Ease Of Access Themes (*)</S0310>
      <S0514>يتضمن Includes</S0514>
      <S0586>المكونات القديمة Legacy components</S0586>
      <S0655>مرافق سطر الاوامر المتنوعة Miscellaneous Command Line Utilities</S0655>
      <S0675>مؤشرات الفارة Mouse Pointers</S0675>
      <S0758>*** مواضيع اخرى ثيمات Other Themes ***</S0758>
      <S0768>الرسام Paint</S0768>
      <S0836>محرر الاحرف الخاصة Private Character Editor</S0836>
      <S0857>يوفر طريقة لإنشاء أحرف الخط الخاصة بك . Provides a way to create your own font characters.</S0857>
      <S0954>شاشات توقف Screensavers</S0954>
      <S1018>أداة بسيطة لرسم وتحرير الصور Simple picture drawing and editing tool.</S1018>
      <S1236>الاداة المساعدة التي تعرض كافة الاحرف المتوفرة في الخطوط Utility which displays all the characters available in the fonts.</S1236>
      <S1323>برنامج الدفتر Wordpad</S1323>
      <S1606>(*) على الشاشة لوحة المفاتيح On-Screen Keyboard (*)</S1606>
      <S1932>الرسام ثري دي Paint 3D</S1932>
      <S1960>الصوت المكاني (صوت ثلاثي الأبعاد) Spatial Sound (3D Audio)</S1960>
      <S1961>تأثيرات الجهاز تشغيل الصوت، ويشمل ويندوز سونيك ودولبي أتموس لسماعات الرأس.
Audio playback device effects, includes Windows Sonic and Dolby Atmos for headphones.</S1961>
      <S2493>سهولة الوصول Ease of Access</S2493>
      <S2583>خطط المحمول Mobile Plans</S2583>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>خدمات الدليل الخفيف النشيطة - Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS)</S0017>
      <S0018>اعلام توافق تنشيط ActiveX Compatibility Flags (Killbits)</S0018>
      <S0019>مثبت خدمة تنشيط ActiveX Installer Service</S0019>
      <S0029>ادوبي فلاش لبرنامج انترنت اكسبلورر Adobe Flash for Internet Explorer</S0029>
      <S0036>تسمح للمسؤولين بفهم، مراقبة، وادارة كمية ونوع البيانات التي يتم تخزينها على الخوادم. باستخدام ادارة ملف موارد الخادم يمكن وضع نظام الحصص في مجلدات ومجلدات، ملفات الشاشة بنشاط المسؤولين، وانشاء تقارير شاملة التخزين .
Allows administrators to understand, control, and manage the quantity and type of data that is stored on their servers. By using File Server Resource Manager,
administrators can place quotas on folders and volumes, actively screen files, and generate comprehensive storage reports.</S0036>
      <S0037>تسمح البيانات المراد تزامنها مع مصدر بعيد باستخدام تقنيات ضغط لتقليل كمية البيانات المرسلة عبر شبكة الاتصال .
Allows data to be synchronized with a remote source using compression techniques to minimize the amount of data sent across the network.</S0037>
      <S0039>يسمح باعادة توجيه الطابعات/محركات الاقراص/منافذ لاتصالات آر دي بي RDP .
Allows the redirection of Printers/Drives/Ports for RDP connections.</S0039>
      <S0040>تفعيل المسار (ايه ديي اف اس) يسمح لمستخدم لمزامنة البيانات على الجهاز الخاص بهم من المجلد المستخدم بها تقع في مركز بيانات الشركة. وتشمل خدمات الاتحاد خدمة .
Allows a user to sync data to their device from their user folder located in the corporation's data center. Includes Active Directory Federation Services (ADFS).</S0040>
      <S0041>يسمح لك بالتحقق من نتائج انشطة المزامنة الاخيرة الخاصة بك اذا قمت باعداد الحاسوب لمزامنة الملفات مع ملقم شبكة اتصال .
Allows you to check the results of your recent sync activity if you've set up your computer to sync files with a network server.</S0041>
      <S0049>خدمة عبارة طبقة التطبيق Application Layer Gateway Service</S0049>
      <S0066>اي وقت يتوفر الوصول الى الانترنت فيي بي أن يربط تلقائيا باجهزة الحاسوب المحمول الى الانترانت الخاص بهم عبر .
Automatically connects mobile computers to their intranet over VPN any time Internet access is available.</S0066>
      <S0071>يعتمد آكسلنستسيف تثبيت عناصر تحكم اكتيف اكس في بيئة تنظيمية .
AxInstSV supports the installation of ActiveX controls in an organizational environment.</S0071>
      <S0072>خدمة النقل الذكي في الخلفية Background Intelligent Transfer Service (BITS)</S0072>
      <S0096>خطرة أو خبيثة، يساعد على إبقاء إنترنت إكسبلورير ومكتب مايكروسوفت أكثر أمانا.اكتيف اكس القائمة السوداء من التحكم في .
Blacklist of unsafe or malicious ActiveX controls, helps keeping Internet Explorer and Microsoft Office safer.</S0096>
      <S0107>فرع ذاكرة التخزين المؤقت للعميل BranchCache Client</S0107>
      <S0108>حقيبة الملفات Briefcase</S0108>
      <S0116>فيي بي ان.من خادم عنوان اي بي يمكن استخدامها لإنشاء التشكيلات الجانبية لإدارة الاتصال وتوزيعها على المستخدمين. المستخدم ليس لديه معرفة رقم هاتف ملقم الطلب الهاتفي، أو عنوان .
Can be used to create profiles for Connection Manager and distribute them to your users. The user does not have to know the phone number of a dial-up server, or the IP address of a VPN server.</S0116>
      <S0136>الدعم نقطة التحديث والبحث Checkpoint, F5, Juniper and SonicWALL built-in VPN support.</S0136>
      <S0165>جمع وتخزين معلومات التكوين للشبكة وإعلام البرامج عندما يتم تعديل هذه المعلومات .
Collects and stores configuration information for the network and notifies programs when this information is modified.</S0165>
      <S0184>مستعرض الحاسوب Computer Browser</S0184>
      <S0243>الشبكة وتحسين استجابة التطبيق لفرع مكتب العمال الذين الوصول إلى المحتوى من الملقمات في مواقع نائية. استخدام أجهزة حاسوب العميل لمكتب فرع صيانة محلياً ذاكرة التخزين مؤقت للبيانات لتقليل المرور عبر ارتباط الشبكة .تهدف إلى الحد من استخدام ارتباط .
Designed to reduce WAN link utilization and improve application responsiveness for branch office workers who access content from servers in remote locations.
Branch office client computers use a locally maintained cache of data to reduce traffic over a WAN link.</S0243>
      <S0265>عميل DHCP Client</S0265>
      <S0268>اتصال الوصول المباشر Direct Access Connection</S0268>
      <S0283>عميل تتبع الارتباط الموزع Distributed Link Tracking Client</S0283>
      <S0284>عميل DNS Client</S0284>
      <S0329>تمكين مسؤولي تقنية المعلومات مع القدرة على تقديم الدقيقة الحبيبات السيطرة على موارد الشركة. إذا كان مستخدم يقوم بتسجيل الجهاز الخاص بهم، فإنه يمكن منح بعض الوصول بينما لا يزال إنفاذ بعض المعلمات الحكم على الجهاز .
Enables IT administrators with the ability to offer finer-grained control to corporate resources. If a user registers their device,
IT can grant some access while still enforcing some governance parameters on the device.</S0329>
      <S0330>تمكين المستخدمين عن بعد تعديل إعدادات التسجيل على هذا الحاسوب .
Enables remote users to modify registry settings on this computer.</S0330>
      <S0332>بين الأشياء الأخرىKB 2750841 ، وصول مباشر وندوز 7 IPV 6 ، يمكن استرجاع وتعديل اعدادات تكوين الشبكة للحاسوب المحلي. مطلوب ل .
Enables the retrieval and modification of network configuration settings for the local computer. Needed for IPV6, DirectAccess and Windows 7 KB2750841, among other things.</S0332>
      <S0335>يمكن ماكنتك لكي تراقب وتدار من قبل إدارة متعددة النقطة و لوحة المعلومات .
Enables your machine to be monitored and managed by the MultiPoint Manager and Dashboard apps.</S0335>
      <S0409>ادارة موارد الخادم ملف File Server Resource Manager</S0409>
      <S0410>ملف دعم مشاركة File sharing support</S0410>
      <S0430>يوفر خدمات الدليل للتطبيقات التي تعتمد على الدليل دون تكبد النفقات العامة للتشجير والمجالات والاحتياجات من مخطط واحد في جميع أنحاء التشجير (ADAM)، دليل التطبيق الوضع تنشيط سابقا المعروفة.
Formerly known as Active Directory Application Mode (ADAM), provides directory services for directory-enabled applications without incurring the
overhead of domains and forests and the requirements of a single schema throughout a forest.</S0430>
      <S0465>(*) مجموعة المشاركة المنزلية HomeGroup (*)</S0465>
      <S0477>يعرف أن الشبكات التي تم اتصال الحاسوب، بتجميع وتخزين خصائص لهذه الشبكات، ويعلم التطبيقات عند تغيير هذه الخصائص .
Identifies the networks to which the computer has connected, collects and stores properties for these networks, and notifies applications when these properties change.</S0477>
      <S0504>يطبق بروتوكول أم أس ماناجيمنت للإدارة عن بعد .
Implements the WS-Management protocol for remote management.</S0504>
      <S0515>تضمين العوامل التي تراقب النشاط في أجهزة الشبكة وتقديم تقرير إلى محطة عمل وحدة التحكم بالشبكة .
Includes agents that monitor the activity in network devices and report to the network console workstation.</S0515>
      <S0542>علامة المتكاملة في الدعم الذي يمكن استخدامه مع سكايب، الاشتراك اوفس 365؛ شراء الألعاب والموسيقى والأفلام من متاجر مايكروسوفت؛ أندريف وإعداد المزامنة .
Integrated sign in support which can be used with Skype, Office 365 subscription; buy games, music and movies from Microsoft stores; OneDrive and Setting Sync. When removed,
you can alternatively add users with the command: 'control userpasswords2'</S0542>
      <S0546>خدمة مصادقة انترنت Internet Authentication Service (IAS)</S0546>
      <S0547>مشاركة اتصال انترنت Internet Connection Sharing (ICS)</S0547>
      <S0548>محرك انترنت اكسبلورر Internet Explorer engine</S0548>
      <S0549>انترنت اكسبلورر ميزة Internet Explorer Feature (UI)</S0549>
      <S0552>مساعد بروتوكول انترنت Internet Protocol Helper (IP Helper)</S0552>
      <S0620>تحتفظ مزامنة الملفات المحددة على شبكتك. وهذا مفيد اذا كنت تستخدم حاسوب محمول للاتصال بشبكة موقع العمل .
Maintains a sync of your selected network files. This is useful if you use a laptop to connect to a workplace network.</S0620>
      <S0628>من هذا الحاسوب إلى شبكة الإنترنت أو غيرها من الشبكات البعيدة. إذا كنت تستخدم بوابة الأجهزة أو جهاز التوجيه، لا يلزم هذه الخدمة لهذا الاتصال (في بي أن) إدارة اتصالات الشبكة الخاصة الظاهرية والهاتفي .
Manages dial-up and virtual private network (VPN) connections from this computer to the Internet or other remote networks.
If you use a hardware gateway or router, this service is not needed for that connection.</S0628>
      <S0645>حساب مايكروسوفت Microsoft Account</S0645>
      <S0680>رابط متعدد النقاط MultiPoint Connector</S0680>
      <S0687>مطلوب للاتصال لربط برنامج التعمير والتنمية لهذا الجهاز Needed for connecting RDP to this machine.</S0687>
      <S0688>بحاجة للاتصال بالاجهزة الاخرى عبر برنامج التعمير والتنمية Needed for connecting to other machines over RDP.</S0688>
      <S0697>مطلوب للاتصال الى المجلدات المشتركة محطة العمل، من بين امور اخرى مشاركة مجلد فيمواير.
Needed for VMware Shared Folders, among other things.</S0697>
      <S0706>(*) مركز الشبكة والمشاركة Network and Sharing Center (*)</S0706>
      <S0707>وسيط اتصال شبكة الاتصال Network Connection Broker</S0707>
      <S0709>(*) خدمة قائمة شبكة الاتصال Network List Service (*)</S0709>
      <S0711>(*) معرفة موقع شبكة الاتصال Network Location Awareness (*)</S0711>
      <S0734>ويوفر طريقة ملائمة لشخص تثق به، مثل صديق او مسؤول الدعم التقني، للاتصال بجهاز حاسوبك، والمشي لكم من خلال التوصل الى حل .
Offers a convenient way for someone you trust, such as a friend or technical support person, to connect to your computer and walk you through a solution.</S0734>
      <S0735>تقديم خدمات التوجيه الى المهن في المنطقة المحلية وبيئات شبكة منطقة واسعة.
Offers routing services to businesses in local area and wide area network environments.</S0735>
      <S0736>ملفات دون اتصال Offline Files</S0736>
      <S0740>قرص ون درايفر OneDrive</S0740>
      <S0783>شبكة نظير Peer Networking</S0783>
      <S0854>توفير الدعم توصيلات بروتوكول الطرف الثالث مشاركة اتصال انترنت .
Provides support for 3rd party protocol plug-ins for Internet Connection Sharing.</S0854>
      <S0861>ادارة الاتصال مجموعة ادوات RAS Connection Manager Administration Kit (CMAK)</S0861>
      <S0890>ادارة اتصال الوصول عن بعد Remote Access Connection Manager</S0890>
      <S0891>ادوات عميل خدمة الوصول عن بعد Remote Access Service Client Tools</S0891>
      <S0892>المساعدة عن بعد Remote Assistance</S0892>
      <S0893>عميل سطح المكتب عن بعد Remote Desktop Client</S0893>
      <S0894>خادم سطح المكتب عن بعد Remote Desktop Server</S0894>
      <S0895>معيد التوجيه المنفذ خدمات سطح المكتب عن بعد Remote Desktop Services Port Redirector</S0895>
      <S0896>ضغط مختلف عن بعد Remote Differential Compression (RDC)</S0896>
      <S0897>التسجيل عن بعد Remote Registry</S0897>
      <S0905>يزيل مختلف منافذ مصغرة Removes various WAN miniports.</S0905>
      <S0931>خدمة الوصول عن بعد والتوجيه Routing and Remote Access Service</S0931>
      <S0932>دعم خدمة التوجيه والوصول عن بعد Routing and Remote Access support</S0932>
      <S0990>تكنولوجيا الشبكات المشاركة التي يسمح لعدة اجهزة الشبكة مشاركة الموارد والاتصال مباشرة مع بعضها البعض .
Serverless networking technology that allows several network devices to share resources and communicate directly with each other.</S0990>
      <S1017>بروتوكول ادارة شبكة اتصال بسيط Simple Network Management Protocol (SNMP)</S1017>
      <S1019>الخدمات البسيطة Simple TCP/IP services</S1019>
      <S1020>البسيطة يتم توفيرها من اجل التوافق مع الاصدارات السابقة، وينبغي ان لا يكون مثبتا الا اذا كان ذلك مطلوبا.TCP/IP البسيطة تدعم خدمات TCP/IP التالية: مولد حرف، خلال النهار، وتجاهل، وصدى واقتبس من اليوم. خدمات TCP/IP خدمات.
Simple TCP/IP Services supports the following TCP/IP services: Character Generator, Daytime, Discard, Echo and Quote of the Day.
Simple TCP/IP Services is provided for backward compatibility and should not be installed unless it is required.</S1020>
      <S1035>أس أم بي SMB v2</S1035>
      <S1037>خادم المشترك SMB Server Common</S1037>
      <S1039>أس أم بي SMB v1</S1039>
      <S1090>الحاجة الى الاستوديو البصري مصحح الاخطاء عن بعد، وادارة المسح الضوئي، من بين امور اخرى.(دي ب دبليو أس). يدعم تنفيذ اجهزة التحكم من العميل والخدمات، ويستضيف الجهاز مطابقة للتشكيل الجانبي للاجهزة لخدمات الشبكة.
Supports the implementation of client-controlled devices and services, and device hosts conforming to the Devices Profile for Web Services (DPWS).
Needed for Visual Studio Remote Debugger, and Scan Management, among other things.</S1090>
      <S1093>مركز المزامنة Sync Center</S1093>
      <S1094>مزامنة الوقت عبر شبكة الاتصال . Synchronizes time over the network.</S1094>
      <S1115>عميل Telnet Client</S1115>
      <S1116>خادم Telnet Server</S1116>
      <S1125>العميل المبسط TFTP client</S1125>
      <S1146>المصادقة على واجهات ايثرنت. IEEE 802.1 X هذه الخدمة مسؤولة عن اداء .
This service is responsible for performing IEEE 802.1X authentication on Ethernet interfaces.</S1146>
      <S1147>ذات النطاق العريض المتنقلة والاتصالات حسب تكوين الشبكات .
تلقائيا. (جي أس أم و سي دي أم ايه) ويدير هذه الخدمة الوحدة النمطية جزءا لا يتجزا من بطاقة/محولات البيانات .
This service manages mobile broadband (GSM &amp; CDMA) data card/embedded module adapters and connections by auto-configuring the networks.</S1147>
      <S1153>مستعرض 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.او ncpa.cpl  للوصول الى اتصالات شبكة الاتصال مع هذا ازالتها،من وندوز 8+انقر الزر الايمن فوق منطقة قائمة ابدا، والا قم بانشاء اختصار الى .
To access Network Connections with this removed, in Win8+ right-click the Start menu area, otherwise create shortcut to ncpa.cpl or 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
      <S1161>نقل الملفات في الخلفية باستخدام النطاق الترددي الخامل للشبكة. تحتاج لتحميل خدمة تحديث الوندوز، تثبيت التحديث اليدوي من قرص محلي يعمل بدون هذا .
Transfers files in the background using idle network bandwidth.</S1161>
      <S1256>اضافيات VPN plugins</S1256>
      <S1268>شبكة التاليف الموزع وتعيين الاصدار Web Distributed Authoring and Versioning (WebDAV)</S1268>
      <S1269>خدمات ويب على اجهزة Web Services on Devices API (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>عميل ويب WebClient</S1271>
      <S1289>جدار حماية الوندوز Windows Firewall</S1289>
      <S1298>بريد الوندوز Windows Mail</S1298>
      <S1308>ادارة الوندوز عن بعد Windows Remote Management (WS-Management)</S1308>
      <S1310>مكون خادم الوندوز الذي يزود تحقق مستخدم مركزي والتفويض و المحاسبة .
Windows Server component that provides centralized user authentication, authorization and accounting.</S1310>
      <S1317>وقت الوندوز Windows Time</S1317>
      <S1321>التكوين التلقائي السلكية Wired AutoConfig</S1321>
      <S1325>عميل مجلدات العمل Work Folders Client</S1325>
      <S1328>الانضمام الى مكان العمل Workplace Join</S1328>
      <S1329>خدمة محطة العمل. هناك حاجة الى استعراض مشاركات الملفات</S1329>
      <S1330>تكوين تلقائي WWAN AutoConfig</S1330>
      <S1334>يمكنك استخدام حقيبة الملفات لابقاء الملفات في تزامن بين جهازي حاسوب مختلفة، حتى اذا لم تكن اجهزة الحاسوب موجودة على نفس الشبكة .
You can use Briefcase to keep files in sync between two different computers, even if the computers aren't on the same network.</S1334>
      <S1346>برنامج الجهاز الوهمي الظاهري Virtual PC</S1346>
      <S1347>تمكنك من تشغيل واحد أو أكثر من الأجهزة الظاهرية، كل مع نظام التشغيل الخاص بها، على جهاز كمبيوتر واحد . وهذا يوفر لك المرونة لاستخدام أنظمة تشغيل مختلفة على الكمبيوتر الفعلي واحد .
Enables you to run one or more virtual machines, each with its own operating system, on a single computer.
This provides you with the flexibility to use different operating systems on one physical computer.</S1347>
      <S1384>ون درايف (سكاي درايف سابقا) هو سحابة التخزين، ملف استضافة الخدمة التي تسمح للمستخدمين مزامنة الملفات وبعد الوصول إليها من مستعرض الويب أو الجهاز المحمول .
OneDrive (previously SkyDrive) is a cloud storage, file hosting service that allows users to sync files and later access them from a web browser or mobile device.</S1384>
      <S1390>شاهد عميل SMB Witness Client API</S1390>
      <S1391>المستخدمة في أس أم بي3 لتعزيز أسهم ملف مستمرة، وتمكن فشل العميل أسرع .
Used in SMBv3 to enhance continuous file shares, and enables a faster client failover.</S1391>
      <S1422>بريد ويندوز الاتصالات Windows Mail Communications DLL</S1422>
      <S1423>اللازمة لدعم تنسيق صيغة الملف أم أش تي . Needed for MHT file format support.</S1423>
      <S1442>خدمة جدار حماية ويندوز Windows Firewall Service</S1442>
      <S1443>إزالة جدار حماية واجهة المستخدم وتعطيل وظيفة . Removes Firewall UI and disables the functionality.</S1443>
      <S1469>خدمة جهاز التوجيه AllJoyn Router Service</S1469>
      <S1470>الدخول للكل هو إطار مفتوح المصدر والاتصال والخدمات القائمة على القرب. فإنه يمكن التوافقية بحيث مختلف الأجهزة يمكن أن يكتشف، والتواصل، والتواصل مع بعضهم البعض بشكل مباشر، دون الحاجة إلى خادم وسيط .
AllJoyn is an open-source, proximity-based connectivity and services framework. It enables interoperability such that various devices can discover, connect,
and communicate with each other directly, without the need for an intermediary server.</S1470>
      <S1471>متصلة خدمة منصة جهاز . Connected Device Platform Service (CDPSvc)</S1471>
      <S1472>يتم استخدام هذه الخدمة عن الأجهزة المتصلة والسيناريوهات العالمي الزجاج .
This service is used for Connected Devices and Universal Glass scenarios.</S1472>
      <S1475>شبكات تحويل الخلفية Networking Background Transfer</S1475>
      <S1476>المستخدمة من قبل تطبيقات ويندوز وقت التشغيل لجلب المسبق وتحميل بيانات الشبكة في الخلفية .
Used by Windows Runtime applications to prefetch and download network data in the background.</S1476>
      <S1491>حماية الوصول إلى الشبكة Network Access Protection (NAP)</S1491>
      <S1492>مجموعة من مكونات نظام التشغيل التي توفر منبرا للدخول محمي إلى الشبكات الخاصة .
Set of operating system components that provide a platform for protected access to private networks.</S1492>
      <S1493>تبادل تغيير المزامنة النشطة . Exchange ActiveSync (EAS)</S1493>
      <S1494>بروتوكول الاتصالات مصممة لمزامنة البريد الإلكتروني وجهات الاتصال والتقويم والمهام والملاحظات من خدمة الرسائل، مثل ملقم تبادل مايكروسوفت .
A communications protocol designed for the synchronization of email, contacts, calendar, tasks, and notes from a messaging server, like Microsoft Exchange Server.</S1494>
      <S1495>وكيل سياسة IPsec Policy Agent</S1495>
      <S1496>أمن بروتوكول الإنترنت (الإنترنت) يدعم مصادقة الشبكة من خلال سياسات الأمن آي بي . اللازمة لشبكات مع نهج مجموعة الآي بي تمكين، والإدارة عن بعد من جدار حماية ويندوز .
Internet Protocol security (IPsec) supports network authentication through the IP Security Policies.
Needed for networks with IPsec policies enabled, and for remote management of Windows Firewall.</S1496>
      <S1507>خدمة المحفظة Wallet Service</S1507>
      <S1508> بحاجة الخلفية لتطبيق المحفظة، ونظام دفع مايكروسوفت ويندوز .
Backend needed for the Wallet app, Microsoft Windows payment system.</S1508>
      <S1581>خريطة الشبكة Network Map</S1581>
      <S1608>الخدمات الطرفية يو اس بي معيد التوجيهTerminal Services USB redirector</S1608>
      <S1610>الناس القريبين People Near Me</S1610>
      <S1662>بروتوكول شبكة محول Network Adapter Multiplexor Protocol</S1662>
      <S1663>المدمج في نظام التشغيل ويندوز أن أي سي انظم البروتوكول، المعروف أيضا باسم موازنة التحميل وتجاوز الفشل (أل بي أف او)، يسمح محولات الشبكة متعددة على جهاز الكمبيوتر لتوضع في الفريق لتجميع عرض النطاق الترددي والفشل المرور .
Windows built-in NIC teaming protocol, also known as load balancing and failover (LBFO), allows multiple network adapters
on a computer to be placed into a team for bandwidth aggregation and traffic failover.</S1663>
      <S1664>جودة الخدمة جدولة حزم Quality of Service Packet Scheduler (QoS)</S1664>
      <S1665>يسمح لك لتلبية متطلبات الخدمة من عبء العمل أو التطبيق من خلال قياس النطاق الترددي للشبكة، والكشف عن شروط الشبكة المتغيرة (مثل الازدحام أو توافر عرض النطاق الترددي)، وتحديد الأولويات - أو اختناق - حركة مرور الشبكة.
Allows you to meet the service requirements of a workload or an application by measuring network bandwidth, detecting changing network
conditions (such as congestion or availability of bandwidth), and prioritizing - or throttling - network traffic.</S1665>
      <S1666>بروتوكول طوبولوجيا ديسكفري Link-Layer Topology Discovery protocol (LLTD)</S1666>
      <S1667>تمكن تطبيقات لاكتشاف بسرعة الأجهزة في طبقة ربط البيانات، وتمكن لذلك، عرض رسومية المركزي من كل شيء مرتبط بالشبكة .
Enables applications to quickly discover devices at the data-link layer, and it enables a central, graphical view of everything that is connected to the network.</S1667>
      <S1697>استخدام موديل او نمط السائق NDIS User Mode I/O driver</S1697>
      <S1698>يدعم ارسال واستقبال إطارات إيثرنت باستخدام طلب و قرائة ملف و كتابة ملف .
Supports sending and receiving Ethernet frames using ReadFile and WriteFile.</S1698>
      <S1699>خدمة التوجيه SMS Router Service</S1699>
      <S1700>بتوجيه رسائل على أساس القواعد للعملاء المناسب .
Routes messages based on rules to appropriate clients.</S1700>
      <S1701>خدمة الرسائل Messaging Service</S1701>
      <S1702>خدمة دعم الرسائل النصية وظائف ذات الصلة .
Service supporting text messaging and related functionality.</S1702>
      <S1707>إدارة الراديو والطائرة الخدمة الوضع Radio Management and Airplane Mode Service</S1707>
      <S1714>تثبيت بعد الإعداد .NET Framework post-setup installation</S1714>
      <S1715>تحديث ويندوز خدمة التحميل Windows Update service download</S1715>
      <S1717>التحكم عن بعد RemoteFX</S1717>
      <S1718>يعزز تجربة بصرية من بروتوكول سطح المكتب البعيد. كما يمكن استخدامها في الاتصالات.
Enhances visual experience of Remote Desktop Protocol. Also can be used in Hyper-V connections.</S1718>
      <S1738>المباشر SMB Direct (RDMA)</S1738>
      <S1739>الدعم عن بعد الوصول المباشر إلى الذاكرة (ار دي ام ايه) لبروتوكول مشاركة الملفات أس أم بي الإصدار 3.x. يتطلب محول شبكة دعم ار دي ام ايه ، والتي تمكن المنخفض الكمون، وأسرع لنقل الملفات عبر الشبكة .
Remote Direct Memory Access (RDMA) support for the SMB 3.x file sharing protocol. Requires a network adapter supporting RDMA,
which enables lower-latency, faster file transfer over network.</S1739>
      <S1740>التوصيل بين مراكز البيانات Data Center Bridging (DCB)</S1740>
      <S1741>مجموعة من التحسينات على الشبكات المحلية إيثرنت للاستخدام في بيئات مراكز البيانات، مثل واجهة الإنترنت كمبيوتر صغير النظام، ار دي ام ايه على التقارب إيثرنت، والقنوات الليفية عبر الإيثرنت .
Set of enhancements to Ethernet local area networks for use in data center environments, such as Internet Small Computer System Interface,
RDMA over Converged Ethernet, and Fibre Channel over Ethernet.</S1741>
      <S1763>مودم يو اس بي USB 3G Modem</S1763>
      <S1814>إدارة الاتصال ويندوز Windows Connection Manager</S1814>
      <S1815>يجعل التلقائي القرارات اتصال / قطع الاتصال على أساس خيارات الاتصال بالشبكة المتاحة حاليا لأجهزة الكمبيوتر الشخصية وتمكن الإدارة من الاتصال بالشبكة استنادا إلى إعدادات نهج المجموعة. .
Makes automatic connect/disconnect decisions based on the network connectivity options currently available to the PC
and enables management of network connectivity based on Group Policy settings.</S1815>
      <S1872>بروتوكول المصادقة الموسعة Extensible Authentication Protocol (EAP)</S1872>
      <S1873>توفر هذه الخدمة مصادقة الشبكة في مثل هذه السيناريوهات كما 802.1اكس السلكية واللاسلكية، والشبكات الخاصة الافتراضية، وحماية الوصول إلى الشبكة (اى ايه ب). إذا كنت تعطيل أو إزالة هذه الخدمة، يتم منع ويندوز من الوصول إلى الشبكات التي تتطلب مصادقة اي ايه ب .
Provides network authentication in such scenarios as 802.1x wired and wireless, VPN, and Network Access Protection (NAP), including MS/RAS CHAP, PPP EAP.
If you remove this component, Windows is prevented from accessing networks that require EAP authentication.</S1873>
      <S1876>شبكة متصلة أجهزة لصناعة الية في الإعداد Network Connected Devices Auto-Setup</S1876>
      <S1877>تعطيل أو إزالة هذه الخدمة سوف منع ويندوز من اكتشاف وتركيب أجهزة الشبكة المؤهلة اتصال تلقائيا. يمكن للمستخدمين لا يزال يدويا إضافة الأجهزة المتصلة بالشبكة إلى الكمبيوتر من خلال واجهة المستخدم .
Disabling or removing this service will prevent Windows from discovering and installing qualified network connected devices automatically.
Users can still manually add network connected devices to a PC through the user interface.</S1877>
      <S1878>الدليل النشط Active Directory</S1878>
      <S1879>دعم نطاق شبكة ويندوز. Windows network domain support.</S1879>
      <S1930>واي-في ديريكت سيرفيسز خدمة إدارة الاتصال . Wi-Fi Direct Services Connection Manager Service</S1930>
      <S1931>يدير الاتصالات إلى الخدمات اللاسلكية ، بما في ذلك العرض اللاسلكي والالتحام .
Manages connections to wireless services, including wireless display and docking.</S1931>
      <S1945>متصفح ايدج لنواة Edge HTML core</S1945>
      <S1946>الحد الأدنى المطلوب إعداد ويندوز اش تي ام ال تقديم المحرك .
Minimum required Windows setup HTML rendering engine.</S1946>
      <S1996>المدفوعات و المدير Payments and NFC/SE Manager</S1996>
      <S1997>يدير المدفوعات وعن قرب الاتصالات الميدانية (اى اف سي) عناصر آمنة مقرها .
Manages payments and Near Field Communication (NFC) based secure elements.</S1997>
      <S2409>يلزم التحقق من إبطال شهادة إنترنيت إكسبلورر . Needed for the Internet Explorer certificate revocation validation.</S2409>
      <S2412>المساعد تي سي بي/اي بي و نيت بيوس TCP/IP NetBIOS Helper</S2412>
      <S2413>يوفر الدعم ل نيتبيوس عبر بروتوكول تي سي بي / اي بي و نيت بيوس قرار الاسم للعملاء على الشبكة، وبالتالي تمكين المستخدمين من مشاركة الملفات والطباعة وتسجيل الدخول إلى الشبكة. يتضمن أحدث نوع من بروتوكول تقاسم الملفات، ملزمة 'نيتبيوسمب' على المنفذ 445 .
Provides support for NetBIOS over TCP/IP protocol and NetBIOS name resolution for clients on the network, therefore enabling users to share files, print, and log on to the network.
Includes the newer type of file sharing protocol, binding 'NetbiosSmb' over the port 445.</S2413>
      <S2414>نيت بيوس عبر نقل تي سي بي NetBIOS over TCP transport</S2414>
      <S2415>نوع أقدم من بروتوكول مشاركة الملفات، ملزمة 'NetBT_Tcpip' عبر المنافذ.
The older type of file sharing protocol, binding 'NetBT_Tcpip' over the ports 137-139.</S2415>
      <S2418>لغات إضافية Additional languages</S2418>
      <S2419>هذه هي الدلائل لغة System32 إضافية فقط مع الملف 'SyncRes.dll.mui' فيها .
These are the additional System32 language directories with only the 'SyncRes.dll.mui' file in them.</S2419>
      <S2435>الملف الشخصي المحلي مساعد الخدمة Local Profile Assistant Service</S2435>
      <S2436>وتوفر هذه الخدمة إدارة الملفات الشخصية لوحدات هوية المشترك .
This service provides profile management for subscriber identity modules.</S2436>
      <S2454>الدخول إلى الشبكة Netlogon</S2454>
      <S2455>يحافظ على قناة آمنة بين هذا الكمبيوتر ووحدة تحكم المجال لمصادقة المستخدمين والخدمات .
Maintains a secure channel between this computer and the domain controller for authenticating users and services.</S2455>
      <S2476>فتح  OpenSSH</S2476>
      <S2477>محرك أس أس أل مفتوح المصدر . Open-source SSL engine.</S2477>
      <S2538>عميل خدمات سطح المكتب البعيد اكتف Remote Desktop Services ActiveX Client</S2538>
      <S2542>العميل Client</S2542>
      <S2543>الخادم Server</S2543>
      <S2544>يدعم الملف ، الطباعة ، ومشاركة الأنبوب المسمى عبر الشبكة لهذا الكمبيوتر.
Supports file, print, and named-pipe sharing over the network for this computer.</S2544>
      <S2579>مزود خدمة WiFi Sync Provider</S2579>
      <S2604>اتصال خدمة أجهزة النظام الأساسي Connected Devices Platform User Service</S2604>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>ايه جي ب AGP</S0030>
      <S0100>بلوتوث Bluetooth</S0100>
      <S0170>ومؤشر حاسوب المحمول/لائحة .نمط الرصيف مشغل مشترك للازرار Common Driver for Buttons, DockMode and Laptop/Slate indicator.</S0170>
      <S0328>تمكين منفذ تلقائي فتح على اجهزة التوجيه المعتمدة . Enables automatic port opening on supported routers.</S0328>
      <S0334>من خلال وصلة شبكة ايثرنتiأس سي أس آي تمكنك من الاتصال حاسوب مضيف الى صفيف تخزين خارجي القائم عبر بروتوكول .
Enables you to connect a host computer to an external iSCSI-based storage array through an Ethernet network adapter.</S0334>
      <S0400>فاكس Fax</S0400>
      <S0423>القرص المرن Floppy disk</S0423>
      <S0444>الادخال/الاخراج ذات الاغراض العامة General-Purpose I/O (GPIO)</S0444>
      <S0458>دعم الاجهزة Hardware support</S0458>
      <S0524>اجهزة الاشعة تحت الحمراء Infrared devices</S0524>
      <S0551>عميل الطباعة على انترنت Internet Printing Client</S0551>
      <S0557>بادئة iSCSI Initiator</S0557>
      <S0648>في مايكروسوفت. (دبليو ب أس) بروتوكول تنفيذ الاعداد المحمي للاسلك . Microsoft's Implementation of Wi-Fi Protected Setup (WPS) protocol.</S0648>
      <S0664>مودم Modem</S0664>
      <S0692>بحاجة لكمرة النت Needed for some Webcams.</S0692>
      <S0806>الاجهزة المحمولة Portable devices (WPD/MTP)</S0806>
      <S0835>الطباعة Printing</S0835>
      <S0855>للبرامج التي تتحكم باجهزة الهاتفي على الحاسوب  المحلي، ومن خلال شبكة الاتصال المحلية، على الخادمات التي تشغل الخدمة ايضا. ايه بي آي (ايه بي آي) ويوفر دعم هاتفي .
Provides Telephony API (TAPI) support for programs that control telephony devices on the local computer and, through the LAN, on servers that are also running the service.</S0855>
      <S0856>اللاسلكية التكوين التلقائي .وتشمل خدمة (اللاسلكية). يوفر المنطق المطلوب لتكوين واكتشاف والاتصال وقطع الاتصال من شبكة الاتصال المحلية لاسلكية .
Provides the logic required to configure, discover, connect to, and disconnect from a wireless local area network (WLAN). Includes WLAN AutoConfig service.</S0856>
      <S0951>الماسح الضوئي Scanner</S0951>
      <S1004>اعدادات المودم المشتركة Shared modem settings (mdmgl*.inf)</S1004>
      <S1034>البطاقة الذكية Smartcard</S1034>
      <S1070>صورة ثابتة لفئة المثبت Still Image Class Installer</S1070>
      <S1082>دعم لاستيراد الصورة من الاجهزة Support for image importing from devices.</S1082>
      <S1114>الاتصالات الهاتفية Telephony</S1114>
      <S1170>الوحدة النمطية المؤتمنة Trusted Platform Module (TPM)</S1170>
      <S1219>(*) مضيف جهاز UPnP Device Host (*)</S1219>
      <S1226>في جهازحاسوبك TPM تستخدم لادارة اجهزة امان</S1226>
      <S1237>يو اس بي لا يؤدي لازالة دعم التخزين (ام تي ب).التكامل ودعم بروتوكول نقل الوسائط  ويندوز ميديا بلاير  وظائف الاجهزة المحمولة المختلفة مثل .
Media Transfer Protocol (MTP) is a driver technology that supports a wide range of portable devices such as mobile phones,
digital cameras, and portable media players. Does not remove USB storage support.</S1237>
      <S1250>البطاقة الذكية الظاهري Virtual Smart Card</S1250>
      <S1282>الوندوز متصل الان Windows Connect Now (WCN)</S1282>
      <S1292>الحصول على الصور وندوز Windows Image Acquisition (WIA)</S1292>
      <S1322>شبكات محلية WLAN</S1322>
      <S1331>الخدمات والكتابة XPS Writer and Services</S1331>
      <S1403>طباعة الى Print to PDF</S1403>
      <S1418>(*) اكتشاف الشبكة Network Discovery (*)</S1418>
      <S1419>تشمل خدمات اكتشاف وظيفة. هذه الخدمات اكتشاف الشبكة دي اف مقدمي العرض لبروتوكول بسيط الخدمات ديسكفري (اس اس دي بي) وخدمات الويب - اكتشاف (دبليو اس - دي) البروتوكول..
Includes Function Discovery services. These FD providers supply network discovery services for the Simple Services
Discovery Protocol (SSDP) and Web Services - Discovery (WS-D) protocol.</S1419>
      <S1460>نقطة الخدمة Point of Service (POS)</S1460>
      <S1461>دعم الأجهزة الطرفية نقاط البيع، مثل ماسحات الباركود، وقارئات البطاقات المغناطيسية.
Support for POS peripheral devices, such as bar code scanners and magnetic card readers.</S1461>
      <S1582>إدارة الاتصال التلقائي للوصول عن بعد Remote Access Auto Connection Manager</S1582>
      <S1820>بإنشاء اتصال لشبكة الاتصال البعيدة كلما مراجع البرنامج دي ان سي البعيد أو اسم نيت بيوس أو عنوان .
Creates a connection to a remote network whenever a program references a remote DNS or NetBIOS name or address.</S1820>
      <S1894>دعم الشبكة الظاهرية الخاصة Virtual Private Network (VPN) support</S1894>
      <S1895>الميزات الاختيارية Optional Features</S1895>
      <S1896>يوفر التكوين من المدمج في ميزات ويندوز، كما هو الحال في لوحة التحكم - تشغيل ميزات ويندوز أو إيقاف تشغيله، وميزات على الطلب المساعد .
Provides configuration of built-in Windows features, as in Control Panel - Turn Windows features on or off, and features-on-demand helper.</S1896>
      <S1953>ملحقات الألعاب Gaming Peripherals (Xbox GIP)</S1953>
      <S1998>خدمة الهاتف Phone Service</S1998>
      <S1999>يدير حالة الهاتفية على الجهاز . Manages the telephony state on the device.</S1999>
      <S2411>البطارية Battery</S2411>
      <S2429>خدمة عداد الأجهزة او البرامج المحمولة Portable Device Enumerator Service</S2429>
      <S2430>يفرض سياسة المجموعة لأجهزة التخزين الشامل القابلة للإزالة. لتمكين تطبيقات مثل ويندوز ميديا بلاير ومعالج استيراد الصور لنقل ومزامنة المحتوى باستخدام أجهزة التخزين الشامل القابلة للإزالة .
Enforces group policy for removable mass-storage devices. Enables applications such as Windows Media Player and Image Import Wizard
to transfer and synchronize content using removable mass-storage devices.</S2430>
      <S2441>ميكروسوفت Microsoft GS Wavetable SW Synth (MIDI)</S2441>
      <S2442>دعم ام اي دي اي سينث الصوت، وتستخدم عادة في المهنية أدوات خلط الصوت .
Support for MIDI Synth audio, usually used in professional audio mixing tools.</S2442>
      <S2478>طباعة خدمة سير العمل Printing Workflow Service</S2478>
      <S2479>مطلوب لتطبيقات يو دبليو بيي باستخدام سير عمل الطباعة . Needed for UWP apps using the printing workflow.</S2479>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>تطبيقات Apps</S0053>
      <S0109>اتصالات الوسطاء التي تسمح ويندوز مخزن التطبيقات لتلقي الإخطارات من الإنترنت .
Brokers connections that allow Windows Store Apps to receive notifications from the internet.</S0109>
      <S0110>خيار خلفية المستعرض Browser Choice backend</S0110>
      <S0406>(ادارة الملفات ( صور و ون درايفر . File Manager (OneDrive &amp; Photos)</S0406>
      <S0517>ويندوز10.او الذهاب الى خصائص النظام . من بين امور اخرى، حاجة الى القائمة ابدا في cmd.exe من 'slui.exe 3' وتشمل
خدمات التطبيق المترو والتطبيق اعدادات الحاسوب  وتخزين وندوز. اذا كنت تريد ادخال مفتاح منتج بدون اعدادات الحاسوب، اكتب .
Includes the Settings app. Not removable on Windows 10 as it's needed for setup and start menu.
If you want to enter a product key without Settings, type 'slui.exe 3' from cmd.exe or go to System Properties.</S0517>
      <S0643>دعم تطبيقات مترو Core Metro services</S0643>
      <S0646>تصوير مايكروسوفت الخلفية Microsoft Camera backend</S0646>
      <S0858>قرب Proximity</S0858>
      <S0997>اعداد المزامنة Setting Sync</S0997>
      <S1089>يدعم الاتصالات بين الأجهزة التي تقع ضمن مسافة قريبة. . Supports connections between devices that are within close range.</S1089>
      <S1095>تتزامن مع العديد من الاعدادات بين ويندوز اجهزة حواسيبك والاجهزة. وهذا يجعل من ابسط للتنقل بين مختلف الالات والحفاظ على تجربة متناسقة .
Syncs many settings between your Windows PCs and devices. This makes it simpler to move between different machines and maintain a consistent experience.</S1095>
      <S1270>تجربة كاميرا ويب Webcam Experience</S1270>
      <S1304>عارض ملف بي دي اف Windows PDF file viewer.</S1304>
      <S1306>قارئ بي دي اف Windows Reader (PDF)</S1306>
      <S1335>يمكنك استخدام تحديث خيار المستعرض لتحديد وتثبيت مستعرض ويب الذي تريد استخدامه على حاسوبك .
You can use the Browser Choice update to select and install the web browser you want to use on your PC.</S1335>
      <S1405>محتوى تجريبي التجزئة Retail Demo Content</S1405>
      <S1406>عرض تجريبي مفيدة لمخازن التجزئة للإعلان واظهار أجهزة ويندوز .
Demo profile useful for retail stores to advertise and show off Windows devices.</S1406>
      <S1417>تطبيقات نظام System Apps</S1417>
      <S1446>خدمة نشر Appx Deployment Service</S1446>
      <S1447>خرائط ويندوز Windows Maps</S1447>
      <S1463>خدمة ترخيص العميل Client License Service (ClipSVC)</S1463>
      <S1464>يوفر دعم البنية التحتية لمايكروسوفت المتجر. يتم تشغيل هذه الخدمة على الطلب، وإذا اشترى التطبيقات تعطيل باستخدام ويندوز مخزن لا تتصرف بشكل صحيح..
Provides infrastructure support for the Microsoft Store. This service is started on demand and if disabled applications bought using Windows Store will not behave correctly.</S1464>
      <S1694>مزامنة المضيف Sync Host</S1694>
      <S1695>هذه الخدمة مزامنة البريد وجهات الاتصال والتقويم ومختلف بيانات المستخدم الأخرى..
This service synchronizes mail, contacts, calendar and various other user data.</S1695>
      <S1696>إذا قمت بإزالة هذا، قد التطبيقات التي تستخدم هذه البيانات لا يعمل بشكل صحيح..
If you remove this, apps that use this data might not work correctly.</S1696>
      <S1868>التطبيق الجاهزية App Readiness</S1868>
      <S1869>يحصل تطبيقات جاهزة للاستخدام مرة الأولى قيام المستخدم بتسجيل الدخول إلى هذا الكمبيوتر وعند إضافة تطبيقات جديدة .
Gets apps ready for use the first time a user signs in to this PC and when adding new apps.</S1869>
      <S1874>خلفية اكتشاف وسيط DevQuery Background Discovery Broker</S1874>
      <S1875>تمكن التطبيقات لاكتشاف الأجهزة مع مهمة الخلفية
Enables apps to discover devices with a background task</S1875>
      <S1891>تطبيقات غير نوافذ-ويندوز دفع الإخطارات Non-Windows applications push notifications API</S1891>
      <S1916>ويندوز واقع مختلط Windows Mixed Reality</S1916>
      <S1917>تستخدم مع سماعات الواقع المعزز، مثل هولولنس مايكروسوفت .
Used with augmented reality headsets, like Microsoft HoloLens.</S1917>
      <S1922>محرك ويندوز بي دي اف Windows PDF Engine</S1922>
      <S1923>المستخدمة في قارئ ومتصفح ادجي لعرض ملفات بي دي اف .
Used in Reader and Edge to display PDFs.</S1923>
      <S1954>يزيل مساعد كورتانا، صينية / بدء البحث عن القائمة وظائف البحث إعدادات .
Removes the Cortana assistant, tray/start menu search and Settings search functionalities.</S1954>
      <S2404>إمكانية الوصول Capability Access</S2404>
      <S2405>يوفر مرافق لإدارة تطبيقات ووب الوصول إلى قدرات التطبيق وكذلك التحقق من وصول التطبيق إلى قدرات التطبيق محددة .
Provides facilities for managing UWP apps access to app capabilities as well as checking an app's access to specific app capabilities.</S2405>
      <S2431>خدمة مشاركة البيانات Data Sharing Service</S2431>
      <S2432>يوفر سمسرة البيانات بين التطبيقات . Provides data brokering between applications.</S2432>
      <S2450>وسطاء المتصفح Browser Brokers</S2450>
      <S2451>بروكسي للمتصفحات ، مما يتيح وتأمين الوصول إلى التطبيق إلى المحتوى القابل للتصفح .
A proxy for browsers, enabling and securing app access to the browsable content.</S2451>
      <S2545>التحكم في الخريطة Map Control</S2545>
      <S2581>التطبيقات والميزات Apps &amp; features</S2581>
      <S2584>متجر ويندوز Windows Store</S2584>
    </Metro>
    <Localization>
      <S0054>العربىة Arabic</S0054>
      <S0088>الباسكي Basque</S0088>
      <S0091>البنغالية (بنغلاديش) Bengali (Bangladesh)</S0091>
      <S0092>البنغالية (الهند) Bengali (India)</S0092>
      <S0112>البلغارية Bulgarian</S0112>
      <S0126>الكاتالونية Catalan</S0126>
      <S0140>صينى Chinese</S0140>
      <S0173>إزالة دعم اللغة كاملة. لا تقم بإزالة إذا كنت تنوي قراءة أو كتابة في هذه اللغة .
Complete language support removal. Do not remove if you intend to read or type in this language.</S0173>
      <S0225>الكرواتية Croatian</S0225>
      <S0231>تشيكي Czech</S0231>
      <S0232>دانماركي Danish</S0232>
      <S0304>هولندي Dutch</S0304>
      <S0338>الإنجليزية English</S0338>
      <S0362>الإستونية Estonian</S0362>
      <S0419>الفنلندية Finnish</S0419>
      <S0437>الفرنسية French</S0437>
      <S0440>الجاليكية Galician</S0440>
      <S0446>ألمانية German</S0446>
      <S0450>الإغريقي Greek</S0450>
      <S0454>الغوجاراتية Gujarati</S0454>
      <S0459>عبري Hebrew</S0459>
      <S0463>الهندية Hindi</S0463>
      <S0469>الهنغارية Hungarian</S0469>
      <S0473>أيسلندي Icelandic</S0473>
      <S0521>الأندونيسية Indonesian</S0521>
      <S0528>(*) محرر أسلوب الإدخال Input Method Editor (IME) (*)</S0528>
      <S0563>الإيطالي Italian</S0563>
      <S0564>اليابانية Japanese</S0564>
      <S0571>الكانادا Kannada</S0571>
      <S0578>تخطيطات لوحة المفاتيح Keyboard layouts</S0578>
      <S0579>الكورية Korean</S0579>
      <S0581>اللغة Language</S0581>
      <S0582>حزمة اللغات Language Pack</S0582>
      <S0583>اللغات Languages</S0583>
      <S0585>اللاتفية Latvian</S0585>
      <S0587>دعم اللغات القديمة Legacy Language Support</S0587>
      <S0595>اللتوانية Lithuanian</S0595>
      <S0623>لغة الملايو (بروناي) Malay (Brunei)</S0623>
      <S0624>لغة الملايو (ماليزيا) Malay (Malaysia)</S0624>
      <S0625>المالايالامية Malayalam</S0625>
      <S0634>المهاراتية Marathi</S0634>
      <S0682>اللغة الطبيعية - للحذف Natural Language</S0682>
      <S0691>هناك حاجة لبعض لوحات المفاتيح لغة، عادة اللغات الشرقية .
Needed for some language keyboards, usually eastern languages.</S0691>
      <S0724>النرويجية Norwegian</S0724>
      <S0805>البولندي Polish</S0805>
      <S0807>البرتغالية (البرازيلية) Portuguese (Brazilian)</S0807>
      <S0808>البرتغالية Portuguese</S0808>
      <S0860>البنجابية Punjabi</S0860>
      <S0930>روماني Romanian</S0930>
      <S0935>الروسية Russian</S0935>
      <S0989>صربي Serbian</S0989>
      <S1031>السلوفاكية Slovak</S1031>
      <S1032>سلوفيني Slovenian</S1032>
      <S1048>الأسبانية Spanish</S1048>
      <S1091>السويدية Swedish</S1091>
      <S1101>يمكن استخدام الجدولية خدمة النص لتحديد وتخصيص الخاص بك المعالج إدخال النص .
Table Driven Text Service can be used to define and customize your own Text Input Processor (TIP).</S1101>
      <S1102>الخدمة نص الجدول Table Text Service</S1102>
      <S1104>التاميل Tamil</S1104>
      <S1117>التيلجو Telugu</S1117>
      <S1126>التايلاندية Thai</S1126>
      <S1172>التركية Turkish</S1172>
      <S1187>الأوكراني Ukrainian</S1187>
      <S1220>الأردية Urdu</S1220>
      <S1223>تستخدم لوظائف إضافية في التعبير والبحث. ويمتد الكلام والبحث عن دعم تركيب أكثر طبيعية، تقريبا مثل معالجة شخص آخر .
Used for extra functionalities in speech and search. It extends Speech and Search for a more natural syntax support, almost like addressing another person.</S1223>
      <S1243>الفيتنامية Vietnamese</S1243>
      <S1388>بادئة اللغة Pseudo-locale</S1388>
      <S1389>تستخدم لاختبار توطين التطبيقات - Used for testing the localization of applications.</S1389>
      <S1473>إعداد حزمة اللغة Language Pack Setup</S1473>
      <S1474>الدعم لتثبيت وإلغاء تثبيت حزم اللغات .
Support for installing and uninstalling language packs.</S1474>
      <S1532>الصينية المبسطة Chinese Simplified</S1532>
      <S1533>الصينية التقليدية Chinese Traditional</S1533>
      <S1549>بحاجة لوحة تحكم تغيير لغة الإدخال / لوحة المفاتيح .
Needed for Control Panel change Language Input/Keyboard.</S1549>
      <S1558>كندي فرنسي French (Canadian)</S1558>
      <S1595>الخطوط Fonts</S1595>
      <S1596>بعناية مراجعة الخطوط الفردية في لوحة التحكم - الخطوط قبل إزالة، بعضها يمكن تثبيته من الصورة الكاملة .
Carefully review individual fonts in Control Panel - Fonts before removing, some can be reinstalled from full image.</S1596>
      <S1597>الموقع Localization</S1597>
      <S1602>لوحة اللغة Language Panel</S1602>
      <S1603>إذا أزيلت، ليس هناك خيارات واجهة المستخدم (لوحة التحكم - لغات) لتغيير لوحات المفاتيح أو لغات بعد تثبيت، فقط عن طريق تحرير التسجيل مباشرة .
If removed, there is no UI options (Control Panel - Languages) to change keyboards or languages after install, only by editing the registry directly.</S1603>
      <S1604>ثابت الخط ذاكرة التخزين المؤقت Static Font Cache</S1604>
      <S2000>خدمة الإدخال Input Service</S2000>
      <S2401>الإكمال التلقائي للنص ومعالجة الإطار. عند إزالة النص الكتابة في أي التطبيق ووب مثل إعدادات الكمبيوتر، كورتانا، الحافة، ابدأ القائمة البحث، ويفي و اس اس اي دي عبر واجهة المستخدم مترو لا يعمل. لا تتأثر آلة حاسبة الكتابة.
Text autocomplete and processing framework. When removed text typing in any UWP app like PC Settings, Cortana, Edge, Start Menu Search,
WIFI SSID via the Metro UI is not working. Calculator typing is not affected.</S2401>
      <S2402>التدقيق الإملائي Spell Checking</S2402>
      <S2403>ويشمل الدعم لتطبيقات يو وو بي والمطابقة واجهة المستخدم النص التصحيح التلقائي .
Includes support for UWP Apps and Metro UI text auto-correction.</S2403>
      <S2537>معالجات الإدخال Input Processors</S2537>
      <S2601>إذا تمت إزالته ، فسيؤدي إلى عرض الأحرف في خلاط يشبه الصندوق حجم .
If removed, causes boxy characters to be displayed in the Volume Mixer.</S2601>
      <S2610>إطار خدمات النص Text Services Framework</S2610>
      <S2611>المدخلات المتقدمة ودعم الطباعة التطبيق الحديث (UWP) .
Advanced input and modern (UWP) app typing support.</S2611>
    </Localization>
    <Media>
      <S0056>تلقائي- ادارة التدوير Auto-Rotation Manager</S0056>
      <S0085>دعم تشغيل الفيلم.عرض المسرع دي في دي وندوز المدمج .
Basic Windows built-in DirectShow DVD movie playback support.</S0085>
      <S0086>دعم المحتوى. لا حاجة لمشغل الفيديو الذي يكون المدمج MPEG-2 (H.222/H.262) ويندوز المدمج .
Basic Windows built-in MPEG-2 (H.222/H.262) content support. Not needed for video player which have it built-in.</S0086>
      <S0087>الدروس الاساسية في الوندوز - Windows tips and tutorials for beginners.</S0087>
      <S0305>منتج ديفيدي DVD Maker</S0305>
      <S0306>مشغل الديفيدي DVD Play</S0306>
      <S0420>الحركة الاولى-تسجيل الدخول First-logon animation</S0420>
      <S0441>مستكشف اللعبة Game Explorer</S0441>
      <S0442>الالعاب Games</S0442>
      <S0485>ادارة الوان الصورة Image Color Management (ICM)</S0485>
      <S0516>مشغل ميديا بليرر ويشمل دعم Includes Media Player DLNA support.</S0516>
      <S0519>وتشمل العينة اشرطة الفيديو، والموسيقى والصور والنغمات .
Includes sample videos, music, pictures and ringtones.</S0519>
      <S0545>ترميز انتل انديوا Intel Indeo Codecs</S0545>
      <S0622>يجعل من السهل للوصول، واللعب، وادارة الالعاب .
Makes it easy to access, play, and manage your games.</S0622>
      <S0635>سوق الستايل Market Themes</S0635>
      <S0637>مركز وسائط الاعلام Media Center</S0637>
      <S0638>المؤسسة الاعلامية Media Foundation</S0638>
      <S0639>عارض الوسائط Media Viewer</S0639>
      <S0649>تمكين مؤسسة مايكروسوفت الاعلامية تطوير التطبيقات والمكونات لاستخدام اجهزة الاعلام الرقمية في الوندوز .
Microsoft Media Foundation enables the development of applications and components for using digital media on Windows. Among other things,
needed for Internet Explorer media playback.</S0649>
      <S0676>تقسيم MPEG-2 Splitter</S0676>
      <S0678>الوسائط المتعددة Multimedia</S0678>
      <S0679>العاب متعددة اللاعبين Multiplayer Games</S0679>
      <S0696>للاتصال لشاشة تعمل باللمس تدعم Needed for touch-screen support.</S0696>
      <S0787>ترميز الصور Photo codec</S0787>
      <S0788>عارض الصور Photo Viewer</S0788>
      <S0816>العاب ممتازة Premium Games</S0816>
      <S0853>دايركت اكس يوفر الوظائف التي تمكن من تطبيق لمعالجة بيانات الفيديو. الكثير من معالمه حلت الميزات في .
Provides functions that enable an application to process video data. Needed for webcams, Reaper, FSViewer and many others audio/video related tools.</S0853>
      <S0936>عينة وسائل الاعلام Sample media</S0936>
      <S1003>مشاركة الوسائط لوحة التحكم Share Media Control Panel</S1003>
      <S1040>اداة القطع Snipping Tool</S1040>
      <S1041>مسجل الصوت Sound Recorder</S1041>
      <S1042>مواضيع الصوت Sound Themes</S1042>
      <S1043>(*) (الاصوات (افتراضي Sounds (Default) (*)</S1043>
      <S1051>التعرف على الكلام Speech Recognition</S1051>
      <S1052>خطاب تحويل النص الى كلام Speech TTS</S1052>
      <S1069>لصق الملاحظات Sticky Notes</S1069>
      <S1103>الحاسوب اللوحي Tablet PC</S1103>
      <S1124>التنبؤ بالنص Text prediction</S1124>
      <S1132>حركة اعلامية بعد تثبيت الوندوز على تسجيل الدخول الاول 
The informational animation after Windows install on first logon.</S1132>
      <S1133>مواضيع مخصصة سوق محددة لمنطقة معينة وتتضمن خلفيات وانظمة صوت والوان زجاج آرو .
The market-customized themes are specific for a particular region and include wallpapers, sound schemes, and aero glass colors.</S1133>
      <S1174>موالف التلفزيون برامج الترميز والدعم TV Tuner codecs and support</S1174>
      <S1225>يستخدم في صورة مستكشف ملفات الصور المصغرة والتجانب المترو
 Used in Explorer picture files thumbnails and Metro tiles.</S1225>
      <S1239>اصوات مختلفة تحت عنوان Various Windows theme Shell sounds.</S1239>
      <S1241>معالج انشاء ديفيدي الفيديو Video DVD creation wizard.</S1241>
      <S1242>فيديوا لويندوز Video For Windows (VFW)</S1242>
      <S1258>(الخلفيات (افتراضي Wallpaper (Default)</S1258>
      <S1259>الخلفيات Wallpapers (Themes)</S1259>
      <S1272>(مركز الترحيب (الابتداء Tips (Get Started)</S1272>
      <S1278>وغيرهم.فوتوشوب، جيمب  تلون مكون ادارة ويندوز، تستخدم على نطاق واسع جدا بواسطة برامج اخرى لتطبيق تصحيح الالوان. من بين الاشياء الاخرى اللازمة عارض الصور والعديد من صورة العرض والتحرير البرمجيات مثل .
Windows color management component, quite extensively used by other programs to apply color correction.
Among other things needed for Photo Viewer and many picture viewing and editing software like Photoshop, Gimp and others.</S1278>
      <S1300>تحديث مركز وندوز ميديا Windows Media Center update</S1300>
      <S1301>ترميز ويندوز ميديا Windows Media Codec</S1301>
      <S1302>ويندوز ميديا بلاير Windows Media Player</S1302>
      <S1303>تدفق وسائط وندوز Windows Media Streaming</S1303>
      <S1312>اصوات قشرة الوندوز Windows Shell sounds.</S1312>
      <S1314>اداة تقييم نظام الوندوز Windows System Assessment Tool (WinSAT)</S1314>
      <S1315>فلتر ويندوز Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>ويندوز تي اي اف اف بمعالجة الصور تي اي اف اف ، ثم يقدم النص الذي تم التعرف على المتصل لبناء فهرس البحث. ويمكن استخدامه من قبل خدمة الفهرسة (لبحث سطح المكتب)،
شير خادم مايكروسوفت أوفيس 2007 أو في وقت لاحق، ومايكروسوفت اس كيو الـ سيرفر 2008، و مايكروسوفت سيرفر اس كيو الـ 2005 .
 Windows TIFF IFilter processes TIFF images, and then provides the recognized text to the caller for building the search index.
It can be used by Indexing Service (for Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 or later, Microsoft SQL Server 2008, and Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
      <S1353>أدوات إدارة خدمات ويندوز ميديا الملقم البعيد .
Windows Media Services Remote Server Administration Tools</S1353>
      <S1354>تمكنك من إدارة خادم ويندوز وسائل الميديا الخاصة بك .
Enables you to manage your Windows Media server.</S1354>
      <S1365>خدمة مشاركة شبكة WMP Network Sharing Service</S1365>
      <S1366>ويندوز القرص أداة صورة حرق Windows Disc Image Burning Tool</S1366>
      <S1367>المدمج في حرق ميزة مستكشف ايزو . لا تقم بإزالة القدرة ايزو الملتهبة لبرامج أخرى، طرف ثالث .
Built-in Explorer ISO burning, and Windows Media Player rip/burn feature. Does not remove the ISO burning ability for other, third-party programs.</S1367>
      <S1407>تطبيقات العاب Xbox App</S1407>
      <S1408>يتضمن لعبة بار ، لعبة الوضع والألعاب البث دفر.</S1408>
      <S1409>التشغيل جاهز PlayReady</S1409>
      <S1410>مايكروسوفت التشغيل جاهز هو مجموعة من التقنيات التي منع الاستخدام غير المصرح به أو نسخ المحتوى الرقمي، مثل الموسيقى والفيديو، تمكن مزودي المحتوى لتوزيع المحتوى بشكل آمن عبر الإنترنت .
Microsoft PlayReady is a set of technologies that prevent the unauthorized use or copying of digital content, such as music and videos,
enabling content providers to distribute content securely over the Internet.</S1410>
      <S1457>يشمل مؤشر Includes Indeo 4.5 and 5.1.</S1457>
      <S1458>ضغط الفيديو مدير الترميز Video Compression Manager (VCM) codecs</S1458>
      <S1459>يشمل ينديو 3.2 و سينيباك الترميز Includes Indeo 3.2 and Cinepak codecs.</S1459>
      <S1462>ويندوز أداة قياس الأداء الأساسية، وهي متاحة في لوحة التحكم ضمن معلومات الأداء والأدوات .
Basic Windows performance benchmark tool, available in the Control Panel under Performance Information and Tools.</S1462>
      <S1477>عارض التبديل Display Switch</S1477>
      <S1478>أداة صغيرة لتحويل سريع بين أجهزة العرض .
Small tool for quick switching between display devices.</S1478>
      <S1560>هذا العنصر هو عفا عليها الزمن ويحتوي على نقاط الضعف المعروفة .
This component is obsolete and contains known vulnerabilities.</S1560>
      <S1579>تعزيز العارض الفيديو Enhanced Video Renderer (EVR)</S1579>
      <S1580>المستخدمة في وسائل ميديا بلير لتحسين الاستفادة من الانتاج كرت الشاشة الفيديو.
Used in media players for better utilization of a GPU video output.</S1580>
      <S1607>نوافذ مجلة Windows Journal</S1607>
      <S1705>خادم كاميرا الإطار Camera Frame Server</S1705>
      <S1706>تمكن العديد من العملاء للوصول إلى إطارات الفيديو من أجهزة الكاميرا .
 Enables multiple clients to access video frames from camera devices.</S1706>
      <S1987>دايريكت اكس وارب جيت الخدمة DirectX WARP JIT Service</S1987>
      <S1988>يوفر دايريكت اكس جيت من خدمة العملية لنظام التشغيل ويندوز المتقدم تنقيط منصة (وارب) عند تشغيل مع أسغ تمكين. مفيدة للواقع الافتراضي .
Provides a JIT out of process service for Windows Advanced Rasterization Platform (WARP) when running with ACG enabled. Useful for virtual reality.</S1988>
      <S2554>خدمة جهاز واجهة بشرية Human Interface Device Service</S2554>
      <S2555>ينشط ويحافظ على استخدام الأزرار الساخنة على لوحات المفاتيح وأجهزة التحكم عن بعد وأجهزة الوسائط المتعددة الأخرى.
Activates and maintains the use of hot buttons on keyboards, remote controls, and other multimedia devices.</S2555>
      <S2556>خدمة تحسين العرض Display Enhancement Service</S2556>
      <S2557>خدمة لإدارة تحسين العرض مثل التحكم في السطوع. يتضمن "ضوء الليل".
A service for managing display enhancement such as brightness control. Includes 'Night light'.</S2557>
      <S2612>خدمة سياسة العرض Display Policy Service</S2612>
      <S2613>يدير اتصال وتكوين شاشات المحلية والبعيدة .
Manages the connection and configuration of local and remote displays.</S2613>
      <S2618>تنزيل صورة سطح المكتب Desktop image downloader</S2618>
      <S2619>إضفاء الطابع الشخصي على البرنامج المساعد لتحميل الصور .
Personalize plugin for image downloading.</S2619>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>المكونات الزرقاء مغلقة تتطلب رخصة .
Blue locked components require a license.</S0099>
      <S0180>المكونات Components</S0180>
      <S0738>على اليسار إدخال الملفات للحماية من الإزالة. يتم تقييم المشاركات على أنها مسار ملف ينتهي، على سبيل المثال : System32\expand.exe لابقاء expand.exe في X:\Windows\System32 مجلد.
نفس الشيء يعمل لملفات البرنامج أو أي دليل آخر على الهدف. حرف البدل (*) مدعوم</S0738>
      <S0976>حدد اي من الوظائف تريد حمايتها ، بما في ذلك دعم الجهاز ( قوائم الاجهزة ) وهي على اليمين</S0976>
      <S1194>... الكلمات بين هذه الرموز * ممكن حذفها للتخفيف اكثر *  , وهذه *** تخفف الكثير الملفات والمجلدات *** , وهذه (*) غير مستحسن (*) ... 
مكونات غير مراقبة للإزالة. للإزالة الدائمة ، تتطلب استعادة مكون الوندوز تثبيت أو النسخ الاحتياطي استعادة</S1194>
      <S1260>... الكلمات بين هذه الرموز * ممكن حذفها للتخفيف اكثر *  , وهذه *** تخفف الكثير الملفات والمجلدات *** , وهذه (*) غير مستحسن (*) ... 
قبل المتابعة ، الرجاء قراءة هذا بعناية . Before proceeding, please read this carefully.</S1260>
      <S1261>ازالة مكونات الوندوز هي عملية لا رجعة فيها ويمكن ان تسبب نتائج غير متوقعة .
Removing Windows components is irreversible process and can cause unforeseen consequences.</S1261>
      <S1262>في حالة تعديل صورة، (غير متصل) يجب اختبار صورة التي تم تحريرها في بيئة ظاهرية قبل نشرة الى ماكنة حقيقية .
In case of an image (offline) modification, you should test the edited image in a virtual environment before deploying it to a real machine.</S1262>
      <S1263>في حالة تعديل مباشر على نسخة ويندوز التي انت عليها(الحالية)، يجب ان يكون لديك نسخة احتياطية جاهزة قبل تطبيق اية تغييرات .
In case of a live (online) modification, you should have a backup ready before applying any changes.</S1263>
      <S1264>بسبب طبيعة تثبيت حزمة الوندوز.اذا قمت بازالة بعض المكونات،(الاصلاحات الضرورية، وحزمة اللغة، الخ) قد لا يتم تثبيت التحديثات .
Due to the nature of Windows package installation - if you remove components, some updates (hotfix, language pack, etc.) and Features later might not install.</S1264>
      <S1265>تتوقع تحديثات الملفات التي يتم تحديثها لتكون موجودة. بسبب ازالة حزمة جزئية (ازالة مكون من الحزمة) يمكنك تشغيلة في هذه الحالة حيث سوف تصارع اكثر لا سيما حزم التحديث التراكمية او اللغة اكتشاف ما يحتاج الى تحديث بشكل صحيح وبالتالي فشل التثبيت .
Updates expect files being updated to be present. Due to partial package removal (removing a component in the package) you can run into a situation where especially bigger cumulative updates
or language packs will not be able to find what needs to be updated and thus fail installing.</S1265>
      <S1266>اذا قمت بازالة المكونات من الوندوز، يجب ان تكون مستعد لاعادة التثبيت في اي وقت، سواء كنت تريد تثبيت تحديث فشل، او اعادة بعض المكونات مرة اخرى .
If you remove components from Windows, you should be prepared to reinstall at any point, be it because you want to install a failing update, or to return some component back.</S1266>
      <S1281>تحذير ازالة مكون الويندوز . Windows component removal warning</S1281>
      <S1541>على تثبيت ويندوز 10، هناك طريقة للقيام تحديث النظام من ايزو دون فقدان البيانات الخاصة بك، على نحو فعال المكونات العودة دون إعادة تثبيت، على المزيد من المعلومات على بلوق NTLite.com. .
On a Windows 10 installation, it is possible to do a system refresh from a preconfigured ISO without losing your data.</S1541>
      <S1959>تأكد من الإبلاغ عن هذا الإعداد المسبق والتحديث .
Make sure to report such preset and update combination.</S1959>
      <S2546>لتشغيل وضع إزالة أكثر اكتمالاً ، قم أيضًا بإزالة Windows Update في نفس الجلسة.
To trigger a more complete removal mode, also remove Windows Update in the same session.</S2546>
    </Title>
    <ReportingAndTelemetry>
      <S0128>سي اي اي بي , اس كيو ام CEIP (SQM)</S0128>
      <S0449>يعطي تطبيقات العميل القدرة على التقاط الصور، ومقارنة، والتعامل معها، وتخزين البيانات البيومترية دون الوصول المباشر إلى أي جهاز التحقق من الهوية أو العينات .
Gives client applications the ability to capture, compare, manipulate, and store biometric data without gaining direct access to any biometric hardware or samples.</S0449>
      <S0526>البنية التحتية لالتقاط مقالب تحطم وتقديم تقرير بها إلى مايكروسوفت .
Infrastructure to capture crash dumps and report them back to Microsoft.</S0526>
      <S0575>نواة التصحيح كيرنيل Kernel Debugging</S0575>
      <S1113>بيانات القياس عن بعد جمع وتقديم التقارير إلى مايكروسوفت من أجل تحسين ويندوز .
Telemetry data collecting and reporting to Microsoft in order to improve Windows.</S1113>
      <S1148>هذه الخدمات تراقب الموقع الحالي للنظام وتدير السياج الجغرافي (موقع جغرافي مع الأحداث المرتبطة بها) .
This services monitors the current location of the system and manages geo-fences (a geographical location with associated events).</S1148>
      <S1197>موحد العميل القياس (اسيموف) Unified Telemetry Client (Asimov)</S1197>
      <S1277>خدمة التحقق من الهوية ويندوز Windows Biometric Service</S1277>
      <S1283>برنامج تحسين تجربة العملاء ويندوز (سي اي اي بي) بجمع المعلومات حول كيفية استخدام عملاء مايكروسوفت برامج وحول بعض المشاكل التي يواجهونها.
تستخدم مايكروسوفت هذه المعلومات لتحسين المنتجات والميزات للعملاء استخدام في معظم الأحيان وللمساعدة في حل المشاكل. المشاركة في البرنامج تطوعية ، 
والنتائج النهائية هي تحسينات البرامج لتلبية احتياجات العملاء بشكل أفضل مع مايكروسوفت .
 Windows Customer Experience Improvement Program (CEIP) collects information about how Microsoft customers use programs and about some of the problems they encounter.
Microsoft uses this information to improve the products and features customers use most often and to help solve problems. Participation in the program is voluntary,
and the end results are software improvements to better meet the needs of Microsoft customers.</S1283>
      <S1288>تقرير خطأ في ويندوز Windows Error Reporting</S1288>
      <S1297>خدمة الموقع Location Service</S1297>
      <S1401>واي فاي مدير شبكة Wi-Fi Network Manager (Wi-Fi Sense)</S1401>
      <S1402>يوفر القدرة على تبادل كلمة السر الخاصة بك واي فاي تلقائيا مع جهات اتصال آوتلوك ، سكايب أو الفيسبوك، مما يتيح استخدام شبكة واي فاي السلس بين الأصدقاء .
Provides the ability to share your Wi-Fi password automatically with your Outlook, Skype or Facebook contacts, enabling seamless Wi-Fi network usage between friends.</S1402>
      <S1444>الإتصال عن بعد والخصوصية Remoting and Privacy</S1444>
      <S1453>العميل شفاء من مركز الخدمة Server-Initiated Healing Client</S1453>
      <S1454>بالكشف عن مكونات الإنترنت ونظام الإصلاحات التي تعتبر حيوية لالتحديث التلقائي من ويندوز و مايكروسوفت البرامج المثبتة على الجهاز .
Detects online and fixes system components that are vital to automatic updating of Windows and Microsoft software installed on the machine.</S1454>
      <S1551>خدمة استخدام البيانات Data Usage service</S1551>
      <S1552>يوفر وظائف مراقبة استخدام موارد النظام. تتضمن إعدادات - استخدام البيانات الشبكة .
Network data usage, data limit, restrict background data, metered networks. Includes Settings - Network - Data usage.</S1552>
      <S1646>إدارة الأجهزة Device Management</S1646>
      <S1647>يوفر قدرات إدارة الأجهزة التي تمكن إدارة على مستوى المؤسسة من الأجهزة المملوكة للشركة والشخصية .
Provides device management capabilities that enable enterprise-level management of corporate-owned and personal devices.</S1647>
      <S1648>إدارة الأجهزة النقالة Mobile Device Management (MDM)</S1648>
      <S1649>يوفر قدرات إدارة الأجهزة المحمولة لأجهزة الكمبيوتر الشخصية وأجهزة الكمبيوتر المحمولة، وأقراص، والهواتف .
Provides mobile device management capabilities for PCs, laptops, tablets, and phones.</S1649>
      <S1650>دفع خدمة الرسائل التوجيه WAP Push Message Routing Service (dmwappushsvc)</S1650>
      <S1651>المسؤولة عن تحديد نوع الرسالة دفع الواردة ولتمرير رسالة إلى تطبيق العميل مطابقة لإظهار محتوى دفع .
Responsible for determining the type of incoming push message and for passing the message to the matching client application to show the push content.</S1651>
      <S1652>نوافذ التزويد Windows Provisioning</S1652>
      <S1653>الحزم التقديم لديها القدرة على إعداد واحد أو أكثر من الأجهزة لاستخدام الشركات. هذه الحزم القابلة للتنفيذ لديها القدرة على تمكين قواعد على كل المكاتب واستخدام الشخصي أجهزة السماح لسهولة في نشر وقال القواعد .
Provisioning Packages have the ability to prepare one or more devices for corporate use. These executable packages have the ability
to enable rules on both office and personal use devices allowing for ease in deployment of said rules.</S1653>
      <S1654>(*) تسجيل الأجهزة العضو User Device Registration (*)</S1654>
      <S1655>مطلوب للاتصال لمجال الانضمام Needed for Domain join.</S1655>
      <S1688>جواز سفر مايكروسوفت Microsoft Passport</S1688>
      <S1689>يوفر عزل العملية لمفاتيح التشفير المستخدمة لمصادقة لمقدمي الهوية المرتبطة المستخدم .
Provides process isolation for cryptographic keys used to authenticate to a user’s associated identity providers.</S1689>
      <S1712>وضع أجهزة الكمبيوتر المشتركة Shared PC mode</S1712>
      <S1713>يحسن ويندوز لسيناريوهات الاستخدام المشترك، مثل المسافات هبوط في مؤسسة واستخدام العملاء مؤقت في مجال تجارة التجزئة .
Optimizes Windows for shared use scenarios, such as touchdown spaces in an enterprise and temporary customer use in retail.</S1713>
      <S1719>حزم التقاط NDIS Packet Capturing (NDISCAP)</S1719>
      <S1720>يلتقط حركة مرور الشبكة بحيث يمكن قراءتها من قبل مراقب شبكة ويندوز .
Captures network traffic so that it can be read by the Windows Network Monitor (NetMon).</S1720>
      <S1735>الشاشة الذكية SmartScreen</S1735>
      <S1736>الخداع وتصفية البرمجيات الخبيثة المصممة للمساعدة في حماية ضد الهجمات عن طريق مسح عناوين الوصول إليها من قبل المستخدم ضد قائمة سوداء للمواقع التي تحتوي على التهديدات المعروفة .
Phishing and malware filter, designed to help protect against attacks by scanning URLs accessed by a user against a blacklist of websites containing known threats.</S1736>
      <S1803>أمن بروتوكول الإنترنت القفل وحدات IKE and AuthIP IPsec Keying Modules</S1803>
      <S1804>خدمة للمصادقة وميزات الصرف الرئيسية المطلوبة من قبل الأمن بروتوكول الإنترنت (الإنترنت) .
Service for authentication and key exchange features required by Internet Protocol security (IPsec).</S1804>
      <S1805>وسيط اتصال KMS Connection Broker</S1805>
      <S1806>اللازمة للترخيص وحدة التخزين، تفعيل كي ام اس عن ويندوز وأوفيس.
Needed for volume licensing, KMS activation for Windows and Office.</S1806>
      <S1807>ويندوز انسايدر هوب Windows Insider Hub</S1807>
      <S1808>أدوات مختلفة للوقوف على آرائهم مشارك البرنامج من الداخل ويندوز وتغيير الفرع .
Various tools for Windows Insider Program participant feedback and branch change.</S1808>
      <S1915>اختر المكان الذي يمكنك من خلاله الحصول على التطبيقات من، في التطبيقات والميزات. الافتراضي هو "السماح للتطبيقات من أي مكان" .
Choose where you can get apps from, in Apps &amp; Features. Default is 'Allow apps from anywhere'.</S1915>
      <S1955>السماح برنامج تحسين الخبرة (سائق نفيديا) Allow experience improvement program (NVIDIA driver)</S1955>
      <S1957>خدمة تسجيل إدارة الأجهزة Device Management Enrollment Service</S1957>
      <S1958>تنفيذ أنشطة تسجيل الجهاز لإدارة الجهاز.
Performs Device Enrollment Activities for Device Management.</S1958>
      <S1966>المصادقة الطبيعية Natural Authentication</S1966>
      <S1967>تمكن المصادقة خالية من الاحتكاك استنادا إلى إدخال الاستشعار وعوامل الثقة الأخرى. الميزات المعتمدة هي إفتح الجهاز، قفل ديناميكي وسياسات دينامو مدم .
Enables friction-free authentication based on sensor input and other trust factors. Supported features are Device Unlock, Dynamic Lock and Dynamo MDM policies.</S1967>
      <S1989>تقييم وااس WaaS Assessment</S1989>
      <S1990>يوفر معلومات حول تحديثات ويندوز والدعم للجهاز. Provides information on a device's Windows updates and support.</S1990>
      <S1991>ويندوز كخدمة (وااس) Windows as a Service (WaaS)</S1991>
      <S1992>حق الوصول المعين Assigned Access</S1992>
      <S1993>يمكن للمشرف استخدام حق الوصول المعين للحد من حساب مستخدم موجود لاستخدام تطبيق ويندوز مثبت واحد فقط الذي تختاره. هذا يمكن أن يكون مفيدا لإعداد الأجهزة وظيفة واحدة، مثل القوائم مطعم أو يعرض في المعارض التجارية .
An administrator can use assigned access to limit an existing user account to use only one installed Windows app that you choose. This can be useful
to set up single-function devices, such as restaurant menus or displays at trade shows.</S1993>
      <S1994>حماية بيانات المؤسسة (إدب / ويب) Enterprise Data Protection (EDP/WIP)</S1994>
      <S1995>المعروف أيضا باسم "حماية معلومات ويندوز"، ويحمي البيانات التي تنتمي إلى منظمة من خلال فرض السياسات التي تم تعريفها من قبل المنظمة.
Also known as 'Windows Information Protection', protects data that belongs to an organization by enforcing policies that are defined by the organization.</S1995>
      <S2416>منصة الإعلام العالمي ( يو ان بي ) Universal Notification Platform (UNP)</S2416>
      <S2417>تستخدم للترقية وتجربة الخصوصية (أوبس)، مجموعة من الأسئلة الخصوصية التي قد المنبثقة على ترقيات ويندوز. مع إزالة هذا، سيتم ترحيل إعدادات الخصوصية الموجودة على النظام تلقائيا على ترقيات ويندوز.
Used for Upgrade and Privacy Experience (UPX), a set of privacy questions that may popup on Windows upgrades. With this removed, the existing privacy settings on the system
will be migrated automatically on Windows upgrades.</S2417>
      <S2433>برنامج مراقبة استخدام بيانات الشبكة Network Data Usage Monitoring Driver</S2433>
      <S2434>يوفر وظيفة مراقبة استخدام بيانات الشبكة، كما يوفر قيم استخدام الشبكة ضمن علامة التبويب إدارة المهام-العمليات.
Provides network data usage monitoring functionality, also provides the Network utilization values under the Task Manager-Processes tab.</S2434>
      <S2443>خادم عميل الترسال أم أم جي آيه , أم آيه بيي آي MMGA MAPI</S2443>
      <S2444>ميكروسوفت التراسل واجهة برمجة التطبيقات ( ام أيه ب اي ) لعميل أم أم جي أيه والخادم.
Microsoft Messaging Application Programming Interface (MAPI) for MMGA client and server.</S2444>
      <S2445>خدمة المحتوى المستهدف Targeted Content service</S2445>
      <S2446>دعم الإعلانات المستهدفة، ومجهزة على المصالح الفردية الخاصة بك.
Targeted ads support, fitted to your individual interests.</S2446>
      <S2447>تمييز الوجوه Face Recognition</S2447>
      <S2470>عرض المهام Task View</S2470>
      <S2471>مبدل المهام ونظام سطح المكتب الافتراضي.
Task switcher and virtual desktop system.</S2471>
      <S2516>ترخيص سطح المكتب البعيد Remote Desktop Licensing</S2516>
      <S2517>يشمل سياسات الترخيص والقياس عن بعد المطلوبة لترخيص سطح المكتب البعيد . Includes licensing policies and telemetry required for remote desktop licensing.</S2517>
      <S2558>خدمة المستخدم الحافظة Clipboard User Service</S2558>
      <S2559>يتم استخدام خدمة المستخدم هذه لسيناريوهات الحافظة.
This user service is used for Clipboard scenarios.</S2559>
      <S2560>مدير حساب الويب Web Account Manager</S2560>
      <S2561>يتم استخدام هذه الخدمة بواسطة مدير حساب الويب لتوفير تسجيل الدخول الأحادي للتطبيقات والخدمات.
This service is used by Web Account Manager to provide single-sign-on to apps and services.</S2561>
      <S2582>لصق وأذهب Paste and Go</S2582>
      <S2605>تقارير المشاكل ودعم حلول لوحة التحكم
Problem Reports and Solutions Control Panel Support</S2605>
      <S2620>مراقبة الحزمة (PktMon) Packet Monitor (PktMon)</S2620>
    </ReportingAndTelemetry>
    <Toolbar>
      <S0162>طي الكل Collapse all</S0162>
      <S0171>التوافق Compatibility</S0171>
      <S0172>وظيفة الحماية Functionality protections</S0172>
      <S0177>وظيفة المكون Component functionality</S0177>
      <S0375>توسيع الكل Expand all</S0375>
      <S0395>خيارات اضافية Extra options</S0395>
      <S0413>تصفية Filter</S0413>
      <S0415>بحث عن التالي Find next</S0415>
      <S0416>التركيز على مادة تم العثور على التالي - Focus on the next found item</S0416>
      <S0618>(دعم ماكنة (قوائم اجهزة Machine support (Hardware lists)</S0618>
      <S0849>انماط الملف المحمية Protected file patterns</S0849>
      <S0917>اعادة تعيين Reset</S0917>
      <S0919>تعيين كل المكونات تعود الى التحقق، على، ان لا يكون مزالة .
Set all components back to checked, not to be removed.</S0919>
      <S0957>مربع البحث Search Box</S0957>
      <S1195>الكل غير مراقب Uncheck all</S1195>
      <S1601>الخطوط الافتراضية Default fonts</S1601>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>المكونات Component</S0176>
      <S0394>معلومات اضافية Extra info</S0394>
      <S0728>ملاحظات Notes</S0728>
      <S1021>الحجم م.ب Size</S1021>
      <S1583>اللازمة لـ Needed for:</S1583>
      <S1594>التمهيد لويندوز Windows boot </S1594>
      <S1609>الوظائف الأساسية Basic functionality</S1609>
      <S1785>تفعيل ويندوز Windows Activation</S1785>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>التاريخ Date</S0234>
      <S0293>تصدير تعريف البرنامج Driver Export</S0293>
      <S0294>تعريف البرنامج مصدر Driver exported</S0294>
      <S0297>الغاء تثبيت تعريف البرنامج Driver uninstall</S0297>
      <S0520>[الاجهزة الفردية [ متقدمة Individual devices</S0520>
      <S0698>بحاجة لتركيب وتخزين السائقين ويم . Needed for WIM mounting and storage drivers.</S0698>
      <S0869>قراءة معلومات ملفات برنامج التشغيل Reading driver files information</S0869>
      <S0870>قراءة معلومات السائق Reading driver info</S0870>
      <S0969>تحديد مجلد حيث لتصدير السائقين Select a folder where to export the drivers</S0969>
      <S1138>تشمل هذه المكونات فئات الأجهزة والدعم العام لحتى تكون قادرة على تثبيت برنامج تشغيل لنوع معين من الأجهزة.
These components include hardware classes and general support to even be able to install a driver for a given type of hardware.</S1138>
      <S1201>إالغاء الاجهزة Uninstalling device</S1201>
      <S1620>للتصدير Exportable</S1620>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>منجز - مبارك وقل الحمد لله رب العالمين</S0291>
      <S0344>للحماية ملف \System32\imageres.dll</S0344>
      <S0356>خطا - نحن نعتذر وحاول مجددا بانتباه اكثر Error</S0356>
      <S0378>ازالة صريحة ليست مدعومة Explicit removal not supported</S0378>
      <S0421>إصلاح تسمية المستكشف Fix Explorer renaming</S0421>
      <S0470>الجهاز الظاهري Hyper-V</S0470>
      <S0472>مضيف الجهاز الظاهري Hyper-V host</S0472>
      <S0513>يشمل الأجهزة المخفية Include hidden devices</S0513>
      <S0613>مؤمن من قبل التوافق Locked by compatibility</S0613>
      <S0850>تشمل حماية الأجهزة المخفية وموصول من قوائم الأجهزة المختارة.
Protection includes hidden and unplugged devices from the selected hardware lists.</S0850>
      <S0872>اعادة التشغيل Reboot</S0872>
      <S0874>اعادة التشغيل الان؟ Reboot now</S0874>
      <S0875>إعادة فحص المكونات الفرعية؟ Recheck the sub-components</S0875>
      <S0876>نوصى به Recommended</S0876>
      <S0886>متعلقة بالمكون Depends on:</S0886>
      <S0899>إزالة Remove</S0899>
      <S0908>جاري الازالة Removing</S0908>
      <S0911>إعادة تسمية الإصلاح تمت بنجاح - Rename fix routine completed successfully.</S0911>
      <S0912>إعادة تسمية فشل الإصلاح روتين، يرجى الإبلاغ مع %temp%\NTLite.log ملف مرفق .
Rename fix routine failed, please report with the %temp%\NTLite.log file attached.</S0912>
      <S0963>يبدو وكأنه حدث خطأ أثناء تحرير تركيب لايف، لدينا الاحتياطية الخاصة بك جاهزة في حالة هذا الجهاز لا يمكن التمهيد أي أكثر من ذلك .
Seems like an error occurred while editing Live installation, have your backup ready in case this machine cannot boot any more.</S0963>
      <S1160>أجهزة تعمل باللمس Touch-Screen devices</S1160>
      <S1357>قابل للنقل فقط في وضع لايف . Removable only in Live mode.</S1357>
      <S1398>اللازمة للتطبيقات قائمة ابدأ ومترو . Needed for the StartMenu and Metro apps.</S1398>
      <S1450>بحاجة لنظام التشغيل ويندوز 10 الشبكات . Needed for Windows 10 networking.</S1450>
      <S1451>خارج مربع تجربة Out-of-box Experience (OOBE)</S1451>
      <S1767>تشغيل الفيديو Video playback</S1767>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>الغاء الامر Cancel</S0002>
      <S0003>موافق OK</S0003>
      <S0098>ازرق Blue</S0098>
      <S0138>التحقق من التحديثات يوميا Check for updates daily</S0138>
      <S0212>نسخ الملف Copy file</S0212>
      <S0233>معتم Dark</S0233>
      <S0435>المساحة الحرة Free space</S0435>
      <S0602>تحميل الاعدادات المسبقة الجلسة الاخيرة تلقائي Load auto-preset</S0602>
      <S0760>الكتابة فوق Overwrite</S0760>
      <S0761>الكتابة فوق الملف الموجود؟ Overwrite existing file?</S0761>
      <S0973>تحديد المجلد المؤقت Select temporary folder</S0973>
      <S1009>اظهار شريط المعلومات Show info bar</S1009>
      <S1118>الدليل المؤقت Temporary directory</S1118>
      <S1119>غير موجود في الدليل المؤقت Temporary directory does not exist, switching to default.</S1119>
      <S1120>الدليل المؤقت غير قابل للكتابة Temporary directory is not writable.</S1120>
      <S1121>يجب ان يكون الدليل المؤقت دليل فرعي لقسم .
Temporary directory must be a subdirectory of a partition.</S1121>
      <S1122>المحلية أن تي أف أس يجب ان يكون موجودا في الدليل المؤقت على قسم .
Temporary directory must be located on a local NTFS partition.</S1122>
      <S1123>قسم الدليل المؤقت ليس لديه مساحة حرة كافية Temporary directory partition does not have enough free space.</S1123>
      <S1139>هذه التغييرات فقط الصور التي تم تحميلها حديثا ، والصور التي تم تحميلها و الإعدادات المسبقة بحاجة الى ان تكون محملة اولا . يتضمن نقاط التحميل وملفات الصور المؤقتة
Includes mount points and temporary image files.</S1139>
      <S1157>اعدادات الاداة Tool settings</S1157>
      <S1254>النمط المرئي Visual style</S1254>
      <S1355>مضاءة Light</S1355>
      <S1382>تصفير (استخراج) دليل Scratch (Extract) directory</S1382>
      <S1383>يشمل دايزم واستخراج العام مواقع مؤقتة. ويمكن تحديد هذا القرص أسرع بك تساعد على تسريع التكامل. يحدد تلقائيا تحت الدليل المؤقت. متوفرة قبل المعالجة قد بدأ.
Temporary location for package and other file extractions. Setting this to your fastest disk can help speed up integrations.</S1383>
      <S1501>ابدأ انتيلايت Start NTLite</S1501>
      <S1502>تكوين Configure</S1502>
      <S1503>دمج Integrate</S1503>
      <S1504>آلي Automate</S1504>
      <S1505>انتهاء Finish</S1505>
      <S1624>سوف يتم مسح جميع الملفات والمجلدات أثناء الاستخدام
All files and folders will be erased during use !</S1624>
      <S1632>اغلاق Close</S1632>
      <S1677>التثبت Install</S1677>
      <S1756>ناسخ Copying</S1756>
      <S1764>التحقق من ملفات الصور Verify image files</S1764>
      <S1765>يكشف ملف الفساد بسبب قرص سيء أو اتصال شبكة الخاطئ، ولكنه يضيف الوقت لمعالجة الصورة بسبب عمليات يا اضافية I/O الشيكات تجزئة إضافية.
It detects file corruption due to a bad disk or a faulty network connection, but it adds time to the image handling due to extra I/O operations and extra hash checks.</S1765>
      <S1766>ينطبق التغيير في هذا الإعداد فقط على الصور التي تم تركيبها حديثًا .
The change in this setting applies only to newly mounted images.</S1766>
      <S2410>تخطي الكل Skip all</S2410>
      <S2420>مترجم Translator</S2420>
      <S2440>بدء مثيل آخر بالتوازي؟ Start another instance in parallel ?</S2440>
      <S2461>تم الوصول إلى الحد الأقصى لعدد الحالات .
Maximum number of instances reached.</S2461>
      <S2498>ألحاق Append</S2498>
      <S2521>محو Erase</S2521>
      <S2522>تقليم Trim</S2522>
      <S2523>مخبأ التحديثات التي تم تنزيلها Downloaded updates cache</S2523>
      <S2524>حذف التحديثات غير المستخدمة من ذاكرة التخزين المؤقت ، غير الموجودة في أي من القوائم الحالية Delete unused updates from the cache, those not found on any of the current lists</S2524>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>الغاء التجهيز Cancelled processing.</S0005>
      <S0007>مجهض نعتذر لك Aborted</S0007>
      <S0120>لا يمكن الحصول على معلومات الدليل المؤقت Cannot get temporary directory info.</S0120>
      <S0135>التحقق من وجود تحديثات Checking for updates</S0135>
      <S0159>اغلاق جلسة العمل الحالية؟ Close current session</S0159>
      <S0160>اغلق هذا البرنامج؟ Close this program</S0160>
      <S0178>ازالة المكونات Component removal</S0178>
      <S0214>نسخ الى الحافظة وانتقل الى البريد الالكتروني Please copy to clipboard with CTRL+C, and paste in the email to support@ntlite.com</S0214>
      <S0218>انشاء دليل مؤقت غير موجود؟ Create non-existent temporary directory</S0218>
      <S0256>على هذا الجهاز. تحميل إحدى صور على جهاز من هذا القبيل غير معتمد من قبل نظام التشغيل. من أجل المضي قدما كنت ستحتاج إلى تعطيل هذا النهج وإعادة تمهيد الجهاز أولاً . أن تي أف أس , تم الكشف عن سياسة 'عدم السماح بضغط على كافة وحدات تخزين' .
Detected 'Do not allow compression on all NTFS volumes' policy or disabled NTFS compression on this machine. Mounting an image on such a machine is not supported by the OS.
In order to proceed you will need to disable this policy or a setting and reboot the machine first.</S0256>
      <S0258>تم الكشف عن تجهيز الملغاة الاعدادات المسبقة على هذا المصدر. حالة غير معروفة، وانه سيكون من الافضل عدم استخدام هذا المصدر كذلك، وبدلا من ذلك استعادة النسخ الاحتياطي واعادة تحميل .
Detected previously cancelled processing on this source. State is unknown and it would be best not to use this source further, instead unload it,
replace it with a known working image or a backup and reload, using the presets to restore state.</S0258>
      <S0259>الكشف عن اصدار الوندوز غير معتمد Detected unsupported Windows version.</S0259>
      <S0295>تكامل تعريف البرنامج Driver integration</S0295>
      <S0398>فشل في انشاء دليل مؤقت Failed creating temporary directory.</S0398>
      <S0402>اعداد الميزة Feature setup</S0402>
      <S0418>تم الانتهاء من اضافة الحزم الى قائمة التكامل ... مبارك وقل الحمد لله رب العالمين  . Finished .</S0418>
      <S0522>معلومة Info</S0522>
      <S0523>معلومات Information</S0523>
      <S0597>تحرير التثبيت مباشرة Live install edit</S0597>
      <S0599>التهيئة المباشرة (عبر الإنترنت) هي للإصدار المرخص فقط. سيتم تعطيل التطبيق
Live (Online) configuration is for licensed version only. Applying will be disabled.</S0599>
      <S0672>الصور المحملة ستبقى محملة Mounted images will remain mounted.</S0672>
      <S0725>مساحة القرص غير كافية Not enough disk space.</S0725>
      <S0744>فقط الرخصة المتاحة حرة Only free license available.</S0744>
      <S0763>تكامل الحزمة Package integration</S0763>
      <S0790>الرجاء نسخ محتوى الصورة باكملها الى موقع قابل لكتابة Please copy entire image content to a writable location.</S0790>
      <S0792>الرجاء تثبيت الاصدار 64 بت من هذه الاداة Please install the 64-bit version of this tool.</S0792>
      <S0794>الرجاء الابلاغ عن اية مشكلات ... support@ntlite.com ونحن مشكورين لك . Please report any issues</S0794>
      <S0803>الرجاء اعادة تشغيل برنامج انتيلايت حتى يتم تغيير اللغة لتصبح نافذة المفعول
This tool needs to be restarted for language changes to take effect.</S0803>
      <S0829>تحميل الاعدادات المسبقة Load preset</S0829>
      <S0832>(اضغط موافق لفتح سجل تكامل تعريف ذو صلة. قراءة بالقرب من نهاية الملف، قبل الاخطاء خليةمكتب التسجيل الغير محمل (غير ضارة.
Press OK to open relevant driver integration log. Read near the end of the file, before (harmless) unload reg hive errors.</S0832>
      <S0833>نسخة من هذا البرنامج قيد التشغيل بالفعل . Previous instance of this program is already running.</S0833>
      <S0868>قراءة البيانات Reading data اذكر الله تعالى</S0868>
      <S0873>مطلوب اعادة تمهيد كافة التغييرات لتصبح نافذة المفعول . Reboot is required for all changes to take effect.</S0873>
      <S0949>فشل في حفظ اعدادات عامة . Saving general settings failed</S0949>
      <S1134>ان المصدر الان في حالة مجهولة وليس موصى بها لكي تستخدم.
The source is now in an unknown state and not recommended to be used.</S1134>
      <S1144>هذا البرنامج يدعم بشكل كامل عميل وندوز 7، 8.0، 8.1 و 10 (1507 / RTM، LTSB 2015، 1511، 1607، LTSB 2016)، وتجارة التجزئة، وحجم OEM. في شكل صور أو الإعدادات المسبقة (C: \ ويندوز) 
 دعم جزئي لخادم طبعات، باستثناء مكونات وتكوين ميزة 
 لا يدعم مراجعة / تصحيح والطبعات جزءا لا يتجزأ، ولا فيستا أو إكس بي</S1144>
      <S1155>لتحديد صورة اخرى ، الغاء تحميل الحالية او اختر الجلسة الجديدة من شريط الادوات.
To select another image, unload current or choose New session from the toolbar.</S1155>
      <S1190>التكوين غير المراقب Unattended configuration</S1190>
      <S1215>تحديث التكامل Update integration</S1215>
      <S1222>... شكرا لاستخدامكم برنامج انتيلايت . الكلمات بين هذه الرموز * ممكن حذفها للتخفيف اكثر *  , وهذه *** تخفف الكثير الملفات والمجلدات *** , وهذه (*) غير مستحسن (*) ... </S1222>
      <S1227>احباط من قبل المستخدم User aborted</S1227>
      <S1550>لا يمكن تشغيل برنامج 64 بت على ويندوز 32 بت . Cannot run a 64-bit program on a 32-bit host</S1550>
      <S1605>تحطمت الأداة بشكل غير متوقع ، آسف للإزعاج ، تأكد من عملك اولا \n أو الرجاء ارسال الملفات التالية إلى support@ntlite.com للتحليل.:</S1605>
      <S1761>دليل الصفر يجب أن يكون مختلفا عن دليل مؤقت من ويندوز وهذه الأداة، وحذف يحصل في كثير من الأحيان .
Scratch directory must be different from the temporary directory of Windows and this tool, as it gets deleted often.</S1761>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>حول أنتيلايت About NTLite</S0008>
      <S0009>عرض معلومات البرنامج , ورقم الاصدار , وحقوق التاليف والنشر للبرنامج الرائع انتيلايت
ومسرورين لاستخدامك اياه.

تعريب ثامرموسى

شكرا لكم

Display program NTLite information, version number and copyright
Pleased to use it

translation by thamermousa to arabic

Thank you</S0009>
      <S0137>التحقق من التحديثات updates</S0137>
      <S0139>تحقق اذا كان هناك اصدار احدث من هذه الاداة متوفرة Check if there is a newer version of this tool available</S0139>
      <S0373>خروج Exit</S0373>
      <S0374>انهاء التطبيق ؛ المطالبة بحفظ المستندات Quit the application; prompts to save documents</S0374>
      <S0404>انتيلايت NTLite</S0404>
      <S0619>القائمة الرئيسية Main menu</S0619>
      <S0880>السجل Register</S0880>
      <S0881>ترقية ترخيصك وتمكين كافة الميزات الرائعة Manage and upgrade your license, enable all features</S0881>
      <S0998>اعدادات Settings</S0998>
      <S0999>اعدادات التطبيق Application settings</S0999>
      <S1158>شريط الادوات Toolbar</S1158>
      <S1176>بالتوفيق من الله تعالى

لزيارتة انتيلايت في تويتر انقر هنا
وللشراء والدعم ادخل الموقع
اهلا وسهلا

Visit us on Twitter @NTLite
https://www.ntlite.com
welcome
</S1176>
      <S1627>إدارة الترخيص Manage license</S1627>
      <S1642>الموقع الكتروني Website</S1642>
      <S1643>البريد Email</S1643>
      <S2547>روابط صلبة Hard links</S2547>
    </Menu>
    <CommandLine>
      <S2587>معلمات سطر الأوامر Command line parameters</S2587>
      <S2588>تحميل الصورة وتطبيق الإعداد المسبق Load image and apply preset</S2588>
      <S2589>مسار مصدر الصورة Image source path</S2589>
      <S2590>مسار ويم / أي أس دي أو مجلد الصور (يتم تطبيق التغييرات مباشرة)
Path to WIM/ESD or the image folder (Changes are applied directly)</S2590>
      <S2591>مؤشر طبعة الصور Image edition index</S2591>
      <S2592>اسم الإعداد المسبق في دليل الإعدادات المسبقة أو مسار ملف مضبوط مسبقًا مباشر
Name of the preset in the Presets directory or a direct preset file path</S2592>
      <S2593>مسار الوجهة الأيزوا ISO destination path</S2593>
      <S2594>مكان حفظ صورة الأيزوا الناتجة
Location where to save the resulting ISO image</S2594>
      <S2595>مثال Example</S2595>
      <S2596>لا يمكن العثور على الصورة Cannot find image</S2596>
      <S2598>خروج بعد المعالجة Exit after processing</S2598>
      <S2599>اكتب 0 لتعطيل أو 1 لتمكين هذه الوظيفة Type 0 to disable, or 1 to enable this functionality</S2599>
    </CommandLine>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>الغاء الامر احباط العملية Cancel aborts the operation.</S0004>
      <S0058>تصحيح تلقائي واعادة المحاولة؟ Auto-correct and retry</S0058>
      <S0093>64-bit بت</S0093>
      <S0094>32-bit بت</S0094>
      <S0103>الاصلي موجود.'Boot' or 'Efi' خطا قراءة قطاع التمهيد، تاكد من ان المجلد .
Boot sector read error, make sure that the original 'Boot' or 'Efi' folder is present.</S0103>
      <S0104>التمهيد_الاعداد Boot/Setup</S0104>
      <S0123>لا يمكن استبدال الصورة المحملة .
Cannot replace mounted image.</S0123>
      <S0143>اختر وجهة ملف الايزو Choose ISO file destination</S0143>
      <S0144>اختر مكان حفظ الصورة Choose where to save the image</S0144>
      <S0145>اختر نعم للكتابة فوق، او لا لالحاق صورة الوجهة .
Choose Yes to overwrite, or No to append to the destination image.</S0145>
      <S0149>تنظيف دليل التركيب Cleaning mount directory</S0149>
      <S0183>يتطلب الضغط الكثير من المصادر وموارد لجهاز وخاصة الرامات .
Compression requires a lot of resources</S0183>
      <S0202>تحويل الصورة المحددة باكملها الى التنسيق من اجل اي اي دي ؟ .
Convert the image to the ESD format</S0202>
      <S0203>تحويل الصورة المحددة باكملها الى تنسيق قياسي ويم ؟ .
Convert the image to the standard WIM format?</S0203>
      <S0213>نسخ ملفات الصور إلى موقع للكتابة الأولى .
Copy image files to a writable location first.</S0213>
      <S0215>تصحيح الطبعة Correcting edition</S0215>
      <S0228>سيتم استبدال الصورة الحالية بعد التحويل، والنسخ الاحتياطي يدويا قبل هذه العملية .
Current image will be replaced after conversion, backup manually before this operation.</S0228>
      <S0241>حذف الملفات المؤقتة Deleting temporary files</S0241>
      <S0254>الكشف عن الصورة التي شنت أخرى مع التركيب نفس الطريق ولكن ويم مختلفة .
Detected another mounted image with the same Mountpath but different WIM.</S0254>
      <S0255>الكشف عن الصورة التي شنت أخرى مع نفس ويم ومؤشر ولكنها مختلفة مسار التركيب .
Detected another mounted image with the same WIM and Index but different mountpath.</S0255>
      <S0257>ملف الكشف المستخدمة داخل المجلد التركيب .
Detected file in use within the mount folder.</S0257>
      <S0272>تجاهل التغييرات Discarding changes</S0272>
      <S0287>هل تريد إزالة هذه الصورة متبقية من قائمة الصور المركبة؟ .
Do you want to remove this leftover image from the list of mounted images?</S0287>
      <S0346>أدخل حجم الجزء Enter part size:</S0346>
      <S0359>اس اس دي (البرامج الالكترونية تحميل) حقائق شكل صورة .
ESD (Electronic Software Download) image format facts</S0359>
      <S0380>استكشاف الدليل Explore directory</S0380>
      <S0381>استكشاف دليل التركيب Explore mount directory</S0381>
      <S0384>تصدير الجميع Export all</S0384>
      <S0390>تصدير - اذكر الله تعالى بهذا الوقت</S0390>
      <S0407>الملف الوجهة مفتوح من قبل برنامج آخر، ربما خربت .
Destination file is open by another program, possibly mounted.</S0407>
      <S0422>الأعلام Flags</S0422>
      <S0432>العثور عليها واستخدام أوسكيمغ في جذر التطبيق .
Found and using oscdimg in the application root.</S0432>
      <S0462>ضغط عالي ، للقراءة فقط وغير قابل للتحرير High compression, read-only</S0462>
      <S0468>استضافة ويندوز يبدو أن يكون حاليا في وضع تكوين عنصر .
Host Windows seems to currently be in the component configuration mode.</S0468>
      <S0479>إذا تم إزالة بعض الحزم من الصورة قبل، يرجى إعادة تشغيل جلسة عمل باستخدام صورة سليمة الأصلية.
If some packages have been removed from the image before, please restart the session using an original intact image.</S0479>
      <S0480>إذا كانت المشكلة غير متوقعة ومستمرة، يرجى التحقق يدويا للحصول على تحديث على الموقع الرسمي وحاول مرة أخرى مع الإصدار الأحدث، أو الاتصال بنا على البريد الإلكتروني.
If the problem is unexpected and persistent, please check manually for an update at the official website and try again with the newer version, or contact us on email.</S0480>
      <S0483>إذا كان لديك تغييرات معلقة، تأكد من تفريغ الصورة وحفظها قبل اتخاذ الايزو ، وإلا متابعة.
If you have pending changes, make sure the image is unloaded and saved before making the ISO, otherwise continue.</S0483>
      <S0486>تصدير صورة Image export</S0486>
      <S0487>فشل تصدير صورة. مشفرة ربما صورة اي اس دي. إذا كان هذا هو الحال، الرجاء البحث عن واستخدام 'اي اس دي فك "لتحويل هذه اي اس دي مشفرة إلى تنسيق الايزو.
أو الحصول على نسخة رسمية وسائل الإعلام تحميل أداة (اي اس دي غير مشفرة)، الذي يحظى بدعم كامل من خارج منطقة الجزاء دون ديكريبتر .
Image Export failed. Possibly encrypted ESD image. If that is the case, please search for and use 'ESD Decrypt' to convert this encrypted ESD to an ISO format.
Or get the official Media Download Tool (unencrypted ESD) version, which is fully supported out of the box without the decrypter.</S0487>
      <S0488>تاريخ الصورة Image history</S0488>
      <S0489>الصورة مفتوحة من قبل تطبيق آخر .
Image is open by another application.</S0489>
      <S0490>صورة للقراءة فقط . Image is read-only.</S0490>
      <S0491>انضمام الصورة Image join</S0491>
      <S0492>تحميل الصورة Image load</S0492>
      <S0493>قد تكون الصورة غير صالحة للاستعمال ويجب أن يتم إعادة تشغيل تحرير جديدة بعد إعادة تشغيل الكمبيوتر .
Image might be unusable and the editing should be restarted fresh after a reboot.</S0493>
      <S0494>الصورة مركبة Image mount</S0494>
      <S0495>حفظ الصورة Image save</S0495>
      <S0496>تقسيم الصورة Image split</S0496>
      <S0497>صورة تقسيم عدم الحاجة إليها، حجم أصغر بالفعل من حجم جزء .
Image splitting not needed, size is already smaller than the part size</S0497>
      <S0498>ابطال تحميل الصورة Image unload</S0498>
      <S0499>ابطال تحميل الصورة دون حفظ أية تغييرات Image unload without saving any changes</S0499>
      <S0503>الصورة Images</S0503>
      <S0553>غير صالحة Invalid</S0553>
      <S0556>مسار صورة ويندوز غير صالحة Invalid Windows image path</S0556>
      <S0558>صورة الايزو ISO image</S0558>
      <S0559>سيتم إنشاء صورة الايزو من المجلد بأكمله .
ISO image will be created from the whole folder</S0559>
      <S0560>تسمية الايزو ISO label</S0560>
      <S0596>الويندوز بالجهاز الحالي Live install</S0596>
      <S0598>تحميل تركيب الحالية Live installation load</S0598>
      <S0604>تم التحميل - مبارك وقل الحمد لله</S0604>
      <S0621>تأكد من أن خلايا التسجيل ليست مفتوحة من قبل أداة أخرى ومن ثم إعادة المحاولة .
Make sure that the registry hives are not open by another tool and then retry.</S0621>
      <S0652>الوظيفيه الادنى لتقسيم حجم جزء لهذه الصورة . Minimum functional split part size for this image</S0652>
      <S0653>الحد الأدنى الموصى به تقسيم حجم جزء ويندوز 7 هو 200م.ب بسبب وجود قيود إعداد ويندوز.
إذا كان يحصل على تمسك هذا التثبيت على الصورة لفترة طويلة جدا بعد 'ملفات ويندوز التوسع، تحويله مرة أخرى إلى ويم ومحاولة أكبر انقسام حجم الجزء.
Minimum recommended split part size for Windows 7 is 200MB due to a Windows Setup limitation.
If this image installation gets stuck for too long after the 'Expanding Windows files', convert it back to WIM and try a bigger split part size.</S0653>
      <S0654>الحد الأدنى تحذير حجم الانقسام . Minimum split size warning</S0654>
      <S0659>المفقودين من المتوقع تسجيل النظام للمستخدم. Missing expected System User registry.</S0659>
      <S0660>ادخال التركيب الفاسد ، ينصح بشدة لحذفها أو قد تحصل أخطاء في تركيب أي صورة.
Corrupt mount entry, it is highly recommended to remove it or you might get errors on mounting any image.</S0660>
      <S0669>تركيب الصورة Mount image</S0669>
      <S0670>المركبة Mounted</S0670>
      <S0671>الصورة المركبة ( انتبه عند الحذف ) Mounted images</S0671>
      <S0673>الصورة مستخرجة - لا تنسى ذكر الله تعالى Mounting image</S0673>
      <S0674>مسار التركيب Mount Path</S0674>
      <S0723>لا شيء None</S0723>
      <S0727>ملاحظة: هذه ليست الصورة التي تم تحميلها حاليا، لتطبيق أية تغييرات مع هذه الأداة، يجب تحميل صورة لأول مرة .
Note: this is not the currently loaded image, to apply any changes with this tool, you must load the image first.</S0727>
      <S0750>نظام التشغيل Operating system</S0750>
      <S0751>أنظمة التشغيل Operating systems</S0751>
      <S0791>يرجى حذفها واستبدالها مع صورة العمل . Please delete it and replace with a working image.</S0791>
      <S0793>الرجاء إعادة تمهيد وحاول مرة أخرى . Please reboot and try again.</S0793>
      <S0797>يرجى إعادة المحاولة عندما تم الافراج عن الموارد، أو إلغاء وإعادة تشغيل الجهاز .
Please retry when the resources have been freed, or cancel and reboot the machine.</S0797>
      <S0799>الرجاء نسخ ملفات تثبيت Windows من قرص دي في دي خاص بنظام ويندوز أو ايزو أو يو اس بي إلى مجلد قابل للكتابة وإضافة هذا الموقع بدلاً منه.
Please copy Windows installation files from a Windows setup DVD, ISO or USB stick to a writable folder and add that location instead.
للحصول على المحتويات من ايزو ، تثبيتها واستخدم مدير الملفات لنسخ الملفات ، أو استخراجها باستخدام برنامج 7-مضغوط.
To get the contents from an ISO, either mount it and use a file manager to copy the files, or extract it with 7-zip.</S0799>
      <S0800>يرجى تحديد صورة ويم ، عادة يدعى Install.wim أو Boot.wim من دي في دي إعداد ويندوز، ايزو أو محتوى يو اس بي، مصادر الفرعي .
Please select a WIM image, usually named Install.wim or Boot.wim from Windows setup DVD, ISO or USB content, Sources subdirectory.</S0800>
      <S0801>الرجاء إلغاء تحميل أي إصدارات محمّلة (رمز الحالة الزرقاء) من ملف الصورة هذا قبل إعادة المحاولة .
Please unload any mounted (blue state icon) editions from this image file before retrying.</S0801>
      <S0802>الرجاء تفريغ كل من الصور وإعادة تشغيل هذه العملية .
Please unload both images and restart the process.</S0802>
      <S0822>إعداد ملفات للصورة الايزو . Preparing files for the ISO image.</S0822>
      <S0863>يقرأ فقط. لتحرير الصور، لا بد من تحويلها مرة أخرى إلى ويم .
Read-only . To edit the image, it needs to be converted back to WIM</S0863>
      <S0865>قراءة التسجيل . Read registry.</S0865>
      <S0877>تحديث عندما تكون متاحة Refresh when available</S0877>
      <S0885>تفريغ التسجيل Registry unload</S0885>
      <S0898>إزالة على هذا الإصدار ويندوز غير معتمد.</S0898>
      <S0914>إعادة فتح الصورة Reopening image</S0914>
      <S0915>استبدال مصدر الصورة Replace source image</S0915>
      <S0924>إعادة المحاولة Retry</S0924>
      <S0925>إعادة المحاولة العد Retry count</S0925>
      <S0940>حفظ التغييرات الحالية إلى صورة Save existing changes to the image</S0940>
      <S0948>حفظ التغييرات إلى الصورة Saving changes to the image</S0948>
      <S0950>حفظ صورة الايزوSaving ISO image</S0950>
      <S0968>حدد المجلد الذي يحتوي على ملفات تثبيت ويندوز
Select a folder containing Windows installation files</S0968>
      <S0977>حدد ملف صورة ويندوز Select Windows image file</S0977>
      <S0982>المجلد المحدد من خلالها إنشاء ملف ISO يحتوي على الصور التي تم تحميلها .
Selected folder from which to create an ISO file contains mounted images.</S0982>
      <S0984>المصدر المحدد موجود بالفعل في القائمة Selected source is already on the list</S0984>
      <S0996>هل تريد ضبط الحجم لـ Do you want to set the size to</S0996>
      <S1046>قائمة المصدر Source list</S1046>
      <S1049>موزعة، وخاصة بتقسيم الملف Spanned, split</S1049>
      <S1054>غير معتمد صورة الانقسام رسميا من قبل مايكروسوفت في ويندوز 8 وأحدث .
Split image is not officially supported by Microsoft on Windows 8 and newer.
ولكن من المعروف أن العمل إذا كان حجم جزء كبير بما فيه الكفاية .
However it is known to work if the part size is big enough.
الحد الأدنى الموصى به تقسيم حجم جزء ويندوز 8 وأحدث هو نصف النهائي حجم الصورة المصدر .
Minimum recommended split part size for Windows 8 and newer is half of the final source image size.
إذا كان يحصل على تمسك هذا التثبيت الصورة على التمهيد يسأل عن مفتاح المنتج أو رخصة ويندوز حتى لو كنت قدمت واحدة صحيحة، وتحويل إلى ويم ومحاولة تقسيم أكبر حجم جزء .
If this image installation gets stuck on boot asking for a product key or a Windows license even if you provided a valid one, convert back to WIM and try a bigger split part size.</S1054>
      <S1055>تقسيم جزء صورة Split image part</S1055>
      <S1057>تقسيم الصورة ويم المحددة في أجزاء إدارة النفايات الصلبة متعددة؟ .
Split the selected WIM image into multiple SWM parts?</S1057>
      <S1059>تقسيم Splitting</S1059>
      <S1061>اساسي والافضل ، قابل للتحرير مرة اخرى Standard, editable</S1061>
      <S1073>توقفت قبل تخزين البيانات إلى صورة. تفريغ صورة يدويا من صفحة المصدر عندما تصبح جاهزة.
Stopped before storing data to the image. Unload the image manually from the Source page when ready.</S1073>
      <S1087>معتمد فقط على ويندوز 8 أو الإعداد أحدث .
Supported only for Windows 8 or newer setup</S1087>
      <S1130>تلف الصورة . The image is corrupted.</S1130>
      <S1131>قد تتلف الصورة . The image might be corrupted.</S1131>
      <S1140>لا يتم اعتماد هذه الصورة . This image is not supported.</S1140>
      <S1145>يستخدم هذا البرنامج ويندوز آي أم آيه بيي آي 2 لعمليات الايزو ، تأكد من نظام التشغيل الخاص بك لديه عنصر آي أم آيه بيي آي العمل. بدلا من ذلك، نسخ oscdimg.exe في جذر (بجانب ntlite.exe) وسيتم استخدامها بدلا من ذلك .
This program uses Windows IMAPI 2 for ISO operations, make sure your OS has a working IMAPI component. Alternatively,
copy oscdimg.exe in the root (next to ntlite.exe) and it will be used instead.</S1145>
      <S1154>لتطبيق أية تغييرات مع هذه الأداة، استخدم صفحة تنطبق على اليسار بدلا من ذلك .
To apply any changes with this tool, use the Apply page on the left instead.</S1154>
      <S1171>محاولة غير متزايد أولا . Try unmounting first.</S1171>
      <S1179>اكتب تسمية لصورة الايزو Type a label for ISO image:</S1179>
      <S1204>إلغاء تحميل الصورة Unload image</S1204>
      <S1205>تفريغ فشل التسجيل .Unload registry failed.</S1205>
      <S1207>تفريغ الصورة ، تجاهل التغييرات Unloading image, discarding changes</S1207>
      <S1208>غير مأمون unsafe</S1208>
      <S1210>بنية الصور غير مدعومة . Unsupported image architecture.</S1210>
      <S1211>إزالة الغير معتمدة unsupported removals</S1211>
      <S1257>في انتظار عمل النظام الحالي (سي سي آيه 40 إعادة المحاولة) .
Waiting on current system action (cca 40 retries).</S1257>
      <S1267>تحذير Warning</S1267>
      <S1273>عند فتح مجلد التركيب ، نكون حذرين حتى لا تبقى أي ملفات أو المجلدات من انها مفتوحة أثناء حفظ الصورة، أو سوف يكون معطوبا الصورة.
When opening a mount folder, be careful to not keep any files or folders from it open while saving the image, or the image will be corrupted.</S1273>
      <S1340>المصدر المحدد هي صورة معزولة ، وبالتالي سيتم تعطيل وظيفة انشاء ايزوا .
Selected source is an isolated image, thus Create ISO functionality will be disabled.
للحصول على الوظائف الكاملة يجب نسخ كامل إعداد ويندوز دي في دي، ايزوا أو محتوى يو اس بي وإعادة تحميل الصورة من هذا المجلد بدلا من ذلك .
For full functionality you should copy the entire Windows setup DVD, ISO or USB content and reload the image from that folder instead.</S1340>
      <S1341>معزول Isolated</S1341>
      <S1351>تم تغيير الصورة ، أو تحديث القائمة ، يرجى المحاولة مرة أخرى .
Image changed, list refreshed, please try again.</S1351>
      <S1542>المصدر المحدد لايف ( اي الويندوز الذي انت عليه , ولحذف بعض الامور لكن انتبه من هذا , فممكن ان يعمل لك تعطيلات كثيرة او لا تدخل الى ويندوز )  ، الإعدادات المسبقة ويندوز.
سيتم تعطيل صفحة غير المراقب ، مرحلة ما بعد الإعداد ، دمج صفحة التسجيل ، إضافة السائقين وإنشاء وظائف الايزو، كما هو الحال بالنسبة لصور التثبيت فقط .
Selected source is a Live, already installed Windows. Unattended, Post-Setup page, Integrate Registry page,
Add Drivers and Create ISO functionalities will be disabled, as they are for the installation images only.</S1542>
      <S1621>من الممكن أيضا أن هذا هو صورة تقع على مشاركة شبكة اتصال مع عدد محدود من الاتصالات، ونفد من اتصالات موازية .
Also possible that this is an image located on a network share with limited number of connections, and it ran out of parallel connections.</S1621>
      <S1760>تم إحباط عملية الصورة ، حدث خطأ . Image operation aborted, an error has occurred.</S1760>
      <S1774>غير متوافق Incompatible</S1774>
      <S1776>الملف الحالي مشغول أو تم رفض الوصول. في بعض الأحيان بسبب مسح الخلفية للفيروسات من نفس الملف في الوقت الحالي ، قد يكون من المفيد إعادة المحاولة .
في حالة الإلغاء ، ستحذرك الأداة إذا كانت العملية ضرورية وألغيت العملية .
File currently busy or access is denied. Sometimes due to antivirus background scanning of the same file at the moment, it could be worth retrying.
If canceled, the tool will warn you if the operation was crucial and abort the process.</S1776>
      <S1813>حذف طبعة الصورة المحددة ؟ Delete selected image edition ?</S1813>
      <S1974>حدد مكان الحفظ، كملف صورة جديد، أو قم بالانضمام إلى ملف موجود Select where to save, as a new image file, or join into an existing one</S1974>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>اضافة Add</S0020>
      <S0023>ملف الصورة Image file (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>اضافة صورة وندوز للقائمة Add Windows image to the list</S0024>
      <S0155>احتياطية Clone</S0155>
      <S0158>عمل نسخة مكررة احتياطية من الاعداد المسبق المحدد - نصيحة اعملها وغير الاسم كما تريد لتعرفها لاحقا .
Make a duplicate of the selected preset</S0158>
      <S0201>تحويل Convert</S0201>
      <S0205>صيغة تحويل الصورة المحددة Convert selected image to a WIM, ESD or SWM format.</S0205>
      <S0206>تحويل الى Convert to ESD</S0206>
      <S0207>تحويل الصورة المحددة الى تنسيق من اجل التنمية المستدامة ضغط عالية، معتمدة على ويندوز 8 او احدث من برنامج الاعداد .
Convert selected image to a high-compression ESD format, supported on Windows 8 or newer setup.</S0207>
      <S0208>تحويل الى Convert to SWM (Split image)</S0208>
      <S0209>ملف واحد 4 ق بالحد، أو تمتد الصورة عبر وسائط متعددة. فات 32 ومن المعروف أيضا تقسيم الصورة .
تستخدم على سبيل المثال للتجاوز  اس دبليوا ام ؛ تحويل الصورة المحددة إلى صيغة , بمعنى اصح بصيغة نظام فات 32 لا يقرأ الملفات ان كانت اكبر من 4 جيجا بايت .
Convert selected image to a spanned, SWM format; also known as image splitting.
Used for example to bypass the FAT32 single-file 4GB limitation, or span the image across multiple media.</S0209>
      <S0210>تحويل الى ويمConvert to WIM</S0210>
      <S0211>جاهزة لتركيب وتحرير. ويم تحويل الصورة المحددة الى تنسيق قياسي .
Convert selected image to a standard WIM format, ready for mounting and editing.</S0211>
      <S0220>انشاء الايزو Create ISO</S0220>
      <S0221>من مجلد الوندوز المحددة على الصورة الايزو انشاء صورة الايزو - جهز الاسم الذي تريده لهذا الايزو .
Create ISO image from the selected Windows image folder. Cannot create an ISO from an already installed Windows (Live install).</S0221>
      <S0238>حذف Delete</S0238>
      <S0240>حذف الاعدادات المسبقة المحدد .
Delete a selected preset</S0240>
      <S0383>تصدير Export</S0383>
      <S0391>تصدير الاعدادات المسبقة المحدد الى ملف ويم .
Export selected preset to a file wim  esd</S0391>
      <S0427>الاهمال Forget</S0427>
      <S0428>ازالة المادة المحددة من قائمة تاريخ الصور .
Remove selected item from the image history list</S0428>
      <S0484>الصورة Image</S0484>
      <S0501>مجلد الصور Image folder</S0501>
      <S0502>اضافة مجلد صورة الوندوز للقائمة .
Add Windows image folder to the list</S0502>
      <S0505>استيراد Import</S0505>
      <S0512>استيراد ملف خارجي لاعدادات المسبقة الى قائمة .
Import external preset to the list </S0512>
      <S0600>تحميل Load</S0600>
      <S0605>تركيب إذا لزم الأمر وتحميل المصدر المحدد للتحرير .
Mount if needed and load the selected source for editing</S0605>
      <S0607>قراءة وتطبيق الاعدادات التي تم حفظها سابقا .
Read and apply previously saved settings</S0607>
      <S0715>جديد New</S0715>
      <S0716>إعادة تعيين جميع الإعدادات الحالية إلى الإعدادات الافتراضية المصدر .
Reset all current settings to source defaults</S0716>
      <S0717>جلسة جديدة New session</S0717>
      <S0718>بدء جلسة جديدة، جاهز لتحميل من مصدر اخر بدون الصورة المستخرجة الحالية غير مستخرجة .
Start new session, ready to load another source without unmounting existing mounts.</S0718>
      <S0824>الاعدادات المسبقة XML Preset</S0824>
      <S0878>تحديث القوائم Refresh lists</S0878>
      <S0879>تحديث الصورة وقوائم الاعدادات المسبقة
Refresh image and preset lists</S0879>
      <S0910>إعادة تسمية Rename</S0910>
      <S0913>اعادة تسمية الاعدادات المسبقة المحدد .
Rename selected preset</S0913>
      <S0937>حفظ Save</S0937>
      <S0938>حفظ باسم Save as...</S0938>
      <S0943>حفظ الاعدادات الحالية الى الاعدادات المسبقة على وجه التحديد المسمى.
Save current settings to a specifically named preset</S0943>
      <S0947>حفظ الاعدادات الحالية على الاعدادات المسبقة المحدد .
Save current settings over the selected preset</S0947>
      <S1203>الغاء التحميل Unload</S1203>
      <S1206>الغاء التحميل و الغاء تحميل المصدر المحدد.
Unload and unmount the selected source, with an option to save changes on images</S1206>
      <S1420>إعادة ضغط Recompress</S1420>
      <S1622>مسار الملف طويل جدا الكشف، نقل ملفات التثبيت إلى مسار الدليل قلل وإعادة هذه الخطوة.
Too long file path detected, move the installation files to a shorted directory path and retry this step.</S1622>
      <S1623>تخطي الملفات Skipped files.</S1623>
      <S2597>وجهة تحويل الصور Image conversion destination</S2597>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>الاعدادات المسبقة التلقائية Auto-saved Presets</S0057>
      <S0142>اختر وجهة الملف الذي تم تصديره باسم الاعدادات المسبقة .
Choose exported preset file destination</S0142>
      <S0156>استنساخ الاعدادات المسبقة Clone preset</S0156>
      <S0157>استنساخ المحدد لاعدادات المسبقة .
Clone selected preset</S0157>
      <S0174>تم الانجاز - مبارك - وقل الحمد لله رب العالمين</S0174>
      <S0175>الانتهاء من تحميل الإعدادات المسبقة المتعدد . وقل الحمد لله رب العالمين .</S0175>
      <S0239>حذف الاعدادات المسبقةالمحددة Delete selected presets?</S0239>
      <S0251>اسم الوجهة Destination name</S0251>
      <S0252>اسم الوجهة الإعدادات المسبقة Destination preset name</S0252>
      <S0313>تحرير Edit XML</S0313>
      <S0506>مستورد Imported</S0506>
      <S0511>استيراد الإعدادات المسبقة Import preset</S0511>
      <S0555>ملف الإعدادات المسبقة غير صالح Invalid preset file</S0555>
      <S0584>اخر تغيير Last change</S0584>
      <S0603>تحميل الاعدادات المسبقة Load preset</S0603>
      <S0661>الاعدادات المسبقة مفقودة Missing preset</S0661>
      <S0756>الاسم الاصلي Original name</S0756>
      <S0825>استنساخ الاعدادات المسبقة Preset clone</S0825>
      <S0826>حذف الاعدادات المسبقة Preset deleted</S0826>
      <S0827>الاعدادات المسبقة للتصدير Preset export.</S0827>
      <S0828>الاعدادات المسبقة مصدرة Preset exported</S0828>
      <S0830>اسم الاعدادات المسبقة Preset name</S0830>
      <S0831>الاعدادات المسبقة Presets</S0831>
      <S0867>قراءة اكس ام ال Read XML</S0867>
      <S0918>اعادة تعيين كل صفحة التغييرات الى الصورة الافتراضية؟ .
Reset all pages pending changes to image defaults?</S0918>
      <S0941>(حفظ (الكتابة Save (overwrite)</S0941>
      <S0942>حفظ الاعدادات المسبقة Save settings</S0942>
      <S0972>تحديد ملفات الاعدادات المسبقة للاستيراد Select preset files to import</S0972>
      <S1180>اكتب اسما جديدا او الاعدادات المسبقة لحفظ اعدادات الصورة الحالية الى.
Type name for a new or existing preset to save current image settings into.</S1180>
      <S1181>اكتب اسما جديد للاعدادات المسبقة Type a new name for the preset</S1181>
      <S1343>اكتب هنا للتصفية type here to filter</S1343>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601> ... تحميل المصدر الموجود ادناه، او اضافة واحد جديد الى القائمة باستخدام شريط الادوات المذكورة اعلاه ( انتبه عند حذف برامج ويندوز والمترو وبعض الامور ممكن تحتاجها بالمستقل ) ...  

</S0601>
      <S1044>المصدر Source</S1044>
      <S1045>

يمكن ان يكون مصدر محتوى وندوز ديفيدي او يو اس بي او نسخ ايزو الى مجلد قابل لكتابة .
Load existing source below, or add a new one to the list by using the toolbar above.
Source can be a Windows DVD, USB or ISO content copied to a writable folder.</S1045>
    </Title>
    <Wizards>
      <S1742>تحديث الهوست Host Refresh</S1742>
      <S1743>يساعدك هذا المعالج تحديث أو ترقية التثبيت المضيف الحالي
(C:\Windows)
دون أن تفقد الملفات الموجودة، وإعدادات أو تطبيقات الطرف 3 آر دي .
This wizard helps you update or upgrade the current host installation (C:\Windows) without losing existing files, settings or 3rd party applications.</S1743>
      <S1744>هذه الطريقة مفيدة بشكل أساسي لـ This method is mainly useful for :
 - تثبيت التحديثات التراكمية على تثبيت لايت installing cumulative updates on a lite installation
 - الترقية باستخدام صورة ويندوز الإعدادات المسبقة التكوين upgrading with a pre-configured Windows image
 - تغيير تكوين المكونات الموجودة change the existing component configuration
 - استرداد التكوين والاعدادات recovery in general</S1744>
      <S1745>فتح تجديد المعالج المضيف بدلا من ذلك؟ .
Open Host Refresh wizard instead?</S1745>
      <S1746>حدد صورة ويندوز 10 الأساسية ، غير المحررة ، كاملة .
Select the base, unedited, full Windows 10 image:</S1746>
      <S1747>قائمة تصفية حسب طبعة المضيف والهندسة المعمارية .
Filter list by host edition and architecture</S1747>
      <S1748>نسخ إلى موقع مؤقت عند تحرير .
Copy to a temporary location when editing</S1748>
      <S1749>تحديد التخصيص الاعدادات المسبق Select a preset:</S1749>
      <S1750>المطالبة بالتعديلات اليدوية قبل التثبيت .
Prompt for manual adjustments before install</S1750>
      <S1751>في انتظار الاستمرارية اليدوية من صفحة تطبيق عندما تكون جاهزة
Waiting for manual continuation from the Apply page when ready.</S1751>
      <S1752>فمن المستحسن لإضافة أحدث التحديثات التراكمية على صفحة تحديثات .
It is recommended to add the newest cumulative updates on the Updates page.</S1752>
      <S1753>تشغيل setup.exe في وضع ترقية والبدء في التحديث .
Run setup.exe in upgrade mode and start the refresh</S1753>
      <S1754>يتطلب هذا المعالج صورة مع ملف setup.exe وبقية الملفات المحتوى الايزوا في ذلك .
This wizard requires an image with setup.exe and the rest of the ISO content files in it.</S1754>
      <S1755>حدث خطأ أثناء بدء الإعداد التجديد ويندوز، ولكن يمكنك محاولة تشغيله يدويا .
An error occurred while starting Windows Setup Refresh, however you can retry running it manually.</S1755>
      <S1757>خطوات Wizard</S1757>
      <S1758>تثبيت التحديثات Install Updates</S1758>
      <S1759>يساعدك بسرعة تثبيت التحديثات وتنصيبها فعليا على جهازك , فما عليك الا سحب التحديثات او وضع ومسار التحديثات .
Helps you quickly install already downloaded updates.</S1759>
      <S2497>الأدوات Tools</S2497>
    </Wizards>
    <Tasks>
      <S1772>تحديد المهام التي على الصورة لأتمتة أثناء العملية. حاليا تحميل الصور والتغييرات المعلقة منه هي المرجعية.
 Select which image tasks to automate during the process. Currently loaded image and its pending changes are the reference.</S1772>
      <S1773>إعادة تعيين المهام الصورة إلى التخلف عن صورة تحميل، وحفظ جميع التغييرات المعلقة .
Reset image tasks to the loaded image defaults, keeping all pending changes</S1773>
      <S1775>مهام الصورة Image tasks</S1775>
      <S1791>اضغط موافق على الاستمرار في طبعة الصورة التالية. يتم تخطي هذه الرسالة عندما مرخصة بشكل كامل.
Press OK to continue on the next image edition. This message is skipped when fully licensed.</S1791>
      <S1792>حدد مهام الصورة - تذكر ما عملته ولا تنسى شيء Select image tasks</S1792>
      <S1793>إجمالي نظرة عامة على المهام المعلقة Total pending tasks overview</S1793>
      <S1794>حفظ لكيفية النمط Saving mode</S1794>
      <S1795>حفظ الصورة Save the image</S1795>
      <S1796>حفظ الصورة والطبعات تقليم Save the image and trim editions</S1796>
      <S1797>تحسين بنية ملف الصورة Optimize image file structure</S1797>
      <S1798>إزالة الطبعات الغير ضرورية Remove non-essential editions</S1798>
      <S1799>صيغة الصورة - نصيحة ابقيها على الويم Image format WIM , ESD , SWM</S1799>
      <S1800>شجرة قائمة انتظار معالجة الصور (إعادة تطبيق المهام المعلقة إلى إصدارات أخرى) .
Image process queue (reapply pending tasks to other editions)</S1800>
      <S1801>لا تعمل النسخ الاحتياطي الاعدادات المسبقة Don't backup log and preset</S1801>
      <S1802>حفظ التغييرات إلى صورة Save changes to the image</S1802>
    </Tasks>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>اجهاض Abort</S0006>
      <S0111>تاريخ البناء Build date</S0111>
      <S0118>ملغي Cancelled</S0118>
      <S0119>لا يمكن العثور على دايزم . تعطيل الخيارات المتأثرة لهذه الجلسة .
Cannot find DISM. Disabling affected options for this session.</S0119>
      <S0161>اغلاق الدايزم Closing DISM</S0161>
      <S0179>المخزن المكون فاسد، رجاء انسخ الصورة والبداية الاصلية ثانية.
Component store is corrupt, please copy the original image and start again.</S0179>
      <S0197>استمرار Continue</S0197>
      <S0226>الملفات الحاسمة المستخدمة  والإعدادات المسبقة من قبل عملية اخرى .
Crucial files are being already used by another process.</S0226>
      <S0227>مجموعة حاسمة لم يتم الكشف عنها، يرجى عمل تقرير مع السجل المرتبط .
Crucial package not detected, please report with the log attached.</S0227>
      <S0372>الحزم الموجودة Existing packages</S0372>
      <S0396>استخراج Extract</S0396>
      <S0531>تثبيت قيد الانتظار Install Pending</S0531>
      <S0533>تثبيت Installed</S0533>
      <S0540>المتكاملة Integrated</S0540>
      <S0541>تشغيل المتكاملة مرة واحدة Integrated Runonce</S0541>
      <S0606>التحميل Loading...</S0606>
      <S0642>الرسائل Messages</S0642>
      <S0657>الملفات المفقودة الحاسمة Missing crucial files.</S0657>
      <S0668>يبدو مجلد الصورة المدخلة قيد الاستخدام . هذه الأداة على وشك إغلاق جميع جلسات عمل دايزم على جهازك ، تأكد من عدم وجود أي عملية أخرى لـ دايزم قيد التنفيذ قبل المتابعة , إذا كنت تعرف ما الذي يبقيه مفتوحًا ، فاضغط على إلغاء بعد إغلاقه .
Mount folder seems to be in use. This tool is about to close all DISM sessions on your machine,
make sure that you do not have any other DISM operation in progress before continuing. If you know what is keeping it open, press Cancel after closing it</S0668>
      <S0720>لا No</S0720>
      <S0739>تم تعطيل واحد أو عدة ميزات رئيسية حتى لا يمكن تمكين الميزة .
One or several parent features are disabled so the feature can not be enabled.</S0739>
      <S0747>فتح موقع الملف Open file location</S0747>
      <S0749>فتح مقالة الويب Open web article</S0749>
      <S0752>العملية الغير مدعومة Operation not supported.</S0752>
      <S0753>يتطلب تشغيل ملفات المفقودين Operation requires missing files.</S0753>
      <S0764>الحزمة لا تنطبق على هذه الصورة Package is not applicable to this image.</S0764>
      <S0767>الحزم Packages</S0767>
      <S0782>المسار Path</S0782>
      <S0784>تم الكشف عن عملية تسجيل معلقة Pending registry operation detected.</S0784>
      <S0796>الرجاء اعادة تشغيل وحاول مرة اخرى Please restart and try again.</S0796>
      <S0798>الرجاء تحديد صورة اخرى او حاول اعادة تشغيل الجهاز اولا .
Please select another image or try rebooting the machine first.</S0798>
      <S0864>قراءة معلومات الحزمة Read package info</S0864>
      <S0871>قراءة معلومات الحزمة Reading package info</S0871>
      <S0887>نوع الاصدار Release type</S0887>
      <S0967>حدد مجلد الذي يحتوي على التحديثات او حزم اللغات .
Select a folder containing updates or language packs</S0967>
      <S0974>حدد ملفات حزمة اللغة او تحديث لاضافة Select update or language pack files to add</S0974>
      <S1029>تخطي العملية الحالية Skipping the current operation.</S1029>
      <S1047>متطلبات حزمة الخدمة SP1 pre-requisite</S1047>
      <S1060>منظم Staged</S1060>
      <S1078>ملغى Superseded</S1078>
      <S1129>الصورة قد تضررت نتيجة لحدوث فشل خدمة اتصال ومسموح بتقديم الخدمات في اي مكان اخر.
The image has been damaged by an offline servicing failure and no further servicing is allowed.</S1129>
      <S1135>لا تحتوي الصورة المحددة على ملفات حاسمة مطلوبة للمتابعة ، أو بعض الملفات قيد الاستخدام.
The specified image is not containing crucial files needed to continue, or some files are in use.</S1135>
      <S1136>الصورة المحددة ليس في حالة صحيحة The specified image is not in a valid state.</S1136>
      <S1162>ملف غير قابل للقراءة أو غير معتمد Unreadable or unsupported file</S1162>
      <S1165>البند الموجود Existing item</S1165>
      <S1167>مسار ملف غير موجود Non-existent file path</S1167>
      <S1199>الغاء تثبيت إلغاء قيد الانتظار Uninstall Pending</S1199>
      <S1200>ازالة التثبيت Uninstalled</S1200>
      <S1213>التحديث Update</S1213>
      <S1240>الاصدار Version</S1240>
      <S1332>نعم Yes</S1332>
      <S1356>البناء الهندسة المعمارية خاطئة Wrong architecture</S1356>
      <S1370>المتطلبات الأساسية المفقودة Missing prerequisites</S1370>
      <S1371>لا ينصح به Not recommended</S1371>
      <S1372>يبطئ المرحلة النهائية من التثبيت، وليس في الواقع التحديث المطلوبة، والتحقق على الانترنت كيلوبايت مقالة .
Slows down the final stage of installation, and is not actually a needed update, check online KB article.</S1372>
      <S1396>يمنع تمكين ميزة دوت نيت فيريموورك نسخة 3.5 ، تأكد من تمكينه قبل أو مع هذا متكامل .
Prevents enabling of .NET Framework v3.5 feature, make sure to enable it before or together with this integrated.</S1396>
      <S1397>يمكن أن يسبب حلقة اعادة التشغيل إذا كان ويندوز لا يستخدم محمل الإقلاع. تأكد من تغيير إعدادات بيوس لتمكين محمل ويندوز مباشرة عند تثبيت هذا التحديث .
Can cause a reboot loop if Windows as the boot loader is not used. Make sure to change BIOS settings to enable the Windows boot loader directly when you install this update.</S1397>
      <S1544>قد يسبب مشاكل في تشغيل تطبيقات دوت نيت فيريم وورك نسخة 4.6 .
May cause issues running .NET Framework v4.6 applications.</S1544>
      <S1573>توصي مايكروسوفت الترقية إلى آر دي بي 8.1 وعدم تطبيق آر دي بي 8.0 التحديثات .
Microsoft recommends upgrading to RDP 8.1 and not applying the RDP 8.0 updates.</S1573>
      <S1574>قد يكون هذا التحديث لمجرد محدد نسخة ويندوز 10
This update might be just for specific Windows 10 version</S1574>
      <S1584>غائب Absent</S1584>
      <S1585>حلل Resolving</S1585>
      <S1586>حل Resolved</S1586>
      <S1587>منصة Staging</S1587>
      <S1588>مثبتة جزئيا Partially Installed</S1588>
      <S1589>بشكل دائم Permanent</S1589>
      <S1592>قد تفسد الصورة إذا كان مدمجًا من ويندوز 7. ومن المستحسن أن دمج هذا التحديث من ويندوز 8.1 أو 10 كمضيف.
May corrupt the image if integrated from Windows 7. It is advisable to integrate this update from Windows 8.1 or 10 as a host.</S1592>
      <S1593>هذا الخطأ من يندوز، وليس خطأ انتيلايت .
This is a Windows limitation, not an NTLite bug.</S1593>
      <S1618>تحقق مما يلي Check the following :
- باستخدام ويندوز 7 كمضيف لدمج ويندوز 10 التحديثات التراكمية، استخدم ويندوز 8.1 أو 10 بدلا من ذلك (يمكن أن يكون الجهاز الظاهري) 
Using Windows 7 as a host to integrate Windows 10 cumulative updates, use Windows 8.1 or 10 instead (can be a Virtual Machine)
- قد تحتوي على تحديثات تحليل الصفحة نصائح مفيدة Updates page Analysis may contain helpful tips
- هل هناك أي تحديثات خدمات المكدس لهذه الصورة Are there any Servicing Stack updates for this image
- دمج التحديثات لنسخة ويندوز خطأ، على سبيل المثال، ويندوز 10 1511 (10586) التحديثات على نظام التشغيل ويندوز 10 RTM (10240) صورة 
Integrating updates for the wrong Windows version, e.g. Windows 10 1511 (10586) updates on Windows 10 RTM (10240) image
- مكونات إزالتها من هذه الصورة قبل هذه الدورة التكامل Removed components from this image prior to this integration session</S1618>
      <S1625>تأكد من إضافة تبعية إلى ما بعد الإعداد قبل نائب التحديثات، أو الإعداد قد تتعثر في وضع اللمسات الأخيرة .
 Make sure to add the dependency to the Post-setup before the updates placeholder, or the setup might get stuck at Finalizing.</S1625>
      <S1626>أو or</S1626>
      <S1762>فتح شبكة الإنترنت للتحميل Open web download</S1762>
      <S1956>عمليات الكشف عن الملفات المعلقة تم اكتشافها ، لا ينصح بإزالة المكونات أثناء وجود نظام التشغيل في هذه الحالة.
Pending file operations detected, it is not advisable to remove components while the OS is in this state.
يمكن أن يؤدي تكوين ميزة "التهيئة الذاتية لـ ويندوز الخمول أو تحديث , إلى تشغيل هذا .
Feature configuration, idle Windows self-cleanup or updating can trigger this.
أعد المحاولة بعد إعادة التشغيل . Retry after rebooting.

أحيانا تحتاج إلى تغيير أي حالة الميزات وتشغيل الأمر التالي من سطر الأوامر مرتفعة لمعالجة هذه التغييرات ملف ويندوز المعلقة
Sometimes it's needed to change any Feature state and run the following command from elevated command-line to process these pending Windows file changes:
DISM /Online /Cleanup-Image /StartComponentCleanup /ResetBase</S1956>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>أضف حزم التحديث أو اللغة إلى القائمة. للحزم ذات العلامات الحمراء ، استخدم التحليل.
Add update or language packages to the list. For red marked packages, use Analyze.</S0022>
      <S1217>التحديثات Updates</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>حزم تم العثور على المجلد والمجلدات الفرعية Folder and subfolders found packages</S0424>
      <S0765>حزمة الملفات Package files</S0765>
      <S0766>اضافة مجموعة الى قائمة انتظار التكامل Add a package to the integration queue</S0766>
      <S0907>ازالة المواد المحددة من قائمة انتظار التكامل Remove selected items from the integration queue</S0907>
      <S0978>تحديد الكل Select all</S0978>
      <S1216>قائمة انتظار التحديثات Update queue</S1216>
      <S1368>تحليل Analyze</S1368>
      <S1369>يعرض أي خطوات موصى بها فيما يتعلق بالتحديثات الحالية في القائمة ، مثل متطلبات التحديث المسبق المفقودة أو أفضل الممارسات. يتم تمكينه فقط إذا تم اكتشاف التحديث (ذو اللون الأحمر) ذي الصلة .
Shows any recommended steps in relation to the present updates on the list, like missing update pre-requisites or best practices.
Enabled only if the relevant (red-colored) update was detected.</S1369>
      <S1617>بدون تحديد Select none</S1617>
      <S2495>متوافق Compatible</S2495>
      <S2496>متكامل Complete</S2496>
    </Toolbar>
    <Downloader>
      <S2499>التحقق Verified</S2499>
      <S2500>غير مكتمل Incomplete</S2500>
      <S2501>تحميل Download</S2501>
      <S2502>تحميل التحديثات Download Updates</S2502>
      <S2503>جارى التحميل Downloading</S2503>
      <S2504>نزل التحديثات على دليل ذاكرة التخزين المؤقت Download updates to the cache directory</S2504>
      <S2505>احصل على آخر التحديثات لإصدار ويندوز المحدد.
يمكن فقط تنزيل التحديثات قبل أو وضعها في قائمة الانتظار أثناء التكامل من أجل أتمتة كاملة مع مهام أخرى. 
Get latest updates for the selected Windows version.
Updates can be just downloaded before or queued during integration for full automation with other tasks.</S2505>
      <S2506>آخر التحديثات على الانترنت Latest online updates</S2506>
      <S2507>إدراج بقائمة الانتظار Enqueue</S2507>
      <S2508>لتتمكّن إدراج بقائمة الانتظار من التمكين ، قم أولاً بتحميل صورة مستهدفة في صفحة المصدر . 
For Enqueue to be enabled, first load a target image on the Source page.</S2508>
      <S2509>إضافة إلى قائمة انتظار التكامل وتنزيل التحديثات المفقودة فقط في التسلسل .
Add to the integration queue and download only missing updates in sequence.</S2509>
      <S2510>أولاً قم بتفريغ كل الصور من صفحة المصدر. First unload all images from the Source page.</S2510>
      <S2511>حدد دليلًا للتخزين المؤقت للتحديثات التي تم تنزيلها Select a directory for the downloaded updates cache</S2511>
      <S2512>توصيل Connecting</S2512>
      <S2513>مضيف Host</S2513>
      <S2514>المحدد Selected</S2514>
      <S2515>آخر فحص Last checked</S2515>
      <S2518>التحقق Verify</S2518>
      <S2519>التحقق Verifying</S2519>
      <S2520>اختر قائمة التحديث Select an update list</S2520>
      <S2525>هذه الرسالة غير موجودة عندما تكون مرخصة بالكامل. This message is non-existent when fully licensed.</S2525>
      <S2526>محملة Downloaded</S2526>
      <S2527>هل أنت متأكد أنك تريد إلالغاء؟ Are you sure you want to cancel ?</S2527>
      <S2528>خارجي External</S2528>
      <S2529>تحقق من تكامل الملفات التي تم تنزيلها الموجودة في قائمة التحديث عبر الإنترنت
Verify integrity of the downloaded files found on the online update list</S2529>
    </Downloader>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>تنشيط الترخيص Activating license...</S0015>
      <S0121>لا يمكن قراءة اي معلومات القرص Cannot read any disk info.</S0121>
      <S0122>لا يمكن قراءة اي معلومات محول شبكة الاتصال Cannot read any network adapter info.</S0122>
      <S0133>يرجى مراجعة ما يلي وحاول مرة أخرى Please check the following and try again :
- يحتاج الوقت لوالترايخ للكمبيوتر الشخصي بأن يكون صحيحا Your PC time and date needs to be correct
- تأكد من تشغيل أحدث البنية من انتيلايت Make sure that you run the latest build from
 - تأكد من أن جدار الحماية لا يمنع الاتصال Make sure firewall is not blocking the connection</S0133>
      <S0134>تحقق من اتصالك بالانترنت وحاول مرة اخرى لاحقا Check your internet connection and try again later.</S0134>
      <S0341>مبارك تمتع بالنسخة الكاملة Enjoy the full version!</S0341>
      <S0357>خطا في استجابة الخادم Error in server response.</S0357>
      <S0426>لاعادة تنشيط الرجاء الاتصال بنا على البريد الالكتروني من البريد الالكتروني قمت بشراء الترخيص مع، او اضافة معلومات النظام لاثبات الشراء.
For reactivation please contact us on email from the email you purchased the license with, or add the order info to prove the purchase.</S0426>
      <S0436>يحتوي الاصدار المجاني ميزة معينة وقيود الاستخدام Free version has certain feature and usage limitations.</S0436>
      <S0537>معلومات الاجهزة غير كافية Insufficient hardware info</S0537>
      <S0554>مفتاح ترخيص غير صالح نعتذر لكInvalid license code.</S0554>
      <S0590>فشل تنشيط الترخيص License activation failed.</S0590>
      <S0591>لن يعمل تنشيط الترخيص License activation will not work.</S0591>
      <S0592>مفتاح الترخيص License code</S0592>
      <S0593>تمت استعادة الترخيص بنجاح دون إنفاق عمليات التنشيط عبر الإنترنت .
License successfully restored without spending online activations.</S0593>
      <S0741>عمليات التنشيط عبر الإنترنت Online activations spent.</S0741>
      <S0748>فتح صفحة ويب في مستعرض الذي يحتوي على الارتباط تحميل المثبت ؟
Open the webpage in a browser containing the installer download link?</S0748>
      <S0789>الرجاء نسخ التنشيط الخاص بك عن طريق تصدير ملف license.dat. اختياريًا ، يمكنك أيضًا الاحتفاظ بنسخة احتياطية من ملف settings.xml الذي يحتوي على إعدادات أداة عامة ورمز ترخيص. يمكن العثور على كلا الملفين في دليل التثبيت الخاص بهذا التطبيق .
Please BACKUP your activation by exporting the license.dat file. Optionally also backup the settings.xml file which contains general tool settings
and the license code. Both files can be found in the installation directory of this application.</S0789>
      <S0795>الرجاء الابلاغ في حالة غير متوقعة Please report if unexpected.</S0795>
      <S0841>سيتم اعادة تشغيل البرنامج نفسه لتصبح التغييرات سارية المفعول
Program will restart itself for the changes to take effect.</S0841>
      <S0889>المتبقية التنشيط عبر الانترنت، بعدها يتم تفعيل البريد الالكتروني فقط سارية المفعول
more online activations available, after which the email-only activation is in effect.</S0889>
      <S0991>خطا في الاتصال بالخدمة Service connection error</S0991>
      <S0992>مهلة اتصال الخدمة  Service connection timeout.</S0992>
      <S1127>المساهمة بمزيد من تطوير المنتجات والتحسينات انتيلايت شكرا لكم لدعم
Thank you for supporting NTLite and contributing to further product development and enhancements.</S1127>
      <S1214>تحديث متوفر - نزله فوق الحالي Update available</S1214>
      <S1333>مبارك - لديك بالفعل احدث اصدار Blessing - You already have the latest version.</S1333>
      <S1336>لقد قمت بتنشيط ترخيصك بنجاح - مبارك You have successfully activated your license.</S1336>
      <S1426>إعادة التنشيط عبر الإنترنت باستخدام هذا المفتاح Reactivate online with this key?</S1426>
      <S1427>سينفق هذا الإجراء تنشيطًا واحدًا عبر الإنترنت. This action will spend one online activation.</S1427>
      <S1428>إزالة التنشيط الحالي Remove existing activation?</S1428>
      <S1543>الرمز موجود في البريد الإلكتروني "تأكيد طلبك" ، تحت The code is in 'Your order confirmation' email, under :
اسم الترخيص الخاص بك هو , الاسم Your license name is: Name
رمز الترخيص الخاص بك هو Your license code is: [COPY THIS]</S1543>
      <S1635>الرجاء إدخال الرمز ترقية أو إغلاق هذه النافذة. Please enter the upgrade code or close this window.</S1635>
      <S1636>فشلت عملية استعادة الترخيص في وضع عدم الاتصال ، مع التحقق مرة أخرى من الشفرة أو إعادة التنشيط عبر الإنترنت .
Offline license restoration failed, double-check your code or reactivate online.</S1636>
      <S1640>خطأ بنسخ الملف Error copying file</S1640>
      <S1641>تم نسخ الملف بنجاح File successfully copied.</S1641>
      <S2437>تم تعطيل هذا الترخيص. وربما كان محلها رمز مجدد، يرجى الاتصال بالدعم إذا لم تتمكن من العثور عليه .
This license is disabled. It was probably replaced with a renewed code, please contact support if you cannot find it.</S2437>
      <S2438>تأكد من تشغيل أحدث إصدار من موقع انتيلايت
Make sure you're running the latest version from ntlite.com</S2438>
      <S2602>إذا كنت تحاول استخدام رمز تجديد جديد ، فتأكد من تنشيط الترخيص / التجديد السابق بالفعل .
If trying to use a new renewal code, make sure the previous license/renewal is already activated.</S2602>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>اختر ترخيصك الخاص Choose your license.</S0146>
      <S0345>ادخل مفتاح الرخصة Enter your license code</S0345>
      <S0434>مجاني (محدود، غير تجاري) 55 بالمئة Free (limited, non-commercial)</S0434>
      <S0589>الترخيص License</S0589>
      <S0594>مرخص Licensed</S0594>
      <S0667>مزيد من المعلومات More info</S0667>
      <S1212>حتى يتم تنشيط الترخيص، لن تكون ميزات الإصدار المميز متوفرة .
Until license is activated, premium features will be unavailable.</S1212>
      <S1218>ترقية Upgrade</S1218>
      <S1253>زيارة موقع ويب Visit website</S1253>
      <S1338>ترخيصك يتطلب اعادة التنشيط والتحقق من مفتاحك واضغط موافق للبدء في اعادة التنشيط - نعتذر لك .
Your license requires online reactivation, check your key and press OK to start.</S1338>
      <S1392>البيتي ( مقعد واحد ، غير تجارية ) هي نفس المحترف والتجاري لكنها لجهاز واحد Home (single-seat, non-commercial)</S1392>
      <S1393>احترافية ( مقعد واحد ، تجاري )  Professional (single-seat, commercial)</S1393>
      <S1394>اعمال ( مقعد واحد ، تجاري ) Business (single-seat, commercial)</S1394>
      <S1395>المؤسسات والشركات ( متعددة المقاعد , تجاري ) Enterprise (multi-seat, commercial)</S1395>
      <S1430>تم تنشيط الترخيص الخاص بك . لاحظ هنا :
 - اولا : مبارك , وهذا البرنامج معرب باللغتين حتى يعلمك بافضل الخيارات
 - ثانيا : تنزيل انتيلايت و تثبيته فوق البرنامج , سيعمل مع التفعيل السابق

 - ثالثا : وحد الله تعالى ولا تنسى صلاتك , بالتوفيق</S1430>
      <S1611>نسيت الكود Forgot code</S1611>
      <S1612>الحصول على فاتورة، رمز ان نسيته أو دفع الأسئلة، لكل شيء الاتصال بالدعم انتيلايت بدلا من ذلك.
Get invoice, forgotten code or payment questions, for all else contact NTLite support instead.</S1612>
      <S1613>اتصل بالدعم Contact support</S1613>
      <S1614>البريد support@ntlite.com</S1614>
      <S1615>شراء , ترقية Buy/Upgrade</S1615>
      <S1616>تفعيل عن بعد , دون اتصال Remote/Offline activation</S1616>
      <S1628>ميزات جديدة الاشتراك حتى New features subscription until</S1628>
      <S1629>يحتاج الترخيص إلى التحديث ، ولن يقضي عمليات التنشيط ، اضغط على موافق للمتابعة .
License needs to be refreshed, it will not spend activations, press OK to continue.</S1629>
      <S1630>انتهت صلاحية الاشتراكات الجديدة للعروض المميزة ، ويمكنك الاستمرار في استخدام الأداة بشكل طبيعي عن طريق إغلاق هذه النافذة ، أو التجديد في المتجر للحصول على ميزات أحدث بعد هذا التاريخ .
New premium features subscription has expired, you can continue using the tool normally by closing this window, or renew at the shop to get newer features after this date.
يعمل الترخيص الخاص بك كما هو الحال دائمًا ، مع إضافة ميزات قسط التأمين بعد قفل تاريخ انتهاء الاشتراك .
Your license works as always, with the premium features added after the subscription end date locked.</S1630>
      <S1631>حتى يتم تحديث الترخيص ، سيتم تأمين الميزات المميزة المضافة من الإصدار 1.2 والإصدارات الأحدث .
Until license is refreshed, premium features added from version 1.2 and newer will be locked.</S1631>
      <S1633>الترخيص الحالي Current license</S1633>
      <S1634>الدعم Support</S1634>
      <S1637>اختر ملف الترخيص المحفوظة مسبقا Select previously saved license file (e.g. license.dat)</S1637>
      <S1638>حدد مكان نسخ النسخة الاحتياطية للرخصة Select where to copy the backup of the license</S1638>
      <S1639>ملف الترخيص المستوردة، يرجى ادخال رمز الترخيص الصحيح واضغط موافق .
License file imported, please enter the correct license code and press OK.</S1639>
      <S1716>الكشف عن بدعم حديثا نسخة ويندوز. ميزات قسط القائمة يجب أن تتكيف باستمرار لذلك، وبالتالي كل الدعم نسخة ويندوز جديدة ومؤرخة .
Detected newly supported Windows version. Existing premium features have to be continuously adapted to it, thus each new Windows version support is dated.</S1716>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>تنشيط Active</S0016>
      <S0028>المسؤولين Administrators</S0028>
      <S0061>تسجيل دخول تلقائيا لهذا المستخدم Auto-logon this user</S0061>
      <S0063>تسجيل الدخول تلقائي Automatic logon</S0063>
      <S0190>تأكيد كلمة السر Confirm password</S0190>
      <S0217>انشاء Create</S0217>
      <S0219>انشاء قسم Create partition</S0219>
      <S0224>وثائق التفويض Credentials</S0224>
      <S0229>مخصص Custom</S0229>
      <S0230>مجموعة مخصصة Custom group</S0230>
      <S0273>القرص Disk</S0273>
      <S0274>تكوين القرص Disk Configuration</S0274>
      <S0278>معرف القرص Disk ID</S0278>
      <S0281>اسم العرض Display name</S0281>
      <S0285>لا تقم بتنسيق Do not format</S0285>
      <S0288>المجال Domain</S0288>
      <S0289>اسم المجال Domain name</S0289>
      <S0292>حرف مشغل الاقراص Drive letter</S0292>
      <S0319>تمكين المسؤول المضمن باستخدام هذا الحساب
Enable built-in Administrator using this account</S0319>
      <S0342>ادخل مجموعة مخصصة Enter custom group</S0342>
      <S0343>ادخل اسم المجال Enter Domain name</S0343>
      <S0347>ادخل علامة التقسيم Enter partition label</S0347>
      <S0348>ادخل كلمة السر Enter password</S0348>
      <S0350>ادخل وصف المستخدم Enter user description</S0350>
      <S0351>ادخل اسم عرض المستخدم Enter user display name</S0351>
      <S0353>ادخل اسم المستخدم Enter username</S0353>
      <S0354>ادخل اسم مجموعة العمل Enter Workgroup name</S0354>
      <S0392>تمديد Extend</S0392>
      <S0429>الصيغة Format</S0429>
      <S0451>المجموعة Group</S0451>
      <S0475>الهوية ID</S0475>
      <S0476>هوية ممثالة Identification</S0476>
      <S0532>التثبيت على هذا القسم Install to this partition</S0532>
      <S0567>الانضمام الى مجال Join Domain</S0567>
      <S0568>الانضمام الى مجموعة عمل Join Workgroup</S0568>
      <S0580>التسمية Label</S0580>
      <S0588>رسالة Letter</S0588>
      <S0608>حساب محلي Local account</S0608>
      <S0609>الحسابات المحلية Local accounts</S0609>
      <S0615>عدد تسجيل الدخول Logon count</S0615>
      <S0617>كلمة سر الجهاز Machine Password</S0617>
      <S0636>(الحد الاقصى (تمديد Maximum (Extend)</S0636>
      <S0665>تعديل Modify</S0665>
      <S0666>تعديل القسم Modify partition</S0666>
      <S0681>الاسم Name</S0681>
      <S0755>طلب Order</S0755>
      <S0775>قسم Partition</S0775>
      <S0776>معرف القسم بارتشين Partition ID</S0776>
      <S0777>معرف القسم او حرف محرك اقراص تم بالفعل تكوينة
Partition ID or a drive letter already configured.</S0777>
      <S0778>التعديلات الاقسام البارتشين Partition modifications</S0778>
      <S0779>اقسام البراتشين Partitions</S0779>
      <S0780>كلمة السر Password</S0780>
      <S0781>كلمات السر غير متساوية Passwords are not equal</S0781>
      <S0815>ميزة ممتازة Premium feature</S0815>
      <S0862>اعادة ادخال كلمة السر Re-enter password</S0862>
      <S1001>خيارات الاعداد Setup options</S1001>
      <S1024>تخطي اعداد حساب محلي Skip local account setup</S1024>
      <S1025>تخطي اعداد حساب على الانترنت Skip online account setup</S1025>
      <S1152>فترة المهلة بالدقيقةTimeout period [Minutes 5-60]</S1152>
      <S1188>غير معين Unassigned</S1188>
      <S1209>التسجيل غير مامون Unsecure Join</S1209>
      <S1229>حسابات المستخدم User accounts</S1229>
      <S1230>المستخدم موجود بالفعل User already exists</S1230>
      <S1234>اسم المستخدم Username</S1234>
      <S1274>عند تخطي معالج الحساب المحلي ، تأكد من إضافة حساب محلي واحد على الأقل أو أن تكون جزءًا من النطاق ، حتى تتمكن من تسجيل الدخول .
When skipping local account wizard, make sure to add at least one local account or be part of the domain, in order to be able to logon.</S1274>
      <S1320>مسح القرص Wipe disk</S1320>
      <S1326>مجموعة العمل Workgroup</S1326>
      <S1327>اسم مجموعة العمل Workgroup Name</S1327>
      <S1385>ابتدائي Primary</S1385>
      <S1386>ممتد Extended</S1386>
      <S1387>محلي Logical</S1387>
      <S1522>استرداد Recovery</S1522>
      <S1525>نوع الحجم في ميغابايت Type size in megabytes.</S1525>
      <S1526>لتخطي إنشاء قسم البارتشين ضع صفر 0 to skip partition creation .</S1526>
      <S1527>هذا هو قسم بارتشين النظام، حيث سيتم تثبيت ويندوز .
This is the system partition, where Windows will be installed.</S1527>
      <S1528>في حالة استخدام الامتداد ، يجب نقل قسم بارتشين الاسترداد قبل هذا القسم اولا .
If using extend, recovery partition must be moved before this one.</S1528>
      <S1529>استرداد الصورة Recovery image</S1529>
      <S1530>أدوات WinRE tools</S1530>
      <S1531>التسمية مقيدة للبارتشينات بـ 32 حرفًا لـ أن تي أف أس ، و 11 حرفًا لأقسام فات32 .
Label is limited to 32 characters for NTFS, and 11 characters for FAT32 partitions.</S1531>
      <S1534>سيتم تغيير تصنيفات الأقسام البارتشينات في المحتوى الرئيسي للصفحة غير المراقب ، تحت تكوين القرص .
Partition labels will be changeable in the Unattended page main content, under 'Disk Configuration'.</S1534>
      <S1535>تم اكتشاف تكوين التهيئة الحالية باستخدام نفس معرف القرص ، وأزلها أولاً من المحتوى الرئيسي للصفحة غير المراقب وحاول مرة أخرى.
Existing configuration using the same disk ID detected, first remove it from the Unattended page main content and try again.</S1535>
      <S1536>بشكل اختياري ، يمكن إعداد الأقسام بشكل فردي بدلاً من ذلك ، أو بعد هذا المعالج ، باستخدام معالج التقسيم .
Optionally, partitions can be setup individually instead, or after this wizard, using the 'Partition wizard'.</S1536>
      <S1678>تخطي ترحيب ويندوز Skip Windows Welcome</S1678>
      <S1679>في حالة التمكين ، لن تتم مطالبة المستخدم بالقيم الضرورية لإكمال إعداد ويندوز بنجاح .
If enabled true , the user will not be prompted for values that are necessary to successfully complete Windows setup SkipMachineOOBE .</S1679>
      <S1947>تخطي مركز الترحيب Skip Welcome Center</S1947>
      <S1948>إذا كان جهاز يستخدم هذه الصورة متصلاً أثناء إعداد ويندوز ، فإن هذا الخيار سيتخطى التحديث التلقائي في نهاية العملية .
If a machine using this image is online during Windows setup, this option will skip automatic update at the end of the process.</S1948>
      <S2488>لا يوصى باستخدام الخيارات القديمة تخطي جهاز أو أو بي أيه , و تخطي المستخدم أو أو بي أيه. بدلاً من ذلك ، لأتمتة الخيارات أثناء إعداد ويندوز ، استخدم الإعدادات المدرجة بشكل فردي في الصفحة غير المراقب.
It is not recommended to use the legacy options SkipMachineOOBE and SkipUserOOBE.
Instead, to automate choices during Windows setup, use the individually listed settings on the Unattended page.</S2488>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>اضافة حساب محلي Add local account</S0025>
      <S0026>إضافة حساب مستخدم محلي إلى الإعدادات غير المراقب .
Add a local user account to the unattended settings.</S0026>
      <S0059>التعبئة التلقائية Auto-fill</S0059>
      <S0060>استبدل إدخالات المتاحة ببيانات الجهاز المضيف ، أينما توفرت .
Overwrite available entries with the host machine data, where available.</S0060>
      <S0187>تكوين التقسيم البارتشينات الفردي اقراص Individual partition</S0187>
      <S0188>إعداد أقسام البارتشين القرص الفردية تلقائيًا أثناء نشر ويندوز
Setup individual disk partitions automatically during Windows deployment.</S0188>
      <S0237>افتراضي Default</S0237>
      <S0318>تمكين Enable</S0318>
      <S0569>الانضمام الى شبكة Join network</S0569>
      <S0570>الانضمام الى مجموعة العمل  تلقائيا او مجال شبكة اتصال .
Automatically join a network domain or a workgroup</S0570>
      <S0708>الانضمام الى الشبكة Network Join</S0708>
      <S0732>اكتمال اعداد OEM SetupComplete</S0732>
      <S0733>عند استخدام مفتاح منتج المعدات الأصلية أو أي أم في ويندوز 8 وأحدث ، لا يتم تنفيذ SetupComplete.cmd عادةً. تمكين هذا الخيار لتضمين SetupComplete.cmd في الأوامر Unattended-RunSynchronous ليتم تنفيذها في نهاية الإعداد .
When using an OEM product key in Windows 8 and newer, SetupComplete.cmd is normally not executed. Enable this option
to include SetupComplete.cmd in the Unattended-RunSynchronous commands to be executed at the end of setup.</S0733>
      <S0754>الخيارات Options</S0754>
      <S0906>إزالة الحساب المحلي المحدد أو الانضمام إلى الشبكة أو إعداد قسم القرص من الإعدادات غير المراقبة .
Remove selected local account, network join or disk partition setup from the unattended settings.</S0906>
      <S1192>نمط غير مراقب او مصحوب Unattended mode</S1192>
      <S1349>نسخ إلى صورة Copy to install image</S1349>
      <S1350>نسخ ملف إجابات مباشرة إلى موقع الصورة النهائية  (%WINDIR%\Panther\unattend.xml) . غير موصى بها عادة، وتستخدم فقط إذا كان الدليل تطبيق صورة يدويا إلى قسم .
Copy answer file directly to a final image location (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Not recommended normally, use only if directly manually applying an image to a partition.</S1350>
      <S1376>الكتابة فوق أي إعدادات غير مراقب موجودة مع تلك الموجودة في هذه الصفحة .
Overwrite any existing unattended settings with the ones set on this page.</S1376>
      <S1381>ترك الإعدادات الحالية غير المراقب على الصورة المحددة سليمة .
Leave current unattended settings on the selected image intact.</S1381>
      <S1448>نسخ الى اقلاع بووت الصورة Copy to boot image</S1448>
      <S1449>نسخ ملف الإجابات مباشرة إلى صورة تمهيد الإعداد. يمكن أن تساعد الآلات التي لا تطبق إعدادات غير المراقب على التمهيد .
Copy answer file directly to the setup boot image. Can help machines which otherwise do not apply Unattended settings on boot.</S1449>
      <S1523>قالب القرص Disk template</S1523>
      <S1524>بسهولة إعداد تخطيط قسم القرص مع البيوس الموصى بها والإعدادات المسبقة يوو أي أف أي .
Easily setup disk partition layout with the recommended BIOS and UEFI presets.</S1524>
      <S1537>تكوين القرص Configure disk</S1537>
      <S1538>القرص مع معرف المختارة سوف تزول تماما عن طريق تشغيل هذه الصورة.
The disk with the selected ID will be completely wiped by booting this image.</S1538>
      <S1539>قسم البارتشين النظام موجود بالفعل. System partition already exists.</S1539>
      <S1540>بإزالة أي إعداد قسم متعارض من صفحة "تكوين القرص" غير المراقب وحاول مرة أخرى .
Remove any conflicting partition setup from the Unattended page 'Disk Configuration' and try again.</S1540>
      <S1562>الهندسة المعمارية المزدوجة Dual architecture</S1562>
      <S1563>في حالة استخدام صورة 64 بت، أيضا حفظ إدخالات 32-بت، والعكس بالعكس. وهذا مفيد عند بناء متعددة الهندسة المعمارية، والكل في واحد الصور، وإلا غير مستحسن .
If using a 64-bit image, also save 32-bit entries, and vice-versa. This is helpful when building multiple-architecture, All-In-One images, otherwise not recommended.</S1563>
      <S1564>يقوم بتعطيل التحديد التلقائي للصورة وتقسيم القرص إذا كان هناك أكثر من صورة واحدة لكل ملف .
Disables automatic image selection and disk partitioning if more than one image per file.</S1564>
      <S2614>الكل All</S2614>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>دائما Always</S0043>
      <S0064>الحماية التلقائية معطلة Automatic protection disabled</S0064>
      <S0185>اسم الحاسوب Computer name</S0185>
      <S0186>لا يمكن أن يحتوي اسم الكمبيوتر على مسافات أو أحرف خاصة ويقتصر على 15 حرفًا. لا يمكن أن يكون مثل أي اسم مستخدم آخر . 
بشكل اختياري ، استخدم فقط "*" (بدون علامتي الاقتباس) لاسم الكمبيوتر العشوائي الذي يتم إنشاؤه تلقائيًا والذي يمكنه استخدام بادئة تم إدخالها في الإدخال "المالك المسجّل" (سيتم استخدام معظم الأحرف الثمانية الأولى) .
Computer name cannot contain spaces or special characters and is limited to 15 characters. Cannot be same as any username.
Optionally use only '*' (without quotes) for auto-generated random computer name ,
which can use a prefix entered in the 'Registered Owner' entry (at most first 8 characters will be used).</S0186>
      <S0290>لا تنظف الأجهزة غير الموجودة Don't clean non-present devices</S0290>
      <S0309>التحديث الحيوي الديناميكي Dynamic update</S0309>
      <S0320>تمكين التحديث الحيوي الديناميكي Enable dynamic update</S0320>
      <S0349>أدخل مفتاح المنتج لاستخدام هذه الصورة أثناء الإعداد , المكون من 25 حرفا ورقم.
Enter a product key for this image to be used during setup, for example: AAAAA-BBBBB-CCCCC-DDDDD-EEEEE</S0349>
      <S0399>معطل false</S0399>
      <S0445>التعميم Generalize</S0445>
      <S0460>مساعدة مخصصة Help customized</S0460>
      <S0464>الرئيسية Home</S0464>
      <S0527>لغة الادخال Input locale</S0527>
      <S0529>تثبيت التحديثات فقط Install only updates</S0529>
      <S0572>الاحتفاظ بكافة الاجهزة مثبتة وصل وشغل تثبيت Keep all PnP devices installed</S0572>
      <S0614>الشعار Logo</S0614>
      <S0633>الشركة المصنعة Manufacturer</S0633>
      <S0663>نموذج Model</S0663>
      <S0710>موقع الشبكة Network location</S0710>
      <S0713>ابدا Never</S0713>
      <S0731>معلومات OEM information</S0731>
      <S0737>في الخطأ On error</S0737>
      <S0746>(خيارات التثبيت النهائي) OOBE (Final install options)</S0746>
      <S0757>اخرى Other</S0757>
      <S0759>تجربة المنتج الجاهز Out-of-box experience</S0759>
      <S0804>سيسبريب PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>مفتاح المنتج Product key</S0839>
      <S0848>حماية الجهاز Protect your PC</S0848>
      <S0859>عامة Public</S0859>
      <S0882>المنظمة المسجلة Registered Organization</S0882>
      <S0883>المالك المسجل Registered Owner</S0883>
      <S0916>تقرير الاحصاءات التثبيت Report installation statistics</S0916>
      <S0986>ارسال تقرير الى مايكروسوفت Send report to Microsoft</S0986>
      <S1002>اعداد لغة واجهة المستخدم Setup UI Language</S1002>
      <S1007>خيارات الشيل Shell options</S1007>
      <S1022>تخطي التنشيط التلقائي Skip auto activation</S1022>
      <S1023>تخطي صفحة الاتفاقيات Skip EULA page</S1023>
      <S1026>تخطي اعداد الشبكة اللاسلكية Skip wireless setup</S1026>
      <S1050>متخصصون Specialize</S1050>
      <S1084>ساعات الدعم upport hours</S1084>
      <S1085>هاتف الدعم Support phone</S1085>
      <S1086>رابط  للدعم Support URL</S1086>
      <S1151>المنطقة الزمنية Time zone</S1151>
      <S1169>يعمل true</S1169>
      <S1178>لقراءة مفتاح أو أيه أم تلقائيًا من البيوس أثناء الإعداد ، أدخل حرفياً '[KEY]' (بدون علامات اقتباس) .
For reading the OEM key automatically from the BIOS during setup, literally enter '[KEY]' (without quotes).</S1178>
      <S1184>لغة واجهة المستخدم UI language</S1184>
      <S1231>تجربة المستخدم لترخيص الوندوز User experience for Windows licensing</S1231>
      <S1232>الاعدادات المحلية للمستخدم User locale</S1232>
      <S1233>اعدادات المستخدم User settings</S1233>
      <S1296>تعريب الويندوز Windows localization</S1296>
      <S1311>خيارات اعداد الوندوز Windows setup options</S1311>
      <S1324>العمل Work</S1324>
      <S1506>لتخطي مطالبة مفتاح المنتج شاشة الترحيب ، استخدم مفتاحًا مناسبًا للإصدار المحمل بالضبط ، وإلا فربما تخلف عن العمل أو قد يفشل الإعداد في النهاية . لا يتم دعم أمر بيوس عام '[KEY]' هنا ، استخدم مفتاح منتج الإعداد لذلك ، تاركًا هذا فارغًا .
In order to skip Welcome Screen product key prompt, use an appropriate key for the exact loaded edition, otherwise leave empty or setup might fail at the end.
A generic BIOS command '[KEY]' is not supported here, use the Setup product key for that, leaving this empty.</S1506>
      <S1721>المدمج Compact</S1721>
      <S1722>تحدد أن ويندوز يجب تثبيت مع ضغط تمكين. قد يتسبب هذا في عملية التثبيت يستغرق وقتا أطول. إذا كنت تستخدم إصدار سابق من ويندوز بي اي، برنامج تشغيل ويندوز تراكب تصفية (wofadk.sys) من ادك ويندوز 10 يجب تضمينها في صورة ويندوز بي اي .
Specifies that Windows should be installed with compression enabled. This might cause the installation process to take longer.
If you are using a previous version of Windows PE, the Windows overlay filter driver (wofadk.sys) from the Windows 10 ADK must be included in the Windows PE image.</S1722>
      <S1727>نسخ اعداداتك Copy Profile</S1727>
      <S1728>يحدد أن ملف مواصفات المستخدم الذي تم تسجيل دخوله حاليًا ، عند تنفيذ تعميم سيسبريب يدويًا ، يتم تطبيقه على جميع المستخدمين الجدد. يحتاج Boot.wim - حافظت طبعة 'ويندوز ميني بيي أي ميني' (العلامة 9) .
Specifies that the currently logged-on user profile, when manually executing Sysprep generalization, is applied to all new users. Needs Boot.wim - 'Windows PE' (flag 9) edition kept.</S1728>
      <S1729>تثبيت Setup</S1729>
      <S1730>تفعيل Activation</S1730>
      <S1731>لاحظ أن هناك مكانين لإدخال مفتاح المنتج، لإعداد وتفعيل .
Note that there are two places for entering a Product Key, for Setup and Activation.</S1731>
      <S1732>استخدم الفلتر في الأعلى للعثور عليها بسهولة .
Use filter on top to find them easily.</S1732>
      <S1734>المكان المقصود Destination</S1734>
      <S1951>تخطي صفحة "الانتقال السريع" (خيارات الخصوصية) Skip 'Get going fast' page (Privacy options)</S1951>
      <S1952>إذا تم تمكينه، فلن يتم عرض صفحة خيارات الخصوصية. في هذه الحالة تأكد من تعيين تفضيلات الخصوصية في صفحات التكوين على اليمين.
If enabled, privacy options page will not be displayed. In that case make sure to set your privacy preferences in the Config pages on the left.</S1952>
      <S1977>إعادة الختم Reseal</S1977>
      <S1978>النمط Mode</S1978>
      <S1979>يمكنك استخدام هذا الخيار للتمهيد مباشرة إلى وضع التدقيق، مفيدة للمسؤولين الذي الإعداد والتقاط الصورة الأساسية.
You can use this option to boot directly to Audit mode, useful for administrators which setup and capture the base image.</S1979>
      <S2552>اكتب أو حدد "[مطالبة]" لتمكين تغيير اسم الكمبيوتر من خلال موجه أثناء إعداد Windows.
Type or select '[Prompt]' to enable changing the computer name through a prompt during Windows setup.</S2552>
      <S2553>أدخل اسم الكمبيوتر Enter the computer name</S2553>
    </List>
    <Title>
      <S0814>تكوين الوندوز خيارات الاعداد في وقت مبكر، مما يجعل عملية تثبيت مؤتمتة بالكامل. تتيح هذه الصفحة مع خيار شريط الادوات الأيمن العلوي ... 

Configure Windows setup choices in advance, making a fully automated installation. Enable this page with the top-right toolbar option.</S0814>
      <S1189>غير مراقب Unattended</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>اضافة تعريفات للتكامل واستعراض متطلبات الاجهزة - توجد امكانية للسحب والافلات للملفات والبرامج.
Add drivers to the list and review hardware requirements.</S0021>
      <S0300>التعريفات Drivers</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>قائمة الجهاز المحدد Selected device list. </S0264>
      <S0298>مجلد باستخدام برامج تشغيل متعددة Folder with multiple drivers</S0298>
      <S0299>البحث عن , واضافة كافة التعريفات من المجلد والمجلدات الفرعية لقائمة الانتظار التكامل.
Find and add all drivers from a folder and subfolders to the integration queue</S0299>
      <S0303>تحديد التعريفات Drivers (INF selection)</S0303>
      <S0364>استبعاد غير المستخدمة Exclude unused</S0364>
      <S0365>الكشف عن التعريف المناسبة لقائمة الجهاز المحدد، وازالة الباقي من قائمة انتظار التكامل.
Detect appropriate drivers for the selected device list, remove the rest from the integration queue. </S0365>
      <S0386>تصدير التعريف (آت) Export driver(s)</S0386>
      <S0387>تصدير برامج تشغيل الجهات الخارجية ( الطرف الثالث ) المحددة بالفعل في مضيف أو مدمجة في الصورة.
Export selected 3rd party drivers already installed in a host or integrated in the image. </S0387>
      <S0388>تصدير قائمة Export HW list</S0388>
      <S0389>تصدير قائمة أجهزة الأجهزة المضيفة من أي جهاز يمكن استيراده إلى قائمة تدقيق لبرنامج تشغيل صفحة إصدار مرخّص.
Export host hardware device list from any machine which can be imported to a licensed version driver page hardware checlist</S0389>
      <S0467>الجهاز المضيف Host machine</S0467>
      <S0507>استيراد المضيف Import host</S0507>
      <S0508>اضافة تعريف الجهاز  المثبة ( الطرف الثالث ) المضيف الحالي الى القائمة Add host machine's installed 3rd party drivers to the list. </S0508>
      <S0509>قائمة الاستيراد Import HW list</S0509>
      <S0510>استيراد قائمة الاجهزة  Import device list. </S0510>
      <S0616>ماكينة Machine</S0616>
      <S0903>ازالة التعريف المحدد من قائمة انتظار التكامل Remove a selected driver from the integration queue</S0903>
      <S1013>اظهار الاجهزة المخفية Show hidden devices</S1013>
      <S1014>إظهار الأجهزة المخفية وغير المتصلة في قائمة التحقق من الأجهزة .
Show hidden and unplugged devices in the hardware checklist. </S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>شجرة التعريفات Driver queue</S0296>
      <S0301>اضافة تعريف الى قائمة الشجرة Drivers added to queue</S0301>
      <S0302>ازالة التعريفا من قائمة الشجرة Drivers removed from queue</S0302>
      <S0431>وجد Found</S0431>
      <S0455>قائمة تدقيق الاجهزة Hardware checklist</S0455>
      <S0456>قائمة الاجهزة Hardware list</S0456>
      <S0457>تصدير قائمة الاجهزة . Hardware list exported.</S0457>
      <S0466>المضيف المستورد Host imported</S0466>
      <S0656>مفقود Missing</S0656>
      <S0726>غير موجود Not found</S0726>
      <S0773>الجزئية Partial</S0773>
      <S0964>حدد مجلد التعريفات لكافة التعريفات في قائمة الانتظار Select driver folder to queue all drivers in it</S0964>
      <S0965>تحديد ملفات التعريفات لاضافتها Select driver INF files to add</S0965>
      <S0970>حدد ملف الوجهة تصدير قائمة الاجهزة Select hardware list export destination file</S0970>
      <S0971>حدد قائمة الاجهزة لاستيراد الملفات Select hardware list files to import</S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>وضع موافقة المسؤول عن حساب المسؤول المضمن .
Admin Approval Mode for the built-in Administrator account</S0027>
      <S0034>الكشف عن وتكوين عناوين العبارة الافتراضية IRDP السماح .
Allow IRDP to detect and configure Default Gateway addresses.</S0034>
      <S0035>للمطالبة بالتشغيل كمسؤول دون استخدام سطح المكتب الامن .
UIAccess السماح للتطبيقات Allow UIAccess applications to prompt for elevation without using the secure desktop</S0035>
      <S0038>يسمح للتطبيقات النشطة بالوصول الى محركات اقراص الشبكة المعينة. قراءة في 'تمكين اتصالات المرتبطة' للشواغل المتعلقة بالسلامة .
Allows elevated applications to access mapped network drives. Read on 'EnableLinkedConnections' for safety concerns.</S0038>
      <S0044>الجمع دائما Always combine</S0044>
      <S0045>اظهار كافة الايقونات والاعلامات دوما في شريط المهام .
Always show all icons and notifications on the taskbar</S0045>
      <S0055>إعادة التشغيل التلقائي عند التحطم  Auto-Reboot on BSOD crash</S0055>
      <S0062>تلقائي Automatic</S0062>
      <S0067>رفض تلقائي طلبات التشغيل كمسؤول Automatically deny elevation requests</S0067>
      <S0081>بالون التلميحات - المستكشف وسطح المكتب Balloon tips - Explorer and desktop</S0081>
      <S0082>بالون التلميحات-معلومات محتويات المجلد Balloon tips - Folder contents info</S0082>
      <S0083>بالون التلميحات - منطقة الاعلام Balloon tips - Notification area</S0083>
      <S0084>بالون تلميحات - زر البدء Balloon tips - Start button</S0084>
      <S0089>سلوك مطالبة الترقية للمسؤولين في وضع موافقة المسؤول .
Behavior of the elevation prompt for administrators in Admin Approval Mode</S0089>
      <S0090>سلوك مطالبة الترقية للمستخدمين القياسيين Behavior of the elevation prompt for standard users</S0090>
      <S0101>التمهيد بووت Boot</S0101>
      <S0105>(التمهيد لسطح المكتب (تخطي صفحة البدء Boot to Desktop (Skip Start page)</S0105>
      <S0114>ذاكرة التخزين المؤقت للمصغرات Cache thumbnails</S0114>
      <S0127>ميزات الكتابة على القرص CD Burning features</S0127>
      <S0154>محو سجل للمستندات التي تم فتحها مؤخرًا عند الخروج .
Clear history of recently opened documents on exit</S0154>
      <S0166>الجمع عند امتلاء شريط المهام Combine when taskbar is full</S0166>
      <S0169>تحكم مشترك الاطار ونوافذ متحركة Common control and window animations</S0169>
      <S0195>يحتوي على قيم بدء خدمة الوندوز Contains Windows service Start values.</S0195>
      <S0198>لوحة التحكم - عرض كلاسيكي Control panel - classic view</S0198>
      <S0199>لوحة التحكم - ايقونات صغيرة Control panel - small icons</S0199>
      <S0200>التحكم في ما يفعله الوندوز في حالة حدوث عطل .
Controls what Windows does in an event of a crash.</S0200>
      <S0216>تحكم الاعطال Crash control</S0216>
      <S0235>كشف البوابة الميتة Dead Gateway Detection</S0235>
      <S0236>الكشف عن العبّارة الميتة عبارة عن ميزة تي سي بيي تقوم بتعريف العبّارات التي لا تعمل بشكل صحيح والتي تقوم بتحويل الكمبيوتر إلى عبّارة افتراضية جديدة .
Dead gateway detection is a TCP feature that identifies gateways that are not operating properly and that switches the computer to a new default gateway.</S0236>
      <S0244>ايقونة سطح المكتب - لوحة التحكم Desktop icon - Control Panel</S0244>
      <S0245>ايقونة سطح المكتب - الكمبيوتر الشخصي Desktop icon - My Computer</S0245>
      <S0246>ايقونة سطح المكتب - الشبكة Desktop icon - Network</S0246>
      <S0247>ايقونة سطح المكتب - سلة المهملات Desktop icon - Recycle Bin</S0247>
      <S0248>ايقونة سطح المكتب - ملفات المستخدم Desktop icon - User Files</S0248>
      <S0253>الكشف عن عمليات تثبيت التطبيقات والمطالبة بالتشغيل كمسؤول .
Detect application installations and prompt for elevation</S0253>
      <S0261>وتشارك في بروتوكول ادارة مجموعة انترنت الهوية آي بيي يحدد مدى النظام الذي يدعم الارسال المتعدد .
Determines the extent to which the system supports IP multicasting and participates in the Internet Group Management Protocol.</S0261>
      <S0270>معطل Disabled</S0270>
      <S0279>عرض الايقونات بدلا من الصور المصغرة Display icons instead of thumbnails</S0279>
      <S0280>عرض الرموز بدلا من الصور المصغرة في مجلدات الشبكة .
Display icons instead of thumbnails on network folders</S0280>
      <S0282>عرض البرامج الشغالة والمواد في الصينية Display tray items</S0282>
      <S0307>سجلات المورد الديناميكي لـ Dynamic DNS PTR resource records</S0307>
      <S0308>تحديثات الحيوي الديناميكي Dynamic DNS updates</S0308>
      <S0315>رفع التوقيع فقط Elevate signed only</S0315>
      <S0316>الارتقاء بدون مطالبة Elevate without prompting</S0316>
      <S0321>تمكين اتصالات مرتبطة Enable linked connections</S0321>
      <S0322>خيارت نفيذ اكتشاف جهاز التوجيه دي أش سي بيي تمكين فقط اذا كان يرسل .
Enable only if DHCP sends the Perform Router Discovery option</S0322>
      <S0323>مع اسم حاسوب هوية عنوان بيي تي آر  الملقب عكس البحث. اقران سجلات  دي أن سي (المؤشر) بهذا العميل بيي تي آر سجلات  دي أن سي تمكين او تعطيل تسجيل التحديث الحيوي .
Enable or disable DNS dynamic update registration of PTR (pointer) records by this DNS client,
aka reverse lookup. PTR records associate an IP address with a computer name.</S0323>
      <S0324>لواجهة الخصائص المتقدمة، لن يكون له تاثير في حالة تعطيل عنوان تي سي بيي/آي بي لكل شبكة  دي أن سي لكافة المحولات على هذا الحاسوب. خانة الاختيار 'تسجيل عناوين هذا الاتصال في دي أن سي تمكين او تعطيل تسجيل تحديث .
Enable or disable DNS update registration for all adaptors on this computer. 'Register this connection's addresses in DNS' check box
of each network interface's TCP/IP advanced properties, will have no effect if disabled here.</S0324>
      <S0325>تصفية جميع المسؤولين يو آيه سي - تمكين . Enable UAC - Filter all administrators (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>تمكين Enabled</S0326>
      <S0382>المستعرض Explorer</S0382>
      <S0414>تصفية المسؤول المدمج Filter built-in Administrator</S0414>
      <S0474>اعادة توجيه ICMP redirect</S0474>
      <S0478>في حالة التعطيل ، يؤدي رمز علبة مخزن الوندوز لتكون فارغة .
If disabled, causes the Windows Store tray icon to be empty.</S0478>
      <S0535>تثبيت الكشف Installer detection</S0535>
      <S0573>الاحتفاظ بتاريخ  المستندات التي تم فتحها مؤخرا .
Keep history of recently opened documents</S0573>
      <S0630>يدوي Manual</S0630>
      <S0677>متعددة الارسال مستوى Multicast IGMP level</S0677>
      <S0683>لوحة التنقل - توسيع تلقائياً الى المجلد الحالي .
Navigation pane - Automatically expand to current folder</S0683>
      <S0684>لوحة التنقل - إظهار كافة المجلدات Navigation pane - Show all folders</S0684>
      <S0685>لوحة التنقل - اظهار المفضلة Navigation pane - Show favorites</S0685>
      <S0686>لوحة التنقل - عرض المكتبة Navigation pane - Show libraries</S0686>
      <S0705>الشبكة Network</S0705>
      <S0714>ابدا بالجمع Never combine</S0714>
      <S0721>لا يوجد دعم الارسال المتعدد No multicast support</S0721>
      <S0742>فقط رفع الملفات التنفيذية التي تم توقيعها والتحقق من صحتها .
Only elevate executables that are signed and validated</S0742>
      <S0743>التي تم تثبيتها في مواقع آمنة  فقط رفع مستوى التطبيقات .
Only elevate UIAccess applications that are installed in secure locations</S0743>
      <S0745>حزم الارسال المتعدد هوية آي بيي فقط ارسال Only send IP multicast packets</S0745>
      <S0785>تنفيذ اكتشاف جهاز التوجيه Perform router discovery</S0785>
      <S0840>مساعد توافق البرامج Program Compatibility Assistant</S0840>
      <S0843>المطالبة بالموافقة Prompt for consent</S0843>
      <S0844>المطالبة بالحصول على موافقة ثنائيات غير الوندوز .
Prompt for consent for non-Windows binaries</S0844>
      <S0845>المطالبة بالحصول على موافقة على أمن سطح المكتب .
Prompt for consent on the secure desktop</S0845>
      <S0846>المطالبة ببيانات الاعتماد Prompt for credentials</S0846>
      <S0847>موجه لاوراق الاعتماد على سطح المكتب الامن .
Prompt for credentials on the secure desktop</S0847>
      <S0934>تشغيل كافة المسؤولين في وضع موافقة المسؤول. يجب ان يكون تمكين تطبيقات مترو و 10 ويندوز قائمة ابدا .
Run all administrators in Admin Approval Mode.</S0934>
      <S0960>تامين سطح المكتب في الموجه الفوري Secure Desktop on prompt</S0960>
      <S0985>إرسال وتلقي حزم الارسال المتعدد اي بي ( المشاركة في , اي جي ام بي ) .
Send and receive IP multicast packets (participate in IGMP)</S0985>
      <S0993>الخدمات Services</S0993>
      <S1008>اظهار الساعة Show clock</S1008>
      <S1010>اظهار خيار محرك اقراص شبكة الاتصال خريطة/قطع الاتصال .
Show Map/Disconnect Network Drive option</S1010>
      <S1011>اظهار معالج موقع شبكة الاتصال على شبكات جديدة .
Show Network Location wizard on new networks</S1011>
      <S1012>اظهار او تعطيل منطقة الاعلام بشكل كامل .
Show or completely disable the notification area.</S1012>
      <S1015>ايقاف التشغيل دون تسجيل الدخول Shutdown without logon</S1015>
      <S1064>قائمة البدء- قائمة المستندات Start Menu - Documents menu</S1064>
      <S1065>قائمة ابدا - استخدام تتبع Start menu - Usage tracking</S1065>
      <S1092>تبديل الى سطح المكتب الامن عند المطالبة بالتشغيل كمسؤول .
Switch to the secure desktop when prompting for elevation</S1092>
      <S1096>النظام System</S1096>
      <S1106>شريط المهام - زر التجميع Taskbar - Button grouping</S1106>
      <S1107>اعلامات شريط المهام Taskbar notifications</S1107>
      <S1108>شريط المهام - عرض في كافة اجهزة العرض Taskbar - Show on all monitors</S1108>
      <S1109>شريط المهام - عرض ايقونة مخزن التطبيقات Taskbar - Show Store apps</S1109>
      <S1110>شريط المهام - رموز صغيرة Taskbar - Small icons</S1110>
      <S1112>نت آي بي TCP/IP</S1112>
      <S1137>القيمة هي الحد الأقصى لنسبة مساحة القرص التي يمكن أن يستخدمها مثبّت ويندوز للذاكرة المؤقتة للملفات القديمة. لا تؤثر السياسة على الملفات التي تم حفظها بالفعل .
The value is the maximum percentage of disk space that the Windows installer can use for the cache of old files.
The policy does not affect files that have already been saved.</S1137>
      <S1143>التي تصدر تعليمات لتوجيه مخططات بيانات للمستلم على طول مسار مختلف (ICMP) تتحكم هذه المعلمة ما اذا كان وندوز يغير جدول التوجيه الخاص به ردا على رسائل بروتوكول رسالة تحكم انترنت .
This parameter controls whether Windows alters its routing table in response to Internet Control Message
Protocol (ICMP) messages that instruct it to direct datagrams for the recipient along a different route.</S1143>
      <S1149>يتيح لك هذا الإعداد إظهار أو إخفاء الساعة من علبة النظام على شريط المهام .
This setting allows you to show or hide the clock from the system tray on the taskbar.</S1149>
      <S1173>تشغيل أو إيقاف تشغيل ميزات محرك الأقراص الضوئية المحترق ، والتنقل ، وإخراج المحرك تلقائيًا .
Turns on or off Explorer's Burn To Disk, Format and auto-eject optical drive features.</S1173>
      <S1182>موجه المشرف UAC Admin prompt</S1182>
      <S1183>مطالبة المستخدم UAC User prompt</S1183>
      <S1185>الموقع الآمن المطلوب UIAccess secure location required</S1185>
      <S1186>تثبيت UIAccess toggle</S1186>
      <S1244>عرض - اظهار محركات الاقراص الفارغة View - Show empty drives</S1244>
      <S1245>عرض - اظهار ملحقات الملفات لانواع الملفات المعروفة View - Show extensions for known file types</S1245>
      <S1246>عرض - اظهار الملفات المخفية والمجلدات ومحركات الاقراص View - Show hidden files, folders and drives</S1246>
      <S1247>عرض - اظهار ملفات نظام التشغيل المحمية View - Show protected operating system files</S1247>
      <S1251>محاكاة  الملف والفشل الكتابة التسجيل إلى مواقع لكل مستخدم . في حالة التعطيل ، تفشل التطبيقات التي تكتب البيانات إلى المواقع المحمية .
Virtualize file and registry write failures to per-user locations. If disabled, applications that write data to protected locations fail.</S1251>
      <S1252>المحاكاة الافتراضية، واعادة توجيه حالات فشل الكتابة Virtualize, redirect write failures</S1252>
      <S1293>مثبت الوندوز Windows Installer</S1293>
      <S1294>تصحيح حجم ذاكرة التخزين المؤقت مثبت الوندوز .
Windows Installer patch cache size</S1294>
      <S1342>إعادة تعيين القيمة Reset Value</S1342>
      <S1358>تحديث ويندوز (تحديثات هامة) Windows Update (Important updates)</S1358>
      <S1359>تثبيت التحديثات تلقائيا Install updates automatically</S1359>
      <S1360>تحميل التحديثات ولكن اسمحوا لي أن تختار ما اذا كانت لتثبيتها .
Download updates but let me choose whether to install them</S1360>
      <S1361>تحقق من وجود تحديثات ولكن اسمحوا لي أن تختار ما إذا كان لتنزيل وتثبيت لهم .
Check for updates but let me choose whether to download and install them</S1361>
      <S1362>لا تتحقق من التحديثات ابدا Never check for updates</S1362>
      <S1363>تشمل التحديثات المستحسنة Include recommended updates</S1363>
      <S1364>السماح للمستخدمين (غير المسؤولين) لتثبيت التحديثات .
Allow users (non-admins) to install updates</S1364>
      <S1377>برنامج التشغيل إدارة نوع خط أدوبي .
Adobe Type Manager Font Driver (ATMFD)</S1377>
      <S1378>تعطيل لمنع ارتفاع ATMFD.DLL من مشكلة عدم الحصانة الامتياز. انظر نشرة الأمن أم أس15-077 لمزيد من المعلومات .
Disable to prevent ATMFD.DLL elevation of privilege vulnerability. See Security Bulletin MS15-077 for more info.</S1378>
      <S1411>كتابة الاحداث إلى سجل النظام Write an event to the system log</S1411>
      <S1412>كتابة معلومات التصحيح Write debugging information</S1412>
      <S1413>تفريغ الذاكرة الصغيرة (256 ك.ب) Small memory dump (256 KB)</S1413>
      <S1414>تفريغ ذاكرة النواة Kernel memory dump</S1414>
      <S1415>تفريغ الذاكرة كاملة Complete memory dump</S1415>
      <S1416>تفريغ الذاكرة التلقائي Automatic memory dump</S1416>
      <S1512>سماح Allowed</S1512>
      <S1513>لا يمكن للمستخدمين إضافة حسابات مايكروسوفت .
Users can't add Microsoft accounts</S1513>
      <S1514>لا يمكن للمستخدمين إضافة أو تسجيل الدخول مع حسابات مايكروسوفت .
Users can't add or log on with Microsoft accounts</S1514>
      <S1518>ملف ترحيل الصفحات Paging file (pagefile)</S1518>
      <S1519>لتعطيل ملف ترحيل الصفحات ، الذي لا يوصى به بشكل عام ، تعيين محرك الأقراص إلى ' - ' (بدون علامات الاقتباس) .
بالنسبة إلى الإعدادات التلقائية بالكامل اضبط محرك الأقراص على ' ? ' (بدون علامات الاقتباس) ، وفي هذه الحالة يتم تجاهل الأحجام . للحصول على حجم تلقائي لكل قرص  ، تعيين الحرف وكلا الاقراص بالأحجام 0 صفر .
To disable pagefile, which is generally not recommended, set Drive to '-' (without the quotes). For fully automatic settings, set Drive
to '?' (without the quotes), in which case sizes are ignored. For a drive-specific automatic size set the letter and both sizes 0.</S1519>
      <S1520>حجم السبات ( نسبة مئوية من الرام ) Hibernation size (RAM %)</S1520>
      <S1521>تعطيله ليس من هنا ... تعيين حجم ملف ، فيما يتعلق ذاكرة الوصول العشوائي الرام . 75٪ من حجم ذاكرة الوصول العشوائي هي القيمة
الافتراضية ، 75-100٪ الموصى بها، 50٪ هي الحد الأدنى. 0 قبل الإعداد يعني التلقائي، لا تعطيل. استخدام الصفحة بعد الإعداد الإضافية قالب لتعطيل السبات .
Set the size of Hibernate.sys file, in relation to RAM. 75% of RAM size is the default value, 75-100% recommended, 50% is minimum. 0 before setup
means 75%, not disable; use Post-Setup page Add-Template to disable Hibernation.</S1521>
      <S1545>اقراص Drive</S1545>
      <S1546>الحجم الأولي Initial size</S1546>
      <S1547>أكبر حجم Maximum size</S1547>
      <S1680>التثبيت التلقائي من التطبيقات التي ترعاها المدعومة (تجربة المستهلك) .
Automatic installation of sponsored apps (Consumer Experience)</S1680>
      <S1681>هذا سوف تعطيل التطبيق (مثل سحق الحلوى كاندي كرش ، الفيسبوك وما شابه) الاقتراحات والتثبيت التلقائي للمستخدمين الجدد الترويج .
This will disable promoted app (like Candy Crush, Facebook and similar) suggestions and automatic installation for new users.</S1681>
      <S1682>التنشيط التلقائي Automatic activation</S1682>
      <S1683>استخدام هذا للتحكم ويندوز ميزة تفعيل آلية. إذا تعطيل، سيكون لديك للذهاب إلى خصائص النظام وتفعيل يدويا .
Use this to control Windows automatic activation feature. If disabled, you will have to go to System Properties and activate manually.</S1683>
      <S1684>تحديث تلقائي برامج تشغيل الأجهزة والرموز .
Automatically update device drivers and icons over the Internet</S1684>
      <S1685>تحديث برامج تشغيل الجهاز Update device drivers</S1685>
      <S1686>لكي يعمل هذا ، يجب أن يتم تعطيل تحديث برنامج التشغيل التلقائي .
For this to work, the automatic driver updating must be disabled.</S1686>
      <S1687>فقط إذا لم يتم تثبيته Only if not installed</S1687>
      <S1723>سطح المكتب Desktop</S1723>
      <S1724>عند الاستئناف عرض شاشة تسجيل الدخول On resume, display logon screen</S1724>
      <S1733>التحكم في الطاقة Power Control</S1733>
      <S1737>إظهار زر عرض المهام Show Task View button</S1737>
      <S1768>فقط استخدام أحدث نسخة من دوت نت Use only latest CLR (.NET version)</S1768>
      <S1769>فرض تطبيقات دوت نت لاستخدام أحدث إطار مثبت على النظام ، مما يجعل من غير الضروري تثبيت الإصدارات السابقة ، مثل 2.0 أو 3.5 .
Force .NET applications to use the latest installed framework on the system, making it unnecessary to install previous versions, like 2.0 or 3.5.</S1769>
      <S1770>استعادة عارض الصور ويندوز القديم Restore Windows Photo Viewer</S1770>
      <S1771>استخدام عارض الصور ويندوز الأصلي القديم لويندوز 7 و 8  افضل واسرع من الاحدث بوندوز 10 لفتح الصور بدلا من التطبيق صور .
Use the native Windows Photo Viewer to open pictures, instead of the Photos app.</S1771>
      <S1778>السماح بالتجربة Allow Experimentation</S1778>
      <S1779>يحدد المستوى الذي يمكن أن مايكروسوفت تجربة المنتج لدراسة تفضيلات المستخدم أو سلوك الجهاز .
Determines the level that Microsoft can experiment with the product to study user preferences or device behavior.</S1779>
      <S1780>تم توثيق هذا الإعداد كما غير معتمدة على ويندوز10 اصدارة 1607 .
This setting is documented as not supported on Win10 1607.</S1780>
      <S1781>السماح بالقياس عن بعد Allow Telemetry</S1781>
      <S1782>وضع أدنى، مستوى الأمن (0) ، تم توثيقه كما غير معتمدة على ويندوز 10 برو و المنزل ، يساوي الأساسية .
Lowest setting, Security level (0), is documented as not supported on Win10 Pro and Home, equals to Basic.</S1782>
      <S1783>السماح بالوصول إلى الموقع Allow Location</S1783>
      <S1784>تحديد ما إذا كان للسماح بالوصول التطبيق لخدمة الموقع، وأيضا لتعطيل الخدمة نفسها: اذهب إلى التكوين - الخدمات - 'خدمة تحديد الموقع الجغرافي' .
Specifies whether to allow app access to the Location service, to also disable the service itself: go to Config - Services - 'Geolocation Service'</S1784>
      <S1786>الأمان Security</S1786>
      <S1787>الأساسية Basic</S1787>
      <S1788>المحسن Enhanced</S1788>
      <S1789>ممتلئ Full</S1789>
      <S1790>هذا الإعداد ليس مهما إذا تمت إزالة المكون الأساسي هنا للتأكد من اكتمالها .
This setting is not important if the underlying component is removed, here for completeness.</S1790>
      <S1821>افتراضي للإصدارات المؤسسة و التعليم Default for Enterprise and Education editions</S1821>
      <S1822>افتراضي لطبعات المنزل و برو Default for Pro and Home editions</S1822>
      <S1823>تضمين تحديثات أداة إزالة البرامج الضارة Include Malicious Software Removal Tool updates</S1823>
      <S1824>التحديث التلقائي للنماذج الكلام Automatic update of the speech models</S1824>
      <S1825>التحديث التلقائي من قائمة الثقة الشهادة الجذر Automatic update of the root certificate trust list</S1825>
      <S1826>إضفاء الطابع الشخصي الخاص بك الكلام، الكتابة، والتحبير المدخلات عن طريق إرسال البيانات المدخلة إلى مايكروسوفت .
Personalize your speech, typing, and inking input by sending your input data to Microsoft</S1826>
      <S1827>السماح لتطبيقات تستخدم معرف الإعلان المستخدم للحصول على الخبرات عبر التطبيقات .
Let apps use user advertising ID for experiences across apps</S1827>
      <S1828>تشغيل عامل تصفية الشاشة الذكية لفحص محتوى الويب (عناوين) أن ويندوز مخزن تطبيقات استخدام .
Turn on SmartScreen Filter to check web content (URLs) that Windows Store apps use</S1828>
      <S1829>استخدام الشاشة الذكية الخدمات عبر الإنترنت للتحقق المحتوى على شبكة الإنترنت في الحافة .
Use SmartScreen online services to check web content in Edge</S1829>
      <S1830>إرسال معلومات مايكروسوفت حول كيف وأنا أكتب لمساعدتنا على تحسين الكتابة والكتابة في المستقبل .
Send Microsoft info about how I write to help us improve typing and writing in the future</S1830>
      <S1831>السماح لمواقع الويب بتوفير محتوى ذي صلة محليًا عن طريق الوصول إلى قائمة لغات المستخدم .
Let websites provide locally relevant content by accessing user language list</S1831>
      <S1832>الكاميرا Camera</S1832>
      <S1833>المايكروفون Microphone</S1833>
      <S1834>معلومات حساب المستخدم User account info</S1834>
      <S1835>الاتصالات Contacts</S1835>
      <S1836>التقويم Calendar</S1836>
      <S1837>سجل المكالمات Call history</S1837>
      <S1839>رسائل (نصية أو الوسائط المتعددة) Messages (text or MMS)</S1839>
      <S1840>تحكم أجهزة الراديو Control radios</S1840>
      <S1841>مشاركة ومعلومات المزامنة مع أجهزة لاسلكية غير مقترنة بشكل صريح .
Share and sync info with non-explicitly paired wireless devices</S1841>
      <S1843>الإخطارات و الإشعارات Notifications</S1843>
      <S1844>المكالمات الهاتفية Phone calls</S1844>
      <S1845>بيانات الحركة Motion data</S1845>
      <S1846>عداد الخطى والمسافات بالوقت Pedometer</S1846>
      <S1847>أجهزة استشعار أخرى Other sensors</S1847>
      <S1848>اجمع نصًا مكتوبًا للسماح لـ ويندوز و كورتانا بفهمك بشكل أفضل .
Collect typed text to let Windows and Cortana better understand you</S1848>
      <S1849>اجمع النص المكتوب (الحبر) للسماح يندوز و كورتانا يفهمك بشكل أفضل .
Collect written text (ink) to let Windows and Cortana better understand you</S1849>
      <S1850>اجمع جهات الاتصال للسماح لـ ويندوز و كورتانا  يفهمك بشكل أفضل .
Collect contacts to let Windows and Cortana better understand you</S1850>
      <S1851>السماح للتطبيقات على أجهزة المستخدم الأخرى بفتح التطبيقات ومتابعة التجارب على هذا الجهاز .
Let apps on user's other devices open apps and continue experiences on this device</S1851>
      <S1852>السماح للتطبيقات على أجهزة المستخدم الأخرى باستخدام البلوتوث لفتح التطبيقات ومتابعة التجارب على هذا الجهاز .
Let apps on user's other devices use Bluetooth to open apps and continue experiences on this device</S1852>
      <S1853>الاتصال تلقائيًا بنقاط الاتصال المفتوحة المقترحة .
Automatically connect to suggested open hotspots.</S1853>
      <S1854>الاتصال تلقائيًا بالنقاط الفعالة مؤقتًا لمعرفة ما إذا كانت خدمات الشبكة المدفوعة متاحة أم لا .
Automatically connect to hotspots temporarily to see if paid network services are available.</S1854>
      <S1855>السماح سكايب (إذا تثبيت) تساعدك على التواصل مع الأصدقاء في دفتر العناوين الخاص بك والتحقق من رقم هاتفك المحمول .
Let Skype (if installed) help you connect with friends in your address book and verify your mobile number</S1855>
      <S1856>استخدام الشاشة الذكية الخدمات عبر الإنترنت للمساعدة في حماية ضد التطبيقات الخبيثة .
Use SmartScreen online services to help protect against malicious applications</S1856>
      <S1857>استخدم خدمات الشاشة الذكية عبر الإنترنت للتحقق من محتوى الويب في انترنت اكسبلورر .
Use SmartScreen online services to check web content in Internet Explorer </S1857>
      <S1858>استخدام التنبؤ الصفحة لتحسين القراءة، وتسريع التصفح. سيتم إرسال بيانات التصفح لمايكروسوفت .
Use page prediction to improve reading, speed up browsing. Your browsing data will be sent to Microsoft.</S1858>
      <S1859>جمع مخزون التطبيق Collect application inventory</S1859>
      <S1860>تحديثات ويندوز و دبليو أس يو أس ، دون التناظر ، مع الخدمة السحابية
Windows Update and WSUS, without peering, with cloud service</S1860>
      <S1861>التناظر على الشبكة المحلية فقط ، مع الخدمة السحابية
Peering on local network only, with cloud service</S1861>
      <S1862>مجموعة خاصة فقط : إما نفس الموقع الدليل النشط أو نفس المجال
Private Group only: either same Active Directory Site or same domain</S1862>
      <S1863>التناظر على الشبكة المحلية والإنترنت ، مع الخدمة السحابية
Peering on LAN and Internet, with cloud service</S1863>
      <S1864>تحديثات ويندوز و دبليو أس يو أس ، دون النظر أو الخدمة السحابية
Windows Update and WSUS, without peering or cloud service</S1864>
      <S1865>تجاوز بشكل كامل ، استخدم خدمة بيتس بدلاً من ذلك
Bypass fully, use BITS service instead</S1865>
      <S1888>الإجمالية Privacy</S1888>
      <S1889>عرض إشعارات مزود المزامنة.
Show sync provider notifications</S1889>
      <S1890>توفر معلومات سريعة حول الأشياء التي يمكنك تنفيذها أو الميزات الجديدة التي يمكنك تجربتها، مثل إعلانات درايفر ون .
Provides quick information about things you can do or new features you can try, like OneDrive ads.</S1890>
      <S1899>السماح لويندوز مسار اطلاق التطبيق لتحسين البداية ونتائج البحث
Let Windows track app launches to improve Start and search results</S1899>
      <S1901>معلومات التشخيص Diagnostic information</S1901>
      <S1902>السماح بتشغيل التطبيقات في الخلفية Let apps run in the background</S1902>
      <S1903>البحث في جهازي Find My Device</S1903>
      <S1904>أضواء شاشة القفل ويندوز Windows lock screen spotlight</S1904>
      <S1905>الحصول على الحقائق ، نصائح، والحيل، وأكثر من ذلك على شاشة القفل الخاص بك
Get fun facts, tips, tricks, and more on your lock screen</S1905>
      <S1906>التطبيقات الإعدادات المسبقة Pre-installed apps</S1906>
      <S1907>الارضية الترويجية مثل ماين كرافت، كاندي كروش، فليبوارد إلخ .
Promotional tiles such as Minecraft, Candy Crush, Flipboard etc.</S1907>
      <S1908>تثبيت التطبيقات المقترحة تلقائيا Automatically install suggested apps</S1908>
      <S1909>يمكنك أحيانا عرض اقتراحات في قائمة ابدأ Occasionally show suggestions in Start</S1909>
      <S1910>تطبيقات أوم الإعدادات المسبقة Pre-installed OEM apps</S1910>
      <S1911>عرض نافذة التجربة الترحيب بعد التحديثات
Show me Windows welcome experience after updates</S1911>
      <S1912>احصل على نصائح وحيل واقتراحات أثناء استخدامك لنظام التشغيل ويندوز
Get tips, tricks, and suggestions as you use Windows</S1912>
      <S1913>انقر نقرا مزدوجا فوق أو اضغط الحرف الأول من قيمة لتحديدها بشكل أسرع .
Double-click or press first letter of a value to select faster.</S1913>
      <S1918>استبدال موجه الأوامر مع ويندوز بويرشيل في زر البداية انقر بزر الماوس الأيمن فوق القائمة .
Replace Command Prompt with Windows PowerShell in the start button right-click menu</S1918>
      <S1919>استخدام هوت سبوت 2.0 الاشتراك عبر الإنترنت للحصول على اتصال .
Use Hotspot 2.0 Online Sign-Up to get connected</S1919>
      <S1933>عرض المجلدات المستخدمة بشكل متكرر في الوصول السريع
Show frequently used folders in Quick access</S1933>
      <S1934>عرض الملفات المستخدمة مؤخرا في الوصول السريع
Show recently used files in Quick access</S1934>
      <S1935>فتح مستكشف الملفات الى Open File Explorer to</S1935>
      <S1936>هذا الجهاز This PC</S1936>
      <S1937>الوصول السريع Quick access</S1937>
      <S1938>إخفاء تعارضات دمج المجلدات Hide folder merge conflicts</S1938>
      <S1939>استخدام معالج المشاركة Use Sharing Wizard</S1939>
      <S1940>عرض العناصر التي تم فتحها مؤخرا في قوائم الانتقال في البدء أو شريط المهام .
Show recently opened items in Jump Lists on Start or the taskbar</S1940>
      <S1941>السماح لميكروسوفت بتوفير تجارب أكثر تفصيلا مع النصائح والتوصيات ذات الصلة باستخدام بياناتك التشخيصية .
Let Microsoft provide more tailored experiences with relevant tips and recommendations by using your diagnostic data</S1941>
      <S1942>هذه سياسة تؤثر على كافة الإعدادات ذات الصلة في ويندوز والتطبيقات التي تدعم ذلك .
This is a policy affecting all related settings in Windows and applications which support it.</S1942>
      <S1943>تضمين برامج التشغيل مع تحديثات ويندوز .
Include drivers with Windows Updates</S1943>
      <S1944>موجه "تحديث ويندوز في طريقها" الرسالة .
Prompt 'Windows Update is on its way' message</S1944>
      <S1964>ديسم إعادة تعيين وظيفة قاعدة DISM ResetBase functionality</S1964>
      <S1965>من أجل استخدام وظيفة ديسم / ريستباس على أكمل وجه، يجب تمكين هذا الخيار. على ويندوز 10 يتم تعطيله بشكل افتراضي، فقط لا ضغط دلتا بدلا من إعادة تعيين قاعدة حقيقية.
In order to use the DISM's /ResetBase functinality to the fullest, you must enable this option. On Windows 10 it is disabled by default,
only does delta compression instead of true base reset.</S1965>
      <S1968>تمكين الوضع المحمي المحسن Enable Enhanced Protected Mode</S1968>
      <S1969>تمكين عمليات 64 بت من أجل وضع المحمية المحسن
Enable 64-bit processes for Enhanced Protected Mode</S1969>
      <S1970>مجلدات شل Shell Folders</S1970>
      <S1971>دي ان سي متعددة المواطن اسم القرار DNS multi-homed name resolution</S1971>
      <S1972>إذا تم تعطيلها، قد تساعد في مهلات حل دي ان سي وزيادة الخصوصية بسبب تسريبات طلب نظام أسماء النطاقات على الشبكات المتصلة .
If disabled, may help with DNS resolution timeouts and increased privacy due to DNS request leaks on connected networks.</S1972>
      <S1973>قرار اسم مواز لدي ان سي DNS parallel name resolution</S1973>
      <S2407>خدمات إضافية Extra Services</S2407>
      <S2408>يتضمن التمهيد الخدمات الأساسية وسائق ، وإزالة في الأساس مع المكونات .
Includes boot critical and driver services, mainly removed with components.</S2408>
      <S2421>عرض مزيد من التفاصيل دائما في مربع حوار نسخ الملف
Always show more details in a file copy dialog</S2421>
      <S2422>قائمة السياق غامرة Immersive context menu</S2422>
      <S2423>مظهر معتم للتطبيقات Dark theme for apps</S2423>
      <S2424>إظهار ألوان مميزة على بدء، شريط المهام ومركز العمل
Show accent color on Start, taskbark and action center</S2424>
      <S2425>إظهار ألوان مميزة على أشرطة العناوين النشطة
Show accent color on active title bars</S2425>
      <S2426>ألوان مميزة Accent color</S2426>
      <S2427>ألوان مميزة على أشرطة عنوان غير نشط Accent color on inactive title bars</S2427>
      <S2428>عند تعيينه على اللون الأسود ، فإنه يستخدم في الواقع ألوان مميزة النشط، في حين تعيين الافتراضي إلى شفافة، يستخدم لون النافذة .
When set to black, it actually uses the active Accent Color, while Default sets it to transparent, uses a window color.</S2428>
      <S2462>عرض شاشة القفل Display the lock screen</S2462>
      <S2463>عرض اسم المستخدم الأخير في شاشة تسجيل الدخول
Display last user name in logon screen</S2463>
      <S2464>استخدام تسجيل الدخول الكلاسيكي Use classic logon</S2464>
      <S2465>تتطلب شاشة تسجيل الدخول الكلاسيكية من المستخدمين إدخال اسم تسجيل الدخول وكلمة المرور يدويا للدخول إلى النظام. افتراضيا يعرض ويندوز أسماء المستخدمين للاختيار .
The classic logon screen requires users to manually enter a logon name and password to access a system. By default Windows displays usernames for selection.</S2465>
      <S2480>السماح للتطبيقات بالوصول Allow apps access</S2480>
      <S2481>التعيينات Appointments</S2481>
      <S2482>ملف النظام File system</S2482>
      <S2483>مكتبة المستندات Documents Library</S2483>
      <S2484>مكتبة الصور Pictures Library</S2484>
      <S2485>مكتبة الفيديوا Videos Library</S2485>
      <S2486>السماح لـ ويندوز بجمع أنشطتي من هذا الكمبيوتر الشخصي ('المخطط الزمني') .
Let Windows collect my activities from this PC ('Timeline')</S2486>
      <S2487>اعرض لي محتوى الاقتراحات في تطبيق الإعدادات .
Show me suggested content in the Settings app</S2487>
      <S2489>أعد فتح تطبيقاتي بعد التحديث أو إعادة التشغيل 
Reopen my apps after an update or restart</S2489>
      <S2490>في حالة التمكين ، سيقوم الجهاز تلقائيًا بتسجيل الدخول ، واستعادة الجلسة وتأمين آخر مستخدم تفاعلي بعد التحديث أو إعادة التشغيل .
If enabled, a device will automatically sign-in, restore the session and lock the last interactive user after an update or restart.</S2490>
      <S2491>تحسينات مليء الشاشة Fullscreen optimizations</S2491>
      <S2492>في حالة التمكين ، قد يؤدي إلى أداء أفضل للألعاب والتطبيقات .
If enabled, may lead to better gaming and app performance.</S2492>
      <S2530>الوصول عن بعد إلى الأسهم الإدارية Remote access to administrative shares</S2530>
      <S2531>موجه الأوامر في قوائم سياق الدليل Command Prompt in directory context menus</S2531>
      <S2532>إظهار الأشخاص على شريط المهام Show People on the taskbar</S2532>
      <S2533>عمل اختصار سطح المكتب ايدج Edge Desktop shortcut creation</S2533>
      <S2534>تحذير حماية حساب المدافعين من استخدام حساب MS Defender Account Protection warning to use an MS Account</S2534>
      <S2535>سلة المهملات Recycle Bin</S2535>
      <S2536>عرض مربع حوار تأكيد حذف Display delete confirmation dialog</S2536>
      <S2540>توصيات النشاط عند تبديل الأجهزة Activity recommendations when switching devices</S2540>
      <S2541>استخدم سجل أجهزتي التي تم تسجيل الدخول بها Use my signed-in devices history</S2541>
      <S2580>سجل الحافظة Clipboard History</S2580>
      <S2615>كتابة الأفكار Typing insights</S2615>
    </List>
    <Title>
      <S0611>الجهاز المحلي Local Machine</S0611>
      <S1175>قرص Tweaks</S1175>
      <S1235>المستخدم Users</S1235>
      <S1498>تغيير إعدادات الخدمة. يجب الحرص على عدم تعطيل الخدمات الهامة .
Change service settings. Be careful not to disable crucial services.</S1498>
      <S1499>تغيير إعدادات ويندوز المختلفة لكافة المستخدمين .
Change various Windows settings for all users.</S1499>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0922>اضبط إعدادات التبويب الحالية على قيم المصدر الخاصة بها .
Set current tab settings to their source values.</S0922>
      <S0953>النطاق Scope</S0953>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>يتم حفظ جميع التغييرات مباشرة على تثبيت المضيف الحالي .
All changes are directly saved on the existing host installation</S0031>
      <S0033>سيتم إلغاء تحميل جميع الصور المشابهة الأخرى التي تم تحميلها مع حفظ التغييرات الخاصة بها .
All other mounted sibling images will be unmounted with their changes saved</S0033>
      <S0074>النسخ الاحتياطي للسجل و الاعدادات المسبقة في المصدر .
Backup log and preset on the source</S0074>
      <S0076>سجل النسخ الاحتياطي في المصدر Backup log on the source</S0076>
      <S0079>النسخ الاحتياطي الاعدادات المسبقة في المصدر .
Backup preset on the source</S0079>
      <S0106>كلا  المديرين التمهيد  في قائمة الانتظار لازالة، الذي من شانه ان يجعل الصورة غير صالحة للاستعمال. الرجاء الانتقال الى صفحة المكونات وقم بالغاء تحديد واحد منهم .
Both basic Boot Managers queued for removal (PCAT and EFI), that would make the image unbootable.</S0106>
      <S0117>ايقاف معالجة الكل. لا تعود التغييرات القيام به حتى الان .
Stop all processing. Does not revert changes done so far.</S0117>
      <S0129>تغيير Change</S0129>
      <S0130>تغيير و تشغيل Change and run</S0130>
      <S0147>تنظيف العمليات المعلقة Clean pending operations</S0147>
      <S0181>تمت إزالة المكونات مسبقًا ، وقد تفشل التحديثات بسبب عدم وجود ملفات افتراضية.
Components were previously removed, updates might fail due to missing default files.</S0181>
      <S0189>تكوين الميزات Configure features</S0189>
      <S0269>تعطيل Disable</S0269>
      <S0275>تكوين القرص الحالي، يتم تكوين اقسام عند تمهيد هذه الصورة. استعراض الصفحة الغير مصحوبة غير المراقب بعناية ... تهيئة القرص غير المراقب موجودة ، يتم تلقائيا تكوين الأقسام على تشغيل هذه الصورة .
Unattended disk configuration present, partitions are being automatically configured on booting this image</S0275>
      <S0286>عدم اظهار هذا في المستقبل Do not show this in the future</S0286>
      <S0371>سيتم حذف ملف الإجابات غير المراقب الموجود .
Existing unattended answer file will be deleted</S0371>
      <S0379>تنفيذ صريح Explicitly execute SetupComplete.cmd</S0379>
      <S0425>للحصول على صورة يو أي أف آي ، قرص جي بيي تي ، أضف يو أي أف آي الإلزامي 100 ميغابايت كقسم أول ، ولا تضع علامة على أي قسم كنشاط .
For an UEFI image, GPT disk, add the mandatory 100MB EFI as first partition, and do not mark any partition as active</S0425>
      <S0500>سيتم ترك الصورة في حالة غير معروفة ، يوصى بشدة بتجاهل أي تغييرات قبل استخدامها مرة أخرى.
Image will be left in unknown state, it is then highly recommended to discard any changes before using it again.</S0500>
      <S0530>تثبيت الحزم Install packages</S0530>
      <S0538>دمج التعريفات Integrate drivers</S0538>
      <S0539>دمج الحزم Integrate packages</S0539>
      <S0574>احتفظ بهذه فقط Keep only</S0574>
      <S0722>لا توجد تغييرات معلقة ، استخدم شريط الأدوات أعلاه أو قائمة التنقل على اليمين لتغيير بعض الخيارات .
No pending changes, use the toolbar above or the navigation menu on the left to change some options</S0722>
      <S0811>مهام ما بعد الاعداد Post-Setup tasks</S0811>
      <S0817>اعداد البيانات Prepare data</S0817>
      <S0837>المضي قدما على مسؤوليتك الخاصة Proceed at your own risk.</S0837>
      <S0842>التقدم Progress</S0842>
      <S0866>قراءة تحديث البيانات Read updated data</S0866>
      <S0900>ازالة مكونات Remove components</S0900>
      <S0901>المفات المزالة Removed files</S0901>
      <S0902>مفات غير مزالة Removed no files</S0902>
      <S0933>تشغيل Run</S0933>
      <S0945>حفظ التغييرات، ثم الغاء تحميل الصورة .
Save changes, and unload the image</S0945>
      <S0983>بشكل اختياري ، راجع قائمة التحقق من الأجهزة على الجانب الأيمن من صفحة برامج التشغيل .
Optionally review the device checklist on the right-side of the Drivers page</S0983>
      <S1056>تقسيم الصورة الى اجزاء متعددة، اذا كان اكبر من Split image to multiple parts, if bigger than</S1056>
      <S1071>توقف قبل حفظ الصورة Stop before saving the image</S1071>
      <S1072>ايقاف العملية Stop the process?</S1072>
      <S1111>المهام Tasks</S1111>
      <S1141>هذه جلسة تحرير الجهاز المضيف المباشر (عبر الإنترنت) . يوصى بشدة أن يكون لديك نسخة احتياطية جاهزة في حالة حدوث خطأ ما .
This is a live (online) host machine editing session. It is highly recommended to have a backup ready in case something goes wrong.</S1141>
      <S1150>تم إلغاء هذا المصدر سابقًا أثناء المعالجة وقد يكون في حالة غير مستقرة .
This source was previously cancelled during processing and may be in unstable state</S1150>
      <S1191>غير مراقب وجهة ومكان ملف الاجابات Unattended answer file destination</S1191>
      <S1193>برنامج الاعداد غير المراقب ملف الاجوبةUnattended setup</S1193>
      <S1337>التوقف بعد اختيار المعالجة ، وبالتالي سيتعين إلغاء تحميل الصورة يدويًا من صفحة المصدر حتى يتم حفظ التغييرات .
Stop after processing was chosen, thus image will have to be manually unloaded from the Source page for changes to be saved</S1337>
      <S1373>مراجعة رسائل تحليل التحديث التكامل في صفحة تحديثات الخطوات , الموصى بها .
Review update integration analysis messages on the Updates page for recommended steps</S1373>
      <S1399>يجب الحفاظ على تطبيق مترو واحد على الأقل حتى يتم تثبيت قائمة ابدأ لويندوز 10 بشكل صحيح ( مثال تطبيق مترو الآلة حاسبة او الصور وهكذا ) .
At least one Metro App needs to be kept so that Windows 10 Start Menu gets installed properly.</S1399>
      <S1400>يرجى الدخول إلى الصفحة مكونات والحفاظ على واحد منهم , مثلا تطبيق مترو الآلة حاسبة او الصور وهكذا .
Please go to the Components page and keep one of them.</S1400>
      <S1429>حجم التثبيت النهائي Final install size</S1429>
      <S1559>تأكد من السماح لهذا المستخدم على الدليل النشط للخادم بـ 'الانضمام إلى الكمبيوتر إلى المجال' ، ويجب تحديد اسم للكمبيوتر. يمكن أيضًا إنشاء اسم الكمبيوتر بشكل عشوائي ، مزيد من المعلومات في وصف خيار اسم الكمبيوتر .
Make sure to allow this user on the server active directory to 'Join a computer to the domain', and you must specify a computer name.
Computer name can also be randomly generated, more info in the Computer Name option description.</S1559>
      <S1572>دمج التسجيل Integrate registry</S1572>
      <S1598>يجب حفظ تخطيط لوحة مفاتيح واحد على الأقل حتى تتمكن من الكتابة .
At least one keyboard layout needs to be kept so that you can type.</S1598>
      <S1599>يحتاج خط واحد على الأقل لاجل أن تظهر النص بشكل جيد .
At least one font needs to be kept so that Windows can show text.</S1599>
      <S1600>يجب الحفاظ على لغة واحدة على الأقل حتى يمكن لـ ويندوز عرض المحتوى .
At least one language needs to be kept so that Windows can show content.</S1600>
      <S1777>تثبيت التعريفات برامج التشغيل Install drivers</S1777>
      <S1976>يتم تعطيل الحمايات، لن يكون هناك أي دعم ما لم تكن هناك مشكلة مستمرة مع توفير الحماية .
Protections are disabled, there will be no support unless an issue is persistent with protections enabled.</S1976>
      <S2406>لاستخدام التكاملات أو تهيئة الميزات ، يجب عدم إزالة مكوّن "مكدس الخدمة الأساسية" .
In order to use integrations or feature configuration, core Servicing Stack component must not be removed.</S2406>
      <S2468>إذا كانت هناك أية مشكلات ، فاستخدم معالج تحديث المضيف لتحديثه .
If there are any issues, use the Host Refresh wizard to update.</S2468>
      <S2469>عند إنشاء الصور ، إزالة المكونات بعد أو أثناء دمج التحديث. من المستحسن دائمًا البدء عند دمج تحديثات جديدة .
When making images, remove components after or during the update integration. It is always recommended to start fresh when integrating new updates.</S2469>
      <S2548>ملفات Files</S2548>
      <S2549>ملفات كاملة Complete files</S2549>
      <S2550>ملفات فريدة Unique files</S2550>
      <S2551>ملفات ايزو ISO files</S2551>
      <S2603>سيتم استبدال ملف صورة الايزو الحالي
The existing ISO image file will be overwritten</S2603>
    </List>
    <Title>
      <S0051>تطبيق Apply</S0051>
      <S0929> . تنبيه - نحن مسرورين باستخدامك برنامج انتيلايت تعريب وتصميم المزدوج للغتين ثامرموسى - لا تنس ذكر الله تعالى وصل على النبي محمد صلى الله عليه وسلم
.
. اعمل على مراجعة التغييرات المعلقة واضغط بدء العملية المعالجة على شريط الادوات عندما تكون جاهزا
</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>تطبيق Applying</S0052>
      <S0148>التنظيف Cleaning</S0148>
      <S0150>تنظيف الدلائل الفارغة Cleaning empty directories</S0150>
      <S0151>تنظيف بقايا المدخلات Cleaning leftover entries</S0151>
      <S0271>تعطيل Disabling</S0271>
      <S0336>تمكين Enabling</S0336>
      <S0358>الاخطاء والتحذيرات Errors and warnings</S0358>
      <S0397>استخراج Extracting</S0397>
      <S0438>حارس الوظائف Functionality guard</S0438>
      <S0536>تثبيت Installing</S0536>
      <S0543>دمج Integrating</S0543>
      <S0544>دمج جزء قسم صورة التمهيد Integrating boot image portion</S0544>
      <S0762>حزمة Package</S0762>
      <S0819>اعداد البيانات Preparing data</S0819>
      <S0821>اعداد ميزة التكوين Preparing feature configuration</S0821>
      <S0823>اعداد التكامل Preparing integration</S0823>
      <S0834>أدى تكامل الحزمة السابقة إلى المزيد من التكامل مع هذه الصورة .
Previous package integration locked further integration to this image.</S0834>
      <S0838>معالجة Processing</S0838>
      <S0909>ازالة الملفات القديمة Removing obsolete files</S0909>
      <S0928>إعادة استخدام ملفات ذاكرة التخزين المؤقت لبرنامج التشغيل Reusing driver cache files</S0928>
      <S0952>الفحص والتدقيق للملفات القديمة Scanning for obsolete files</S0952>
      <S1027>تخطي ونعتذر لك Skipped</S1027>
      <S1030>مع حزمة الخدمة التضمين سيرفر باك Slipstreaming service pack</S1030>
      <S1142>وتتطلب هذه الحزمة مكدسة خدمة جديدة او صيانة جديدة او اصدار احدث من الوندوز
This package requires a new servicing stack or a newer version of Windows.</S1142>
      <S1433>وقف برنامج ويندوز المدافع ( دفندر ) ، فمن المستحسن لتعطيله لمعالجة أسرع بكثير .
Windows Defender detected, it is recommended to disable it for a much faster processing.</S1433>
      <S1435>لا يمكن تعطيل ويندوز المدافع تلقائيا، يرجى يدويا تعطيل الحماية في الوقت الحقيقي في إعداداته .
Cannot automatically disable Windows Defender, please manually disable Real-time protection in its settings.</S1435>
      <S1436>اضغط نعم لفتح الإعدادات المدافع ويندوز .
Press Yes to open Windows Defender Settings.</S1436>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>سجل النسخ الاحتياطي Backup log</S0073>
      <S0075>نسخ سجل جلسة العمل الحالية للمصدر، لاغراض تصحيح الاخطاء المستقبلية
Copy current session log to the source, for future debugging purposes.</S0075>
      <S0077>الاعدادات المسبقة للنسخ الاحتياطي Backup preset</S0077>
      <S0078>نسخ تلقائي لاعدادات النسخة المحفوظة حاليا  الاعدادات المسبقة الى المصدر ، لاعادة استخدامها في المستقبل او لاغراض التصحيح .
Copy currently auto-saved preset to the source, for future reuse or debugging purposes.</S0078>
      <S0152>تنظيف التحديث للنسخ الاحتياطي Clean update backup</S0152>
      <S0153>إزالة ملفات النسخ الاحتياطي المحدثة القديمة ، مع الاحتفاظ بالإصدارات الأحدث فقط. لا يمكن إلغاء تثبيت كافة حزم الخدمة والتحديثات الموجودة بعد هذه العملية. هذا لن يمنع إلغاء تثبيت حزم الخدمة أو التحديثات المستقبلية .
Remove obsolete updated backup files, keeping only latest versions. All existing service packs and updates cannot be uninstalled after this operation.
This will not block the uninstallation of future service packs or updates. </S0153>
      <S0222>بعد حفظ الصورة ، أنشئ صورة ايزوا تلقائيًا. سيتم طلب المعلمات المدرجة بقائمة الانتظار عند التحقق من هذا الخيار .
After image is saved, automatically create the ISO image. Queued parameters will be prompted upon checking this option.</S0222>
      <S0360>ضغط ESD compression</S0360>
      <S0361>ضغط الصورة باستخدام تنسيق أيه أس دي ، مدعومًا فقط على إعداد ويندوز 8 والإصدارات الأحدث. ستكون الصورة الناتجة أصغر ، ولكن يجب تحويلها إلى ويم لتحريرها ( لا انصح به .
Compress the image using the ESD format, supported only on Windows 8 setup and newer. Resulting image will be smaller, but needs to be converted back to WIM for editing.</S0361>
      <S0385>إعادة بناء الصورة ، مما يقلل من حجمها. بالقيام بذلك ، سيظل الإصدار المحدد حاليًا هو الإدخال الوحيد في ملف الصورة الأصل .
Rebuild image, potentially reducing its size. By doing so, currently selected edition will remain as the only entry on the parent image file.</S0385>
      <S0809>تجهيز الصور Image post-processing</S0809>
      <S0926>استخدام ثانية ذاكرة العريف Reuse driver cache</S0926>
      <S0927>تقليل حجم ويندوز الفعال ، باستخدام ارتباطات أن تي أف أس بين ملفات برنامج التشغيل المتشابهة في ذاكرة التخزين المؤقت ومكان النشر (على سبيل المثال ، نظام32). يتم حفظ معظم المساحة عند استخدامها في النشر الفوري مع برامج التشغيل المثبتة .
Reduce effective Windows size, utilizing NTFS links between identical driver files in cache and where deployed (e.g. System32).
Most space saved when used on Live deployments with installed drivers. </S0927>
      <S0944>حفظ التغييرات وقم بالغاء تحميل Save changes and unmount</S0944>
      <S0946>حفظ التغييرات و الغاء تحميل الصورة المحملة حاليا والاشقاء Save changes and unmount currently loaded image and its siblings.</S0946>
      <S0955>ميزات الختم Seal features</S0955>
      <S0956>إزالة تحديثات ويندوز 7 ميزات عفا عليها الزمن، تقليل حجم أكبر. حالة ميزات الوندوز (لوحة التحكم-&gt; برامج-&gt; ميزات) قد لا يكون قادراً على تغيير بعد هذه العملية، لذا تأكد من أن الإعداد النهائية الحالية صفحة الميزات عند استخدام هذا الخيار .
Remove Windows 7 Features obsolete updates, reducing size much more. Windows Features (CPanel-&gt;Programs-&gt;Features) states will not be changeable after this operation,
so make sure to setup final Features page states when using this option. </S0956>
      <S1053>انقسام Split</S1053>
      <S1058>اعمل تقسيم لملف واحد 4 ق ب الحد الاقصى المسموح به في فات32 ، أو تمتد الصورة عبر وسائط متعددة . فات32  تستخدم على سبيل المثال للتجاوز أس دبليو أم المحددة إلى أجزاء متعددة في ويم تقسيم الصورة ( ان كان فورمات القرص فات32 وليس أن تي أف أس ) .
Split the selected WIM image into multiple SWM parts. Used for example to bypass the FAT32 single-file 4GB limitation, or span the image across multiple media.</S1058>
      <S1062>ابدأ المعالجة GO Process</S1062>
      <S1066>لا تنسى ذكر الله تعالى

البدء في تطبيق كافة التغييرات

Start applying all of the pending changes.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>كافة الملفات All files</S0032>
      <S0125>احذر من التركيب الصامت الذي يثبت نفسه في اي تنفيذ
Careful with silent installers which install themselves on any execution.</S0125>
      <S0366>تنفيذ Execute</S0366>
      <S0367>المنفذة Executing</S0367>
      <S0369>موجودة Existing</S0369>
      <S0534>المثبت Installer</S0534>
      <S0771>المعلمات Parameters</S0771>
      <S0884>التسجيل Registry</S0884>
      <S0966>تحديد الملفات المراد اضافة Select files to add</S0966>
      <S0995>تعيين Set</S0995>
      <S1068>الحالة Status</S1068>
      <S1088>انواع معتمدة Supported Types</S1088>
      <S1168>حاول إزالة الاوامر الغير موجودة
Tried to remove non-existing command</S1168>
      <S1177>النوع Type</S1177>
      <S1202>غير معروف Unknown</S1202>
      <S1344>اطلاق الدفعة Batch</S1344>
      <S1345>سلبي Passive</S1345>
      <S1352>استخدام الى use as</S1352>
      <S1424>صف العنصر النائب للحصول على التحديثات المؤجلة المحتملة
Placeholder row for potentially deferred updates</S1424>
      <S1425>الانتقال إلى الموقف المناسب. أفضل ما آخر، أو من قبل أية عمليات اخطاء متضاربة مثل تنشيط تصنيع المعدات الأصلية أو إعادة تشغيل القسري.
Move to the appropriate position. Best as last, or before any conflicting executions like OEM activation or forced reboot.</S1425>
      <S1561>البرنامج النصي Script</S1561>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>سطر الاوامر Cmd</S0167>
      <S0168>اضافة تعليمات سطر الاوامر للتنفيذ بعد التثبيت
Add a command-line instruction for execution after install</S0168>
      <S0368>شجرة التنفيذ Execution queue</S0368>
      <S0411>للتنفيذ بعد اعداد الوندوز اضافة مثبت تطبيق ملف واحد مع المعلمات ريج  او ملف  بور شيل ، و ارشيف تنفيذ ذاتي او نص برمجي .
Add a single-file application installer with parameters, SFX archive, PowerShell script or a REG file for execution after Windows Setup</S0411>
      <S0769>معلومات الاعداد Parameter Info</S0769>
      <S0770>جرب تبديل المساعدة على المثبت المحدد لرؤية قائمة المعلمات المتاحة .
Try the help switch on the selected installer to see the list of available parameters</S0770>
      <S0904>ازالة الصف المحدد Remove selected row</S0904>
      <S0921>اعادة تعيين حالة المصدر. وازالة الجديد و ارجاع الادخالات الموجودة.
Reset source state. Removes new and returns existing entries.</S0921>
      <S1374>نقل لفوق Move up</S1374>
      <S1375>نقل لتحت Move down</S1375>
      <S1515>تعطيل السبات Disable hibernate</S1515>
      <S1517>تعطيل انتهاء صلاحية كلمة مرور المستخدم Disable user password expiration</S1517>
      <S1548>القوالب Template</S1548>
      <S1975>تثبيت أدوات فيموير Install VMware Tools</S1975>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>ادارة الاعداد بعد تنفيذ الاوامر وعمليات تثبيت التطبيقات. الحصول على تنفيذها في نهاية الاعداد، مرة واحدة فقط كمستخدم للنظام.
Manage post-setup execution of commands and application installations. They get executed at the end of setup, only once as System user.</S0626>
      <S0810>بعد الاعداد Post-Setup</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>الوصف Description</S0242>
      <S0401>الميزة Feature</S0401>
      <S1067>الحالة State</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>الميزات Features</S0403>
      <S0975>تحديد الميزات التي يمكن تمكينها. هذه الصفحة تفعل نفس لوحة التحكم - "تشغيل ميزات ويندوز أو إيقاف تشغيله" القيام به .
Select which features to enable. This page does the same as Control Panel - 'Turn Windows Features on or off' would do.</S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>عام General</S0443>
      <S0920>تعيين ميزة افتراضيات المصدر الحالية Set feature states to source defaults</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
  <Registry>
    <Title>
      <S1565>دمج ملفات التسجيل وتحرير خلايا الريج ، مباشرة على الصورة. اش كي سي يو ينطبق على جميع المستخدمين.
Integrate registry files and edit hives, directly on the image. HKCU applies to all users.</S1565>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S1566>إضافة ملفات ريج للتكامل Add REG files to the list</S1566>
      <S1569>تحرير Edit</S1569>
      <S1570>تحرير ملف ريج أو تحميل مؤقت خلية التسجيل في محرر التسجيل رجديت .
Edit REG file or temporary load registry hive in Regedit.</S1570>
      <S1575>يتم خلايا التسجيل التحرير من صورة ممكنة عن طريق تحميل خلية في التسجيل المضيف الخاص بك مؤقتا تحت .
Editing registry hives from the image is made possible by loading the hive in your host registry temporarily under: HKLM\wdTmp{GUID}HIVENAME</S1575>
      <S1576>إذا لم تكن متأكدا، لا تعديل أي شيء يدويا .
If unsure, do not edit anything manually.</S1576>
      <S1577>لعدم التأثير على سجل الجهاز المضيف ، احتفظ بكل التحرير لمفتاح الخلية ومحتواه .
To not affect your host machine registry, keep all editing to the hive key and its content.</S1577>
      <S1578>تأكد من إغلاق رجديت قبل المتابعة مع الأداة .
Make sure to close Regedit before continuing with the tool.</S1578>
    </Toolbar>
    <List>
      <S1567>شجرة التسجيل ريج Registry queue</S1567>
      <S1568>خلية Hive</S1568>
      <S1571>المستخدم User</S1571>
    </List>
    <Other>
      <S1619>فشل في تطبيق بعض المفاتيح في ملف ريج ، ربما بسبب الصلاحيات واذونات المفاتيح الرئيسية . جرب الصفحة ( بعد الاعداد ) بدلا من ذلك .
Failed to apply some keys from this REG file, probably because of key permissions. Try Post-Setup page instead.</S1619>
    </Other>
  </Registry>
</NTLiteTranslation>