<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.8.0.6754" display="Farsi" code="fa-ir" rtl="true">
	<Translator>
		<Name>Mohammad Reza</Name>
		<EMail>mohammad_reza746@outlook.com</EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>سیستم محلی</S0001>
			<S0013>مرکز اقدام</S0013>
			<S0014>مرکز اقدام لیست پیام های مهم امنیتی و تنظیمات نگهداری را که نیاز به توجه شما دارد را نشان میدهد</S0014>
			<S0042>به شما اجازه گرفتن چندین دیسک با حجم و رابط متفاوت و گروه بندی کردن آنها را میدهد،بنابراین سیستم عامل آنها را بعنوان یک دیسک بزرگ می بیند</S0042>
			<S0046>سازگاری برنامه</S0046>
			<S0047>سرویس هویت برنامه</S0047>
			<S0048>اِجرا کننده برنامه</S0048>
			<S0050>برنامه ها میتوانند از WIF برای پردازش کلمه رمزی گرفته شده از سرویس امنیتی کلمه رمزی استفاده کند و تصمیمات مبتنی بر هویت در سرویس وب و برنامه های تحت وب بگیرد</S0050>
			<S0065>پشتیبان خودکار فایل ها تجدید نظر شده شامل کتابخانه ها</S0065>
			<S0069>پخش خودکار</S0069>
			<S0070>پخش خودکار به شما امکان انتخاب خودکار رسانه دیجیتال را میدهد مانند سی دی صوتی،یا تصاویر از دوربین دیجیتال شما</S0070>
			<S0080>پشتیبان برخی از فایل های پایگاه داده بسته ویندوز.این کل استور WinSxS نیست.اما فقط نسخه تکراری اضافی برخی از بسته ها است،حذف آنها نباید مشکلی ایجاد کند</S0080>
			<S0095>رمزگذاری درایو بیت لاکر</S0095>
			<S0097>موتور سرویس بلا سطح پشتیبان</S0097>
			<S0102>مدیر بوت</S0102>
			<S0113>فایل های کَش و موقتی</S0113>
			<S0115>مکانیزم کَش کردن برای اِجرای سریع تر برنامه ها</S0115>
			<S0124>کارد اسپیس</S0124>
			<S0182>پلت فرم جامع همگامسازی همکاری و دسترسی آفلاین برای برنامه ها و سرویس ها و دستگاه ها را فراهم می کند</S0182>
			<S0196>گزینه های کلیک راست در روی فایل ها برای منوی ارسال به برای ایمیل و دسکتاپ</S0196>
			<S0223>مدیر گواهی نامه</S0223>
			<S0249>آجر دسکتاپ</S0249>
			<S0250>مدیر پنجره دسکتاپ (DWM)</S0250>
			<S0260>تعیین و تایید هویت یک برنامه.حذف این سرویس از اِعمال AppLocker جلوگیری می کند</S0260>
			<S0262>اطلاعات دسته بندی دستگاه و منابع</S0262>
			<S0263>تجربه دستگاه</S0263>
			<S0266>عیب یابی و عیب زدایی</S0266>
			<S0267>فیلتر دیالوگ</S0267>
			<S0276>دفراگ کننده دیسک</S0276>
			<S0277>عیب یاب خرابی دیسک</S0277>
			<S0311>انتقال آسان</S0311>
			<S0314>فایل پیکربندی ویرایش (EI.cfg)</S0314>
			<S0317>مدیر قفل جاسازی شده</S0317>
			<S0327>قابلیت اجرای برنامه ها را در زمان های متفاوت را در میان شبکه ناهمگون و سیستم هایی را که ممکن است موقتا آفلاین هست را میدهد.برای IIS نیاز است</S0327>
			<S0331>قابلیت اِجرای برنامه تحت گواهی نامه متفاوت را فراهم می کند.برای بروز رسانی های Blizzard Battle.net ،بهمراه برخی چیزهای دیگر نیاز است</S0331>
			<S0333>استفاده از شتاب دهنده سخت افزاری را برای رندر رابط گرافیکی کاربر ویندوز را فعال می کند</S0333>
			<S0337>اجبا سیاست گروه برای دستگاه ذخیره ساز</S0337>
			<S0339>ذخیره ساز بهسازی شده</S0339>
			<S0340>دستگاه های ذخیره سازی بهسازی شده دستگاه هایی هستند که از پروتکل IEEE 1667 برای پشتیبانی توابعی همچنون احراز هویت در سطح سخت افزار دستگاه ذخیره ساز بکار می رود</S0340>
			<S0363>رویداد وقایع</S0363>
			<S0405>تاریخچه فایل</S0405>
			<S0412>فایل ها در دایرکتوری (Sources\SxS)، خارج از ایمیج اصلی، میتواند برای نصب ویژگی هایی مانند دات نت فریم ورک بعد از نصب بکار رود که معمولا از طریق کنترل پنل نصب نمیشوند. اگر از قبل آن را در ویژگی ها فعال کرده اید، حذف آن امن است. شما همیشه میتوانید از دایرکتوری ایمیج اصلی حین فعال کردن ویژگی ها که صریحا به آن نیاز است استفاده کنید</S0412>
			<S0433>فریم ورک در هم تنیده تکنولوژی های مایکروسافت به برنامه نویسان اجازه می دهد بطور جامع و یکنواخت برنامه هایشان را طوری توسعه داده که تقریبا به هر گونه داده ای دسترسی داده باشند.این کامپاننت ها هستند شامل:: ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB, و Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
			<S0439>گَدجت ها</S0439>
			<S0447>فیلتر Gesture</S0447>
			<S0448>دریافت کمک،راهنمایی،و ابزارهایی که به شما در تعیین هویت و کار از طریق مشکلات سازگاری که شما ممکن است با آن مواجه شوید حین انتقال برنامه ها به نسخه جدید ویندوز کمک می کند.آنالیز قابلیت اطمینان،ABBYY FineReader و KB2758694(MSXML4) ،بهمراه سایر چیزهای دیگر</S0448>
			<S0452>کلاینت سیاست گروه</S0452>
			<S0453>دستگاه ذخیره ساز</S0453>
			<S0461>به انتقال فایل های شما به رایانه جدید کمک می کند</S0461>
			<S0471>Hyper-V Guest</S0471>
			<S0481>'Sources ei.cfg', با آن حذف خواهد شد و ایمیج نهایی بیشتر از یک نسخه خواهد داشت،از کاربر برای انتخاب نسخه ویندوز در بوت ایزو سوال خواهد شد. اگر شما خطای 'ویندوز نمیتواند شرایط مجوز مایکروسافت را بیابد' را دیدید، این فایل را از ایمیج ایزوی الی برگردانید و دوباره امتحان کنید.</S0481>
			<S0482>اگر مطمئن نیستید،حذف نکنید</S0482>
			<S0518>شامل مرکز پویایی</S0518>
			<S0525>زیرساختی برای تشخیص و عیب زدایی کامپاننت های ویندوز</S0525>
			<S0550>سرور اطلاعات اینترنت (IIS)</S0550>
			<S0562>این در پیکربندی کلید ترکیبی که شما میخواهید کاربران را از وارد کردن توسط صفحه کلید جلوگیری کنید،کمک میکند</S0562>
			<S0576>فیلتر صفحه کلید</S0576>
			<S0577>فیلتر صفحه کلید AppShim</S0577>
			<S0610>ویرایشگر سیاست امنیتی محلی</S0610>
			<S0612>اطلاع رسانی مکان</S0612>
			<S0627>مدیریت و ارائه کپی سایه درایو برای پشتیبان گیری و سایر اهداف.</S0627>
			<S0629>پشتیبان آشکار (WinSxS\Backup)</S0629>
			<S0631>مخزن ویژگی دستی</S0631>
			<S0632>راه انداز دستی</S0632>
			<S0641>عیب یابی حافظه</S0641>
			<S0644>کاشی پویای دسکتاپ صفحه شروع مترو.اگر حذف شود،در آنجا میانبر دسکتاپی در صفحه شروع مترو نخواهد بود.</S0644>
			<S0647>کامپاننت های دسترسی داده مایکروسافت (MDAC)</S0647>
			<S0650>صف پیام مایکروسافت (MSMQ)</S0650>
			<S0651>فریم ورک همگامسازی مایکروسافت</S0651>
			<S0662>موبایل رایانه</S0662>
			<S0689>برای مدیریت دیسک نیاز است - قابلیت کوچک کردن درایو</S0689>
			<S0690>برای مدیاسنتر و سایر چیزهایی که استفاده می کند مورد نیاز است. دات نتفریم ورک 2.0 و 3.5</S0690>
			<S0693>برای سیستم ریستور،ویندوز آپدیت،برخی برنامه های استارت آپ در لاگین و بروز رسانی زمان بند مورد نیاز است</S0693>
			<S0694>برای بوت سیستم عامل BIOS-نیاز است (غیر-UEFI)</S0694>
			<S0695>برای بوت نوع سیستم عامل UEFI مورد نیاز است</S0695>
			<S0700>کَش دات نت اسمبلی</S0700>
			<S0701>دات نت فریم ورک</S0701>
			<S0702>دات نت فریم ورک 2.0،3.0 و 3.5</S0702>
			<S0703>هسته دات نت فریم ورک</S0703>
			<S0704>کَش راه انداز دات نت *.4</S0704>
			<S0712>پروجکشن شبکه</S0712>
			<S0719>ابزارهای آدمین NFS</S0719>
			<S0729>NTVDM 16-بیت زیر سیستم</S0729>
			<S0730>زیر سیستم NTVDM پشتیبانی را برای داس 16 بیت و برنامه های ویندوزی 16 بیت در سیستم های x86 را فراهم می کند.</S0730>
			<S0772>کنترل والدین</S0772>
			<S0786>نظارت کارایی</S0786>
			<S0812>پاور شِل</S0812>
			<S0813>کتابخانه های از پیش کامپایل شده دات نت.حذف این موجب میشود که آنها بعد از نصب در حین بیکار ماندن ایجاد شوند.باعثذخیره فضا در رسانه نصب می شود</S0813>
			<S0818>آماده سازی نصب ویندوز برای تکثیر،رسیدگی برای تحویل به مشتری</S0818>
			<S0851>قابلیت بارگیری فایل های VHD و ISO را ارائه می دهد</S0851>
			<S0852>فهرست گری محتوا و کَش کردن صحیح برای نتایج جستجوی سریع فایل،ایمیل و سایر محتوا ها را ارائه می دهد</S0852>
			<S0888>سرویس آنالیز قابلیت اطمینان</S0888>
			<S0923>منابع برای کنترل پنل - دستگاه ها و چاپگر ها، اگر این حذف شود آیکون های آنها نیز گم می شود. همچنین برای دکمه کمینه قطع اتصال ایمن یو اِس بی مورد نیاز است.</S0923>
			<S0958>لاگین ثانویه</S0958>
			<S0959>secpol.msc - میتواند برای بررسی تنظیمات امنیتی یا بررسی (سیاست ها) آنها در رایانه میزبان در یک گروه کاری یا گروه خانگی مورد استفاده قرار گیرد</S0959>
			<S0961>مرکز امنیت</S0961>
			<S0962>یک ویژگی امنیتی که از شما برای اجازه دادن دسترسی آدمین برای برنامه منتخب می پرسد.شامل سرویس اطلاعات برنامه</S0962>
			<S0987>ارسال به ایمیل و دسکتاپ</S0987>
			<S0988>سنسورها</S0988>
			<S0994>سرویس پشته</S0994>
			<S1000>فایل های راه انداز برای دات نت 4.*.اگر شما تمایل ندارید دات نت 4.* را حذف کنید،حذف آنها ایمن است</S1000>
			<S1005>نقطه حفاظت مشترک (SPP)</S1005>
			<S1016>اسلاید شو</S1016>
			<S1033>یک ابزار کوچک برای پیکربندی بوت ویندوز و گزینه های استارت آپ</S1033>
			<S1074>فضای ذخیره ساز</S1074>
			<S1075>زیر سیستم برای برنامه های مبتنی بر یونیکس</S1075>
			<S1076>زیر سیستم برای برنامه های مبتنی بر یونیکس (SUA) یک منبع-سازگاری زیر سیستم برای کامپایل کردن و اِجرا کردن برنامه های مبتنی بر یونیکس و اسکریپت ها در رایانه تحت سیستم عامل ویندوز می باشد.</S1076>
			<S1077>سوپرفتچ</S1077>
			<S1079>پوشه Support </S1079>
			<S1080>پوشه Support در ریشه پوشه ایمیج،حاوی پوشه مهجرتیا انتقال است.تاثیری در محصول نهایی نصب شده نمیگذارد فقط فایل های نصب است</S1080>
			<S1081>پشتیبانی برای کُدگذاری درایو</S1081>
			<S1083>پشتیبانی برای ویژگی های افزوده شده فروشنده برای بهسازی اینکه کاربران چگونه به دستگاه پی برده و از دستگاه متصل شده به رایانه اشان استفاده می کنند.</S1083>
			<S1097>ابزار پیکربندی سیستم (MSConfig)</S1097>
			<S1098>ابزار اطلاعات سیستم (MSInfo32)</S1098>
			<S1099>ابزار آماده سازی سیستم (Sysprep)</S1099>
			<S1100>سیستم ریستور</S1100>
			<S1105>زمان بند وظیفه</S1105>
			<S1128>حذف قابلیتی که برای مقدار دهی اولی راه اندازی غیر بوت مورد استفاده قرار می گیرد،مثل autorun.inf, setup.exe و ارتقاء از ویندوز نصب شده قبلی با این ایمیج</S1128>
			<S1156>فیلتر اطلاع رسانی تُست</S1156>
			<S1159>ابزارهایی برای مدیریت سرویس ها برای NFS در رایانه های محلی و ریموت</S1159>
			<S1198>فیلتر نوشتن یکپارچه</S1198>
			<S1221>فیلتر یو اِس بی</S1221>
			<S1224>برای میزبانی وبسایت ها در این هدف مورد استفاده قرار می گیرد</S1224>
			<S1228>کنترل اکانت کاربر (UAC)</S1228>
			<S1238>فایل های مختلف وقایع،کَش،و موقتی.حذف آنها ایمن است</S1238>
			<S1248>پشتیبانی از دیسک (وی اِچ دی) مجازی</S1248>
			<S1249>مجوزدهی دستگاه مجازی (ارثی)</S1249>
			<S1255>کپی سایه درایو</S1255>
			<S1275>ارتقاء هر زمان ویندوز</S1275>
			<S1276>پشتیبان ویندوز</S1276>
			<S1279>اساس ارتباطات ویندوز (WCF) 3</S1279>
			<S1280>اساس ارتباطات ویندوز (WCF) 4</S1280>
			<S1284>ویندوز دیفندر</S1284>
			<S1285>ویژگی های جاسازی شده ویندوز</S1285>
			<S1286>سرویس ارائه کننده کُدگذاری ویندوز </S1286>
			<S1287>سرویس میزبان ارائه دهنده کُدگذاری ویندوز واسط کُدگذاری قابلیت های مرتبط از ارائه دهندگان کُدگذاری ثالث به فرآیندها که نیاز به افزایش دسترسی و اِعمال سیاست های اِی ای اِس دارند.</S1287>
			<S1290>ویزارد کمک ویندوز</S1290>
			<S1291>اساس هویت ویندوز (WIF)</S1291>
			<S1299>ابزار مدیریت ویندوز</S1299>
			<S1305>پایه ارائه ویندوز</S1305>
			<S1307>ویندوز ریکاوری</S1307>
			<S1309>ویندوز سرچ</S1309>
			<S1313>سایدبار ویندوز</S1313>
			<S1318>ویندوز آپدیت</S1318>
			<S1319>ویژگی بروز رسانی ویندوز رایانه را قادر می سازد تا بروز رسانی های ویندوز را از طریق مایکروسافت یا سرور WSUS دریافت کند، و بطور دستی فایل های بسته بروز رسانی MSU را نصب کند.</S1319>
			<S1339> Zip &amp; Cab پوشه</S1339>
			<S1431>سهمیه دیسک</S1431>
			<S1432>آدمین را قادر می سازد تا مقدار اطلاعاتی را که کاربر میتواند در درایو یا پارتیشن ذخیره کند را تنظیم کند</S1432>
			<S1437>قفل دستگاه (آزمایشی جاسازی شده)</S1437>
			<S1438>حاوی لاگین دستی،فیلتر های صفحه کلید،اجرا کننده شِل(رابط)،بوت بدون برند و فیلتر نوشتن یکپارچه.</S1438>
			<S1439>ضبط کننده مراحل</S1439>
			<S1440>این یک ابزار عیب یابی و کمک است که برای ضبط اقدامات کاربر در رایانه قرار می شود.وقتی ضبط شود،اطلاعات میتواند به هر شخص یا گروهی که در عیب یابی کمک می کند ارسال شود.</S1440>
			<S1441>پس زمینه صفحه قفل</S1441>
			<S1445>برای نمایش داده زمان بند وظیفه مورد نیاز است</S1445>
			<S1452>فعال کردن سرویس برای تنظیمات ذخیره ساز و گسترش ذخیره ساز خارجی را ارائه می دهد.برای مثال تنظیمات ذخیره ساز سیستم</S1452>
			<S1455>ویندوز تو گو</S1455>
			<S1456>آماده سازی ویندوز پرتابل در دستگاه یو اِس بی فلش و یا درایو دیسک سخت خارجی با محیطی کاملا قابل مدیریت</S1456>
			<S1465>حالت جاسازی شده</S1465>
			<S1466>یک ویندوز 10 IoT ویژه با حالت قابلیت هسته</S1466>
			<S1467>بهینه سازی انتقال</S1467>
			<S1468>بهسازی وظایف انتقال محتوا را اجرا می کند.بعلاوه دانلود بروز رسانی ها و برنامه ها از مایکروسافت،ویندوز بروز رسانی ها و برنامه ها را از رایانه هایی که آنها را از قبل دارند می گیرد.</S1468>
			<S1479>کارایی ابزار های CMD برای رَدیابی</S1479>
			<S1480>شامل logman.exe, relog.exe, typeperf.exe, tracerpt.exe و diskperf.exe.</S1480>
			<S1481>ابزارهای گواهینامه</S1481>
			<S1482>شامل CertUtil, درخواست گواهینامه (certreq.exe) و ابزارهای نام نویسی گواهینامه</S1482>
			<S1483>توسعه دهنده و راه انداز ویندوز</S1483>
			<S1484>برای گسترش مجدد، OOBE و sysprep این نصب ویندوز نیاز است.</S1484>
			<S1485>سرویس کَش فونت</S1485>
			<S1486>بهسازی کارایی برنامه ها با کَش کردن داده فونت که موعمولا مورد استفاده قرا می گیرد.غیرفعال کردن یا حذف این ویژگی کارایی برنامه ها را کاهش می دهد</S1486>
			<S1487>ابزارهای مدیریت دقیق ویندوز</S1487>
			<S1488>شامل wbemtest.exe و WmiMgmt.msc.</S1488>
			<S1489>پشتیبانی از مدیریت حق مالکیت</S1489>
			<S1490>به شرکت ها کمک می کند اطلاعات شان را در داخل و خارج شرکت هایشان با حفاظت از اسناد شان امن نگه دارند</S1490>
			<S1497>این فقط حاوی گدجت های توکار است،برای حذف پشتیبانی گدجت،سایدبار را هم حذف کنید</S1497>
			<S1509>سرویس ویندوز آپدیت</S1509>
			<S1510>هسته سرویس برای ویندوز آپدیت.توجه کنید که این سرویس به تنهایی برای نصب بروز رسانی کافی نیست</S1510>
			<S1511>برای فعالسازی ویندوز (slmgr.vbs) نیاز است، قبل از اینکه این ویندوز فعال شود آن را حذف نکنید</S1511>
			<S1554>نمایش دهنده رویداد</S1554>
			<S1555>گردآورنده رویداد</S1555>
			<S1556>مدیریت اشتراک مداوم به رویدادها از منابع ریموت که از پروتکل مدیریت WS پشتیبانی می کند.سرویس رویدادهای ارسال شده را در وقایع رویداد محلی ذخیره می کند.</S1556>
			<S1557>برای پسوند های MMC مورد نیاز است، مانند وظیفه زمان بند و نمایش دهنده رویداد.</S1557>
			<S1590>نصب قبلی (Windows.old)</S1590>
			<S1591>پشتیبان گیری از نصب قبلی ویندوز در این درایو.بازبینی محتوا ،مخصوصا زیر پوشه های کاربر،اگر تعدادی فایل را خواستید قبل از حذف نگه دارید</S1591>
			<S1644>شِل یا رابط جستجو</S1644>
			<S1645>پشتیبانی از جستجو پایه در اکسپلورر فایل،ویرایشگر سیاست گروه و اوت لوک و بیشتر..</S1645>
			<S1656>موتور عیب یاب نمادین ویندوز</S1656>
			<S1657>فایل DbgEng.dll یک رابط برای بررسی و دستکاری عیب یابی هدف در حالت کاربر و حالت هسته ارائه می دهد. اگر میخواهید عیب یابی انجام داده یا از کرَش دامپ عمومی داشتهباشید آن را حفظ کنید.</S1657>
			<S1658>سرویس کیفیت ذخیره ساز (ذخیره ساز QoS)</S1658>
			<S1659>مشابه به شبکه QoS، اما مرتبط با کارایی ذخیره ساز دستگاه مجازی می باشد، خودکار عدالت را بین چند دستگاه مجازی منبع ذخیره ساز را توسط کلاستر فایل سرور بهبود می دهد و سیاست مبتنی بر حداقل و حداکثر کارایی هدف را برای پیکربندی در واحدهای عادی سازی شدهIOPs را ارائه می دهد.</S1659>
			<S1660>فراخوان روش ریموت (RPC)</S1660>
			<S1661>این سرویس قابلیتی ارائه نمی دهد و فقط برای سازگاری برنامه های قدیمی است.</S1661>
			<S1668>سرویس اطلاع رسانی فشار ویندوز (WNS)</S1668>
			<S1669>پشتیبانی برای اطلاع رسانی سیستم ویندوز یا هر ابزار ثالثی که از این ویژگی استفاده می کند،حذف آن چنین اطلاع رسانی از پاپ آپ ها را غیر فعال می کند.</S1669>
			<S1670>استور کامپاننت ویندوز (WinSxS)</S1670>
			<S1671>پیکربندی ویژگی و بروز رسانی ویندوز را کاملا غیر فعال می کند.توصیه به حذف نمی شود،اما اگر میخواهید حذف کنید،آن را بعد از اینکه تغییراتشان را کامل کردند انجام دهید.</S1671>
			<S1672>پایگاه داده کامپاننت ویندوز</S1672>
			<S1673>حذف فایل جلسه آخر،بعد از حذف این فایل دیگر در آینده در هیچ جلسه از برنامه فایل قابل حذف نیست</S1673>
			<S1674>برای راه اندازی بوت نوع PXE-نیاز است،بوت ایمیج نصب از سرور شبکه</S1674>
			<S1675>تشخیص شِل سخت افزاری</S1675>
			<S1676>اطلاع رسانی برای رویدادهای پخش خودکار سخت افزار را می دهد</S1676>
			<S1690>رابط روبان</S1690>
			<S1691>یک نوار ابزار روبان در اکسپلورر فایل و هر برنامه دیگری که از اِی پی آی پیش فرض روبان ویندوز استفاده می کند.</S1691>
			<S1703>مجازی سازی برنامه (App-V)</S1703>
			<S1704>برای ایجاد برنامه های موجود در رایانه کاربر نهایی را بدون نصب مستقیم برنامه در آن رایانه ها مورد استفاده قرار می گیرد،آنها را در محیط حاوی مجازی خود اِجرا می کند.</S1704>
			<S1708>مجازی سازی تجربه کاربر (UE-V)</S1708>
			<S1709>پشتیبانی را برای توسعه کارآمد آفیس مجازی شده و پشتیبانی را برای رومینگ اطلاعات کاربری اضافه می کند.</S1709>
			<S1710>زیر سیستم ویندوز برای لینوکس</S1710>
			<S1711>سرویس و محیط را برای حالت-کاربر بومی شِل های لینکوس و ابزارهای آن را در ویندوز ارائه می کند.</S1711>
			<S1725>نگه دارنده</S1725>
			<S1726>سرویس ها و ابزارهایی برای ایجاد و مدیریت نگه دارنده ویندوز سرور و منابع اشان می کند.یک نگه دارنده یک مکان قرنطینه شده است که  یک برنامه میتواند بدون اثرگذاری در باقی سیستم و بدون اثر گذاری سیستم روی برنامه اِجرا شود.</S1726>
			<S1809>منبع تصویر ویندوز</S1809>
			<S1810>آیکون های ویندوز برای برنامه های SysWOW64 (32-بیت). حذف این موجب میشود در مرور فایل ها و پوشه ها از برنامه های 32 بیت هیچ آیکونی در پنجره مرور کردن نداشته باشند.</S1810>
			<S1811>مدیریت ردیف های ذخیره ساز</S1811>
			<S1812>بهسازی محل قرارگیری داده در ردیف های ذخیره ساز در همه ردیف های فضای ذخیره ساز سیستم</S1812>
			<S1816>پشتیبانی از فایل راهنما (CHM)</S1816>
			<S1817>قابلیت بازکردن فایل های CHM را فراهم می کند.</S1817>
			<S1818>لینک های نمادین ارثی</S1818>
			<S1819>حذف همه لینک های نمادین در هدف،مانند 'Documents and Settings'،که به علت سازگاری وجود دارند.در گسترش دادن و توسعه دوباره تولید می شوند،بنابراین اغلب کامپاننت فقط-زنده است.</S1819>
			<S1866>ردیابی رویدا برای ویندوز (ETW)</S1866>
			<S1867>از رویدادها برای عیب یابی یک برنامه یا برای اِجرا کردن آنالیزهای ظرفیت و کارایی بکار می رود</S1867>
			<S1870>سرویس پیوستگی دستگاه</S1870>
			<S1871>قابلیت جفت کردن بین سیستم و دستگاه های وایرلس یا باسیم را می دهد.</S1871>
			<S1880>فریم پنجره مرورگر</S1880>
			<S1881>پشتیبانی از برنامه پنجره ای مانند-وب،در برخی از برنامه ها برای نمایش محتوایشان در آن استفاده می شود.</S1881>
			<S1882>شمارنده کارایی</S1882>
			<S1883>شمارنده برای ارائه اطلاعات اینکه یک برنامه یا سیستم عامل،سرویس،یا درایو چقدر خوب اجرا میشود مورد استفاده قرار می گیرد.</S1883>
			<S1884>هشدار ها و وقایع کارایی</S1884>
			<S1885>داده کارایی را از رایانه های محلی یا ریموت را مبتنی بر پارامترهای زمان بندی شده از پیش پیکربندی شده را گرد آوری می کند و سپس داده را در وقایع می نویسد یا یک هشدار رها می کند.</S1885>
			<S1886>تشخیص تعاملی سرویس</S1886>
			<S1887>اطلاع کاربر از ورودی کاربر را برای سرویس های تعاملی فعال می کند،که دسترسی به دیالوگ های ایجاد شده با سرویس تعاملی را وقتی آنها ظاهر میشود، فعال می کند.</S1887>
			<S1892>ارائه دهندگان</S1892>
			<S1893>رابط های معمول و مدل شیء برای دسترسی به اطلاعات مدیریت سیستم عامل،دستگاه ها،برنامه ها و سرویس ها را ارائه میدهد.اگر حذف شود بیشتر نرم افزارهای مبتنی بر ویندوز به درستی کار نخواهند کرد.</S1893>
			<S1897>سرویس</S1897>
			<S1898>هسته</S1898>
			<S1914>آیکون شبکه کنار ساعت با پاپ آپ منوی کلیک چپ.</S1914>
			<S1920>جریان دستگاه</S1920>
			<S1921>کشف دستگاه و اتصال.شامل تنظیمات - بلوتوث و صفحه سایر دستگاه ها.</S1921>
			<S1924>دسترسی داده کاربر</S1924>
			<S1925>دسترسی برنامه ها را به ساختار داده کاربر شامل اطلاعات تماس،تقویم ها،پیام ها و سایر محتوا ها ارائه میدهد.</S1925>
			<S1926>ذخیره ساز داده کاربر</S1926>
			<S1927>دسترسی ذخیره ساز را به ساختار داده کاربر شامل اطلاعات تماس،تقویم،پیام ها،و سایر محتوا ها ارائه میدهد.</S1927>
			<S1928>داده تماس</S1928>
			<S1929>فرست بندی داده تماس برای جستجوی سریع تماس</S1929>
			<S1962>تصویر رمزعبور</S1962>
			<S1963>ورود به ویندوز توسط تصویر مورد علاقه</S1963>
			<S1980>حالت کاربر مجزا شده (IUM)</S1980>
			<S1981>ویژگی فقط UEFI صحت کُد را تضمین می کند، بخشی از حافظه که با امنیت مبتنی بر مجازی سازی حفاظت شده است. وقتی گارد اعتبار فعال شده است، سرویس زیر سیستم اعتبار امنیتی محلی (lsass.exe) کُد های حساس را در فرآیند حالت کاربر مجزا شده (LsaIso.exe) برای کمک در حفاظت از داده در مقابل بدافزار اِجرا می کند.</S1981>
			<S1982>میزبان حفاظت شده</S1982>
			<S1983>دستگاه را قادر به ایجاد و اِجرای ماشین مجازی توسط تصدیق ریموت می کند.</S1983>
			<S1984>شامل DISM، برای پیکربندی بروز رسانی و ویژگی های ویندوز، نصب زنده و ایمیج ها مورد استفاده قرار می گیرد. برای یکپارچه سازی و پیکربندی ویژگی های NTLite مورد نیاز است.</S1984>
			<S1985>بررسی فایل سیستمی (SFC)</S1985>
			<S1986>ابزار توکار ویندوز که فایل سیستمی را در درخواست برای خرابی بررسی می کند.</S1986>
			<S2439>کامپاننت ایزو،خارج از ایمیج WIM اصلی</S2439>
			<S2448>سرویس نظارت کارایی گرافیک</S2448>
			<S2449>این اطلاعات کارایی پردازنده گرافیکی را از تاسک منیجر حذف نمی کند</S2449>
			<S2452>عامل ریکاوری</S2452>
			<S2453>حداقل ریکاوری پشتیبانی شده برای گزینه های عیب یابی UEFI Shift+Restart و منوهای بوت دوگانه است.</S2453>
			<S2456>مشاهده گسترش یافته برای MMC، مانند توضیحات Services.msc در سمت چپ.</S2456>
			<S2457>درایور NAT ویندوز</S2457>
			<S2458>ترجمه آدرس شبکه (NAT) به شما اجازه اشتراک گذاری ارتباط به اینترنت عمومی را از طریق یک رابط تکی با یک آدرس آی پی تک عمومی را میدهد.</S2458>
			<S2459>رابط اسکن بدافزار</S2459>
			<S2460>فقط برای ماشین های VMWare نیاز است،اگر حذف شود میتواند خطای فایل سیستمی در بازکردن MMC ها و برنامه ها رخ میدهد.</S2460>
			<S2466>API</S2466>
			<S2467>API (رابط برنامه نویسی کاربردی)، شامل کتابخانه ها برای قابلیت های اصلی متعلق به برنامه، معمولا حفظ این ها برای اجرای بدون خطای برنامه کافی است.</S2467>
			<S2472>رمزگذاری فایل سیستمی (EFS)</S2472>
			<S2473>هسته رمزگذاری فایل بکاررفته برای ذخیره سازی فایل های رمزگذاری شده در درایوهای فایل سیستمی اِن تی اِف اِس را فراهم می کند.اگر این سرویس حذف یا غیرفعال شود،برنامه ها قادر به دسترسی به فایل های رمزگذاری شده توسط این روش را ندارند.</S2473>
			<S2474>گارد سیستم</S2474>
			<S2475>حفاظت دستگاه و سیستم از بدافزار سطح بوت.مهر و موم تمام داده انازه گیری توسط TPM و حفظ موجودیت آن برای آنالیز ریموت با سیستم های مدیریت.</S2475>
			<S2494>برای بروز رسانی ویندوز بعد از اینکه این حذف شد،از ویزارد تازه سازی میزبان با همان پیش تنظیم،فایل ایزوی کامل،و بروز رسانی ها استفاده کنید</S2494>
			<S2539>پردازش آدرس از برنامه ها</S2539>
			<S2562>USB UCSI درایور</S2562>
			<S2563>USB Type-C اتصال دهنده رابط نرمافزاری سیستم (UCSI).</S2563>
			<S2564>بازبینی خرابی</S2564>
			<S2565>خرابی های بالقوه یافت شده با درایور اِن تی اِف اِس را بازبینی میکند</S2565>
			<S2566>اشکال زدایی سفر زمان (TTD)</S2566>
			<S2567>یک ابزار که به شما اجازه ضبط اِجرای فرآیند در اِجرا را میدهد،سپس میتوان آن را به جلو و عقب برد</S2567>
			<S2568>مدیر فسخ فایل</S2568>
			<S2569>COM+ (سرویس های کامپنت)</S2569>
			<S2570>برای توسعه در تمام ابعاد،ماموریت حیاتی،برنامه های توزیعی برای ویندوز بکار می رود.چارچوبی برای جمع آوری رشته،جمع آوری شی و فعالسازی شی فقط در زمان فراهم میکند</S2570>
			<S2571>هماهنگ کننده تراکنش توزیع شده (DTC)</S2571>
			<S2572>هماهنگ کننده تراکنش ها که چندین مدیر منابع را گسترش میدهد،مانند پایگاه داده ها و صف های پیام و فایل سیستم</S2572>
			<S2573>COM+ Event System</S2573>
			<S2574>از سرویس (SENS) اطلاع رسانی رویداد سیستم پشتیبانی می کند، که توزیع خودکار رویدادها را در مدل شی کامپاننت مشترک شده (COM) را ارائه میدهد.</S2574>
			<S2575>سرویس اطلاع رسانی رویداد سیستم (SENS)</S2575>
			<S2576>نظارت رویدادهای سیستم و اطلاع رسانی مشترکان به COM+ Event System این رویداد ها</S2576>
			<S2577>COM+ برنامه سیستم</S2577>
			<S2578>مدیریت پیکربندی و ردیابی مدل شی کامپاننت (COM)+ مبتنی بر کامپاننت</S2578>
			<S2585>Device Guard</S2585>
			<S2586>از گروهی از ویژگی های طراحی شده که با هم کارکنند تا کُدهای ناامن را از اِجرا در سیستم ویندوز پیشگیری و حذف کنند.بیشتر از امنیت مبتنی بر مجازی سازی و بوت اَمن UEFI استفاده می کند</S2586>
			<S2600>پشتیبانی ریکاوری ریست</S2600>
			<S2606>رابط کاربری ویندوز (TWINUI)</S2606>
			<S2607>پشتیبانی برای بازکردن میانبرها،از جمله سایر ارتباطات رابط کاربری/پوسته از یک برنامه 32 بیت ، مثل کلیک روی لینک وب از یک برنامه 32 بیت  و بازکردن آن در مرورگر وب پیش فرض</S2607>
			<S2608>رابط کاربری (ACL) لیست کنترل دسترسی</S2608>
			<S2609>کامپاننت رابط کاربری عمومی استفاده شده با مدیران منابع مختلف مثل فایل سیستم،دایرکتوری فعال، و رجیستری و غیره برای نمایش امنیت اشیائشان</S2609>
			<S2616>کَش انباشته بروز رسانی</S2616>
			<S2617>فایل های انباشته بروز رسانی، اگر نیاز شد برای تعویض شاخه سطح آمادگی بروز رسانی ویندوز ذخیره شده اند</S2617>
			<S2621>پشتیبانی ورود با پین</S2621>
			<S2622>ضبط کننده کارایی ویندوز</S2622>
			<S2623>ضبط وقایع سیستمی که شما میتوانید بعد آن را با آنالیزگر کارایی ویندوز آنالیز کنید</S2623>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>ابزارهای دسترسی پذیری</S0010>
			<S0011>ویزارد قابلیت دسترسی پذیری و ابزارهایی را که میتواند برای پیکربندی سیستم شما مناسب با چشم انداز،شنوایی،و نیاز های حرکتی مورد استفاده قرار گیرد.شامل مرکز دسترسی آسان،ذره بین و راوی.</S0011>
			<S0012>تجهیزات جانبی</S0012>
			<S0132>نقشه کاراکترها</S0132>
			<S0191>حاوی همه مکان نما های آئرو.اگر حذف شود،پیش فرض بر می گردد به حالت (هیچکدام)</S0191>
			<S0192>حاوی معماری،کاراکترها،مناظر طبیعی،پوسته های منظره طبیعت</S0192>
			<S0193>حاوی پوسته های دسترسی آسان،تغییر پذیری کنتراست بالا</S0193>
			<S0310>پوسته های دسترسی آسان</S0310>
			<S0514>شامل</S0514>
			<S0586>کامپاننت های ارثی</S0586>
			<S0655>ابزارهای فرمان خطی متفرقه</S0655>
			<S0675>مکان نمای ماوس</S0675>
			<S0758>سایر پوسته ها</S0758>
			<S0768>پینت</S0768>
			<S0836>ویرایشگر کاراکتر های خصوصی</S0836>
			<S0857>راهی برای ایجاد فونت خودتان ارائه می دهد</S0857>
			<S0954>اسکرین سیور</S0954>
			<S1018>ابزار ساده رسم و ویرایش تصویر</S1018>
			<S1236>ابزاری که  همه کاراکترهای موجود در فونت را نشان می دهد</S1236>
			<S1323>وردپَد</S1323>
			<S1606>صفحه کلید روی-نمایشگر</S1606>
			<S1932>پینت سه بعدی</S1932>
			<S1960>(صدای فضایی (صوت 3 بعدی</S1960>
			<S1961>افکت های دستگاه پخش صوت،شامل ویندوز سونیک و دالبی اتم برای هدفون ها</S1961>
			<S2493>دسترسی آسان</S2493>
			<S2583>پلن های موبایل</S2583>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>سرویس دایرکتوری سبک وزن دایرکتوری فعال (AD LDS)</S0017>
			<S0018>پرچم سازگاری اکتیو ایکس (Killbits)</S0018>
			<S0019>سرویس نصب کننده امتیو ایکس</S0019>
			<S0029>ادوبی فلش برای اینترنت اکسپلورر</S0029>
			<S0036>به آدمین ها اجازه فهم و کنترل و مدیریت مقدار و نوع داده ذخیره شده در سرور هایشان را می دهد.با استفاده از مدیر منبع فایل سرور،آدمین ها میتواند در پوشه ها و درایوها را سهمیه بندی کرده و فایل ها را بطور فعال در صفحه نمایش ببینند و گزارش جامع ذخیره ساز تولید کنند.</S0036>
			<S0037>به داده اجازه همگامسازی با منیع ریموت را توسط تکنیک فشرده سازی،را برای کم کردن مقدار داده های ارسالی روی شبکه را می دهد</S0037>
			<S0039>اجازه راهنمایی مجدد چاپگرها/درایوها/پورت ها را برای ارتباطات RDP می دهد.</S0039>
			<S0040>به کاربر اجازه همگامسازی داده را به دستگاه شان را از پوشه کاربری شان که در مرکز داده شرکتی قرار گرفته را میدهد. شامل سرویس فدراسیون دایرکتوری فعال (ADFS).</S0040>
			<S0041>به شما اجازه بررسی نتایج فعالیت اخیر همگامسازی را میدهد اگر شما رایانه خود را برای همگامسازی فایل ها با سرور شبکه را راه اندازی کرده باشید.</S0041>
			<S0049>سرویس دروازه لایه برنامه</S0049>
			<S0066>اتصال خودکار تلفن همراه به اینترانت شان تحت وی پی اِن هر زمان که اینترنت در دسترس باشد.</S0066>
			<S0071>AxInstSV - نصب کنترل های اکتیو ایکس را در محیط های سازمانی را فراهم می کند.</S0071>
			<S0072>سرویس انتقال هوشمند پس زمینه (BITS)</S0072>
			<S0096>کنترل های اکتیو ایکس مخرب یا نا ایمن را در لیست سیاه وارد می کند، در امن کردن مایکروسافت آفیس و اینترنت اکسپلورر کمک می کند.</S0096>
			<S0107>کلاینت شاخه کَش</S0107>
			<S0108>کیف</S0108>
			<S0116>میتواند برای ایجاد پروفایل برای مدیریت ارتباط و توزیع آنها بین کاربران تان مورد استفاده قرار گیرد.نیازی نیست کابر شماره تلفن سرور دیال آپ یا آدرس آی پی سرور وی پی اِن را بداند.</S0116>
			<S0136>Checkpoint, F5, Juniper و SonicWALL پشتیبانی توکار وی پی اِن</S0136>
			<S0165>اطلاعات پیکربندی را جمع آوری کرده و برای شبکه ذخیره می کند و به برنامه وقتی این اطلاعات تغییر یافت اطلاع رسانی می کند</S0165>
			<S0184>Workstation Service (مرورگر رایانه)</S0184>
			<S0243>برای کاهش استفاده لینک وَن و بهسازی پاسخگویی برنامه برای شاخه اداره کارکنان که به محتوای سرور از مکان ریموت دسترسی دارند طراحی شده است.رایانه های شاخه اداره کلاینت از داده های کَش شده نگه داری شده محلی برای کاهش ترافیک تحت لینک وَن استفاده می کند.</S0243>
			<S0265>کلاینت DHCP</S0265>
			<S0268>ارتباط دسترسی مستقیم</S0268>
			<S0283>لینک توزیع شده ردیابی کلاینت</S0283>
			<S0284>کلاینت DNS</S0284>
			<S0329>آدمین های آی تی را به قابلیت ارائه کنترل هموار منابع شرکتی را قادر می سازد.اگر کاربر دستگاهش را ثبت کند،آی تی میتواند برخی دسترسی ها را حین اینکه هنوز برخی پارامترهای حکومتی را در دستگاه اعمال کند،لدهد.</S0329>
			<S0330>کاربران ریموت را قادر به ویرایش تنظیمات ریجیستری در این رایانه می کند.</S0330>
			<S0332>بازیابی و ویرایش تنظیمات پیکربندی شبکه را برای رایانه محلی فعال می کند</S0332>
			<S0335>دستگاه شما را بر نظارت شدن و مدیریت شدن توسط مدیر چند مکانی و برنامه های داشبورد فعال می کند.</S0335>
			<S0409>مدیریت منابع فایل سرور</S0409>
			<S0410>پشتیبانی اشتراک گذاری فایل</S0410>
			<S0430>پیشتر بعنوان حالت برنامه دایرکتوری فعال شناخته می شد (ADAM), سرویس های دایرکتوری را برای برنامه های دایرکتوری-فعال شده را بدون تحمیل سربار دامنه ها و جنگل ها و نیاز بدون طرح سرتاسری جنگل ارائه می دهد.برای اطلاعات بیشتر اکتیو دایرکتوری را گوگل کنید.</S0430>
			<S0465>گروه خانگی</S0465>
			<S0477>شناسایی شبکه هایی که رایانه به آنها متصل شده است،گردآوری و ذخیره سازی خواص و مشخصات این شبکه ها،و اطلاع رسانی به برنامه وقتی این مشخصات تغییر کرد.</S0477>
			<S0504>پروتکل مدیریت WS را برای مدیریت ریموت پیاده سازی می کند.</S0504>
			<S0515>شامل عمواملی که فعالیت دستگاه های شبکه را نظارت کرده و به کنسول شبکه کاری گزارش می کند.</S0515>
			<S0542>یکپارچه سازی پشتیبانی ورودی که میتواند برای اسکایپ،اشتراک آفیس 365،خرید بازی،موسیقی و فیلم از فروشگاه مایکروسافت،وان درایو و همگامسازی تنظیمات مورد استفاده قرار گیرد.وقتی حذف شود،شما میتوانید بطور جایگزین کاربران را توسط فرمان زیر اضافه کنید:'control userpasswords2'</S0542>
			<S0546>سرویس احراز هویت اینترنت (IAS)</S0546>
			<S0547>اشتراک گذاری ارتباط اینترنتی (ICS)</S0547>
			<S0548>نمایش دهنده اِچ تی اِم اِل اینترنت اکسپلورر</S0548>
			<S0549>اینترنت اکسپلورر</S0549>
			<S0552>کمک گر پروتکل اینترنت (IP Helper)</S0552>
			<S0620>همگامسازی فایل های شبکه انتخاب شده شما را نگه داری می کند.این سودمند است اگر شما از لپ تاپ برای اتصال به شبکه مکان کاری استفاده می کنید.</S0620>
			<S0628>ارتباطات دیال آپ و شبکه خصوصی مجازی (VPN) را از این رایانه به اینترنت و سایر شبکه های های ریموت را مدیریت می کند. اگر شما از دروازه سخت افزاری یا روتر استفاده می کنید، این سرویس برای آن ارتباطات نیازی نیست.</S0628>
			<S0645>اکانت مایکروسافت</S0645>
			<S0680>کانکتور چند نقطه</S0680>
			<S0687>برای اتصال RDP به این دستگاه نیاز است.</S0687>
			<S0688>برای اتصال سایر دستگاه ها تحت RDP نیاز است.</S0688>
			<S0697>برای پوشه های اشتراکی وی اِم وار بهمراه سایر چیزهای دیگر نیاز است.</S0697>
			<S0706>مرکز شبکه و اشتراک گذاری</S0706>
			<S0707>واسط ارتباطات شبکه</S0707>
			<S0709>سرویس لیست شبکه</S0709>
			<S0711>اطلاع مکان شبکه</S0711>
			<S0734>راه آسانی برای فردی که شما به آن اعتماد دارید،همچون دوست،شخص پشتیبانی فنی،برای اتصال به رایانه شما و حل مشکل شما فراهم می کند.</S0734>
			<S0735>سرویس های مسیریابی به کسب و کار در منطقه محلی و محیط های شبکه محلی عریض(شبکه گسترده) را ارائه میدهد.</S0735>
			<S0736>فایل های آفلاین</S0736>
			<S0740>وان درایو</S0740>
			<S0783>همکار شبکه بندی</S0783>
			<S0854>قابلیت پشتیبانی برای پروتکل ثالث پلاگین اشتراک گذاری ارتباط اینترنتی را می دهد.</S0854>
			<S0861>بسته آدمین مدیریت ارتباطات آر اِی اِس (CMAK)</S0861>
			<S0890>مدیر ارتباطات دسترسی ریموت</S0890>
			<S0891>ابزارهای کلاینت سرویس دسترسی ریموت</S0891>
			<S0892>کمک ریموت یا از راه رور</S0892>
			<S0893>کلاینت ریموت دسکتاپ</S0893>
			<S0894>سرور ریموت دسکتاپ</S0894>
			<S0895>سرویس های ریموت دسکتاپ تغییر مسر دهنده پورت</S0895>
			<S0896>فشرده سازی تفاضلی ریموت (RDC)</S0896>
			<S0897>ریموت ریجیستری</S0897>
			<S0905>حذف مینی پورت های گوناگون وَن.</S0905>
			<S0931>سرویس مسیریابی و دسترسی ریموت</S0931>
			<S0932>پشتیبانی مسیریابی و دسترسی ریموت</S0932>
			<S0990>تکنولوژی شبکه کردن بدون سرور یا سرور کمتر که اجازه میدهد چندین دستگاه شبکه منابع را به اشتراک بگذارند و مستقیما با یکدیگر در ارتباط باشند.</S0990>
			<S1017>پروتکل مدیریت ساده شبکه(SNMP)</S1017>
			<S1019>سرویس ساده TCP/IP</S1019>
			<S1020>سرویس ساده TCP/IP که از سرویس های TCP/IP زیر پشتی بانی می کند: Character Generator, Daytime, Discard, Echo و Quote of the Day. سرویس های TCP/IP ساده برای سازگاری با برنامه های قدیمی ارائه شده و نباید نصب شود در صورتی که نیاز باشد.</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1037>سرور مشترک SMB</S1037>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>از پیاده سازی کلاینت کنترل شده دستگاه ها و سرویس ها پشتیبانی می کند، و دستگاه میزبان منطبق با پروفایل دستگاه سرویس وب (DPWS). برای اشکال یاب ریموت ویژوال استودیو و مدیر اسکن و سایر چیزهای دیگر نیاز است.</S1090>
			<S1093>مرکز همگامسازی</S1093>
			<S1094>همگامسازی زمان بر روی شبکه.</S1094>
			<S1115>تلنت کلاینت</S1115>
			<S1116>تلنت سرور</S1116>
			<S1125>کلاینت TFTP</S1125>
			<S1146>این سرویس مسئول اِجرا کردن احراز هویت IEEE 802.1X در رابط اترنت را دارد.</S1146>
			<S1147>این سرویس پهنای باند موبایل (GSM &amp; CDMA) داده سیم کارت/مدل جاسازی شده آداپتور و ارتباطات را با پیکربندی خودکار شبکه ها را می دهد.</S1147>
			<S1153>برای دسترسی به ارتباطات شبکه اگر این گزینه را حذف کردید،, در Win8+در ناحیه استارت منو کلیک راست کرده، در غیر اینصورت یک میانبر به ncpa.cpl بسازید یا شیل اکسپلورر را استفاده کنید ':::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
			<S1161>انتقال فایل ها در پس زمینه توسط پهنای باند بیکار شبکه.</S1161>
			<S1256>افزونه های وی پی اِن</S1256>
			<S1268>نوشتن و نسخه بندی توزیع شده تحت وب (WebDAV)</S1268>
			<S1269>سرویس های وب در اِی پی آی دستگاه(WSDAPI)</S1269>
			<S1271>کلاینت وب</S1271>
			<S1289>فایروال ویندوز</S1289>
			<S1298>ویندوز مِیل</S1298>
			<S1308>مدیریت ریموت ویندوز (WS-مدیریت)</S1308>
			<S1310>کامپاننت ویندوز سرور که احراز هویت متمرکز کاربر را ارائه می کند،احراز هویت کردن و اکانتینگ.</S1310>
			<S1317>زمان ویندوز</S1317>
			<S1321>پیکربندی خودکار سیمی</S1321>
			<S1325>کلاینت پوشه کاری</S1325>
			<S1328>پیوستن محل کار</S1328>
			<S1329>ایجاد و نگهداری ارتباطات شبکه کلاینت به سرور ریموت با استفاده از پروتکل اِس اِم بی</S1329>
			<S1330>پیکربندی خودکار WWAN</S1330>
			<S1334>میتوانید از کیف برای حفظ فایل در همگامسازی بین دو رایانه استفاده کنید،حتی اگر رایانه بر روی یک شبکه یکسان نباشد.</S1334>
			<S1346>رایانه مجازی</S1346>
			<S1347>به شما اجازه اجرای یک یا تعداد بیشتری ماشین مجازی را می دهد،هر کدام با سیستم عامل خودشان در یک رایانه تنها را می دهد.این با انعطاف پذیری زیاد قابلیت اجرای چندین سیستم عامل در یک رایانه فیزیکی را میدهد.</S1347>
			<S1384>وان درایو (قبلا اسکای درایو) یک ذخیره ساز ابری هست، سرویس میزبان فایل که به کاربران اجازه همگامسازی فایل ها را برای دسترسی در زمانی دیگر از طریق مرورگر وب یا دستگاه گوشی همراه را میدهد.</S1384>
			<S1390>SMB مشاهده اِی پی آی کلاینت</S1390>
			<S1391>در SMBv3 برای بهبود مداوم اشتراک گذاری فایل، و فعال کردن عدم موفقیت سریعتر کلاینت مورد استفاده قرار می گیرد.</S1391>
			<S1422>دی اِل اِل ارتباطی ویندوز مِیل</S1422>
			<S1423>برای پشتیبانی از فرمت فایل MHT نیاز است.</S1423>
			<S1442>سرویس ویندوز فایروال</S1442>
			<S1443>رابط ویندوز فایروال و کارکرد آن حذف میشود.</S1443>
			<S1469>سرویس روتر AllJoyn Router</S1469>
			<S1470>AllJoyn یک اتصال مبتنی بر نزدیکی و سرویس فریم ورک کد باز است. آن قابلیت کارهایی همچون یافتن دستگاه های متفاوت ،اتصال و ارتباط مستقیم با یکدیگر را بدون سرور میانجی را فراهم می کند.</S1470>
			<S1471>سرویس پلتفرم دستگاه متصل شده (CDPSvc)</S1471>
			<S1472>این سرویس برای دستگاه های متصل شده و برای سناریوی شیشه سراسری بکار می رود.</S1472>
			<S1475>شبکه انتقال پس زمینه</S1475>
			<S1476>در برنامه های ویندوزی زمان اجرا بکار میورد تا واکشی اولیه کرده و داده شبکه را در پس زمینه دانلود کند.</S1476>
			<S1491>حفاظت دسترسی شبکه (NAP)</S1491>
			<S1492>تنظیم کامپاننت های سیستم عامل که پلتفرمی برای دسترسی حفاظت شده در شبکه های خصوصی را فراهم می کند.</S1492>
			<S1493>تبادل همگامسازی فعال (EAS)</S1493>
			<S1494>یک پروتکل ارتباطی طراحی شده برای همگامسازی ایمیل،تماس ها،تقویم،وظایف و یادداشت از سرور پیام رسانی. مانند سرور تبادل مایکروسافت.</S1494>
			<S1495>مامور سیاست IPsec</S1495>
			<S1496>پروتکل امنیتی اینترنت (IPsec) احراز هویت شبکه را بواسطه سیاست های امنیتی آی پی فراهم می کند. برای شبکه هایی که سیاست IPsec در آنها فعال شده و برای مدیریت ریموت ویندوز فایروال مورد نیاز است.</S1496>
			<S1507>سرویس کیف پول</S1507>
			<S1508>در انتها برای برنامه کیف پول،سیستم پرداخت مایکروسافت ویندوز نیاز است.</S1508>
			<S1581>نقشه شبکه</S1581>
			<S1608>سرویس ترمینال تغییر مسیر USB</S1608>
			<S1610>افراد نزدیک من</S1610>
			<S1662>پروتکل تسهیم کننده آداپتور شبکه</S1662>
			<S1663>پروتکل همکاری توکار  NIC ویندوز، همچنین بعنوان تعدیل کننده بار و عدم موفقیت (LBFO) شناخته میشود، به آداپتورهای چندین شبکه اجازه قرار گرفتن در یک همکاری برای تجمیع پهنای باند و عدم موفقیت ترافیک را می دهد.</S1663>
			<S1664>کیفیت سرویس زمان بند بسته (QoS)</S1664>
			<S1665>به شما اجازه تخمین سرویس مورد نیاز مشغله یا یک برنامه را با اندازه گیری پهنای باند (همچون ازدحام یا دسترسی پذیری پهنای باند)، و اولویت بندی - یا کنترل ترافیک شبکه را می دهد.</S1665>
			<S1666>پروتکل کشف مکان لایه-لینک (LLTD)</S1666>
			<S1667>برنامه را قادر به یافتن سریع دستگاه ها در لایه لینک-داده می کند،و آن نمای گرافیکی مرکزی از هر چیزی که به شبکه متصل شده است را نشان می دهد.</S1667>
			<S1697>NDIS درایور رابط ورودی/خروجی حالت کاربر</S1697>
			<S1698>پشتیبانی از ارسال و دریافت فریم اترنت توسط خوان و نوشتن فایل.</S1698>
			<S1699>سرویس روتر SMS</S1699>
			<S1700>مسیر دهی پیام ها مبتنی بر دستورات مناسب برای کلاینت.</S1700>
			<S1701>سرویس پیام رسانی</S1701>
			<S1702>سرویس پشتیبانی از پیام رسان متنی و قابلیت های مرتبط.</S1702>
			<S1707>سرویس مدیریت رادیو و حالت هواپیما</S1707>
			<S1714>راه انداز پس از نصب دات نت فریم ورک</S1714>
			<S1715>سرویس دانلود ویندوز آپدیت</S1715>
			<S1717>RemoteFX</S1717>
			<S1718>تجربه بصری بهبود یافته پروتکل ریموت دسکتاپ.همچنین میتواند در ارتباطات Hyper-V مورد استفاده قرار گیرد.</S1718>
			<S1738>SMB مستقیم (RDMA)</S1738>
			<S1739>دسترسی مستقیم حافظه ریموت (RDMA) از پروتکل SMB 3.x برای به اشتراک گذاری فایل پشتیبانی می کند. نیاز به پشتیبانی آداپتور شبکه RDMA دارد، که تاخیر کم تر و انتقال سریعتر فایل تحت شبکه را فراهم می کند.</S1739>
			<S1740>اتصال دادن مرکز داده (DCB)</S1740>
			<S1741>تنظیم افزایش کارایی در محیط شبکه محلی اترنت برای استفاده در محیط های مرکز داده،مانند رابط سیستمی رایانه کوچک اینترنتی،RDMA تحت همگرایی اترنت،و کانال فیبر تحت اترنت.</S1741>
			<S1763>مودم یو اِی بی 3G</S1763>
			<S1814>مدیر ارتباطات ویندوز</S1814>
			<S1815>قابلیت تصمیمات اتصال/قطع اتصال را مبتنی بر اتصال شبکه فعلی موجود در رایانه را ایجاد می کند و مدیریت اتصال شبکه مبتنی بر تنظیمات سیاست گروهی را فعال می کند.</S1815>
			<S1872>پروتکل احراز هویت توسعه پذیر (EAP)</S1872>
			<S1873>این سرویس احراز هویت شبکه را در سناریوهایی ماننده 802.1x سیمی و وایرلس یا همان بی سیم،وی پی اِن،و حفاظت دسترسی شبکه (NAP) را فراهم می کند.اگر شما این سرویس را حذف یا غیر فعال کنید،ویندوز را از دسترسی به شبکه هایی که نیاز به احراز هویت EAP دارد،پیشگیری می کند.</S1873>
			<S1876>راه اندازی-خودکار دستگاه های متصل شده به شبکه</S1876>
			<S1877>حذف یا غیرفعال کردن این سرویس موجب پیشگیری از کشف و نصب خودکار دستگاه های متصل شده به شبکه را می دهد.کاربران هنوز میتوانند دستی دستگاه های متصل شده به شبکه را به رایانه بواسطه رابط کاربری اضافه کنند.</S1877>
			<S1878>دایرکتوری فعال</S1878>
			<S1879>پشتیبانی از دامنه شبکه ویندوز.</S1879>
			<S1930>سرویس مدیر ارتباط سرویس های وای فای مستقیم</S1930>
			<S1931>مدیریت ارتباطات به سرویس وایرلس،شامل وایرلس دیسپلی و دوکینگ.</S1931>
			<S1945>نمایش دهنده اِچ تی اِم اِل اِدجِ</S1945>
			<S1946>حداقل موتور رندر اِچ تی اِم اِل مورد نیاز راه اندازی ویندوز</S1946>
			<S1996>مدیریت پرداخت ها و NFC/SE</S1996>
			<S1997>مدیریت پرداخت ها و ارتباط حوزه نزدیک (NFC) مبتنی بر عناصر ایمن.</S1997>
			<S2409>برای لغو معتبرسازی گواهینامه اینترنت اکسپلورر نیاز است</S2409>
			<S2412>کمک کننده TCP/IP NetBIOS</S2412>
			<S2413>ارائه پشتیبانی برای NetBIOS روی پروتکل TCP/IP و حل نام NetBIOS برای کلاینت در شبکه، از این رو کاربران را قادر به اشتراک گذاری فایل ها،چاپ، و ورود به شبکه می کند. شامل جدیدترین نوع پروتکل اشتراک گذاری فایل، جفت شدن 'NetbiosSmb' روی پورت 445.</S2413>
			<S2414>NetBIOS روی حامل TCP</S2414>
			<S2415>نوع قدیمی تر پروتکل اشتراک گذاری فایل، جفت شدن 'NetBT_Tcpip' روی پورت های 137-139.</S2415>
			<S2418>زبان های اضافه</S2418>
			<S2419>این ها دایرکتوری زبان اضافی در System32 که فقط فایل 'SyncRes.dll.mui' در آنها است.</S2419>
			<S2435>سرویس دستیار پروفایل محلی</S2435>
			<S2436>این سرویس مدیریت پروفایل برای مدل های مشترک هویت ارائه می دهد.</S2436>
			<S2454>Netlogon</S2454>
			<S2455>حفظ کانال امن بین این رایانه و کنترلر دامنه با احراز هویت کاربران و سرویس ها.</S2455>
			<S2476>OpenSSH</S2476>
			<S2477>موتور کِد باز اِس اِس اِل</S2477>
			<S2538>اکتیو ایکس کلاینت سرویس ریموت دسکتاپ</S2538>
			<S2542>کلاینت</S2542>
			<S2543>سرور</S2543>
			<S2544>اشتراک گذاری فایل،چاپ و نام دهی-لوله شده روی شبکه را برای این رایانه ارائه میدهد.</S2544>
			<S2579>ارائه دهنده هماهنگ کننده وای فای</S2579>
			<S2604>سرویس کاربری پلتفرم دستگاه های متصل شده</S2604>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>بلوتوث</S0100>
			<S0170>درایور عمومی برای دکمه ها،حالت دوک و نشانگر لپتاپ/لوح</S0170>
			<S0328>بازکردن خودکار پورت را در روترهای پشتیبانی شده فعال می کند.</S0328>
			<S0334>شما را قادر می کند تا رایانه میزبان را به یک ذخیره ساز خارجی مبتنی بر آرایه iSCSI را بواسطه یک آداپتور شبکه اترنت متصل کنید.</S0334>
			<S0400>فَکس</S0400>
			<S0423>فلاپی دیسک</S0423>
			<S0444>هدف عمومی I/O (GPIO)</S0444>
			<S0458>پشتیبانی سخت افزار</S0458>
			<S0524>دستگاه اینفرارد</S0524>
			<S0551>کلاینت اشتراک گذاری اینترنت</S0551>
			<S0557>رابط iSCSI</S0557>
			<S0648>پیاده سازی راه اندازی پروتکل حفاظت شده فای فای (WPS) مایکروسافت</S0648>
			<S0664>مودم</S0664>
			<S0692>برای برخی وب کم ها نیاز است</S0692>
			<S0806>دستگاه پرتابل (WPD/MTP)</S0806>
			<S0835>چاپ</S0835>
			<S0855>اِی پی آی (TAPI) تلفن را برای پشتیبانی از برنامه هایی که دستگاه های تلفنی را در رایانه محلی و بواسطه لَن کنترل کرده را،در سرورهایی که همچنین آنها در این سرویس در اِجرا است را ارائه میدهد.</S0855>
			<S0856>منطق مورد نیاز برای پیکربندی،کشف، اتصال به و قطع ارتباط از محیط شبکه محلی وایرلس (WLAN) را ارائه می دهد.شامل سرویس پیکربندی خودکار WLAN نیز می باشد.</S0856>
			<S0951>اسکنر</S0951>
			<S1004>تنظیمات مشترک مودم (mdmgl*.inf)</S1004>
			<S1034>کارت هوشمند</S1034>
			<S1070>نصب کننده کلاس استیل ایمیج</S1070>
			<S1082>پشتیبانی از وارد کردن تصاویر از دستگاه ها</S1082>
			<S1114>تلفنی</S1114>
			<S1170>مدل پلت فرم مورد اعتماد (TPM)</S1170>
			<S1219>میزبان دستگاه UPnP</S1219>
			<S1226>برای اداره کردن امنیت سخت افزاری TPM در رایانه شما به کار می رود.</S1226>
			<S1237>پروتکل رسانه انتقال (MTP) یک تکنولوژی درایور است که از محدوده وسیعی از دستگاه های قابل حمل مانند تلفن همراه،دوربین دیجیتالی و مدیاپلیر پرتابل پشتیبانی می کند.پشتیبانی ذخیره ساز یو اِس بی را حذف نمی کند.</S1237>
			<S1250>کارت هوشمند مجازی</S1250>
			<S1282>ویندوز کانکت نو (WCN)</S1282>
			<S1292>بدست آوردن تصاویر ویندوز (WIA)</S1292>
			<S1322>WLAN</S1322>
			<S1331>نوشتن XPS و سرویس ها</S1331>
			<S1403>چاپ در پی دی اِف</S1403>
			<S1418>کشف شبکه</S1418>
			<S1419>شامل سرویس کشف تابع. این ارائه دهندگان FD سرویس کشف شبکه را برای پروتکل سرویس کشف ساده (SSDP) و پروتکل کشف - سرویس وب (WS-D) را تهیه می کند.</S1419>
			<S1460>مکان سرویس (POS)</S1460>
			<S1461>پشتیبانی برای دستگاه های پیرامونی POS،مانند اسکنذ بارکُد و کارت خوان مغناطیسی</S1461>
			<S1582>مدیر ارتباط خودکار ریموت اکسس</S1582>
			<S1820>ایجاد ارتباط به شبکه ریموت هر زمان که یک برنامه دی اِن اِس ریموت یا نام نت بایوس یا آدرس را ارجاع دهد.</S1820>
			<S1894>پشتیبانی ازk (وی پی اِن) شبکه خصوصی مجازی</S1894>
			<S1895>ویژگی های اختیاری</S1895>
			<S1896>پیکربندی ویژگی های توکار ویندوز را ارائه می دهد،همانطور که کنترل پنل - وِزگی های ویندوز را میتوان روشن و خاموش کرد،و کمک کننده ارائه ویژگی در زمان درخواست.</S1896>
			<S1953>لوازم جانبی بازی (Xbox GIP)</S1953>
			<S1998>سرویس تلفن</S1998>
			<S1999>مدیریت وضعیت سرویس تلفن در دستگاه.</S1999>
			<S2411>باتری</S2411>
			<S2429>سرویس شمارشگر دستگاه پرتابل</S2429>
			<S2430>اجبار سیاست گروه برای دستگاه های ذخیره ساز انبوه جداشدنی.برنامه هایی چون ویندوز مدیا پلیر و ویزارد وارد کردن تصویر برای انتقال و همگامسازی محتوا توسط دستگاه های ذخیره ساز انبوه جداشدنی را فعال می کند.</S2430>
			<S2441>جدول موج GS مصنوعی SW مایکروسافت (MIDI)</S2441>
			<S2442>پشتیبانی برای صدای MIDI Synth ، معمولا در ابزارهای حرفه ای میکس صدا استفاده میشود.</S2442>
			<S2478>سرویس گردش کار چاپ</S2478>
			<S2479>برای برنامه های UWP توسط گردش کار چاپ نیاز است.</S2479>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>برنامه ها</S0053>
			<S0109>واسطه ارتباطات که به برنامه های فروشگاه ویندوز اجازه دریافت اطلاع رسانی از اینترنت را می دهد.</S0109>
			<S0110>انتهای انتخاب مرورگر</S0110>
			<S0406>مدیر فایل (وان درایو و تصاویر)</S0406>
			<S0517>شامل برنامه تنظیمات.در ویندوز 10 قابل حذف نیست و برای راه اندازی و استارت منو مورد نیاز است.اگر میخواهید کلید محصول را بدون تنظیمات وارد کنید در فرمان خطی 'slui.exe 3' را تایپ کنید یا به مشخصات سیستم بروید.</S0517>
			<S0643>سرویس هسته مترو</S0643>
			<S0646>انتهای دوربین مایکروسافت</S0646>
			<S0858>مجاورت</S0858>
			<S0997>همگامسازی تنظیمات</S0997>
			<S1089>پشتیبانی از ارتباطات بین دستگاه هایی که در محدوده نزدیک به هم هستند</S1089>
			<S1095>همگامسازی بسیاری از تنظیمات بین رایانه شما و دستگاه ها.این جابجایی بین دستگاه های متفاوت را ساده تر و نگهدار آنها را پایدار می کند</S1095>
			<S1270>تجربه وب کم</S1270>
			<S1304>نمایش دهنده فایل پی دی اِف ویندوز</S1304>
			<S1306>انتهای ویندوز ریدر</S1306>
			<S1335>می توانید از بروز رسانی انتخاب مرورگر برای انتخاب و نصب مرورگر دلخواه خود در رایانه استفاده کنید.</S1335>
			<S1405>محتوای دمو جزئی</S1405>
			<S1406>پروفایل دمو برای فروشگاه های جزئی و خرده فروش سومند است تا دستگاه های ویندوز را نشان داده و تبلیغ کند</S1406>
			<S1417>برنامه های سیستم</S1417>
			<S1446>سرویس توسعه دهندگی Appx </S1446>
			<S1447>ویندوز مَپس</S1447>
			<S1463>سرویس مجوز کلاینت (ClipSVC)</S1463>
			<S1464>ارائه پشتیبانی زیر ساخت برای فروشگاه مایکروسافت.این سرویس در صورت درخواست اجرا می شود،و اگر غیر فعال شود برنامه های خرید شده توسط فروشگاه ویندوز بدرستی کار نمی کنند.</S1464>
			<S1694>همگامسازی میزبان</S1694>
			<S1695>این سرویس ایمیل ها،تماسها،تقویم و سایر داده های کاربر را همگامسازی می کند</S1695>
			<S1696>اگر این را حذف کنید،برنامه های که از این داده استفاده می کنند ممکن است به درستی کار نکنند</S1696>
			<S1868>آماده سازی برنامه</S1868>
			<S1869>برنامه ها را برای اولین ورود کاربر در این رایانه و افزودن برنامه های جدید آماده می کند.</S1869>
			<S1874>DevQuery پس زمینه کشف واسط</S1874>
			<S1875>برنامه را قادر به کشف دستگاه با یک وظیفه موجود در پس زمینه می کند</S1875>
			<S1891>اِی پی آی اطلاع رسانی فشاری برنامه های غیر ویندوزی</S1891>
			<S1916>واقعیت مجازی ترکیبی ویندوز</S1916>
			<S1917>با هدست های واقعیت مجازی مانند هولولنز مایکروسافت مورد استفاده قرار میگیرد.</S1917>
			<S1922>موتور پی دی اِف ویندوز</S1922>
			<S1923>در ریدر و اِدجِ برای نمایش پی دی اِف بکار می رود</S1923>
			<S1954>حذف دستیار کورتانا،جستجوی سینی سیستم/استارت منو و تنظیمات قابلیت جستجو.</S1954>
			<S2404>قابلیت دسترسی</S2404>
			<S2405>ارائه امکانات برای مدیریت دسترسی برنامه های UWP به قابلیت های برنامه،همچنین بررسی دسترسی یک برنامه به قابلیت های مشخص برنامه.</S2405>
			<S2431>سرویس اشتراک گذاری داده</S2431>
			<S2432>ارائه داده واسط بین برنامه ها.</S2432>
			<S2450>وایط های مرورگر</S2450>
			<S2451>یک پراکسی برای مرورگرها،فعالسازی و امن سازی دسترسی برنامه به محتوای قابل مرور</S2451>
			<S2545>کنترل نقشه</S2545>
			<S2581>برنامه ها &amp; ویژگی ها</S2581>
			<S2584>فروشگاه ویندوز</S2584>
		</Metro>
		<Localization>
			<S0054>عربی</S0054>
			<S0088>باسک</S0088>
			<S0091>بنگالی (بنگلادش)</S0091>
			<S0092>بنگالی (هند)</S0092>
			<S0112>بلغاری</S0112>
			<S0126>کاتالان</S0126>
			<S0140>چینی</S0140>
			<S0173>پشتیبانی کامل حذف زبان.زبانی را که میخواهید آن را بخوانید یا با آن تایپ کنید را حذف نکنید</S0173>
			<S0225>کرواسی</S0225>
			<S0231>چک</S0231>
			<S0232>دانمارکی</S0232>
			<S0304>هلندی</S0304>
			<S0338>انگلیسی</S0338>
			<S0362>استونیایی</S0362>
			<S0419>فنلاندی</S0419>
			<S0437>فرانسوی</S0437>
			<S0440>گالیسی</S0440>
			<S0446>آلمانی</S0446>
			<S0450>یونانی</S0450>
			<S0454>گجراتی</S0454>
			<S0459>عبری</S0459>
			<S0463>هندی</S0463>
			<S0469>مجاری</S0469>
			<S0473>ایسلندی</S0473>
			<S0521>اندونزی</S0521>
			<S0528>ویرایشگر روش ورودی (IME)</S0528>
			<S0563>ایتالیایی</S0563>
			<S0564>ژاپنی</S0564>
			<S0571>کانارا</S0571>
			<S0578>طح بندی صفحه کلید</S0578>
			<S0579>کره ای</S0579>
			<S0581>زبان</S0581>
			<S0582>بسته زبان</S0582>
			<S0583>زبان ها</S0583>
			<S0585>لتونی</S0585>
			<S0587>پشتیبانی از زبان ارثی</S0587>
			<S0595>لیتوانیایی</S0595>
			<S0623>مالایی (برونئی)</S0623>
			<S0624>مالایی (مالزی)</S0624>
			<S0625>مالایایی</S0625>
			<S0634>مراتی</S0634>
			<S0682>زبان طبیعی</S0682>
			<S0691>برای برخی از زبان های صفحه کلیدهای نیاز است،معمولا زبان های شرقی</S0691>
			<S0724>نروژی</S0724>
			<S0805>لهستانی</S0805>
			<S0807>پرتغالی (برزیل)</S0807>
			<S0808>پرتغالی</S0808>
			<S0860>پنجابی</S0860>
			<S0930>رومانیایی</S0930>
			<S0935>روسی</S0935>
			<S0989>صربی</S0989>
			<S1031>اسلواکی</S1031>
			<S1032>اسلوونیایی</S1032>
			<S1048>اسپانیایی</S1048>
			<S1091>سوئدی</S1091>
			<S1101>سرویس جدول متن رانده شده میتواند برای تعریف و سفارشی کردن پردازشگر TIP) متن ورودی خودتان بکار رود.</S1101>
			<S1102>سرویس جدول متن</S1102>
			<S1104>تامیل</S1104>
			<S1117>تلوگو</S1117>
			<S1126>تایلندی</S1126>
			<S1172>ترکی</S1172>
			<S1187>اوکراینی</S1187>
			<S1220>اردو</S1220>
			<S1223>برای قابلیت اضافی در گفتار و جستجو بکار می رود.آن گفتار و جستجو را برای نحو طبیعی بیشتر پشتیبانی می کند،بیشتر شبیه به خطاب کردن شخص دیگری است.</S1223>
			<S1243>وییتنامی</S1243>
			<S1388>مکان-کاذب</S1388>
			<S1389>برای تست محلی سازی برنامه ها بکار می رود</S1389>
			<S1473>راه اندازی بسته زبان</S1473>
			<S1474>از نصب و حذف بسته های زبان پشتیبانی می کند</S1474>
			<S1532>چینی ساده شده</S1532>
			<S1533>چینی سنتی</S1533>
			<S1549>برای تغییر زبان ورودی/صفحه کلید در کنترل پنل مورد نیاز است</S1549>
			<S1558>فرانسوی (کانادایی)</S1558>
			<S1595>فونت ها</S1595>
			<S1596>بطور تکی فونت ها را در کنترل پنل بازبینی کنید - فونت ها قبل از حذف،برخی میتواند از ایمیج کامل نصب مجدد شود</S1596>
			<S1597>بومی سازی</S1597>
			<S1602>پنل زبان</S1602>
			<S1603>اگر حذف شود،رابط کاربری گزینه (Control Panel - Languages) برای تغییر صفحه کلید یا زبان بعد از نصب وجود ندارد،فقط با تغییر مستقیم از ریجیستری امکان دارد</S1603>
			<S1604>کَش فونت ساکن</S1604>
			<S2000>سرویس ورودی</S2000>
			<S2401>کامل کردن خودکار متن و پردازش فریم ورک.وقتی حذف شده باشد تایپ متن در هر نوع برنامه UWP مثل PC Settings, Cortana, Edge, Start Menu Search, WIFI SSID توسط رابط کاربری مترو کار نخواهد کرد.در ابزار Calculator اثر نخواهد گذاشت.</S2401>
			<S2402>بررسی املاء</S2402>
			<S2403>شامل پشتیبانی برای برنامه های UWP و تصحیح خودکار متن رابط کاربری مترو.</S2403>
			<S2537>ورودی پردازنده ها</S2537>
			<S2601>اگر حذف شود،باعث میشود کاراکترهای جعبه ای در میکس کننده صدا نمایش داده شود</S2601>
			<S2610>چارچوب سرویس های متن</S2610>
			<S2611>پشتیبانی از ورودی پیشرفته و امروزی (UWP) تایپ کردن در برنامه</S2611>
		</Localization>
		<Media>
			<S0056>مدیر چرخش خودکار</S0056>
			<S0085>پشتیبانی پایه ای تو-کار پخش نمایش مستقیم فیلم دی وی دی </S0085>
			<S0086>پشتیبانی محتوای توکار ویندوز MPEG-2 (H.222/H.262) . برای پخش کننده هایی که توکار آن را دارند نیازی نیست.</S0086>
			<S0087>نکات و آموزش ها های ویندوز برای تازه کاران</S0087>
			<S0305>دی وی دی ساز</S0305>
			<S0306>پخش دی وی دی</S0306>
			<S0420>انیمیشن اولین ورود</S0420>
			<S0441>اکسپلورر بازی</S0441>
			<S0442>بازی ها</S0442>
			<S0485>مدیریت رنگ تصویر (ICM)</S0485>
			<S0516>شامل پشتیبنی از دی اِل اِن اِی و میراکَست،پخش صدا و ویدیو در سایر و از این دستگاه.</S0516>
			<S0519>شامل نمونه ویدیو ها و موزیک ها و تصاویر و رینگ تون ها</S0519>
			<S0545>کدک ایندوی اینتل</S0545>
			<S0622>دسترسی،پخش و مدیریت بازی هایتان را آسان می کند</S0622>
			<S0635>پوسته های مارکت</S0635>
			<S0637>مدیا سنتر</S0637>
			<S0638>پایه رسانه</S0638>
			<S0639>نمایش دهنده رسانه</S0639>
			<S0649>بنیاد رسانه ویندوز توسعه برنامه و کامپاننت ها را برای استفاده در رسانه دیجیتال در ویندوز فعال می کند. از جمله برای پخش رسانه اینترنت اکسپلورر نیز نیاز است.</S0649>
			<S0676>جداساز MPEG-2</S0676>
			<S0678>مولتی مدیا</S0678>
			<S0679>بازی چند نفره</S0679>
			<S0696>برای پشتیبانی از صفحه لمسی نیاز است</S0696>
			<S0787>کدک تصویر</S0787>
			<S0788>نمایش دهنده تصویر</S0788>
			<S0816>بازی های پولی</S0816>
			<S0853>توابعی برای فعالسازی یک برنامه برای پردازش داده ویدیو را ارائه می دهد.برای وب کَم Reaper, FSViewer و بسیاری از ابزارهای مرتبط با صدا/ویدیو مرتبط نیاز است</S0853>
			<S0936>نمونه رسانه</S0936>
			<S1003>کنترل پنل اشتراک گذاری رسانه</S1003>
			<S1040>ابزار برش تصویر</S1040>
			<S1041>ضبط کننده صدا</S1041>
			<S1042>پوسته صدا</S1042>
			<S1043>صداها (پیش فرض)</S1043>
			<S1051>تشخیص گفتار</S1051>
			<S1052>گفتار TTS</S1052>
			<S1069>استیکی نُت</S1069>
			<S1103>تبلت پی سی</S1103>
			<S1124>پیش بینی متن</S1124>
			<S1132>انیمیشن اطلاعات بعد از نصب ویندوز در اولین لاگین</S1132>
			<S1133>پوسته های سفارشی شده-بازار برای مناطق خاص است و شامل والپیپر،طرح های صدا و رنگ های آئرو شیشه ای است.</S1133>
			<S1174> پشتیبانی و کدکTV Tuner</S1174>
			<S1225>در فایل تصاویر اکسپلورر،بندانگشتی و فایل مترو بکار می رود.</S1225>
			<S1239>صداهای گوناگون پوسته شِل ویندوز</S1239>
			<S1241>ویزارد ایجاد دی وی دی ویدیو</S1241>
			<S1242>ویدیو برای ویندوز (VFW)</S1242>
			<S1258>والپیپر (پیش فرض)</S1258>
			<S1259>والپیپر (پوسته ها)</S1259>
			<S1272>نکات (شروع به کار)</S1272>
			<S1278>کامپاننت مدیریت رنگ ویندوز،بطورگسترده در سایر برنامه ها برای اِعمال تصحیح رنگ مورد استفاده قرار می گیرد.به همراه سایر موارد برای نمایش دهنده تصویر و بسیاری از نمایش دهنده ها و ویرایشگر های تصویر مانند فوتوشاپ،گیمپ و سایر مورد نیاز است.</S1278>
			<S1300>بروز رسانی مدیاسنتر ویندوز</S1300>
			<S1301>کدک ویندوز مدیا</S1301>
			<S1302>ویندوز مدیا پلیر</S1302>
			<S1303>جریان دهی رسانه</S1303>
			<S1312>صداهای شِل(رابط) ویندوز</S1312>
			<S1314>ابزار ارزیابی سیستم ویندوز (WinSAT)</S1314>
			<S1315>آی فیلتر ویندوز TIFF (OCR)</S1315>
			<S1316>ویندوز TIFF آی فیلتر تصاویر TIFF را پردازش می کند، و سپس متن های تشخیص داده شده را به فراخوان برای ساخت فهرست جستجو فراهم می کند .این میتواند با سرویس فهرست بندی مورد استفاده قرار گیرد(برای جستجوی دسکتاپ)، Microsoft Office SharePoint Server 2007 یا later, Microsoft SQL Server 2008, و Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
			<S1353>ابزار های آدمین ریموت سرور سرویس رسانه ویندوز </S1353>
			<S1354>شما را قادر به مدیریت ویندوز مدیا سرور می کند</S1354>
			<S1365>سرویس اشتراک گذاری شبکه ویندوز مدیا پلیر</S1365>
			<S1366>ابزار رایت ایمیج دیسک</S1366>
			<S1367>رایت توکار ایزوی اکسپلورر،و ویژگی رایت/ریپ ویندوز مدیا پلیر.قابلیت رایت ایزو را برای برنامه های ثالث حذف نمی کند.</S1367>
			<S1407>برنامه ایکس باکس</S1407>
			<S1408>شامل نوار بازی،حالت بازی و بورد کَست دی وی آر بازی</S1408>
			<S1409>پخش آماده</S1409>
			<S1410>پخش آماده مایکروسافت مجموعه ای از تکنولوژی هایی است که از استفاده و کپی بدون اجازه محتوای دیجیتالی مانند موزیک ها و ویدیو ها پیشگیری می کند.ارائه دهندگان محتوا را برای توزیع امن محتوا تحت اینترنت فعال می کند.</S1410>
			<S1457>شامل Indeo 4.5 و 5.1.</S1457>
			<S1458>مدیر کدک های فشرده سازی (VCM) ویدیو</S1458>
			<S1459>شامل Indeo 3.2 و کدک های Cinepak .</S1459>
			<S1462>ابزار پایه مقایسه کارایی ویندوز،در کنترل پنل زیر ابزار ها و اطلاعات کارایی،موجود است.</S1462>
			<S1477>جابجایی نمایشگر</S1477>
			<S1478>ابزار کوچک برای جابجایی فوری بین دستگاه های نمایشگر</S1478>
			<S1560>این کامپاننت منسوخ شده و حاوی آسیب پذیری های شناخته شده است.</S1560>
			<S1579>رندر کننده ویدیو بهبود یافته (EVR)</S1579>
			<S1580>در مدیا پلیر برای استفاده بهتر از خروجی گرافیکی ویدیو مورد استفاده قرار می گیرد.</S1580>
			<S1607>ویندوز جُرنال</S1607>
			<S1705>سرور فریم دوربین</S1705>
			<S1706>چندین کلاینت را برای دسترسی به فریم های ویدیو را از دوربین فعال می کند.</S1706>
			<S1987>سرویس دایرکت ایکس WARP JIT</S1987>
			<S1988>سرویس خارج از فرآیند JIT را برای پلتفرم شطرنجی سازی پیشرفته ویندوز (WARP) را وقتی با ACG فعال شده است را ارائه می کند. برای واقعیت مجازی سودمند است.</S1988>
			<S2554>سرویس رابط انسانی دستگاه</S2554>
			<S2555>فعالسازی و نگهداری استفاده از دکمه های داغ در صفحه کلید،ریموت کنترل و سایر دستگاه های چند رسانه ای</S2555>
			<S2556>سرویس بهبود نمایش</S2556>
			<S2557>یک سرویس برای مدیریت بهبود نمایش مانند کنترل روشنایی.شامل 'چراغ شب'</S2557>
			<S2612>سرویس سیاست نمایشگر</S2612>
			<S2613>مدیریت ارتباطات و پیکربندی نمایشگر های محلی و ریموت</S2613>
			<S2618>دانلود کننده تصویر دسکتاپ</S2618>
			<S2619>شخصی سازی افزونه دانلود تصویر</S2619>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>مواردی که به رنگ آبی مشخص شده،نیاز به مجوز دارد</S0099>
			<S0180>کامپاننت ها</S0180>
			<S0738>در سمت راست فایل هایی را که حذف شدن باید حفاظت شوند را وارد کنید. ورودی ها با مسیر پایان یافته ارزیابی میشوند،مثل : System32\expand.exe برای حذف expand.exe در پوشه X:\Windows\System32 . همینطور برای Program Files یا هر دایرکتوری دیگر در هدف مورد استفاده قرار می گیرد. کاراکتر جایگزین شوند (*) پشتیبانی می شود.</S0738>
			<S0976>انتخاب کنید کدام قابلیت ها،شامل پشتیبانی دستگاه حفاظت شود (لیست سخت افزاری).</S0976>
			<S1194>لغو انتخاب کامپاننت ها برای حذف.حذف دائمی است،بازگردانی کامپاننت نیاز به (Win10) تازه،نصب مجدد یا ریکاوری پشتیبان نیاز دارد.</S1194>
			<S1260>قبل از ادامه دادن،این را با دقت بخوانید</S1260>
			<S1261>حذف کامپاننت های ویندوز غیرقابل برگشت پذیر است و میتواند موجب عواقب پیش بینی نشده شود</S1261>
			<S1262>در صورت ویرایش ایمیج (آفلاین) ، شما باید ایمیج ویرایش شده را در محیط مجازی قبل از نصب در دستگاه واقعی تست کنید</S1262>
			<S1263>در صورت ویرایش زنده (آنلاین) ، قبل از اعمال هر گونه تغییری شما باید یک پشتیبان از آن داشته باشید</S1263>
			<S1264>به علت طبیعت بسته نصب ویندوز - اگر شما کامپاننت ها را حذف کنید، برخی بروز رسانی ها (هات فیکس،بسته زبان و غیره) و ویژگی ها در بعد ممکن است نصب نشوند</S1264>
			<S1265>بروز رسانی بجز فایل هایی که اکنون بروز هستند.بعلت حذف جزئی بسته (حذف یک کامپاننت در بسته) باعث می شود که وقتی بروز رسانی تجمعی یا بسته زبان را بروز رسانی می کنید آنها قادر به تشخیص اینکه کدام فایل نیاز به بروز رسانی دارد نباشند و موجب میشود بروز رسانی نصب نشود.</S1265>
			<S1266>اگر شما کامپاننت را از ویندوز حذف کنید،در زمانی ممکن است به نصب مجدد داشته باشد میتواند به علت موفق نشدن در نصب باشد یا برگرداندن برخی از کامپاننت ها</S1266>
			<S1281>هشدار حذف کامپاننت ویندوز</S1281>
			<S1541>در ویندوز 10،امکان پیکربندی مجدد کامپاننت های حفظ شده و بروز رسانی بدون بروزرسان ویندوز،با استفاده از ویزارد تازه سازی میزبان بدون نصب مجدد امکان دارد</S1541>
			<S1959>مطمئن شوید چنین پیکربندی را گزارش دهید و ترکیب را بروز رسانی کنید.</S1959>
			<S2546>برای رهاسازی حالت حذف کامل بیشتر و همچنین حذف بروز رسانی ویندوز در همان جلسه</S2546>
		</Title>
		<ReportingAndTelemetry>
			<S0128>CEIP (SQM)</S0128>
			<S0449>به برنامه های کلاینت قابلیت ضبط،مقایسه،دستکاری،و ذخیره داده بیومتریک را بدون بدست آوردن دسترسی مستقیم به هر بیومتریک سخت افزاری یا نمونه ها را می دهد.</S0449>
			<S0526>زیرساختی برای ضبط کرَش دامپ ها و گزارش آنها به مایکروسافت.</S0526>
			<S0575>اشکال زدایی هسته</S0575>
			<S1113>داده تله متری به منظور بهبود ویندوز جمع آوری شده و به مایکروسافت ارسال می شود.</S1113>
			<S1148>این سرویس مکان فعلی سیستم و نرده های جغرافیایی (یک موقعیت جغرافیایی با رویدادهای وابسته سازی شده) آن را نظارت می کند.</S1148>
			<S1197>کلاینت تله متری یکپارچه (Asimov)</S1197>
			<S1277>سرویس بیومتریک ویندوز</S1277>
			<S1283>برنامه بهسازی تجربه مشتری مایکروسافت (CEIP) اطلاعاتی درباره اینکه مشتریان مایکروسافت چگونه از برنامه ها استفاده می کنند و مشکلاتی را که با آن مواجه میشوند را گردآوری می کند. مایکروسافت از این اطلاعات برای بهبود محصولات و ویژگی هایی که مشتری بیشتر از همه استفاده کرده و در حل مشکلات استفاده می کند. مشارکت در این برنامه داوطلبانه است، و در نهایت موجب می شود بهسازی برنامه ها نیاز مشتریان مایکروسافت را بر طرف کند.</S1283>
			<S1288>گزارش خطای ویندوز</S1288>
			<S1297>سرویس مکان</S1297>
			<S1401>مدیر شبکه وای فای (Wi-Fi Sense)</S1401>
			<S1402>قابلیت اشتراک گذاری خودکار رمزعبور وای فای را با اوت لوک،اسکایپ یا تماس های فیس بوک را میدهد.،مصرف شبکه وای فای بدون درز را بین دوستان فراهم می کند.</S1402>
			<S1444>ریموتینگ و حریم خصوصی</S1444>
			<S1453>کلاینت بهبودی تازه وارد-سرور</S1453>
			<S1454>تشخیص و تعمیر آنلاین کامپاننت های سیستمی که برای بروز رسانی خودکار ویندوز و نرم افزاری های نصب شده مایکروسافت در این دستگاه را حیاتی هستند را انجام می دهد.</S1454>
			<S1551>سرویس مصرف داده</S1551>
			<S1552>مصرف داده شبکه،محدودیت داده،محدودیت گذاری در داده پس زمینه،شبکه اندازه گیری شده. شامل تنظیمات - شبکه - مصرف داده.</S1552>
			<S1646>مدیریت دستگاه</S1646>
			<S1647>قابلیت مدیریت دستگاه هایی را ارائه می دهد که مدیریت سطح-سازمانی دستگاه های شخصی و گروهی شخصی را فعال می کند.</S1647>
			<S1648>مدیریت دستگاه تلفن همراه (MDM)</S1648>
			<S1649>توانایی مدیریت دستگاه تلفن همراه را برای رایانه،لپ تاپ،تبلت و سایر گوشی ها را فراهم می کند.</S1649>
			<S1650>WAP سرویس مسیر یابی پیام فشاری (dmwappushsvc)</S1650>
			<S1651>مسئولت برای تعیین نوع پیام فشاری ورودی و برای رَد کردن پیام به برنامه کلاینت مطابق را دارد تا محتوای فشاری را نشان دهد.</S1651>
			<S1652>تأمین ویندوز</S1652>
			<S1653>تأمین بسته قابلیت آماده سازی یک یا تعداد بیشتری دستگاه برای استفاده شرکتی را دارد.این بسته های اِجرایی قابلیت فعال سازی دستورات را هم در اداره و استفاده شخصی را دارد که اجازه توسعه آسان دستورات گفته شده را دارد.</S1653>
			<S1654>ثبت نام دستگاه کاربر</S1654>
			<S1655>برای ادغام دامنه مورد نیاز است</S1655>
			<S1688>گذرنامه مایکروسافت</S1688>
			<S1689>ایزوله کردن فرآیند ها را برای کلید های رمزی بکار رفته را در احراز کردن به کاربران وابسته سازی شده ارائه دهندگان هویت را فراهم می کند.</S1689>
			<S1712>حالت پی سی اشتراک گذاری شده</S1712>
			<S1713>ویندوز را برای سناریوهای استفاده مشترک بهسازی می کند،مانند فضای نشستن در شرکت و استفاده موقت مشتری در استفاده جزئی را می دهد.</S1713>
			<S1719>ضبط بسته های NDIS (NDISCAP)</S1719>
			<S1720>ضبط ترافیک شبکه تا بتوان با آن نظارت شبکه ویندوز را خواند (NetMon).</S1720>
			<S1735>اسمارت اسکرین</S1735>
			<S1736>فیلتر فیشینگ و بد افزار،برای کمک به حفاظت در برابر حملات با اسکن آدرس دسترسی یافته توسط کاربر در برابر یک لیست سیاه از وبسایت هایی که حاوی تهدیدات شناخته شده هستند.</S1736>
			<S1803>IKE و AuthIP IPsec مدل کلید زنی</S1803>
			<S1804>سرویس برای احراز هویت و ویژگی تبادل کلید مورد نیاز برای پروتکل امنیتی اینترنت (IPsec).</S1804>
			<S1805>واسط ارتباط KMS</S1805>
			<S1806>برای مجوزدهی ولوم یا حجیم،فعالسازی KMS برای ویندوز و آفیس نیاز است.</S1806>
			<S1807>هاب اینسایدر ویندوز</S1807>
			<S1808>ابزارهای گوناگون بازخورد و تغییر شاخه برای مشارکت کنندگان در برنامه ویندوز اینسایدر</S1808>
			<S1915>انتخاب کنید برنامه ها از کجا گرفته شود،در برنامه ها &amp; ویژگی ها.پیش فرض اجازه برنامه ها از هر کجا هست.</S1915>
			<S1955>اجازه برنامه بهبود تجربی ( درایور NVIDIA)</S1955>
			<S1957>یرویس ثبت نام مدیریت دستگاه</S1957>
			<S1958>فعالیت ثبت نام دستگاه را برای مدیر دستگاه برای مدیریت دستگاه را اِجرا می کند</S1958>
			<S1966>احراز هویت طبیعی</S1966>
			<S1967>فعالسازی احراز هویت سایش-آزاد مبتنیبر سنسور ورودی و سایر عوامل اعتماد.ویژگی های پشتیبانی شده گشودن دستگاه،قفل پویا، و سیاست های اِم دی اِم دینامو هستند.</S1967>
			<S1989>ارزیابی WaaS</S1989>
			<S1990>ارائه اطلاعات بروز رسانی ویندوز و پشتیبانی در دستگاه</S1990>
			<S1991>ویندوز بعنوان یک سرویس (WaaS)</S1991>
			<S1992>دسترسی اختصاص داده</S1992>
			<S1993>یک آدمین میتواند از دسترسی اختصاص داده فقط یک برنامه را که میخواهد به اکانت کاربر موجود اجازه استفاده دهد و آن را محدود کند.این میتواند برای دستگاه های تک تابعی مانند منوهای رستوران یا نمایشگر نمایشگاه های تجاری سودمند باشد.</S1993>
			<S1994>حفاظت داده سازمانی (EDP/WIP)</S1994>
			<S1995>همچنین بعنوان 'حفاظت اطلاعات ویندوز' شناخته میشود،حفاظت داده که متعلق به یک سازمان با اِجرای سیاست های تعریف شده متعلق با آن سازمان است.</S1995>
			<S2416>پلتفرم اطلاع رسانی سراسری (UNP)</S2416>
			<S2417>برای ارتقاء و آزمودن و تجربه حریم خصوصی (UPX) بکار می رود، یک گروه از سوالات حریم خصوصی که حین ارتقاء ویندوز پرسیده میشود. با حذف آن، تنظیمات حریم خصوصی موجود در سیستم خودکار در ارتقاء ویندوز منتقل میشود.</S2417>
			<S2433>درایور نظارت مصرف داده شبکه</S2433>
			<S2434>قابلیت نظارت مصرف داده شبکه را فراهم می کند،همچنین مقادیر بهره برداری شبکه را تحت تب فرآیندهای تاسک منیجر نشان می دهد.</S2434>
			<S2443>MMGA MAPI</S2443>
			<S2444>رابط برنامه نویسی پیام رسان کاربردی مایکروسافت (MAPI) برای MMGA کلاینت و سرور.</S2444>
			<S2445>سرویس محتوای هدفمند شده</S2445>
			<S2446>پشتیبانی تبلیغات هدفمند،متناسب با علایق شخصی شما</S2446>
			<S2447>تشخیص چهره</S2447>
			<S2470>مشاهده وظیفه</S2470>
			<S2471>تعویض کننده وظیفه و سیستم دسکتاپ مجازی</S2471>
			<S2516>مجوزدهی ریموت دسکتاپ</S2516>
			<S2517>شامل سیاست های مجوز دهی و تله متری مورد نیاز برای مجوز دهی ریموت دسکتاپ</S2517>
			<S2558>سرویس کلیپ برد کاربر</S2558>
			<S2559>این سرویس کاربر برای سناریوهای کلیپ برد مورد استفاده قرار می گیرد</S2559>
			<S2560>مدیر اکانت وب</S2560>
			<S2561>این سرویس با مدیر اکانت وب برای ورود تکی به برنامه ها و سرویس ها مورد استفاده قرار می گیرد</S2561>
			<S2582>چسباندن و رفتن</S2582>
			<S2605>کنترل پنل پشتیبانی از گزارش مشکل و راه حل ها</S2605>
			<S2620>نظارت بسته ها (PktMon)</S2620>
		</ReportingAndTelemetry>
		<Toolbar>
			<S0162>بستن همه</S0162>
			<S0171>سازگاری</S0171>
			<S0172>حفاظت قابلیت ها</S0172>
			<S0177>قابلیت های کامپاننت</S0177>
			<S0375>بازکردن همه</S0375>
			<S0395>گزینه های بیشتر</S0395>
			<S0413>فیلتر</S0413>
			<S0415>یافتن بعدی</S0415>
			<S0416>روی مورد بعدی یافت شده توجه کن</S0416>
			<S0618>پشتیبانی دستگاه (لیست سخت افزار)</S0618>
			<S0849>الگوهای فایل حفاظت شده</S0849>
			<S0917>ریست</S0917>
			<S0919>همه کامپاننت ها را به انتخاب شده در می آورد تا حذف نشوند.</S0919>
			<S0957>کادر جستجو</S0957>
			<S1195>لغو انتخاب همه</S1195>
			<S1601>فونت های پیش فرض</S1601>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>کامپاننت</S0176>
			<S0394>اطلاعات بیشتر</S0394>
			<S0728>نکات</S0728>
			<S1021>حجم</S1021>
			<S1583>نیاز است برای:</S1583>
			<S1594>بوت ویندوز</S1594>
			<S1609>قابلیت پایه ای</S1609>
			<S1785>فعالسازی ویندوز</S1785>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>تاریخ</S0234>
			<S0293>خروجیگیری درایور</S0293>
			<S0294>درایور خروجیگیری شد</S0294>
			<S0297>حذف درایور</S0297>
			<S0520>دستگاه های تکی [پیشرفته]</S0520>
			<S0698>برای بارگیری WIM و درایورهای ذخیره ساز نیاز است</S0698>
			<S0869>خواندن اطلاعات فایل های درایور</S0869>
			<S0870>خواندن اطلاعات درایور</S0870>
			<S0969>پوشه ای که درایورها باید در آن خروجیگیری شوند را انتخاب کنید</S0969>
			<S1138>این کامپاننت ها حاوی کلاس های سخت افزاری و پشتیبانی عمومی هست تا قادر به نصب درایور برای نوع سخت افزار ارائه شده باشد.</S1138>
			<S1201>حذف دستگاه</S1201>
			<S1620>قابل خروجیگیری</S1620>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>انجام شد</S0291>
			<S0344>انتهای مسیر فایل را وارد کنید</S0344>
			<S0356>خطا</S0356>
			<S0378>حذف صریح پشتیبانی نشده است</S0378>
			<S0421>تعمیر تغییر نام اکسپلورر</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>Hyper-V میزبان</S0472>
			<S0513>شامل دستگاه های پنهان</S0513>
			<S0613>به علت سازگاری قفل شده است</S0613>
			<S0850>حفاظت لیست سخت افزاری های منتخب شامل دستگاه های پنهان و جدا شده</S0850>
			<S0872>ریستارت</S0872>
			<S0874>حالا ریستارت؟</S0874>
			<S0875>بررسی مجدد زیر کامپاننت ها؟</S0875>
			<S0876>توصیه میشود</S0876>
			<S0886>بستگی دارد به:</S0886>
			<S0899>حذف</S0899>
			<S0908>در حال حذف</S0908>
			<S0911>تعمیر تغییرنام معمولی با موفقیت کامل شد.</S0911>
			<S0912>تعمیر تغییر نام معمولی موفق نشد، لطفا با فایل ضمیمه شده %temp%\NTLite.log file گزارش کنید</S0912>
			<S0963>بنظر یک خطا حین ویرایش نصب زنده رخ داده است،پشتیبان خود را در صورت اینکه دستگاه قابل بوت نبود آماده کنید.</S0963>
			<S1160>دستگاه های لمسی</S1160>
			<S1357>فقط در حالت زنده قابل حذف است</S1357>
			<S1398>برای استارت منو و برنامه مترو نیاز است.</S1398>
			<S1450>برای شبکه بندی در ویندوز 10 نیاز است</S1450>
			<S1451>تجربه خارج-از-جعبه (OOBE)</S1451>
			<S1767>پخش ویدیو</S1767>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>لغو</S0002>
			<S0003>تأیید</S0003>
			<S0098>آبی</S0098>
			<S0138>بررسی روزانه برای بروزرسانی</S0138>
			<S0212>کپی فایل</S0212>
			<S0233>تیره</S0233>
			<S0435>فضای آزاد</S0435>
			<S0602>بارگیری پیش تنظیم-خودکار</S0602>
			<S0760>جایگزینی</S0760>
			<S0761>جایگزینی فایل موجود</S0761>
			<S0973>پوشه موقتی را انتخاب کنید</S0973>
			<S1009>نمایش نوار اطلاعات</S1009>
			<S1118>دایرکتوری موقتی</S1118>
			<S1119>دایرکتوری موقتی وجود ندارد،به حالت پیش فرض می رود.</S1119>
			<S1120>دایرکتوری موقتی قابل نوشتن نیست.</S1120>
			<S1121>دایرکتوری موقتی باید زیر پوشه یک پارتیشن باشد</S1121>
			<S1122>دایرکتوری موقتی باید در پارتیشن محلی اِن تی اِف اِس قرار داده باشد</S1122>
			<S1123>دایرکتوری پارتیشن موقتی فضای آزاد کافی ندارد</S1123>
			<S1139>شامل نقاط بارگیری و فایل های ایمیج موقتی</S1139>
			<S1157>تنظیمات ابزار</S1157>
			<S1254>رابط کاربری</S1254>
			<S1355>روشن</S1355>
			<S1382>دایرکتوری (استخراج) اولیه</S1382>
			<S1383>مکان موقتی برای بسته و سایر استراج های فایل است.آن را در سریعترین دیسک خود تنظیم کنید تا سرعت یکپارچگی افزایش یابد.</S1383>
			<S1501>شروع</S1501>
			<S1502>پیکربندی</S1502>
			<S1503>ادغام</S1503>
			<S1504>خودکار</S1504>
			<S1505>پایان</S1505>
			<S1624>همه فایل ها و پوشه ها حین استفاده پاک خواند شد</S1624>
			<S1632>بستن</S1632>
			<S1677>نصب</S1677>
			<S1756>در حال کپی</S1756>
			<S1764>بررسی فایل های ایمیج</S1764>
			<S1765>آن خرابی فایل را بعلت دیسک بد یا ارتباط شبکه معیوب تشخیص می دهد،اما آن زمان اضافه ای به ایمیج برای رسیدگی به عملکرد های ورودی/خروجی و بررسی هَش اضافه را می دهد</S1765>
			<S1766>تغییر در این تنظیم فقط در ایمیج هایی که جدیدا بارگیری شده اِعمال می شود</S1766>
			<S2410>رَد همه</S2410>
			<S2420>مترجم</S2420>
			<S2440>شروع نمونه موازی دیگر از برنامه؟</S2440>
			<S2461>حداکثر تعداد نمونه ها به انتها رسید</S2461>
			<S2498>الحاق</S2498>
			<S2521>پاکسازی</S2521>
			<S2522>اصلاح</S2522>
			<S2523>کَش بروز رسانی ها دانلود شد</S2523>
			<S2524>حذف بروز رسانی های استفاده نشده از کَش،آنهایی که در لیست فعلی نیستند</S2524>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>پردازش لغو شده است</S0005>
			<S0007>لغو شده است</S0007>
			<S0120>نمیتوان اطلاعات دایرکتوری را بدست آورد</S0120>
			<S0135>بررسی برای بروز رسانی</S0135>
			<S0159>جلسه فعلی بسته شود؟</S0159>
			<S0160>این برنامه بسته شود؟</S0160>
			<S0178>حذف کامپاننت</S0178>
			<S0214>لطفا با CTRL+C به کلیپ برد کپی کنید،و به ایمیل support@ntlite.com آن را ارسال کنید</S0214>
			<S0218>دایرکتوری غیرموجود موقتی ایجاد شود؟</S0218>
			<S0256>سیاست 'فشرده سازی در همه درایوهای اِن تی اِف اِس را اجازه نده' یا غیرفعالسازی فشرده سازی اِن تی اِف اِس را در این دستگاه تشخیص داده است. بارگیری ایمیج در چنین دستگاهی توسط سیستم عامل پشتیبانی نمی شود. بمنظور ادامه دادن فرآیند باید این سیاست یا تنظیم را غیرفعال کرده و ابتدا دستگاه را ریستارت کنید</S0256>
			<S0258>پردازش لغو شده قبلی را در این منبع تشخیص داد. وضعیت نامشخص است و بهتر است که دیگر از این منبع استفاده نکنید،در عوض آن را تخلیه کرده و با ایمیج کاری شناخته شده یا یک پشتیبان  جایگزین کرده و بارگیری مجدد کنید و از پیش تنظیم برای بازگردانی وضعیت استفاده کنید.</S0258>
			<S0259>نسخه ویندوز پشتیبانی نشده تشخیص داد</S0259>
			<S0295>ادغام درایور</S0295>
			<S0398>موفق به ایجاد دایرکتوری موقتی نشد</S0398>
			<S0402>ویژگی راه اندازی</S0402>
			<S0418>افزودن بسته ها به لیست ادغام به پایان رسید</S0418>
			<S0522>اطلاعات</S0522>
			<S0523>اطلاعات</S0523>
			<S0597>ویرایش نصب زنده</S0597>
			<S0599>پیکربندی (آنلاین) زنده فقط در نسخه مجوز داده شده موجود است. اِعمال کردن غیر فعال شده است</S0599>
			<S0672>ایمیج های بارگیری شده،بارگیری شده باقی می مانند</S0672>
			<S0725>فضای دیسک کافی نیست</S0725>
			<S0744>فقط مجوز رایگان موجود است</S0744>
			<S0763>ادغام بسته</S0763>
			<S0790>لطفا محتوای کل ایمیج را به مکان قابل نوشتن کپی کنید.</S0790>
			<S0792>لطفا نسخه 64 بیت این ابزار را نصب کنید</S0792>
			<S0794>لطفا هر گونه مشکلی را گزارش کنید</S0794>
			<S0803>برای اِعمال تغیر زبان برنامه این ابزار باید ریستارت شود</S0803>
			<S0829>بارگیری پیش تنظیم</S0829>
			<S0832>روی تایید برای بازکردن وقایع مرتبط یکپارچهگی درایو کلیک کنید.نزدیک انتهای فایل را بخوانید،قبل از (بی ضرر) تخلیه خطاهای ریجیستری هایو</S0832>
			<S0833>یک نمونه از این برنامه از قبل در اِجرا است</S0833>
			<S0868>خواندن داده</S0868>
			<S0873>برای اِعمال همه تغییرات ریستارت نیاز است</S0873>
			<S0949>موفق به ذخیره تنظیمات عمومی نشد</S0949>
			<S1134>منبع حالا در وضعیت ناشناخته است و توصیه میشود از آن استفاده نکنید</S1134>
			<S1144>این برنامه کاملا از ویندوزهای 7, 8.0, 8.1 and 10 (1507/RTM, LTSB 2015, 1511, 1607, LTSB 2016), Retail, Volume و OEM; به شکل ایمیج یا ویندوز از قبل نصب شده پشتیبانی می کند (C:\Windows).
تا حدی پشتیبانی از نسخه های سرور،بجز کامپاننت ها و پیکربندی ویژگی 
از نسخه های Checked/Debug و Embedded و نه ویستا و ایکس پی پشتیبانی نمی کند</S1144>
			<S1155>برای انتخاب ایمیجی دیگر،فعلی را تخلیه کرده یا از نوار ابزار جلسه جدید را انتخاب کنید</S1155>
			<S1190>پیکربندی بی مراقبت</S1190>
			<S1215>بروزرسانی ادغام</S1215>
			<S1222>از صفحه هدایتگر در سمت چپ برای گزینه های بیشتر استفاده کنید</S1222>
			<S1227>توسط کاربر لغو شده است</S1227>
			<S1550>برنامه 64 بیت را نمیتوان در میزبان 32 بیت اجرا کرد</S1550>
			<S1605>ابزار غیرمنتظره کراش شده است،بابت این اتفاق متاسفیم
لطفا برای آنالیز این فایل ها را به support@ntlite.com ارسال کنید:</S1605>
			<S1761>دایرکتوری اولیه باید متفاوت از دایرکتوری موقت ویندوز و این ابزار باشد،چونکه اغلب آن حذف خواهد شد.</S1761>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>درباره</S0008>
			<S0009>اطلاعات برنامه،شماره نسخه،و حق مالکیت آن را نشان میدهد</S0009>
			<S0137>بررسی برای بروز رسانی</S0137>
			<S0139>بررسی کنید اگر نسخه جدیدی از این برنامه موجود است</S0139>
			<S0373>خروج</S0373>
			<S0374>خروج از برنامه،پرسش برای ذخیره اسناد</S0374>
			<S0404>فایل</S0404>
			<S0619>منوی اصلی</S0619>
			<S0880>ثبت نام</S0880>
			<S0881>مدیریت و ارتقاء مجوز،فعالسازی همه ویژگی ها</S0881>
			<S0998>تنظیمات</S0998>
			<S0999>تنظیمات برنامه</S0999>
			<S1158>نوار ابزار</S1158>
			<S1176>بازدید از ما در توئیتر @NTLite</S1176>
			<S1627>مدیریت مجوز</S1627>
			<S1642>وبسایت</S1642>
			<S1643>ایمیل</S1643>
			<S2547>لینک های سخت</S2547>
		</Menu>
		<CommandLine>
			<S2587>پارامترهای فرمان خطی</S2587>
			<S2588>بارگیری ایمیج و اِعمال پیش تنظیم</S2588>
			<S2589>مسیر ایمیج منبع</S2589>
			<S2590>مسیر به WIM/ESD orیا پوشه ایمیج (تغییرات مستقیم اِعمال میشود)</S2590>
			<S2591>فهرست نسخه ایمیج</S2591>
			<S2592>نام پیش تنظیم در دایرکتوری پیش تنظیم ها یا یک مسیر مستقیم به فایل پیش تنظیم</S2592>
			<S2593>مسیر مقصد ایزو</S2593>
			<S2594>مکانی که ایمیج ایزو ذخیره میشود</S2594>
			<S2595>مثال</S2595>
			<S2596>ایمیج را نمیتوان یافت</S2596>
			<S2598>خروج بعد از پردازش</S2598>
			<S2599>برای غیرفعالسازی 0 یا برای فعالسازی این قابلیت 1 را تایپ کنید</S2599>
		</CommandLine>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>لغو عملکرد</S0004>
			<S0058>تصحیح خودکار و سعی مجدد؟</S0058>
			<S0093>64 بیت</S0093>
			<S0094>32 بیت</S0094>
			<S0103>خطای خواندن سکتور بوت، مطمئن شوید پوشه های ارجینال 'Boot' یا 'Efi' وجود داشته باشند</S0103>
			<S0104>بوت/راه اندازی</S0104>
			<S0123>نمیتوان ایمیج بارگیری شده را جایگزین کرد</S0123>
			<S0143>مقصد فایل ایزو را انتخاب کنید</S0143>
			<S0144>انتخاب کنید کجا ایمیج ذخیره شود</S0144>
			<S0145>بله را برای جایگزینی و خیر را برای الحاق به ایمیج مقصد انتخاب کنید</S0145>
			<S0149>پاکسازی پوشه بارگیری</S0149>
			<S0183>فشرده سازی منابع زیادی نیاز دارد</S0183>
			<S0202>تبدیل ایمیج به فرمت ESD؟</S0202>
			<S0203>تبدیل ایمی به فرمت استاندارد WIM؟</S0203>
			<S0213>ابتدا فایل ایمیج را به مکان قابل نوشتن کپی کنید.</S0213>
			<S0215>تصحیح نسخه</S0215>
			<S0228>ایمیج فعلی بعد از تبدیل جایگزین خواهد شد،بطور دستی قبل از این عملکرد پشتیبان بگیرید</S0228>
			<S0241>حذف فایل های موقتی</S0241>
			<S0254>ایمیج بارگیری شده دیگری با همان مسیر بارگیری تشخیص داد اما WIM آنها متفاوت است</S0254>
			<S0255>ایمیج بارگیری شده دیگری با WIM و فهرست یکسان تشخیص داد اما مسیر بارگیری آنها متفاوت است</S0255>
			<S0257>فایل تشخیص داده شده درون پوشه بارگیری شده در حال استفاده است</S0257>
			<S0272>تغییرات ذخیره نشود</S0272>
			<S0287>آیا واقعا میخواهید این ایمیج را از لیست ایمیج های بارگیری شده حذف کنید؟</S0287>
			<S0346>حجم بخش را وارد کنید:</S0346>
			<S0359>ESD (دانلود نرم افزار الکترونیکی) واقعیت فرمت ایمیج</S0359>
			<S0380>بازکردن پوشه</S0380>
			<S0381>بازکردن دایرکتوری بارگیری</S0381>
			<S0384>خروجیگیری همه</S0384>
			<S0390>خروجیگیری</S0390>
			<S0407>فایل مورد نظر در برنامه دیگری باز شده است،احتمالا بارگیری شده است</S0407>
			<S0422>پرچم ها</S0422>
			<S0432>یافت و از oscdimg در ریشه برنامه استفاده می کند</S0432>
			<S0462>فشرده سازی زیاد، فقط-خواندنی</S0462>
			<S0468>میزبان ویندوز اکنون بنظر در حالت پیکربندی کامپاننت است</S0468>
			<S0479>اگر برخی بسته ها قبلا از ایمیج حذف شده لند،لطفا جلسه را توسط ایمیج اصلی دست نخورده ریستارت کنید</S0479>
			<S0480>اگر مشکل غیر منتظره و مداوم است،لطفا برای بروز رسانی در سایت رسمی بررسی کرده و دوباره با نسخه جدیدتر سعی کنید یا با ایمیل با ما تماس بگیرید.</S0480>
			<S0483>اگر تغییرات در انتظار دارید،مطمئن شوید ایمیج تخلیه شده و قبل از ساخت ایزو ذخیره شده است،در غیر اینصورت ادامه دهید</S0483>
			<S0486>خروجیگیری ایمیج</S0486>
			<S0487>خروجیگیری ایمیج موفق نشد.احتمالا ایمیج ESD کُدگذاری شده است.اگر این مورد است،لطفا برای 'ESD Decrypt' جستجو کرده و برای تبدیل ESD کُدگذاری شده به فرمت ایزو استفاده کنید.یا نسخه رسمی ابزار دانلود رسانه (unencrypted ESD) را بگیرید،که بطور کامل بدون کُدگشا پشتیبانی میشود</S0487>
			<S0488>تاریخچه ایمیج</S0488>
			<S0489>ایمیج در برنامه دیگری باز است</S0489>
			<S0490>ایمیج فقط خواندنی هست</S0490>
			<S0491>ادغام ایمیج</S0491>
			<S0492>بارگیری ایمیج</S0492>
			<S0493>ایمیج ممکن است غیرقابل استفاده باشد و ویرایش باید بطور تازه ریستارت شود بعد از راه اندازی مجدد</S0493>
			<S0494>بارگیری ایمیج</S0494>
			<S0495>ذخیره ایمیج</S0495>
			<S0496>تقسیم ایمیج</S0496>
			<S0497>تقسیم ایمیج نیازی نیست،حجم پیش از این از حجم بخش کوچکتر است</S0497>
			<S0498>تخلیه ایمیج</S0498>
			<S0499>تخلیه ایمیج بدون ذخیره تغییرات</S0499>
			<S0503>ایمیج ها</S0503>
			<S0553>نامعتبر</S0553>
			<S0556>مسیر ایمیج ویندوز نامعتبر است</S0556>
			<S0558>ایمیج ایزو</S0558>
			<S0559>ایمیج ایزو از کل پوشه ایجاد خواهد شد</S0559>
			<S0560>برچسب ایزو</S0560>
			<S0596>نصب زنده</S0596>
			<S0598>بارگیری نصب زنده</S0598>
			<S0604>بارگیری شده</S0604>
			<S0621>مطمئن شوید هایوهای ریجیستری در ابزار دیگری باز نیست و سپس سعی مجدد کنید</S0621>
			<S0652>حداقل حجم بخش عملکردی برای این ایمیج</S0652>
			<S0653>حداقل حجم بخش توصیه شده برای ویندوز 7 به علت محدودیت راه انداز ویندوز 200 مگابایت است
اگر این ایمیج نصب به مدت طولانی بعد از "بازکردن فایل های نصب" گیر کرد،آن را دوباره به WIM تبدیل کرده و حجم بخش بیشتری را امتحان کنید</S0653>
			<S0654>هشدار حداقل حجم بخش</S0654>
			<S0659>ریجیستری مورد انتظار سیستمی کاربر موجود نیست</S0659>
			<S0660>ورودی بارگیری خراب موجود است،اکیدا توصیه میشود آن را حذف کنید در غیر اینصورت ممکن است در بارگیری هر ایمیجی خطا دریافت کنید.</S0660>
			<S0669>بارگیری ایمیج</S0669>
			<S0670>بارگیری شده</S0670>
			<S0671>ایمیج های بارگیری شده</S0671>
			<S0673>در حال بارگیری ایمیج</S0673>
			<S0674>مسیر بارگیری</S0674>
			<S0723>هیچیک</S0723>
			<S0727>توجه:ایمیج بارگیری شده ای اکنون وجود ندارد،برای اِعمال هرگونه تغییرات با این ابزار،شما ابتدا باید ایمیج را بارگیری کنید.</S0727>
			<S0750>سیستم عامل</S0750>
			<S0751>سیستم عامل</S0751>
			<S0791>لطفا آن را حذف کرده و با ایمیجی که کار می کند بارگیری کنید</S0791>
			<S0793>لطفا ریستارت کرده و مجدد سعی کنید</S0793>
			<S0797>لطفا وقتی منابع آزاد شد دوباره سعی کنید یا لغو کرده و دستگاه را ریستارت کنید.</S0797>
			<S0799>لطفا فایل های نصب ویندوز را از دی وی دی راه انداز ویندوز،ایزو یا یو اِس بی در یک مکان قابل نوشتن کپی کنید و بجای آن مکان اضافه کنید.
برای دریافت محتویات ایزو یا آن را بارگیری کنید و توسط مدیر فایل فایل های آن را کپی کنید یا آن را توسط سون زیپ استخراج کنید.</S0799>
			<S0800>لطفا ایمیج WIM را انتخاب کنید،معمولا با این نام Install.wim یا Boot.wim از دی وی دی نصب ویندوز،ایزو،یا محتوای یو اِس بی در زیر پوشه Sources است.</S0800>
			<S0801>لطفا هر نسخه از این ایمیج را قبل از سعی مجدد (آیکون وضعیت آبی) تخلیه کنید</S0801>
			<S0802>لطفا هر دو ایمیج را تخلیه کرده و فرآیند را ریستارت کنید</S0802>
			<S0822>آماده سازی فایل ها برای ایمیج ایزو</S0822>
			<S0863>فقط-خواندنی.برای ویرایش ایمیج،نیاز است آن به WIM تبدیل شود</S0863>
			<S0865>خواندن ریجیستری</S0865>
			<S0877>تازه سازی کن وقتی موجود است</S0877>
			<S0885>تخلیه ریجیستری</S0885>
			<S0898>حذف در این نسخه از ویندوز پشتیبانی نشده است</S0898>
			<S0914>بازکردن مجدد ایمیج</S0914>
			<S0915>جایگزینی ایمیج منبع</S0915>
			<S0924>سعی مجدد</S0924>
			<S0925>تعداد سعی مجدد</S0925>
			<S0940>ذخیره تغییرات موجود در ایمیج</S0940>
			<S0948>ذخیره تغییرات در ایمیج</S0948>
			<S0950>ذخیره ایمیج ایزو</S0950>
			<S0968>پوشه ای که حاوی فایل های نصب ویندوز است را انتخاب کنید</S0968>
			<S0977>فایل ایمیج ویندوز را انتخاب کنید</S0977>
			<S0982>پوشه ای که برای ایجاد فایل ایزو انتخاب کرده اید حاوی ایمیج های بارگیری شده است</S0982>
			<S0984>منبع انتخاب شده از قبل در لیست است</S0984>
			<S0996>میخواهید حجم را تنظیم کنید به</S0996>
			<S1046>لیست منبع</S1046>
			<S1049>تقسیم شده</S1049>
			<S1054>تقسیم کردن ایمیج بطور رسمی توسط مایکروسافت در ویندوز 8 و جدیدتر پشتیبانی نمیشود.
هر چند مشخص شده که اگر حجم هر بخش به اندازه کافی بزرگ باشد آن کار خواهد کرد.
حداقل حجم بخش توصیه شده برای ویندوز 8 و جدیدتر نصف حجم ایمیج نهایی است.
اگر این ایمیج نصب حین بوت گیر کرد و کلید محصول یا مجوز ویندوز را درخواست کرد حتی اگر کلید معتبر ارائه داده اید،آن را دوباره به WIM تبدیل کرده و حجم بخش بزرگتری را امتحان کنید.</S1054>
			<S1055>تقسیم ایمیج به چند بخش</S1055>
			<S1057>ایمیج WIM انتخاب شده به چندین بخش SWM تبدیل شود؟</S1057>
			<S1059>تقسیم بندی</S1059>
			<S1061>استاندارد،قابل ویرایش</S1061>
			<S1073>قبل از ذخیره داده در ایمیج متوقف شده است.ایمیج را دستی از صفحه منبع وقتی آماده بود تخلیه کنید.</S1073>
			<S1087>برای نصب ویندوز 8 یا جدیدتر پشتیبانی می شود</S1087>
			<S1130>ایمیج خراب است</S1130>
			<S1131>ممکن است ایمیج خراب شده باشد</S1131>
			<S1140>ایمیج پشتیبانی نشده است</S1140>
			<S1145>این برنامه برای عملکرد های ایزو از IMAPI 2 استفاده می کند، مطمئن شوید ویندوز کامپاننت کاری IMAPI دارد. روش دیگر، فایل oscdimg.exe را در ریشه (در کنار ntlite.exe) پوشه کپی کرده  و در عوض آن استفاده خواهد شد.</S1145>
			<S1154>برای اِعمال تغییرات با این ابزار،از صفحه اِعمال در سمت چپ بجای آن استفاده کنید.</S1154>
			<S1171>ابتدا تخلیه کردن را امتحان کنید</S1171>
			<S1179>برچسب را برای ایمیج ایزو وارد کنید:</S1179>
			<S1204>تخلیه ایمیج</S1204>
			<S1205>تخلیه ریجیستری موفق نشد</S1205>
			<S1207>تخلیه ایمیج،لغو تغییرات</S1207>
			<S1208>نا امن</S1208>
			<S1210>معماری ایمیج پشتیبانی نمیشود</S1210>
			<S1211>حذف این پشتیبانی نمیشود</S1211>
			<S1257>در انتظار اقدام فعلی سیستم (cca 40 سعی مجدد).</S1257>
			<S1267>هشدار</S1267>
			<S1273>وقتی پوشه بارگیری باز میشود،مراقب باشید هیچ فایل یا پوشه از آن را حین ذخیره ایمیج باز نگه ندارید،در غیر اینصورت ایمیج خراب می شود</S1273>
			<S1340>منبع انتخاب شده یک ایمیج ایزوله شده است،بنابراین قابلیت ایزو غیر فعال شده است.
برای قابلیت کامل شما باید کل محتوای دی وی دی ویندوز،ایزو یا محتوای یو اِس بی را کپی کرده و ایمیج را از آن پوشه بارگیری مجدد نمایید.</S1340>
			<S1341>قرنطینه شده</S1341>
			<S1351>ایمیج تغییر کرده است،لیست تازه سازی شده است،لطفا مجدد سعی نمائید</S1351>
			<S1542>منبع انتخاب شده ویندوز نصب شده زنده است.قابلیت های صفحات بی مراقبت،راه اندازی بعد از نصب،یکپارچگی ریجیستری،افزودن درایورها و ایجاد ایزو به علت اینکه آنها فقط برای ایمیج نصب هستند،غیر فعال خواهد شد.</S1542>
			<S1621>همچنین این امکان وجود دارد که این یک ایمیج قرار گرفته در اشتراک شبکه با تعداد محدودی ارتباط باشد،و آن از ارتباط های موازی خارج شده است</S1621>
			<S1760>ذخیره ایمیج لغو شد،یک خطا رخ داده است.</S1760>
			<S1774>ناسازگار</S1774>
			<S1776>فایل اکنون مشغول هست یا دسترسی به آن رَد شده است.برخی مواقع ممکن است به علت اسکن ضد ویروس در پس زمینه روی یک فایل در یک زمان رخ می دهد،ارزش آن را دارد که مجدد سعی کنید.
اگر لغو شده باشد،ابزار به شما هشدار می دهد که عملکرد حیاتی بوده و فرآیند لغو شده است.</S1776>
			<S1813>نسخه ایمیج انتخاب شده حذف شود؟</S1813>
			<S1974>انتخاب کنید در کجا بعنوان فایل ایمیج جدید ذخیره شود یا در ایمیج موجود ادغام شود</S1974>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>افزودن</S0020>
			<S0023>فایل ایمیج (WIM، ESD، SWM)</S0023>
			<S0024>افزودن ایمیج ویندوز به لیست</S0024>
			<S0155>شبیه سازی</S0155>
			<S0158>یک کپی از پیش تنظیم انتخاب شده ایجاد می کند</S0158>
			<S0201>تبدیل</S0201>
			<S0205>تبدیل ایمیج انتخاب شده به WIM, ESD یا فرمت SWM </S0205>
			<S0206>تبدیل به ESD</S0206>
			<S0207>تبدیل ایمیج انتخاب شده به یک فرمت ESD بسیار فشرده شده،در نصب های ویندوز 8 و جدیدتر پشتیبانی شده است.</S0207>
			<S0208>تبدیل به SWM (تقسیم ایمیج)</S0208>
			<S0209>ایمیج انتخاب شده به چند بخش با فرمت SWM؛که همچنین به نام تقسیم کردن ایمیج شناخته می شود.برای مثال برای رد کردن محدودیت 4 گیگابایتی فایل تکی FAT32 مورد استفاده قرار می گیرد، یا ایمیج را میتوان در چندین رسانه قرار داد</S0209>
			<S0210>تبدیل به WIM</S0210>
			<S0211>تبدیل ایمیج انتخاب شده به فرمت اساندارد WIM،آماده برای بارگیری و ویرایش.</S0211>
			<S0220>ایجاد ایزو</S0220>
			<S0221>ایمیج ایزو از پوشه ایمیج ویندوز انتخاب شده ایجاد می کند.از ویندوز از قبل نصب شده(نصب زنده) نمیتوان ایزو ایجاد کرد.</S0221>
			<S0238>حذف</S0238>
			<S0240>حذف پیش تنظیم انتخاب شده</S0240>
			<S0383>خروجیگیری</S0383>
			<S0391>خروجیگیری پیش تنظیم انتخاب شده در فایل</S0391>
			<S0427>فراموش کن</S0427>
			<S0428>حذف مورد انتخاب شده از لیست تاریخچه ایمیج</S0428>
			<S0484>ایمیج</S0484>
			<S0501>پوشه ایمیج</S0501>
			<S0502>افزودن پوشه ویندوز ایمیج به لیست</S0502>
			<S0505>وارد کردن</S0505>
			<S0512>وارد کردن پیش تنظیم خارجی به لیست</S0512>
			<S0600>بارگیری</S0600>
			<S0605>بارگیری اگر نیاز بود و سوار کردن منبع انتخاب شده برای ویرایش</S0605>
			<S0607>خواندن و اِعمال تنظیمات ذخیره شده قبلی</S0607>
			<S0715>جدید</S0715>
			<S0716>ریست همه تنظیمات فعلی به پیش فرض منبع</S0716>
			<S0717>جلسه جدید</S0717>
			<S0718>شروع جلسه جدید،آماده بارگیری منبع جدید بدون تخلیه بارگیری های موجود</S0718>
			<S0824>پیش تنظیم</S0824>
			<S0878>تازه سازی لیست</S0878>
			<S0879>تازه سازی ایمیج و لیست پیش تنظیم ها</S0879>
			<S0910>تغییر نام</S0910>
			<S0913>تغییر نام پیش تنظیم انتخاب شده</S0913>
			<S0937>ذخیره</S0937>
			<S0938>ذخیره بعنوان...</S0938>
			<S0943>ذخیره تغییرات در انتطار فعلی در یک پیش تنظیم</S0943>
			<S0947>ذخیره تغییرات در انتظار فعلی روی پیش تنظیم منتخب</S0947>
			<S1203>تخلیه</S1203>
			<S1206>تخلیه و پیاده کردن منبع انتخاب شده،با یک گزینه برای ذخیره تغییرات در ایمیج ها</S1206>
			<S1420>فشرده سازی مجدد</S1420>
			<S1622>مسیر خیلی بلند تشخیص داد،فایل های نصب را به مسی پوشه و دایرکتوری کوتاه تر شده انتقال دهید و این گام را مجدد امتحان کنید.</S1622>
			<S1623>فایل های رَد شده.</S1623>
			<S2597>مقصد تبدیل ایمیج</S2597>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>جلسه خودکار-ذخیره شده</S0057>
			<S0142>مقصد فایل خروجی پیش تنظیم را انتخاب کنید</S0142>
			<S0156>شبیه سازی پیش تنظیم</S0156>
			<S0157>شبیه سازی پیش تنظیم انتخاب شده</S0157>
			<S0174>کامل شد</S0174>
			<S0175>بارگیری چندین پیش تنظیم کامل شد</S0175>
			<S0239>حذف پیش تنظیم انتخاب شده؟</S0239>
			<S0251>نام مقصد</S0251>
			<S0252>نام پیش تنظیم مقصد</S0252>
			<S0313>ویرایش XML</S0313>
			<S0506>وارد شده است</S0506>
			<S0511>وارد کردن پیش تنظیم</S0511>
			<S0555>فایل پیش تنظیم نامعتبر است</S0555>
			<S0584>آخرین تغییر</S0584>
			<S0603>بارگیری پیش تنظیم</S0603>
			<S0661>پیش تنظیم گم شده است</S0661>
			<S0756>نام اصلی</S0756>
			<S0825>شبیه سازی پیش تنظیم</S0825>
			<S0826>پیش تنظیم حذف شده است</S0826>
			<S0827>خروجیگیری پیش تنظیم</S0827>
			<S0828>پیش تنظیم خروجیگیری شد</S0828>
			<S0830>نام پیش تنظیم</S0830>
			<S0831>پیش تنظیم ها</S0831>
			<S0867>خواندن XML</S0867>
			<S0918>تغییرات در انتظار همه صفحات به پیش فرض های ایمیج ریست شود؟</S0918>
			<S0941>ذخیره (جایگزین میشود)</S0941>
			<S0942>ذخیره تنظیمات</S0942>
			<S0972>فایل پیش تنظیم را برای وارد کردن انتخاب کنید</S0972>
			<S1180>نام پیش تنظیم جدید یا از قبل موجود را برای ذخیره تنظیمات فعلی ایمیج در آن را وارد کنید</S1180>
			<S1181>نام جدیدی برای پیش تنظیم وارد کنید</S1181>
			<S1343>برای فیلتر اینجا تایپ کنید</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>بارگیری منبع موجود در زیر،یا افزودن منبع جدید به لیست توسط نوار ابزار بالا.</S0601>
			<S1044>منبع</S1044>
			<S1045>منبع میتواند یک دی وی دی ویندوز،یو اِس بی یا محتوای کپی شده ایزو در پوشه قابل نوشتن باشد.</S1045>
		</Title>
		<Wizards>
			<S1742>تازه سازی میزبان</S1742>
			<S1743>این ویزارد به شما در بروز رسانی و ارتقاء نصب میزبان فعلی  بدون از دست دادن (C:\Windows) فایل های موجود،تنظیمات،یا برنامه های ثالث کمک می کند.</S1743>
			<S1744>این روش در اصل شودمند است برای:
 - نصب بروز رسانی های تجمعی در یک نصب کوچک
 - ارتقاء با یک ایمیج ویندوز از پیش پیکربندی شده
 - تغییر پیکربندی کامپاننت موجود
 - ریکاوری بطور عمومی</S1744>
			<S1745>در عوض ویزارد تازه سازی میزبان باز شود؟</S1745>
			<S1746>یک ایمیج ویندوز 10 کامل،ویرایش نشده، پایه را انتخاب کنید</S1746>
			<S1747>فیلتر لیست با نسخه میزبان و معماری</S1747>
			<S1748>حین ویرایش به مکان موقتی منتقل کن</S1748>
			<S1749>پیش تنظیم را انتخاب کنید:</S1749>
			<S1750>درنگ برای تنظیمات دستی قبل از نصب</S1750>
			<S1751>در انتظار ادامه دستی از صفحه اِعمال،وقتی آماده باشد.</S1751>
			<S1752>این توصیه میشود که جدیدترین بروز رسانی های تجمعی را در صفحه بروز رسانی اضافه کنید.</S1752>
			<S1753>فایل setup.exe را د حالت ارتقاء اِجرا کرده و تازه سازی را شروع می کند</S1753>
			<S1754>این ویزارد به یک ایمیج با setup.exe و باقی فایل های موجود در ایزو نیاز دارد.</S1754>
			<S1755>یک خطا حین شروع راه اندازی تازه سازی ویندوز رخ داده است،هر چند میتوانید آن را بطور دستی سعی مجدد کنید.</S1755>
			<S1757>ویزارد</S1757>
			<S1758>نصب بروزرسانی</S1758>
			<S1759>به شما در نصب سریع بروز رسانی های  دانلود شده از قبل کمک می کند</S1759>
			<S2497>ابزارها</S2497>
		</Wizards>
		<Tasks>
			<S1772>انتخاب کنید کدام وظایف ایمیج حین پردازش خودکار باشد،ایمیجی که اکنون بارگیری شده و تغییرات در انتظار آن مرجع هستند</S1772>
			<S1773>ریست وظایف ایمیج به پیش فرض های ایمیج بارگیری شده،همه تغییرات در انتظار را حفظ می کند</S1773>
			<S1775>وظایف ایمیج</S1775>
			<S1791>روی تأیید برای ادامه در نسخه بعدی ایمیج کلیک کنید.این پیام رَد خواهد شد وقتی کاملا مجوز داده شده باشد.</S1791>
			<S1792>وظایف ایمیج را انتخاب کنید</S1792>
			<S1793>بازبینی مجموع وظایف در انتظار</S1793>
			<S1794>حالت ذخیره کردن</S1794>
			<S1795>ذخیره ایمیج</S1795>
			<S1796>ذخیره ایمیج و حذف و مرتبسازی نسخه ها</S1796>
			<S1797>بهسازی ساختار فایل ایمیج</S1797>
			<S1798>حذف نسخه های غیر ضروری</S1798>
			<S1799>فرمت ایمیج</S1799>
			<S1800>صف فرآیند ایمیج (اِعمال مجدد وظایف در انتظار به سایر نسخه ها)</S1800>
			<S1801>از پیش تنظیم و وقایع پشتیبان ایجاد نکن</S1801>
			<S1802>ذخیره تغییرات در ایمیج</S1802>
		</Tasks>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>لغو</S0006>
			<S0111>تاریخ ساخت</S0111>
			<S0118>لغو شده است</S0118>
			<S0119>DISM را نمیتوان یافت. گزینه های تاثیر پذیرفته برای این جلسه غیر فعال می شود</S0119>
			<S0161>بستن DISM</S0161>
			<S0179>ذخیره گاه کامپاننت خراب است،لطفا ایمیج اصلی را کپی کرده و مجددا سعی نمایید</S0179>
			<S0197>ادامه</S0197>
			<S0226>فایل های حیاتی از قبل در حال استفاده در برنامه دیگری است</S0226>
			<S0227>بسته حیاتی تشخیص داده نشد،لطفا با وقایع ضمیمه شده گزارش کنید</S0227>
			<S0372>بسته های موجود</S0372>
			<S0396>استخراج</S0396>
			<S0531>نصب در انتظار</S0531>
			<S0533>نصب شده است</S0533>
			<S0540>ادغام شده است</S0540>
			<S0541>یکپارچه شده با Runonce</S0541>
			<S0606>بارگیری</S0606>
			<S0642>پیام ها</S0642>
			<S0657>فایل های حیاتی گم شده است</S0657>
			<S0668>پوشه بارگیری بنظر در حال استفاده است. این ابزار در صدد بستن همه جلسه های DISM در دستگاه شما است، قبل از ادامه دادن مطمئن شوید هیچ عملکرد DISM دیگری در پیشرفت و اِجرا نیست
اگر می دانید چه چیزی آن را باز نگه می دارد،بعد از بستن آن روی لغو کلیک کنید</S0668>
			<S0720>خیر</S0720>
			<S0739>یک یا تعدادی از ویژگی های مادر غیر فعال شده است.بنابراین ویژگی نمیتواند فعال شود</S0739>
			<S0747>بازکردن مکان فایل</S0747>
			<S0749>بازکردن مقاله وب</S0749>
			<S0752>عملکرد پشتیبانی نشده است</S0752>
			<S0753>عملکرد نیازمند فایل های گم شده است</S0753>
			<S0764>بسته مناسب این ایمیج نیست</S0764>
			<S0767>بسته ها</S0767>
			<S0782>مسیر</S0782>
			<S0784>عملکرد ریجیستری در انتظار تشخیص داد</S0784>
			<S0796>لطفا ریستارت کرده و مجدد سعی نمایید</S0796>
			<S0798>لطفا ایمیج دیگری انتخاب کرده یا ابتدا دستگاه را ریستارت کنید</S0798>
			<S0864>خواندن اطلاعات بسته</S0864>
			<S0871>در حال خواندن اطلاعات بسته</S0871>
			<S0887>نوع انتشار</S0887>
			<S0967>پوشه حاوی فایل بسته زبان یا بروز رسانی را انتخاب کنید</S0967>
			<S0974>بروز رسانی یا بسته زبان را برای افزودن انتخاب کنید</S0974>
			<S1029>رَد عملکرد فعلی</S1029>
			<S1047>پیش نیاز SP1</S1047>
			<S1060>مرحله</S1060>
			<S1078>جایگزین شده</S1078>
			<S1129>ایمیج توسط خرابی سرویس دهی آفلاین خراب شده است،سرویس دهی در آینده اجازه داده نمیشود</S1129>
			<S1135>ایمیج تعیین شده حاوی فایل های حیاتی مورد نیاز برای ادامه نیست،یا برخی از فایل ها ممکن است در حال استفاده باشد</S1135>
			<S1136>ایمیج تعیین شده در وضعیت معتبر بسر نمی برد</S1136>
			<S1162>فایل غیر قابل خواندن یا پشتیبانی نشده</S1162>
			<S1165>مورد موجود</S1165>
			<S1167>مسیر فایل غیر موجود</S1167>
			<S1199>حذف در انتظار</S1199>
			<S1200>حذف شده</S1200>
			<S1213>بروز رسانی</S1213>
			<S1240>نسخه</S1240>
			<S1332>بله</S1332>
			<S1356>معماری اشتباه</S1356>
			<S1370>پیش نیاز های گم شده</S1370>
			<S1371>توصیه نمیشود</S1371>
			<S1372>مرحله نصب نهایی را آهسته و کند می کند،و در واقع بروز رسانی مورد نیاز نیست،لطفا مقاله دانش محور آنلاین را مطالعه کنید.</S1372>
			<S1396>از فعالسازی ویژگی دات نت فریم ورک 3.5 جلوگیری می کند، مطمئن شوید آن را قبل از این یا با هم با یکپارچگی فعال شود</S1396>
			<S1397>میتواند موجب تکرار متناوب ریبوت شود اگر ویندوز بعنوان لودر بوت بکار نرفته باشد.مطمئن شوید تنظیمات بایوس را به منظور فعال کردن لودر بوت مستقیم ویندوز تغییر دهید،وقتی شما این بروز رسانی را نصب می کنید.</S1397>
			<S1544>میتواند موجب مشکل برای برنامه های تحت دات نت فریم ورک 4.6 شود.</S1544>
			<S1573>مایکروسافت توصیه می کند به RDP 8.1 ارتقاء دهید و بروز رسانی های RDP 8.0 را اِعمال نکنید.</S1573>
			<S1574>این بروز رسانی فقط برای نسخه معینی از ویندوز 10 باشد</S1574>
			<S1584>غایب</S1584>
			<S1585>رفع سازی</S1585>
			<S1586>رفع شد</S1586>
			<S1587>مرحله بندی</S1587>
			<S1588>تا حدی نصب شده</S1588>
			<S1589>دائمی</S1589>
			<S1592>ممکن است ایمیج را خراب کند اگر از ویندوز 7 یکپارچه شده باشد.این توصیه مشود که این بروز رسانی را از ویندوز 8.1 یا 10 بعنوان یک میزبان یکپارچه کنید.</S1592>
			<S1593>این محدودیت ویندوز است نه مشکل از NTLite نیست</S1593>
			<S1618>این موارد را بررسی کنید:
- استفاده از ویندوز 7 بعنوان میزبان برای یکپارچگی انباشته بروزرسانی ویندوز 10،در عوض از ویندوز 8.1 یا 10 استفاده کنید (میتواند ماشین مجازی باشد)
- صفحه آنالیز بروز رسانی ها میتوانید حاوی نکات سودمندی باشد
- آیا آنجا هرگونه انباشته بروز رسانی سرویس دهی برای این بروز رسانی وجود دارد
- یکپارچه سازی بروز رسانی ها برای نسخه ویندوز اشتباه، مانند بروز رسانی های ویندوز 10 1511 (10586) در ویندوز 10 ایمیج (10240) آر تی اِم
- کامپاننتهای حذف شده از این ایمیج قبل از این جلسه یکپارچه سازی</S1618>
			<S1625>مطمئن شوید پیش نیازها را به پس از راه اندازی قبل از نگه دارنده بروز رسانی اضافه کنید،در غیر اینصورت نصب در مرحله نهایی گیر خواهد کرد.</S1625>
			<S1626>یا</S1626>
			<S1762>بازکردن دانلود وب</S1762>
			<S1956>عملکرد در انتظار فایل تشخیص داد.وقتی سیستم عامل در این وضعیت است حذف کامپاننت توصیه نمی شود
پیکربندی ویژگی،خود-پاکسازی ویندوز در بیکاری یا بروزرسانی میتواند آن را فعال کند.
بعد از ریستارت دوباره امتحان کنید

برخی مواقع تغییر وضعیت هر ویژگی نیاز است،برای پردازش این تغییرات در انتظار فایل ویندوز فرمان خطی زیر را بطور آدمین اِجرا کنید::
DISM /Online /Cleanup-Image /StartComponentCleanup /ResetBase</S1956>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>افزودن بروز رسانی یا بسته زبان به لیست.برای موارد مشخص شده به رنگ قرمز،از آنالیز استفاده کنید</S0022>
			<S1217>بروز رسانی ها</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>پوشه و زیر پوشه در بسته ها یافت</S0424>
			<S0765>فایل های بسته</S0765>
			<S0766>افزودن بسته به صف ادغام سازی</S0766>
			<S0907>حذف موارد انتخاب شده از صف ادغام سازی</S0907>
			<S0978>انتخاب همه</S0978>
			<S1216>صف بروز رسانی</S1216>
			<S1368>آنالیز</S1368>
			<S1369>هرگونه مراحل توصیه شده مرتبط با بروز رسانی موجود در لیست را نشان می دهد،مانند پیش نیاز های بروز رسانی مفقود یا بهترین روش.فقط اگر بروز رسانی های مرتبط (قرمز رنگ شده) تشخیص داده شود فعال می شود</S1369>
			<S1617>انتخاب هیچکدام</S1617>
			<S2495>سازگار</S2495>
			<S2496>کامل شد</S2496>
		</Toolbar>
		<Downloader>
			<S2499>بازبینی شد</S2499>
			<S2500>ناسازگار</S2500>
			<S2501>دانلود</S2501>
			<S2502>دانلود بروز رسانی ها</S2502>
			<S2503>در حال دانلود</S2503>
			<S2504>دانلود بروز رسانی ها در پوشه کَش</S2504>
			<S2505>دریافت جدیدترین بروز رسانی ها برای نسخه ویندوز منتخب.
بروز رسانی ها میتواند فقط از قبل دانلود شده یا حین یکپارچه سازی برای خودکار سازی کامل با سایر وظایف در صف قرار گیرد.</S2505>
			<S2506>جدیدترین بروز رسانی های آنلاین</S2506>
			<S2507>صف گذاری</S2507>
			<S2508>برای فعال سازی صف گذاری،ابتدا ایمیج هدف را در صفحه منبع بارگیری کنید</S2508>
			<S2509>افزودن به صف یکپارچه سازی و فقط دانلود بروز رسانی های که موجود نیست</S2509>
			<S2510>ابتدا همه ایمیج ها را از صفحه منبع تخلیه کنید </S2510>
			<S2511>پوشه ای برای کَش بروز رسانی ها انتخاب کنید</S2511>
			<S2512>در حال اتصال</S2512>
			<S2513>میزبان</S2513>
			<S2514>انتخاب شده</S2514>
			<S2515>آخرین انتخاب شده</S2515>
			<S2518>بازبینی</S2518>
			<S2519>در حال بازبینی</S2519>
			<S2520>لیست بروز رسانی را انتخاب کنید</S2520>
			<S2525>وقتی کامل مجوز داده شود این پیام موجود نمی باشد</S2525>
			<S2526>دانلود شده</S2526>
			<S2527>آیا واقعا میخواهید لغو کنید؟</S2527>
			<S2528>خارجی</S2528>
			<S2529>تایید صحت فایل های دانلود شده با لیست بروز رسانی آنلاین</S2529>
		</Downloader>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>فعالسازی مجوز</S0015>
			<S0121>اطلاعات هیچ دیسکی را نمیتوان خواند</S0121>
			<S0122>اطلاعات هیچ آداپتور شبکه ای را نمیتوان خواند</S0122>
			<S0133>لطفا موارد زیر را بررسی و دوباره امتحان کنید:
 - زمان و تاریخ رایانه باید صحیح باشد
 - مطمئن شوید فایروال ارتباط را اجازه میدهد</S0133>
			<S0134>ارتباط اینترنتی خود را بررسی کنید،شامل تنظیمات فایروال و مجدد امتحان کنید</S0134>
			<S0341>از نسخه کامل لذت ببرید</S0341>
			<S0357>خطا در بازخورد سرور</S0357>
			<S0426>برای فعالسازی مجدد لطفا با ایمیلی که مجوز را قبلا با آن خرید کرده اید با ما ارتباط برقرار کنید یا اطلاعات سفارش را برای اثبات سفارش اضافه کنید</S0426>
			<S0436>نسخه رایگان دارای برخی ویژگی ها و محدودیت ها است</S0436>
			<S0537>اطلاعات سخت افزار ناکافی است</S0537>
			<S0554>کد مجوز نامعتبر است</S0554>
			<S0590>موفق به فعالسازی مجوز نشد</S0590>
			<S0591>فعالسازی مجوز کار نخواهد کرد</S0591>
			<S0592>کد مجوز</S0592>
			<S0593>مجوز با موفقیت بدون صرف فعالسازی آنلاین بازگردانی شد</S0593>
			<S0741>فعالسازی آنلاین مصرف شده</S0741>
			<S0748>بازکردن صفحه وب درمرورگر حاوی لینک دانلود نصب کننده؟</S0748>
			<S0789>لطفا با خروجیگیری فایل license.dat از فعالسازی مجوز خود پشتیبان بگیرید.بطور اختیاری از فایل settings.xml هم که محتوی تنظیمات و کُد مجوز است پشتیبان بگیرید.هر دو فایل را میتوان در دایرکتوری نصب این برنامه یافت.</S0789>
			<S0795>اگر غیر منتظره است لطفا گزارش کنید</S0795>
			<S0841>برای اِعمال تغییرات برنامه خودش را ریستارت می کند</S0841>
			<S0889>فعالسازی آنلاین بیشتر موجود است،بعد از اینکه فقط فعالسازی فقط-ایمیل در کار است</S0889>
			<S0991>خطای ارتباط سرویس</S0991>
			<S0992>تایم اوت ارتباط سرور</S0992>
			<S1127>بابت پشتیبانی از NTLite و مشارکت در توسعه محصول و بهینه سازی آن در آینده متشکریم</S1127>
			<S1214>بروز رسانی موجود است</S1214>
			<S1333>شما از قبل از جدیدترین نسخه استفاده می کنید</S1333>
			<S1336>شما با موفقیت مجوز را فعال کردید</S1336>
			<S1426>فعالسازی مجدد آنلاین با این کلید؟</S1426>
			<S1427>این اقدام صرف یک فعالسازی آنلاین میشود</S1427>
			<S1428>حذف فعالسازی موجود؟</S1428>
			<S1543>کُد در ایمیل تایید سفارش شما،زیر:
نام مجوز شما هست: نام
مُد مجوز شما هست: [این را کپی کنید]</S1543>
			<S1635>لطفا کُد ارتقاء را وارد کرده یا این پنجره را ببندید</S1635>
			<S1636>بازگردانی آفلاین مجوز موفق نشد،کُد خود را مجدد بررسی و آنلاین فعالسازی کنید</S1636>
			<S1640>خطای کپی کردن فایل</S1640>
			<S1641>فایل با موفقیت کپی شد</S1641>
			<S2437>مجوز غیرفعال شده است.احتمالا با کِد تجدید شده جایگزین شده است،اگر نمیتوانید آن را پیدا کنید لطفا با پشتیبانی تماس بگیرید</S2437>
			<S2438>مطمئن شوید شما از جدیدترین نسخه از سایت ntlite.com در اجرا هستید.</S2438>
			<S2602>اگر سعی دارید از کُد تجدید جدیدی استفاده کنید،مطمئن شوید مجوز/تجدید قبلی از قبل فعال شده باشد</S2602>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>مجوز خود را انتخاب کنید</S0146>
			<S0345>کد مجوز خود را وارد کنید</S0345>
			<S0434>رایگان (محدود شده،غیر تجاری)</S0434>
			<S0589>مجوز</S0589>
			<S0594>مجوز داده شده به</S0594>
			<S0667>اطلاعات بیشتر</S0667>
			<S1212>تا زمانی که مجوز فعال نشود،ویژگی های پولی در دسترس نیست</S1212>
			<S1218>ارتقاء</S1218>
			<S1253>بازدید از وبسایت</S1253>
			<S1338>مجوز شما نیاز به فعالسازی مجدد آنلاین دارد،کلید خود را بررسی کرده و برای شروع روی تایید کلیک کنید</S1338>
			<S1392>خانگی (یک نفر، غیر تجاری)</S1392>
			<S1393>حرفه ای (یک نفر، تجاری)</S1393>
			<S1394>کسب و کار (یک نفر،تجاری)</S1394>
			<S1395>شرکتی (یک نفر،تجاری)</S1395>
			<S1430>مجوز شما از قبل فعال شده است</S1430>
			<S1611>کُد را فرموش کردم</S1611>
			<S1612>دریافت صورت حساب،کُد فراموش شده،یا سوالات مربوط به خرید،برای هرچیزی جز این با پشتیبانی NTLite تماس بگیرید</S1612>
			<S1613>تماس با پشتیبانی</S1613>
			<S1614>ایمیل: support@ntlite.com</S1614>
			<S1615>خرید/ارتقاء</S1615>
			<S1616>فعالسازی ریموت/آفلاین</S1616>
			<S1628>اشتراک ویژگی های جدید تا</S1628>
			<S1629>نیاز است مجوز تازه سازی شود،فعالسازی صرف آن نمی شود،برای ادامه روی تایید کلیک کنید</S1629>
			<S1630>وجه اشتراک ویژگی های جدید پولی منقضی شده است،میتوانید در فروشگاه ارتقاء دهید یا بطور معمول از این برنامه با بسته این پنجره استفاده کنید
مجوز شما مثل قبل کار می کند،فقط ویژگی های پولی بعد از انقضای وجه اشتراک قفل می شود</S1630>
			<S1631>تا زمانی که مجوز تازه سازی شود،ویزگی های پولی افزوده شده از نسخه 1.2 و جدیدتر قفل خواهد شد</S1631>
			<S1633>مجوز فعلی</S1633>
			<S1634>پشتیبانی</S1634>
			<S1637>فایل مجوز ذخیره شده از قبل را انتخاب کنید (مثل license.dat)</S1637>
			<S1638>انتخاب کنید کپی پشتیبان مجوز شما کجا ذخیره شود</S1638>
			<S1639>فایل مجوز وارد شد،لطفا کُد مجوز صحیح را وارد کرده و روی تایید کلیک کنید</S1639>
			<S1716>نسخه ویندوز اخیرا پشتیبانی شده تشخیص داد.ویژگی های پولی موجود باید با آن سازگار شود،پس ههر نسخه جدید ویندوز تاریخ دار است</S1716>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>فعال</S0016>
			<S0028>آدمین ها</S0028>
			<S0061>لاگین-خودکار این کاربر</S0061>
			<S0063>لاگین خودکار</S0063>
			<S0190>تایید رمزعبور</S0190>
			<S0217>ایجاد</S0217>
			<S0219>ایجاد پارتیشن</S0219>
			<S0224>گواهی نامه</S0224>
			<S0229>دستی</S0229>
			<S0230>گروه دستی</S0230>
			<S0273>دیسک</S0273>
			<S0274>پیکربندی دیسک</S0274>
			<S0278>شناسه دیسک</S0278>
			<S0281>نام نمایشی</S0281>
			<S0285>فرمت نکن</S0285>
			<S0288>دامنه</S0288>
			<S0289>نام دامنه</S0289>
			<S0292>حرف درایو</S0292>
			<S0319>فعالسازی آدمین توکار توسط این اکانت</S0319>
			<S0342>گروه دستی را وارد کنید</S0342>
			<S0343>نام دامنه را وارد کنید</S0343>
			<S0347>برچسب پارتیشن را وارد کنید</S0347>
			<S0348>رمزعبور را وارد کنید</S0348>
			<S0350>توضیحات کاربر را وارد کنید</S0350>
			<S0351>نام نمایشی خود را وارد کنید</S0351>
			<S0353>نام کاربری را وارد کنید</S0353>
			<S0354>نام گروه کاری را وارد کنید</S0354>
			<S0392>گسترش</S0392>
			<S0429>فرمت</S0429>
			<S0451>گروه</S0451>
			<S0475>شناسه</S0475>
			<S0476>شناسایی</S0476>
			<S0532>نصب در این پارتیشن</S0532>
			<S0567>پیوستن دامنه</S0567>
			<S0568>پیوستن گروه کاری</S0568>
			<S0580>برچسب</S0580>
			<S0588>حرف</S0588>
			<S0608>اکانت محلی</S0608>
			<S0609>اکانت های محلی</S0609>
			<S0615>تعداد لاگین</S0615>
			<S0617>رمزعبور دستگاه</S0617>
			<S0636>حداکثر (گسترش)</S0636>
			<S0665>ویرایش</S0665>
			<S0666>ویرایش پارتیشن</S0666>
			<S0681>نام</S0681>
			<S0755>ترتیب</S0755>
			<S0775>پارتیشن</S0775>
			<S0776>شناسه پارتیشن</S0776>
			<S0777>شناسه پارتیشن یا حرف درایو از قبل پیکربندی شده است</S0777>
			<S0778>ویرایش پارتیشن</S0778>
			<S0779>پارتیشن ها</S0779>
			<S0780>رنزعبور</S0780>
			<S0781>رمزعبور ها برابر نیست</S0781>
			<S0815>ویژگی پولی</S0815>
			<S0862>رمزعبور را مجددا وارد کنید</S0862>
			<S1001>گزینه های راه اندازی</S1001>
			<S1024>رَد کردن راه اندازی اکانت آفلاین</S1024>
			<S1025>رَد کردن راه اندازی اکانت آنلاین</S1025>
			<S1152>مدت تایم اوت [دقیقه 5-60]</S1152>
			<S1188>اختصاص داده نشده</S1188>
			<S1209>پیوستن نا امن</S1209>
			<S1229>اکانت های کاربر</S1229>
			<S1230>کاربر از قبل موجود است</S1230>
			<S1234>نام کاربر</S1234>
			<S1274>وقتی ویزارد اکانت محلی رَد میشود،مطمئن شوید که حداقل یک اکانت محلی یا بخشی از دامنه را اضافه کنید، تا قادر به ورود به ویندوز باشید.</S1274>
			<S1320>پاکسازی دیسک</S1320>
			<S1326>گروه کاری</S1326>
			<S1327>ناکم گروه کاری</S1327>
			<S1385>اولیه</S1385>
			<S1386>گسترش یافته</S1386>
			<S1387>منطقی</S1387>
			<S1522>ریکاوری</S1522>
			<S1525>حجم را در مگابایت وارد کنید</S1525>
			<S1526>0 برای رَد ایجاد پارتیشن</S1526>
			<S1527>این پارتیشن سیستمی هست،جایی که ویندوز در آن نصب است</S1527>
			<S1528>اگر از گسترش استفاده می کنید،پارتیشن ریکاوری باید به قبل از این یکی منتقل شود.</S1528>
			<S1529>ایمیج ریکاوری</S1529>
			<S1530>ابزارهای WinRE</S1530>
			<S1531>برچسب برای NTFS به 32 کاراکتر، و 11 کاراکتر برای پارتیشن های FAT32 محدود شده است.</S1531>
			<S1534>برچسب پارتیشن در صفحه بی مراقبت زیر پیکربندی دیسک قابل تغییر است.</S1534>
			<S1535>پیکربندی موجود از همان شناسه دیسک تشخیص داده شده استفاده می کند،ابتدا آن را از صفحه بی مراقبت حذف کنید و سپس مجدد امتحان کنید</S1535>
			<S1536>بطور اختیاری،پارتیشن ها میتواند بطور جداگانه راه اندازی شود،یا بعد از این ویزارد از 'ویزارد پارتیشن' استفاده کنید.</S1536>
			<S1678>رَد خوش آمدید ویندوز</S1678>
			<S1679>اگر فعال شده باشد، از کاربر برای مقادیری که برای کامل کردن موفقیت آمیز نصب ویندوز لازم است پرسش نخواهد کرد.</S1679>
			<S1947>رَد مرکز خوش آمدید</S1947>
			<S1948>اگر دستگاهی که از این ایمج استفاده می کند حین راه اندازی نصب آنلاین است،این گزینه بروز رسانی خودکار را در انتهای فرآیند رَد می کند.</S1948>
			<S2488>استفاده از گزینه های ارثی SkipMachineOOBE و SkipUserOOBE توصیه نمی شود. در عوض، از تنظیمات جداگانه در صفحه تنظیمات و بی مراقبت، برای تعریف دقیق انتخاب استفاده کنید.</S2488>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>افزودن اکانت محلی</S0025>
			<S0026>افزودن اکانت کاربر محلی در تنظیمات بی مراقبت.</S0026>
			<S0059>پُرکردن خودکار</S0059>
			<S0060>جایگزینی ورودی های موجود با داده دستگاه میزبان،در صورتی که امکان داشت.</S0060>
			<S0187>پارتیشن جدا</S0187>
			<S0188>راه اندازی خودکار پارتیشن های دیسک حین گسترش ویندوز.</S0188>
			<S0237>پیش فرض</S0237>
			<S0318>فعالسازی</S0318>
			<S0569>پیوستن شبکه</S0569>
			<S0570>پیسوتن خودکار به دامنه شبکه یا گروه کاری</S0570>
			<S0708>پیوستن شبکه</S0708>
			<S0732>OEM SetupComplete</S0732>
			<S0733>وقتی از کلید محصول OEM در ویندوز 8 و جدیدتر استفاده می کنید،SetupComplete.cmd بطور معمول اجرا نخواهد شد.این گزینه را برای شامل شدن SetupComplete.cmd در فرمان های بی مراقبت اجرای همزمان را تا در پایان راه اندازی اِجرا شود را انتخاب کنید.</S0733>
			<S0754>گزینه ها</S0754>
			<S0906>اکانت محلی انتخاب شده حذف شود،پیوستن شبکه یا پارتیشن دیسک راه انداز از تنظیمات بی مراقبت.</S0906>
			<S1192>حالت بی مراقبت</S1192>
			<S1349>کپی به ایمیج نصب</S1349>
			<S1350>فایل پاسخ را مستقیما در ایمیج نهایی در این مکان کپی کنید (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). معمولا توصیه نمیشود،فقط در صورتی که دستی ایمیج را در پارتیشن اِعمال کرده باشید</S1350>
			<S1376>هرگونه تنظیمات بی مراقبت موجود را با این یکی که در این صفحه تنظیم شده جایگزین کن</S1376>
			<S1381>تنظیمات بی مراقبت فعلی را در ایمیج انتخاب شده دست نخورده باقی بگذار</S1381>
			<S1448>کپی به ایمیج بوت</S1448>
			<S1449>کپی فایل پاسخ مستقیما به ایمیج بوت راه انداز.میتواند به دستگاه ها کمک کند.در غیراینصورت تنظیمات بی مراقبت را به بوت  اعمال نکن</S1449>
			<S1523>الگوی دیسک</S1523>
			<S1524>به آسانی طرح پارتیشن بندی دیسک را با پیش تنظیمات بایوس و UEFI راه اندازی کنید.</S1524>
			<S1537>پیکربندی دیسک</S1537>
			<S1538>با بوت این ایمیج دیسک با شناسه انتخاب شده  بطور کامل پاکسازی خواهد شد.</S1538>
			<S1539>پارتیشن سیستم از قبل موجود است</S1539>
			<S1540>هر گونه ناسازگاری راه اندازی پارتیشن را از صفحه بی مراقبت 'پیکربندی دیسک' حذف کرده و مجددا امتحان کنید</S1540>
			<S1562>معماری دوگانه</S1562>
			<S1563>اگر از ایمیج 64 بیت استفاده می کنید،همچنین ورودی های 32 بیتی را ذخیره کنید و همینطور برعکس آن را.این برای وقتی که معماری چند گانه،همه در یک ایمیج، سودمند است.در غیر اینصورت توصیه نمی شود.</S1563>
			<S1564>انتخاب خودکار ایمیج و پارتیشن بندی را غیر فعال می کند اگر بیشتر از یک ایمیج برای هر فایل باشد.</S1564>
			<S2614>همه</S2614>
			<S2624>حذف هر تنظیم بی مراقبت موجود</S2624>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>همیشه</S0043>
			<S0064>حفاظت خودکار غیرفعال شده است</S0064>
			<S0185>نام رایانه</S0185>
			<S0186>نام رایانه نمی تواند حاوی جای خالی یا کاراکترهای ویژه باشد و آن به 15 کاراکتر محدود شده است.نمیتواند مانند هر نام کاربری باشد.اختیاری از '*' (بدون نقل قول) برای تولید نام رایانه تصادفی که میتواند برای پیشوند وارد شده در ورودی 'مالک ثبت شده' بکار رود(حداکثر 8 کاراکتر ابتدایی مورد استفاده قرار می گیرد).</S0186>
			<S0290>دستگاه های غیر-حاضر را پاکسازی نکن</S0290>
			<S0309>بروز رسانی پویا</S0309>
			<S0320>فعالسازی بروز رسانی پویا</S0320>
			<S0349>کلید محصول را برای این ایمیج وارد کنید تا حین راه اندازی مورد استفاده قرار گیرد،برای مثال: AAAAA-BBBBB-CCCCC-DDDDD-EEEEE</S0349>
			<S0399>true</S0399>
			<S0445>تعمیم دادن</S0445>
			<S0460>راهنمای سفارشی شده</S0460>
			<S0464>خانه</S0464>
			<S0527>ورودی محلی</S0527>
			<S0529>فقط نصب بروز رسانی ها</S0529>
			<S0572>همه دستگاه های اتصال و اِجرا نصب شده حفظ شود</S0572>
			<S0614>لوگو</S0614>
			<S0633>سازنده</S0633>
			<S0663>مدل</S0663>
			<S0710>مکان شبکه</S0710>
			<S0713>هرگز</S0713>
			<S0731>اطلاعات OEM </S0731>
			<S0737>در خطا</S0737>
			<S0746>OOBE (گزینه های پایان نصب)</S0746>
			<S0757>سایر</S0757>
			<S0759>تجربه خارج-از-جعبه</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>کلید محصول</S0839>
			<S0848>حفاظت رایانه شما</S0848>
			<S0859>عمومی</S0859>
			<S0882>سازمان ثبت شده</S0882>
			<S0883>مالت ثبت شده</S0883>
			<S0916>گزارش آمار نصب</S0916>
			<S0986>ارسال گزارش به مایکروسافت</S0986>
			<S1002>رابط زبان راه اندازی</S1002>
			<S1007>گزینه های شِل</S1007>
			<S1022>رَد فعالسازی خودکار</S1022>
			<S1023>رَد صفحه توافقنامه مجوز کاربری</S1023>
			<S1026>رَد راه اندازی وایرلس</S1026>
			<S1050>تخصص</S1050>
			<S1084>پشتیبانی ساعت</S1084>
			<S1085>تلفن پشتیبانی</S1085>
			<S1086>ادرس پشتیبانی</S1086>
			<S1151>منطقه زمانی</S1151>
			<S1169>صحیح</S1169>
			<S1178>برای خواندن خودکار کلید او ای اِم از بایوس حین نصب عینا وارد کنید '[KEY]' (بدون نقل قول).</S1178>
			<S1184>رابط زبان برنامه</S1184>
			<S1231>تجربه کاربر برای مجوزدهی ویندوز</S1231>
			<S1232>کاربر محلی</S1232>
			<S1233>تنظیمات کاربر</S1233>
			<S1296>محلی سازی ویندوز</S1296>
			<S1311>گزینه های راه انداز ویندوز</S1311>
			<S1324>کار</S1324>
			<S1506>بمنظور رَد کردن صفحه خوش آمدید درنگ کلید محصول،از کلید مناسب برای نسخه بارگیری شده استفاده کنید،در غیر اینصورت آن را خالی بگذارید یا در غیر اینصورت ممکن است نصب ویندوز به پایان نرسد.یک فرمان عمومی بایوس '[KEY]' در اینجا پشتیبانی نمی شود،از کلید راه اندازی محصول برای آن استفاده کنید،آن را خالی بگذارید.</S1506>
			<S1721>فشرده</S1721>
			<S1722>تعیین می کند که ویندوز با فشرده سازی فعال شده نصب شود یا نه.این میتواند موجب این شود که نصب مدت بیشتری طول بکشد.اگر شما از نسخه قبلی Windows PE استفاده می کنید،درایور فیلتر رویه ویندوز (wofadk.sys) از Windows 10 ADK باید شامل ایمیج Windows PE باشد.</S1722>
			<S1727>کپی پروفایل</S1727>
			<S1728>تعیین می کند که پروفایل کاربر فعلی وارد شده چه وقتی دستی تعمیم Sysprep را اِجرا کند و اینکه روی همه کاربران اعمال شود.نیاز است نسخه Boot.wim - 'Windows PE' (پرچم 9) حفظ شود.</S1728>
			<S1729>راه اندازی</S1729>
			<S1730>فعالسازی</S1730>
			<S1731>توجه کنید که دو مکان برای وارد کردن کلید محصول یکی راه اندازی و فعالسازی وجود دارد.</S1731>
			<S1732>استفاده از فیلتر در بالا برای یافتن آسان آنها.</S1732>
			<S1734>مقصد</S1734>
			<S1951>رَد صفحه 'سریع بروید' (گزینه های حریم خصوصی)</S1951>
			<S1952>اگر فعال شده باشد صفحه گزینه های حریم خصوصی نمایش داده نمیشود.در این مورد مطمئن شوید اولویت های حریم خصوصی خود را در صفحات پیکربندی در سمت چپ تنظیم کرده باشید</S1952>
			<S1977>تجدید نظر</S1977>
			<S1978>حالت</S1978>
			<S1979>میتوانید از این گزینه برای بوت مستقیم در حالت بازرسی یا همان Audit استفاده کنید،برای آدمین هایی که ایمیج پایه را نصب و ضبط می کنند سودمند است.</S1979>
			<S2552>تایپ یا انتخاب کنید '[Prompt]' را برای فعالسازی تغییر نام رایانه بواسطه درنگ حین راه اندازی ویندوز.</S2552>
			<S2553>نام رایانه را وارد کنید</S2553>
		</List>
		<Title>
			<S0814>گزینه های پیش روی نصب ویندوز را پیکربندی می کند،نصب کاملا خودکار ایجاد می کند.این صفحه را با گزینه نوار ابزار در بالا سمت چپ فعال کنید.</S0814>
			<S1189>بی مراقبت</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>افزودن درایورها به لیست و بازبینی سخت افزار مورد نیاز</S0021>
			<S0300>درایورها</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>لیست دستگاه انتخاب شده</S0264>
			<S0298>پوشه با چندین درایور</S0298>
			<S0299>همه درایورها را از پوشه و زیرپوشه ها برای افزودن به صف ادغام پیدا کن</S0299>
			<S0303>درایورها (INF منتخب)</S0303>
			<S0364>محروم کردن استفاده نشده ها</S0364>
			<S0365>تشخیص درایورهای مناسب برای لیست دستگاه های انتخاب شده،و حذف بقیه از صف ادغام</S0365>
			<S0386>خروجیگیری درایور(ها)</S0386>
			<S0387>خروجیگیری درایورهای ثالث از قبل نصب شده در دستگاه میزبان یا ادغام شده در ایمیج</S0387>
			<S0388>خروجیگیری لیست سخت افزار</S0388>
			<S0389>Export host hardware device list from any machine which can be imported to a licensed version driver page hardware checlist</S0389>
			<S0467>دستگاه میزبان</S0467>
			<S0507>وارد کردن میزبان</S0507>
			<S0508>افزودن درایورهای ثالث نصب شده در دستگاه میزبان به لیست</S0508>
			<S0509>وارد کردن لیست سخت افزار</S0509>
			<S0510>وارد کردن لیست دستگاه</S0510>
			<S0616>دستگاه</S0616>
			<S0903>حذف درایور انتخاب شده از صف ادغام</S0903>
			<S1013>نمایش دستگاه های پنهان</S1013>
			<S1014>نمایش دستگاه های پنهان و جدا شده از لیست بررسی سخت افزار</S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>صف درایور</S0296>
			<S0301>درایورها به صف افزوده شد</S0301>
			<S0302>درایورها از صف حذف شد</S0302>
			<S0431>یافت</S0431>
			<S0455>لیست بررسی سخت افزار</S0455>
			<S0456>لیست سخت افزار</S0456>
			<S0457>لیست سخت افزار خروجیگیری شد</S0457>
			<S0466>میزبان وارد شد</S0466>
			<S0656>گم شده</S0656>
			<S0726>یافت نشد</S0726>
			<S0773>جزئی</S0773>
			<S0964>پوشه درایور را براس صف بندی کردن درایورهای در آن انتخاب کنید</S0964>
			<S0965>فایل INF درایور را برای افزودن انتخاب کنید</S0965>
			<S0970>فایل مقصد خروجی لیست سخت افزار را انتخاب کنید</S0970>
			<S0971>فایل لیست سخت افزار را برای وارد کردن انتخاب کنید</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>حالت تأیید آدمین برای اکانت آدمین توکار ویندوز</S0027>
			<S0034>اجازه به IRDP برای تشخیص و پیکربندی آدرس دروازه پیش فرض</S0034>
			<S0035>اجازه برنامه های دسترسی رابط کاربری  برای افزایش دسترسی بدون استفاده از دسکتاپ امن</S0035>
			<S0038>اجازه برنامه های افزایش دسترسی یافته به دسترسی به درایوهای مسیر دهی شده شبکه. برای نگرانی های ایمنی 'فعالسازی اتصالات لینک شده' را مطالعه کنید.</S0038>
			<S0044>همیشه ادغام کن</S0044>
			<S0045>همه همه آیکون ها و اطلاع رسانی ها را در نوار وظیفه نشان بده</S0045>
			<S0055>ریستارت خودکار در کراش BSOD</S0055>
			<S0062>خودکار</S0062>
			<S0067>رَد کردن خودکار درخواست افزایش سطح دسترسی</S0067>
			<S0081>راهنمای بالون - اکسپلورر و دسکتاپ</S0081>
			<S0082>راهنمای بالون - اطلاعات محتویات پوشه</S0082>
			<S0083>راهنمای بالون - ناحیه اطلاع رسانی</S0083>
			<S0084>راهنمای بالون -  دکمه شروع</S0084>
			<S0089>رفتار درنگ افزایش دسترسی برای آدمین ها در حالت تایید آدمین</S0089>
			<S0090>رفتار درنگ افزایش دسترسی برای کاربران استاندارد</S0090>
			<S0101>بوت</S0101>
			<S0105>بوت به دسکتاپ (رَد صفحه شروع)</S0105>
			<S0114>کَش بندانگشی</S0114>
			<S0127>ویژگی رات سی دی</S0127>
			<S0154>پاکسازی تاریخچه لیست اسناد اخیرا باز شده</S0154>
			<S0166>ادغام وقتی نوار وظیفه پُر است</S0166>
			<S0169>کنترل معمول و انیمیشن های پنجره</S0169>
			<S0195>حاوی مقادیر شروع سرویس ویندوز است</S0195>
			<S0198>کنترل پنل - مشاهده کلاسیک</S0198>
			<S0199>کنترل پنل - آیکون کوچک</S0199>
			<S0200>اینکه چه رویدادی در داده کراش ویندوز باشد را کنترل می کند</S0200>
			<S0216>کنترل کراش</S0216>
			<S0235>تشخیص دروازه مرده</S0235>
			<S0236>تشخیص دروازه مرده یک ویژگی TCP است که دروازه های را که بدرستی کار نمی کنند را مشخص می کند و رایانه را به دروازه پیش فرض جدید تنظیم می کند.</S0236>
			<S0244>آیکون دسکتاپ - کنترل پنل</S0244>
			<S0245>آیکون دسکتاپ - رایانه من</S0245>
			<S0246>آیکون دسکتاپ - شبکه من</S0246>
			<S0247>آیکون دسکتاپ - سطل زباله</S0247>
			<S0248>آیکون دسکتاپ -  فایل های کاربر</S0248>
			<S0253>تشخیص نصب برنامه ها و پرسش از کاربر برای افزایش دسترسی</S0253>
			<S0261>حدی را که سیستم از آی پی چند پخشی و مشارکت آن را در پروتکل مدیریت گروه اینترنتی پشتیبانی میکند را مشخص می کند.</S0261>
			<S0270>غیرفعال شده</S0270>
			<S0279>نمایش آیکون بجای بند انگشتی</S0279>
			<S0280>نمایش آیکون ها بجای بندانگشتی در پوشه های شبکه</S0280>
			<S0282>نمایش موارد کنار ساعت</S0282>
			<S0307>منبع رکورد دی اِن اِس PTR پویا</S0307>
			<S0308>بروز رسانی دی اِن اِس پویا</S0308>
			<S0315>فقط افزایش دسترسی امضاء شده ها</S0315>
			<S0316>افزایش دسترسی بدون درنگ</S0316>
			<S0321>فعالسازی اتصالات لینک شده</S0321>
			<S0322>فقط اگر DHCP گزینه انجام کشف شبکه را ارسال کند فعال شود.</S0322>
			<S0323>بروز رسانی ثبت دی اِن اِس پویای رکورد PTR (pointer) را با این کلاینت دی اِن اِس فعال یا غیر فعال می کند،یا نام مستعار جستار معکوس.رکورد های PTR آدرس آی پی را با نام رایانه وابسته سازی می کند.</S0323>
			<S0324>بروز رسانی ثبت دی اِن اِس را برای همه آداپتور های موجود در این رایانه را فعال یا غیر فعال می کند.این ارتباطات را در کادر انتخابی دی اِن اِس ها برای هر رابط شبکه مشخصات پیشرفته TCP/IP ثبت می کند،اگر این اینجا غیر فعال شود اثری نمی گذارد.</S0324>
			<S0325>فعالسازی کنترل اکانت کاربری- فیلتر همه آدمین ها (اکانت کاربری محدود شده فعال می شود)</S0325>
			<S0326>فعال شده</S0326>
			<S0382>اکسپلورر</S0382>
			<S0414>فیلتر آدمین توکار</S0414>
			<S0474>تغییر مسیر ICMP</S0474>
			<S0478>اگر غیرفعال شود،آیکون کنار ساعت فروشگاه ویندوز خالی می شود.</S0478>
			<S0535>تشخیص نصب کننده</S0535>
			<S0573>حفظ تاریخچه اسناد اخیرا باز شده</S0573>
			<S0630>دستی</S0630>
			<S0677>سطح چند پخشی IGMP</S0677>
			<S0683>نوار هدایتگر - باز شدن خودکار به پوشه فعلی</S0683>
			<S0684>نوار هدایتگر - نمایش همه پوشه ها</S0684>
			<S0685>نوار هدایتگر - نمایش مورد علاقه ها</S0685>
			<S0686>نوار هدایتگر - نمایش کتابخانه ها</S0686>
			<S0705>شبکه</S0705>
			<S0714>هرگز ادغام نکن</S0714>
			<S0721>از چند پخشی پشتیبانی نمی کند</S0721>
			<S0742>فقط افزایش دسترسی فایل های اِجرایی که امضاء شده و معتبر هستند</S0742>
			<S0743>فقط افزایش دسترسی رابط کاربری برنامه هایی که در مکان های امن نصب شده اند</S0743>
			<S0745>فقط ارسال بسته های چند بخشی</S0745>
			<S0785>انجام کشف شبکه</S0785>
			<S0840>برنامه دستیار سازگاری</S0840>
			<S0843>درنگ برای موافقت</S0843>
			<S0844>درنگ برای موافقت برای باینری های غیر ویندوزی</S0844>
			<S0845>درنگ برای موافقت در دسکتاپ امن</S0845>
			<S0846>پرسش برای گواهی نامه</S0846>
			<S0847>پرسش برای گواهی نامه در دسکتاپ امن</S0847>
			<S0934>اِجرای همه آدمین ها در حالت پرسش از آدمین</S0934>
			<S0960>دسکتاپ امن در درنگ حین اجرا</S0960>
			<S0985>ارسال و دریافت بسته های چند بخشی آی پی (مشترک در IGMP)</S0985>
			<S0993>سرویس ها</S0993>
			<S1008>نمایش ساعت</S1008>
			<S1010>نمایش گزینه نقشه/قطع ارتباط درایو شبکه</S1010>
			<S1011>نمایش ویزارد مکان شبکه در شبکه های جدید</S1011>
			<S1012>نمایش یا کاملا غیرفعال کردن ناحیه اطلاع رسانی</S1012>
			<S1015>شات دان بدون لاگین</S1015>
			<S1064>استارت منو - منوی اسناد</S1064>
			<S1065>استارت منو - رَدگیری مصرف</S1065>
			<S1092>رفتن به دسکتاپ امن وقتی که برای افزایش سطح دسترسی درنگ می کند</S1092>
			<S1096>سیستم</S1096>
			<S1106>نوار وظیفه -  گروه بندی دکمه ها</S1106>
			<S1107>نوار وظیفه - اطلاع رسانی</S1107>
			<S1108>نوار وظیفه - نمایش روی همه مانیتور ها</S1108>
			<S1109>نواروظیفه - نمایش برنامه های استور</S1109>
			<S1110>نوار وظیفه - آیکون کوچک</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>درصد حداکثر مقدار فضایی که ویندوز اینستالر میتواند برای کَش کردن فایل های قدیمی استفاده کند.این سیاست روی فایل هایی که از قبل ذخیره شده اند اثر نمی گذارد.</S1137>
			<S1143>این پارامتر کنترل می کند که آیا ویندوز مسیریابی جدول را در پاسخ به پروتکل کنترل پیام اینترنتی (ICMP) اصلاح کرده و آن را به دیتاگرام برای گیرنده همراه جدول متفاوت هدایت می کند.</S1143>
			<S1149>این تنظیم به شما اجازه نمایش یا مخفی کردن ساعت در نوار وظیفه را می دهد</S1149>
			<S1173>ویژگی رایت در دیسک،فرمت و ایجکت خودکار درایو نوری را روشن و خاموش می کند.</S1173>
			<S1182>درنگ آدمین برای دسترسی رابط کاربری</S1182>
			<S1183>درنگ کاربر برای دسترسی رابط کاربری</S1183>
			<S1185>مکان امن دسترسی رابط کاربری نیاز است</S1185>
			<S1186>ضامن دسترسی رابط کاربری</S1186>
			<S1244>مشاهده - نمایش درایوهای خالی</S1244>
			<S1245>مشاهده - نمایش پسوندهای انواع فایل های شناخته شده</S1245>
			<S1246>مشاهده - نمایش فایل های مخفی،پوشه ها و درایوها</S1246>
			<S1247>مشاهده - نمایش فایل های سیستمی حفاظت شده </S1247>
			<S1251>نوشتن فایل و ریجیستری موفق نشده را در مکان های بر-کاربر مجازی سازی می کند.اگر غیر فعال شده باشد،برنامه هایی که در مکان های حفاظت شده می نویسند موفق نمی شوند.</S1251>
			<S1252>مجازی سازی،تغییر جهت نوشتن های خراب</S1252>
			<S1293>ویندوز اینستالر</S1293>
			<S1294>حجم کَش وصله ویندوز اینستالر</S1294>
			<S1342>ریست مقدار</S1342>
			<S1358>بروز رسانی ویندوز (بروز رسانی های مهم)</S1358>
			<S1359>نصب خودکار بروز رسانی ها</S1359>
			<S1360>دانلود بروز رسانی ها اما نصب آنها را بپرس</S1360>
			<S1361>بررسی برای بروز رسانی اما دانلود و نصب آنها را بپرس</S1361>
			<S1362>هرگز بروزرسانی را بررسی نکن</S1362>
			<S1363>شامل بروز رسانی های توصیه شده</S1363>
			<S1364>اجازه کاربران (غیر-آدمین) برای نصب بروز رسانی ها</S1364>
			<S1377>درایور فونت مدیر نوع ادوبی (ATMFD)</S1377>
			<S1378>غیر فعال کنید تا از آسیب پذیری افزایش دسترسی ATMFD.DLL جلوگیری کنید. برای اطلاعات بیشتر بولتن امنیتی MS15-077 را مشاهده کنید</S1378>
			<S1411>نوشتن یک رویداد در وقایع سیستم</S1411>
			<S1412>نوشتن اطلاعات عیب یابی</S1412>
			<S1413>مموری دامپ کوچک (256 کیلوبایت)</S1413>
			<S1414>مموری دامپ هسته</S1414>
			<S1415>مموری دامپ کامل</S1415>
			<S1416>مموری دامپ خودکار</S1416>
			<S1512>احازه داده شده</S1512>
			<S1513>کاربران نمیتوانند اکانت مایکروسافت اضافه کنند</S1513>
			<S1514>کاربران </S1514>
			<S1518>فایل صفحه (pagefile)</S1518>
			<S1519>برای غیرفعال کردن فایل صفحه،که عموما توصیه نمی شود،درایو را به '-' (بدون نقل قول) تنظیم کنید. برای تنظیمات کاملا خودکار، درایو را به '?' (بدون نقل قول) تنظیم کنید، که در این مورد حجم مورد چشم پوشی قرار می گیرد. برای درایو خاص حجم خودکار حرف درایو و هر دو حجم را روی 0 تنظیم کنید.</S1519>
			<S1520>حجم هیبرینیت (رَم %)</S1520>
			<S1521>حجم فایل Hibernate.sys را در رابطه با حافظه مشخص کنید. 75% حجم حافظه مقدار پیش فرض است، 75-100% توصیه میشود، 50% حداقل است. 0 قبل از راه اندازی یعنی 75%، غیر فعال نمی کند; از صفحه پس از راه اندازی افزودن-الگو برای غیرفعالسازی هیبرینایت استفاده کنید.</S1521>
			<S1545>درایو</S1545>
			<S1546>حجم اولیه</S1546>
			<S1547>حداکثر حجم</S1547>
			<S1680>نصب خودکار برنامه های تحت حمایت (تجربه مصرف کننده)</S1680>
			<S1681>این برنامه های پیشنهاد شده (مانند Candy Crush، Facebook و مشابه) و نصب خودکار برای کاربران جدید را غیر فعال می کند.</S1681>
			<S1682>فعالسازی خودکار</S1682>
			<S1683>از این برای کنترل ویژگی فعالسازی خودکار ویندوز استفاده کنید.اگر غیر فعال شود،شما باید به مشخصات سیستم رفته و بطور دستی فعال کنید.</S1683>
			<S1684>بروز رسانی خودکار درایورهای دستگاه و آیکون ها</S1684>
			<S1685>بروز رسانی درایورهای دستگاه</S1685>
			<S1686>برای اینکه این کار کند،گزینه خودکار باید غیر فعال شود</S1686>
			<S1687>فقط اگر نصب نشده باشد</S1687>
			<S1723>دسکتاپ</S1723>
			<S1724>در از سرگیری،صفحه لاگ این را نشان بده</S1724>
			<S1733>کنترل پاور</S1733>
			<S1737>نمایش دکمه مشاهده وظیفه</S1737>
			<S1768>فقط از جدیدترین نسخه سی اِل آر استفاده کن (نسخه .دات نت)</S1768>
			<S1769>اجبار برنامه های تحت دات نت بمنظور استفاده از جدیدترین فریم ورک های نصب شده در سیستم،نصب نسخه هایی مانند 2.0 یا 3.5 را غیر ضروری می کند</S1769>
			<S1770>بازگردانی ویندوز فوتو ویوور</S1770>
			<S1771>استفاده از ویندوز فوتو ویوور ویندوز برای بازکردن تصاویر بجای اَپ تصاویر</S1771>
			<S1778>اجازه آزمایش</S1778>
			<S1779>سطحی را که مایکروسافت با محصول میتواند تنظیمات کاربر یا رفتار دستگاه را مطالعه کند.</S1779>
			<S1780>این تنظیم در نسخه Win10 1607 بعنوان پشتیبانی نشده طبقه بندی شده است</S1780>
			<S1781>اجازه دور سنجی</S1781>
			<S1782>پایین ترین تنظیمات، سطح امنیتی (0)، بعنوان پشتیبانی نشده در ویندوز 10 حرفه ای و خانگی برابر با پایه ای طبقه بندی شده است.</S1782>
			<S1783>اجازه مکان</S1783>
			<S1784>مشخص می کند که آیا اجازه دسترسی برنامه به سرویس مکان را دهد یا نه، همچنین برای غیرفعال کردن خود سرویس: بروید به پیکریندی - سرویس ها - 'سرویس مکان'</S1784>
			<S1786>امنیتی</S1786>
			<S1787>پایه</S1787>
			<S1788>بهسازی شده</S1788>
			<S1789>کامل</S1789>
			<S1790>اگر کامپاننت اساسی حذف شود این تنظیم مهم نیست،در اینجا برای کامل کردن است.</S1790>
			<S1821>پیش فرض برای نسخه های سازمانی و آموزشی</S1821>
			<S1822>پیش فرض برای نسخه های حرفه ای و خانگی</S1822>
			<S1823>شامل بروز رسانی های ابزار حذف نرم افزار مخرب</S1823>
			<S1824>بروز رسانی خودکار مدل های گفتار</S1824>
			<S1825>بروز رسانی خودکار لیست ریشه گواهینامه های ایمن</S1825>
			<S1826>شخصی سازی گفتار،تایپ، و ورودی نوشتن قلم شما با ارسال داده های ورودی شما به مایکروسافت</S1826>
			<S1827>به برنامه ها اجازه استفاده از شناسه تبلیغاتی کاربر را برای تجربیات در میان برنامه ها را بده</S1827>
			<S1828>فیلتر اسمارت اسکرین را برای بررسی محتوای وبی (آدرس) که برنامه های ویندوز استور استفاده می کند روشن کن</S1828>
			<S1829>از سرویس های آنلاین اسمارت اسکرین برای بررسی محتوای وب در اِدجِ استفاده کن</S1829>
			<S1830>ارسال اطلاعات به مایکروسافت درباره اینکه من چطور می نویسم،تا در آینده نوشتن و تایپ بهبود یابد</S1830>
			<S1831>به وبسایت ها اجازه بده با دسترسی به لیست زبان کاربر محتوای محلی مرتبط ارائه کند</S1831>
			<S1832>دوربین</S1832>
			<S1833>میکروفن</S1833>
			<S1834>اطلاعات اکانت کاربر</S1834>
			<S1835>تماس ها</S1835>
			<S1836>تقویم</S1836>
			<S1837>تاریخچه تماس</S1837>
			<S1839>پیام ها (متن یا اِم اِم اِس)</S1839>
			<S1840>کنترل رادیو</S1840>
			<S1841>به برنامه ها اجازه اشتراک گذاری و همگامسازی اطلاعات با دستگاه های وایرلس جفت شده غیر-آشکار را بده</S1841>
			<S1843>اطلاع رسانی</S1843>
			<S1844>تماس تلفنی</S1844>
			<S1845>داده حرکتی</S1845>
			<S1846>گام شمار</S1846>
			<S1847>سایر سنسورها</S1847>
			<S1848>جمع آوری متن های تایپ شده به ویندوز و کورتانا در درک بهتر شما کمک می کند</S1848>
			<S1849>جمع آوری متن های نوشته شده (جوهر،قلم دیجیتالی) به ویندوز و کورتانا در درک بهتر شما کمک می کند</S1849>
			<S1850>جمع آوری تماس ها به ویندوز و کورتانا در درک بهتر شما کمک می کند</S1850>
			<S1851>به برنامه های موجود در دستگاه های دیگر کاربر اجازه باز کردن برنامه ها و ادامه تجربه در این دستگاه را بده</S1851>
			<S1852>به برنامه های موجود در دستگاه های دیگر کاربر اجازه استفاده از بلوتوث را برای بازکردن برنامه ها و ادامه تجربه در این دستگاه را بده</S1852>
			<S1853>اتصال خودکار به نقاط و هات اسپات های باز پیشنهاد شده</S1853>
			<S1854>اتصال خودکار موقتی به هات اسپات ها،تا بفهمم که سرویس شبکه پولی در دسترس است.</S1854>
			<S1855>به اسکایپ (اگر نصب شده باشد) اجازه بده تا شما را به دوستان موجود در لیست آدرس متص کرده و شماره تلفن همراه شما را بازبینی کند.</S1855>
			<S1856>از سرویس های آنلاین اسمارت اسکرین برای کمک در حفاظت در مقابل برنامه های مخرب استفاده کن</S1856>
			<S1857>از سرویس های آنلاین اسمارت اسکرین برای بررسی محتوای وب در اینترنت اکسپلورر استفاده کن</S1857>
			<S1858>از پیش بینی صفحه برای بهبود در خواندن،افزایش مرور صفحات استفاده کن.داده مرور صفحات وب به مایکروسافت ارسال می شود.</S1858>
			<S1859>جمع آوری فهرست برنامه ها</S1859>
			<S1860>بروزرسانی ویندوز و WSUS, بدون جفت سازی، با سرویس ابری</S1860>
			<S1861>فقط جفت سازی در شبکه محلی،با سرویس ابری</S1861>
			<S1862>فقط جفت سازی در گروه(مبتی بر دایرکتوری فعال)،با سرویس ابری</S1862>
			<S1863>جفت سازی در لَن و اینترنت با سرویس ابری</S1863>
			<S1864>بروزرسانی ویندوز و WSUS, بدون جفت سازی، یا سرویس ابری</S1864>
			<S1865>رَد کن،در عوض از سرویس BITS استفاده کن</S1865>
			<S1888>حریم خصوصی</S1888>
			<S1889>نمایش اطلاع رسانی ارائه دهنده همگامسازی</S1889>
			<S1890>اطلاعات سریع درباره چیزهایی که میتوانید انجام دهید یا ویژگی های جدید که میتوانید امتحان کنید مانند تبلیغات وان درایو را ارائه میدهد.</S1890>
			<S1899>اجازه به ویندوز برای رَدگیری اِجرای برنامه ها برای بهبود سرعت نتایج استارت منو و جستجو.</S1899>
			<S1901>اطلاعات تشخیصی</S1901>
			<S1902>اجازه اِجرای برنامه ها در پس زمینه</S1902>
			<S1903>دستگاه من را بیاب</S1903>
			<S1904>مرکز توجه صفحه قفل ویندوز</S1904>
			<S1905>دریافت وقایع جالب،نکات،ترفندها، و چیزهای بیشتر در صفحه قفل</S1905>
			<S1906>برنامه های از پیش نصب شده</S1906>
			<S1907>کاشی های تبلیغاتی مانند مایکروسافت،کندی کراش فلیپ برد و غیره.</S1907>
			<S1908>نصب خودکار برنامه های پیشنهاد شده</S1908>
			<S1909>گاه و بیگاه نمایش پیشنهادات در استارت</S1909>
			<S1910>برنامه های اُ ای اِم از پیش نصب شده</S1910>
			<S1911>بعد از بروز رسانی تجربه خوش آمدید به ویندوز را به من نشان بده</S1911>
			<S1912>دریافت نکات،ترفندها،و پیشنهادهات چون از ویندوز استفاده می کنید</S1912>
			<S1913>دو مرتبه کلیک یا فشردن اولین حرف یک مقدار برای انتخاب سریع تر </S1913>
			<S1918>جایگزینی فرمان خطی با ویندوز پاور شِل در منوی کلیک راست</S1918>
			<S1919>استفاده از ثبت نام آنلاین هات اسپات 2.0 برای متصل شدن</S1919>
			<S1933>نمایش پوشه های مکرر مورد استفاده قرار گرفته در دسترسی سریع</S1933>
			<S1934>نمایش فایل های اخیر مورد استفاده قرار گرفته در دسترسی سریع</S1934>
			<S1935>بازکردن فایل اکسپلورر در</S1935>
			<S1936>این رایانه</S1936>
			<S1937>دسترسی سریع</S1937>
			<S1938>مخفی کردن ناسازگاری ادغام پوشه</S1938>
			<S1939>استفاده از ویزارد به اشتراک گذاری</S1939>
			<S1940>نمایش موارد اخیرا باز شده در لیست پرش در استارت یا نوار وظیفه</S1940>
			<S1941>Let Microsoft provide more tailored experiences with relevant tips and recommendations by using your diagnostic data</S1941>
			<S1942>این سیاست در همه تنظیمات مرتبط در ویندوز و برنامه هایی که آن را پشتیبانی می کند اثر می گذارد</S1942>
			<S1943>شامل درایورها با بروز رسانی ویندوز</S1943>
			<S1944>درنگ برای پیام 'بروز رسانی ویندوز در راه است'</S1944>
			<S1964>قابلیت DISM ResetBase</S1964>
			<S1965>بمنظور استفاده از قابلیت کامل DISM's /ResetBase ،شما باید این گزینه را فعال کنید. در ویندوز 10 بطور پیش فرض غیر فعال شده است، فقط از فشرده سازی دلتا بجای base reset ریست استفاده می کند.</S1965>
			<S1968>فعالسازی حالت حفاظت شده بهبود یافته</S1968>
			<S1969>فعالسازی فرآیندهای 64 بیت برای حالت حفاظت شده بهبود یافته</S1969>
			<S1970>شِل پوشه ها</S1970>
			<S1971>تحلیل نام چند-خانه دی اِن اِس</S1971>
			<S1972>اگر غیر فعال شده باشد،ممکن است با تایم اوت تحلیل دی اِن اِس کمک کند و حریم خصوصی را،به علت افشای درخواست دی اِن اِس در شبکه های متصل شده،افزایش دهد.</S1972>
			<S1973>تحلیل نام موازی دی اِن اِس</S1973>
			<S2407>سرویس های اضافی</S2407>
			<S2408>شامل بوت حیاتی و درایورهای سرویس،بطور عمده با کامپاننت ها حذف میشوند</S2408>
			<S2421>همیشه در پنجره کپی فایل جزئیات کامل را نشان بده</S2421>
			<S2422>منوی زمینه مدرن</S2422>
			<S2423>پوسته تیره برای برنامه ها</S2423>
			<S2424>نمایش رنگ غالب در استارت منو،نوار وظیفه،و مرکز اقدام</S2424>
			<S2425>نمایش رنگ غالب در نوارهای عنوان فعال</S2425>
			<S2426>رنگ غالب</S2426>
			<S2427>رنگ غالب در نوارهای عنوان غیرفعال</S2427>
			<S2428>وقتی به سیاه تنظیم شد،آن در واقع از رنگ غالب فعال استفاده می کند،در حالی که وقتی پیش فرض پشت نما است از رنگ پنجره ها استفاده می کند.</S2428>
			<S2462>نمایش صفحه قفل</S2462>
			<S2463>نمایش نام آخرین کاربر در صفحه ورود</S2463>
			<S2464>از صفحه ورود قدیمی استفاده کن</S2464>
			<S2465>در صفحه ورود قدیمی نیاز است که نام ورود و رمزعبور را برای دسترسی به سیستم وارد کنید.بطور پیش فرض ویندوز نام کاربری را برای انتخاب نشان میدهد.</S2465>
			<S2480>اجازه دسترسی های برنامه</S2480>
			<S2481>قرار ملاقات ها</S2481>
			<S2482>فایل سیستمی</S2482>
			<S2483>کتابخانه اسناد</S2483>
			<S2484>کتابخانه تصاویر</S2484>
			<S2485>کتبخانه ویدیو</S2485>
			<S2486>به ویندوز اجازه جمع آوری فعالیت های من در رایانه را بده ('Timeline')</S2486>
			<S2487>محتوای پیشنهاد شده به من را در تنظیمات برنامه نشان بده</S2487>
			<S2489>بعد از بروز رسانی یا ریستارت برنامه های من را مجدد باز کن</S2489>
			<S2490>اگر فعال شود،دستگاه خودکار وارد میشود،جلسه و قفل آخرین کاربر در ارتباط بعد از بروز رسانی یا ریستارت بازگردانی می شود.</S2490>
			<S2491>بهینه سازی تمام صفحه</S2491>
			<S2492>اگر فعال شود،ممکن است کارایی برنامه ها و بازی ها بهتر شود.</S2492>
			<S2530>دسترسی ریموت به اشتراک های آدمین</S2530>
			<S2531>فرمان وظیفه در منوی زمینه دایرکتوری</S2531>
			<S2532>نمایش افراد در نوار وظیفه</S2532>
			<S2533>ایجاد میانبر دسکتاپ اِدجِ</S2533>
			<S2534>هشدار حفاظت اکانت دیفندر برای استفاده در اکانت مایکروسافت</S2534>
			<S2535>سطل زباله</S2535>
			<S2536>پنجره تأیید حذف را نشان بده</S2536>
			<S2540>توصیه های فعالیت حین تعویض دستگاه</S2540>
			<S2541>از تاریخچه دستگاه های لاگین شده من استفاده کن</S2541>
			<S2580>تاریخچه کلیپ برد</S2580>
			<S2615>بینش تایپ</S2615>
		</List>
		<Title>
			<S0611>دستگاه محلی</S0611>
			<S1175>تنظیمات</S1175>
			<S1235>کاربران</S1235>
			<S1498>تغییر تنظیمات سرویس.مراقب باشید سرویس های حیاتی را غیرفعال نکنید</S1498>
			<S1499>تغییر تنظیمات مختلف ویندوز برای همه کاربران</S1499>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0922>تنظیمات تب فعلی را به مقادیر پیش فرض منبع آنها تنظیم کن</S0922>
			<S0953>محدوده</S0953>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>همه تغییرات مستقیما در نصب میزبان موجود ذخیره میشود</S0031>
			<S0033>همه سایر ایمیج های هم گروه با ذخیره شدن تغییرات تخلیه می شود</S0033>
			<S0074>پشتیبان وقایع و پیش تنظیم در منبع</S0074>
			<S0076>پشتیبان وقایع در منبع</S0076>
			<S0079>پشتیبان پیش تنظیم در منبع</S0079>
			<S0106>هر دو مدیر بوت پایه ای برای خذف (PCAT و EFI) در صف قرار گرفته اند،آن باعث میشود ایمیج غیر قابل بوت باشد</S0106>
			<S0117>توقف همه پردازش ها.تغییراتی را که تا بحال انجام شده است را باز نمی گرداند.</S0117>
			<S0129>تغییر</S0129>
			<S0130>تغییر و اِجرا</S0130>
			<S0147>پاکسازی عملکرد های در انتظار</S0147>
			<S0181>کامپاننت هایی که قبلا حذف شده اند،بروز رسانی اشان به تحتمال زیاد موفق نمی شود چون فایل های پیش فرض وجود ندارد</S0181>
			<S0189>پیکربندی ویژگی ها</S0189>
			<S0269>غیرفعالسازی</S0269>
			<S0275>پیکربندی بی مراقبت دیسک حاضر است،پارتیشن ها در بوت این ایمیج خودکار پیکربندی می شوند.</S0275>
			<S0286>این را در آینده نشان نده</S0286>
			<S0371>فایل پاسخ بی مراقبت موجود حذف خواهد شد</S0371>
			<S0379>اِجرای صریح SetupComplete.cmd</S0379>
			<S0425>برای یک ایمیج UEFI ،دیسک GPT ، 100 مگابایت EFI بعنوان پارتیشن اول اضافه می کند،و هیچ پارتیشنی را بعنوان فعال انتخاب نکنید</S0425>
			<S0500>ایمیج در وضعیت نامشخص می ماند، اکیدا توصیه میشود قبل از استفاده مجدد از آن هر گونه تغییری را لغو کنید.</S0500>
			<S0530>نصب بسته ها</S0530>
			<S0538>ادغام درایورها</S0538>
			<S0539>ادغام بسته ها</S0539>
			<S0574>فقط حفظ کن</S0574>
			<S0722>تغییرات در انتظاری وجود ندارد،از نوار ابزار بالا استفاده کن یا از منوی هدایتگر در سمت چپ برای تغییر برخی گزینه ها اقدام کن</S0722>
			<S0811>وظایف پس از راه اندازی</S0811>
			<S0817>آماده سازی داده</S0817>
			<S0837>با آگاهی خودتان از خطرات ادامه دهید</S0837>
			<S0842>پیشرفت</S0842>
			<S0866>خواندن داده بروز رسانی شده</S0866>
			<S0900>حذف کامپاننت ها</S0900>
			<S0901>فایل های حذف شده</S0901>
			<S0902>فایلی حذف نشده</S0902>
			<S0933>اِجرا</S0933>
			<S0945>ذخیره تغییرات،و خارج شدن از ایمیج</S0945>
			<S0983>بازبینی لیست بررسی سخت افزار در صفحه درایور برای درایورهای گم شده</S0983>
			<S1056>تقسیم ایمیج به چندین بخش،اگر بود بزرگتر از</S1056>
			<S1071>توقف قبل از ذخیره ایمیج</S1071>
			<S1072>توقف فرآیند؟</S1072>
			<S1111>وظایف</S1111>
			<S1141>این جلسه ویرایش دستگاه میزبان (آنلاین) زنده است. اکیدا توصیه میشود یک پشتیبان آماده داشته باشید،در صورتی که مشکلی پیش آمد.</S1141>
			<S1150>این منبع قبلا حین پردازش لغو شده و میتواند حاوی وضعیت ناپایدار باشد</S1150>
			<S1191>مقصد فایل پاسخ بی مراقبت</S1191>
			<S1193>راه اندازی بی مراقبت</S1193>
			<S1337>توقف بعد از پردازش انتخاب شده است،پس برای اینکه تغییرات ذخیره شود،ایمیج باید بطور دستی از صفحه منبع تخلیه شود.</S1337>
			<S1373>بازبینی پیام های یکپارچه سازی بروز رسانی در صفحه بروز رسانی برای گام های توصیه شده</S1373>
			<S1399>حداقل یک برنامه مترو باید حفظ شود تا استارت منوی ویندوز 10 بدرستی نصب شود.</S1399>
			<S1400>لطفا برو به صفحه کامپانت و یکی از آنها را نگه دار</S1400>
			<S1429>حجم نصب نهایی</S1429>
			<S1559>مطمئن شوید این کاربر در سرور اکتیو دایرکتوری در 'پیوستن یک رایانه به دامنه' اجازه داده شود،و شما باید نام رایانه را تعیین کنید.نام رایانه این ایمیج همچنین میتواند تصادفی تولید شودیا حین راه اندازی درنگ شود،اطلاعات بیشتر در توضیحات گزینه بی مراقبت&gt;نام رایانه وجود دارد</S1559>
			<S1572>ادغام ریجیستری</S1572>
			<S1598>حداقل یک چینش صفحه کلید باید حفظ شود تا بتوانید چیزی تایپ کنید</S1598>
			<S1599>حداقل یک فونت باید حفظ شود تا ویندوز بتواند متن ها را نمایش دهد</S1599>
			<S1600>حداقل یک زبان نیاز است تا ویندوز بتواند محتویات را نشان دهد</S1600>
			<S1777>نصب درایورها</S1777>
			<S1976>حفاظت ها غیرفعال شده است،پشتیبانی نخواهد بود مگر اینکه یک مشکل دائمی با حفاظت فعال شده باشد.</S1976>
			<S2406>بمنظور استفاده از یکپارچه سازی یا پیکربندی ویژگی،هسته کامپاننت سرویس پشته نباید حذف شود.</S2406>
			<S2468>اگر مشکلی وجود دارد از ویزارد تازه سازی میزبان برای بروز رسانی استفاده کنید</S2468>
			<S2469>وقتی ایمیج ایجاد میکنید،کامپاننت ها را بعد یا حین یکپارچه سازی بروزرسانی حذف میکنید.همیشه توصیه میشود حین یکپارچه سازی بروز رسانی های جدید بطور تازه شزوع کنید.</S2469>
			<S2548>فایل ها</S2548>
			<S2549>فایل های کامل</S2549>
			<S2550>فایل های یکتا</S2550>
			<S2551>فایل های ایزو</S2551>
			<S2603>فایل ایمیج ایزوی موجود جایگزین خواهد شد</S2603>
		</List>
		<Title>
			<S0051>اِعمال</S0051>
			<S0929>پیکربندی وظایف ایمیج،بازبینی تغییرات در انتظار و استفاده از دکمه پردازش در نوار ابزار وقتی آماده است</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>در حال اِعمال</S0052>
			<S0148>پاکسازی</S0148>
			<S0150>پاکسازی دایرکتوری های خالی</S0150>
			<S0151>پاکسازی ورودی های باقیمانده</S0151>
			<S0271>غیرفعلسازی</S0271>
			<S0336>فعالسازی</S0336>
			<S0358>خطاها و هشدارها</S0358>
			<S0397>استخراج</S0397>
			<S0438>عملکرد محافظ</S0438>
			<S0536>در حال نصب</S0536>
			<S0543>در حال ادغام</S0543>
			<S0544>در حال ادغام بخش ایمیج بوت</S0544>
			<S0762>بسته</S0762>
			<S0819>آماده سازی داده</S0819>
			<S0821>آماده سازی پیکربندی ویژگی</S0821>
			<S0823>آماده سازی ادغام</S0823>
			<S0834>یکپارچه سازی بسته قبلی،یکپارچه سازی بیشتر در این ایمیج را قفل کرده است</S0834>
			<S0838>در حال پردازش</S0838>
			<S0909>حذف فایل های منسوخ</S0909>
			<S0928>استفاده مجدد از فایل های کَش درایور</S0928>
			<S0952>اسکن برای فایل های منسوخ</S0952>
			<S1027>رَد شده</S1027>
			<S1030>ادغام سرویس پک</S1030>
			<S1142>این بسته به انباشته سرویس دهی جدید یا نسخه جدیدتر ویندوز نیاز دارد</S1142>
			<S1433>ویندوز دیفندر را تشخیص داد،بمنظور پردازش بسیار سریعتر توصیه میشود آن را غیرفعال کنید</S1433>
			<S1435>خودکار نمیتوان ویندوز دیفندر را غیرفعال کرد،لطفا دستی حفظت در زمان واقعی را در تنظیمات آن غیرفعال کنید.</S1435>
			<S1436>روی بله برای بازکردن تنظیمات ویندوز دیفندر کلیک کنید</S1436>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>پشتیبان وقایع</S0073>
			<S0075>کپی وقایع جلسه فعلی به منبع،به منظور اشکال زدایی در آینده.</S0075>
			<S0077>پشتیبان پیش تنظیم</S0077>
			<S0078>پیش تنظیم خودکار-ذخیره شده فعلی را در منبع کپی برای استفاده مجدد در آینده یا اشکال یابی کپی می کند</S0078>
			<S0152>پاکسازی پشتیبان بروز رسانی ها</S0152>
			<S0153>حذف فایل های پشتیبان بروز رسانی منسوخ شده،فقط جدیدترین نسخه ها حفظ خواهند شد.همه سرویس پک ها و بروز رسانی موجود بعد از این عملکرد را نمیتوان حذف کرد.این حذف سرویس پک ها و بروز رسانی های آینده را مسدود نمی کند.</S0153>
			<S0222>بعد از اینکه ایمیج ذخیره شد خودکار ایمیج ایزو را ایجاد کن.پارامترهای در صف بمحض انتخاب این گزینه پرسش خواهند کرد.</S0222>
			<S0360>فشرده سازی ESD</S0360>
			<S0361>ایمیج توسط فرمت ESD فشرده سازی شود،فقط در ویندوز 8 و جدیدتر پشتیبانی میشود.در نتیجه ایمیج کم حجم تر خواهد بود،اما به منظور ویرایش دوباره باید به فرمت WIM تبدیل شود.</S0361>
			<S0385>بازسازی ایمیج،کاهش بالقوه حجم آن.با انجام این کار،نسخه انتخاب شده فعلی بعنوان تنها ورودی در فایل ایمیج مادر باقی خواهد ماند.</S0385>
			<S0809>پس پردازش ایمیج</S0809>
			<S0926>استفاده مجدد از کَش درایور</S0926>
			<S0927>حجم ویندوز را موثر کاهش می دهد، لینک های اِن تی اِف اِس بین فایل های درایور یکسان در کَش و جایی که قرار دارند را (مثل System32) بهسازی می کند. بیشتر فضا وقتی ذخیره می شود که در نصب زنده با درایورهای نصب شده مورد استفاده قرار گیرد.</S0927>
			<S0944>ذخیره تغییرات و تخلیه</S0944>
			<S0946>ذخیره تغییرات و تخلیه ایمیج هایی که اکنون بارگیری شده و هم گروه های آنها</S0946>
			<S0955>ویژگی مهر</S0955>
			<S0956>حذف ویژگی  بروز رسانی های منسوخ ویندوز 7، حجم بیشتری را کاهش می دهد. وضعیت ویژگی های (CPanel-&gt;Programs-&gt;Features) ویندوز بعد ازاین عملکرد دیگر قابل تغییر نیست، بنابراین وقتی از این گزینه استفاده می کنید،مطمئن شوید وضعیت صفحه نهایی ویژگی ها را راه اندازی کنید</S0956>
			<S1053>تقسیم</S1053>
			<S1058>تقسیم ایمیج WIM انتخاب شده به چندین بخش SWM . برای مثال برای رد کردن محدودیت 4 گیگابایتی فایل تکی FAT32 مورد استفاده قرار می گیرد، یا ایمیج را میتوان در چندین رسانه قرار داد</S1058>
			<S1062>فرآیند</S1062>
			<S1066>شروع اِعمال همه تغییرات در انتظار</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>همه فایل ها</S0032>
			<S0125>با نصب کننده های خاموش که خودشان را در هر گونه اِجرایی نصب می کنند مراقب باشید.</S0125>
			<S0366>اِجرا کردن</S0366>
			<S0367>در حال اِجرا کردن</S0367>
			<S0369>موجود</S0369>
			<S0534>نصب کننده</S0534>
			<S0771>پارامترها</S0771>
			<S0884>ریجیستری</S0884>
			<S0966>فایل ها را برای افزودن انتخاب کنید</S0966>
			<S0995>تنظیم</S0995>
			<S1068>وضعیت</S1068>
			<S1088>انواع پشتیبانی شده</S1088>
			<S1168>سعی در حذف فرمان غیر-موجود کرده است</S1168>
			<S1177>نوع</S1177>
			<S1202>ناشناخته</S1202>
			<S1344>گروهی</S1344>
			<S1345>انفعالی</S1345>
			<S1352>استفاده بعنوان</S1352>
			<S1424>نگه دارنده سطر برای بروز رسانی های معوق بالقوه</S1424>
			<S1425>انتقال به موقعیت مناسب.بهتر است در آخر یا قبل از هر گونه ناسازگاری در اِجرا مانند فعالسازی OEM و ریستارت اجباری باشد.</S1425>
			<S1561>اسکریپت</S1561>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>فرمان</S0167>
			<S0168>افزودن دستور العمل فرمان خطی برای اِجرا بعد از نصب</S0168>
			<S0368>صف اِجرا</S0368>
			<S0411>افزودن یک فایل برنامه نصب کننده با پارامتر، آرشیو اِس اِف ایکس، اسکریپت پاورشِل یا یک فایل ریجیستری برای اِجرا بعد از نصب ویندوز</S0411>
			<S0769>اطلاعات پارامتر</S0769>
			<S0770>سوئیچ راهنما را در نصب کننده انتخاب شده برای مشاهده لیست پارامترهای موجود بررسی کنید.</S0770>
			<S0904>حذف سطر انتخاب شده</S0904>
			<S0921>ریست وضعیت منبع.حذف جدیدها و بازگشت به ورودی های موجود</S0921>
			<S1374>انتقال به بالا</S1374>
			<S1375>انتقال به پایین</S1375>
			<S1515>غیرفعال کردن هیبرینیت</S1515>
			<S1517>غیرفعالسازی انقضای رمزعبور کاربر</S1517>
			<S1548>الگو</S1548>
			<S1975>نصب ابزارهای VMware</S1975>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>مدیریت فرمان های اِجرایی و نصب برنامه پس از راه اندازی. آنها در انتهای راه اندازی و تنها فقط یکبار بعنوان کاربر سیستم اِجرا می شود.</S0626>
			<S0810>پس از راه اندازی</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>توضیحات</S0242>
			<S0401>ویژگی</S0401>
			<S1067>وضعیت</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>ویژگی ها</S0403>
			<S0975>انتخاب کنید کدام ویژگی فعال شود.این صفحه همانند کنترل پنل هست - فعال و غیر فعال کردن ویژگی ها انجام خواهد شد</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>عمومی</S0443>
			<S0920>تنظیم وضعیت های ویژگی به پیش فرض های منبع</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
	<Registry>
		<Title>
			<S1565>یکپارچه سازی فایل های ریجیستری و ویرایش مستقیم هایوها در ایمیج. HKCU روی همه کاربران اِعمال می شود.</S1565>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S1566>افزودن فایل ریجیستری به لیست</S1566>
			<S1569>ویرایش</S1569>
			<S1570>ویرایش فایل REG یا موقتا فایل هیو را در ریجیستری بار گیری کن.</S1570>
			<S1575>ویرایش هایو های ریجیستری از ایمیج با بارگیری هایو ریجیستری بطور موقت در سیستم میزبان تحت مکان زیر امکان پذیر است HKLM\wdTmp{GUID}HIVENAME</S1575>
			<S1576>اگر مطمئن نیستید،هیچ چیزی را دستی تغییر ندهید</S1576>
			<S1577>برای اثر نگذاشتن در ریجیستری سیستم میزبان،همه ویرایش ها را در کلید هایو و محتوای آن حفظ کنید.</S1577>
			<S1578>قبل از ادامه استفاده از ابزار Regedit را ببندید</S1578>
		</Toolbar>
		<List>
			<S1567>صف ریجیستری</S1567>
			<S1568>هایو</S1568>
			<S1571>کاربر</S1571>
		</List>
		<Other>
			<S1619>موفق به اِعمال برخی از کلیدهای این فایل ریجیستری نشد،احتمالا بخاطر سطح دسترسی کلید.در عوض صفحه پس از نصب را امتحان کن.</S1619>
		</Other>
	</Registry>
</NTLiteTranslation>
