<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.8.0.6646" display="Greek" code="el-GR" rtl="false">
  <Translator>
    <Name>Soulimiotis Theotoros</Name>
    <EMail>Απεσταλμένος ici (προαιρετικό)</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>Τοπικές ρυθμίσεις συστήματος</S0001>
      <S0013>Κέντρο συντήρησης</S0013>
      <S0014>Το Κέντρο Δράσης παραθέτει σημαντικά μηνύματα σχετικά με τις ρυθμίσεις ασφάλειας και συντήρησης που χρειάζονται την προσοχή σας.</S0014>
      <S0042>Σας επιτρέπει να παίρνετε πολλαπλούς δίσκους διαφορετικών μεγεθών και διεπαφών και να τις ομαδοποιείτε έτσι ώστε το λειτουργικό σύστημα να τους βλέπει ως ένα μεγάλο δίσκο.</S0042>
      <S0046>Συμβατότητα εφαρμογών</S0046>
      <S0047>Υπηρεσία ταυτότητας εφαρμογών</S0047>
      <S0048>Εφαρμογή Εκτοξευτή</S0048>
      <S0050>Οι εφαρμογές μπορούν να χρησιμοποιούν το WIF για να επεξεργάζονται τα μάρκες που εκδίδονται από τις υπηρεσίες συμβόλων ασφαλείας και να κάνουν αποφάσεις που βασίζονται στην ταυτότητα στην εφαρμογή Ιστού ή την υπηρεσία διαδικτύου.</S0050>
      <S0065>Αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των αναθεωρήσεων αρχείων που περιέχονται στις βιβλιοθήκες.</S0065>
      <S0069>Αυτόματη αναπαραγωγή</S0069>
      <S0070>Το AutoPlay σάς επιτρέπει να επιλέξετε ποιο πρόγραμμα θα χρησιμοποιηθεί αυτόματα για διαφορετικά είδη ψηφιακών μέσων, όπως μουσικά CD ή εικόνες από την ψηφιακή σας φωτογραφική μηχανή.</S0070>
      <S0080>Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας ορισμένων αρχείων βάσεων δεδομένων πακέτων των Windows. Αυτό δεν είναι ολόκληρο το κατάστημα WinSxS, αλλά μόνο διπλά τυποποιημένα πακέτα, τα οποία θα πρέπει να αφαιρεθούν δεν πρέπει να σπάσουν τίποτα.</S0080>
      <S0095>Κρυπτογράφηση μονάδων BitLocker</S0095>
      <S0097>Αποκλεισμός Μηχανισμός δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας υπηρεσίας</S0097>
      <S0102>Διαχείριση εκκίνησης</S0102>
      <S0113>Κρύπτη και προσωρινά αρχεία</S0113>
      <S0115>Μηχανισμός προσωρινής αποθήκευσης για την έναρξη εφαρμογών γρηγορότερα.</S0115>
      <S0124>Κάρτα χώρου</S0124>
      <S0182>Πλήρης πλατφόρμα συγχρονισμού για συνεργασία και πρόσβαση χωρίς σύνδεση για εφαρμογές, υπηρεσίες και συσκευές.</S0182>
      <S0196>Επιλογές μενού πλαισίου αρχείου Για αποστολή σε - Mail ή επιφάνεια εργασίας.</S0196>
      <S0223>Διαχείριση ταυτότητας</S0223>
      <S0249>Πλακάκι επιφάνειας εργασίας</S0249>
      <S0250>Των Windows Window Διαχείριση (DWM)</S0250>
      <S0260>Προσδιορίζει και επαληθεύει την ταυτότητα μιας εφαρμογής. Η κατάργηση αυτής της υπηρεσίας θα αποτρέψει την εφαρμογή του AppLocker.</S0260>
      <S0262>Πληροφορίες για τους τύπους συσκευών και πόροι</S0262>
      <S0263>Εμπειρία συσκευών</S0263>
      <S0266>Διαγνωστικά Εμπειρία συσκευής και αντιμετώπιση προβλημάτων</S0266>
      <S0267>Φίλτρο διαλόγου</S0267>
      <S0276>Ανασυγκρότηση δίσκων</S0276>
      <S0277>Διαγνωστικά αποτυχίας δίσκου</S0277>
      <S0311>Εύκολη μεταφορά</S0311>
      <S0314>Αρχείο ρυθμίσεων έκδοσης (EI.cfg)</S0314>
      <S0317>Ενσωματωμένος Lockdown Manager</S0317>
      <S0327>Ενεργοποιεί τις εφαρμογές που εκτελούνται σε διαφορετικές χρονικές στιγμές για να επικοινωνούν σε ετερογενή δίκτυα και συστήματα που ενδέχεται να είναι προσωρινά εκτός σύνδεσης. Απαιτείται για IIS.</S0327>
      <S0331>Ενεργοποιεί την εκκίνηση των διαδικασιών υπό εναλλακτικές πιστοποιήσεις. Απαιτείται για ενημερώσεις του Blizzard Battle.net, μεταξύ άλλων.</S0331>
      <S0333>Επιτρέπει τη χρήση της επιτάχυνσης υλικού για την απόδοση του γραφικού περιβάλλοντος χρήστη των Windows.</S0333>
      <S0337>Εφαρμόζει πολιτική ομάδας για συσκευές αποθήκευσης.</S0337>
      <S0339>Ενισχυμένη αποθήκευση</S0339>
      <S0340>Οι ενισχυμένες συσκευές αποθήκευσης είναι συσκευές που υποστηρίζουν το πρωτόκολλο IEEE 1667 για την παροχή λειτουργιών όπως η πιστοποίηση ταυτότητας στο επίπεδο υλικού της συσκευής αποθήκευσης.</S0340>
      <S0363>Καταγραφή συμβάντων</S0363>
      <S0405>Ιστορικό αρχείου</S0405>
      <S0412>Τα αρχεία σε αυτόν τον κατάλογο (Sources \ SxS), που βρίσκονται εκτός της κύριας εικόνας, μπορούν να χρησιμοποιηθούν για την εγκατάσταση λειτουργιών όπως το .NET3.5 μετά την εγκατάσταση, οι οποίες κανονικά δεν εγκατασταθούν μέσω του πίνακα ελέγχου. Εάν έχετε ήδη ενεργοποιήσει τις λειτουργίες, είναι ασφαλές να το καταργήσετε. Μπορείτε πάντα να χρησιμοποιείτε πρωτότυπο κατάλογο εικόνων όταν ενεργοποιείτε λειτουργίες που το απαιτούν ρητώς.</S0412>
      <S0433>Πλαίσιο αλληλένδετων τεχνολογιών της Microsoft που επιτρέπει στους προγραμματιστές έναν ομοιόμορφο και ολοκληρωμένο τρόπο ανάπτυξης εφαρμογών που μπορούν να έχουν πρόσβαση σχεδόν σε οποιοδήποτε κατάστημα δεδομένων. Τα συστατικά του περιλαμβάνουν: ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB και Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
      <S0439>Συσκευές</S0439>
      <S0447>Φίλτρο χειρονομίας</S0447>
      <S0448>Περιλαμβάνει την καρτέλα "Συμβατότητα" σε ιδιότητες εκτελέσιμου προγράμματος, λειτουργίες που εκτελούνται σε παλαιότερη έκδοση εκδόσεων των Windows και αλλάζουν το "High DPI Scaling" ανά πρόγραμμα.</S0448>
      <S0452>Πελάτης πολιτικής ομάδας</S0452>
      <S0453>Υπηρεσία αποθήκευσης</S0453>
      <S0461>Σας βοηθά να μεταφέρετε τα αρχεία και τις ρυθμίσεις σας σε νέο υπολογιστή.</S0461>
      <S0471>Hyper-V Επισκέπτη</S0471>
      <S0481>'Πηγές ei.cfg', αφού αφαιρεθεί και η τελική εικόνα έχει περισσότερες από μία εκδόσεις, ο χρήστης θα σας ζητηθεί να επιλέξετε την έκδοση των Windows κατά την εκκίνηση του ISO. Αν δείτε το σφάλμα, τα Windows δεν μπορούν να βρουν τους Όρους άδειας χρήσης λογισμικού της Microsoft, επιστρέψτε αυτό το αρχείο από το πρωτότυπο ISO και δοκιμάστε ξανά.</S0481>
      <S0482>Εάν δεν είστε βέβαιοι, μην αφαιρέσετε.</S0482>
      <S0518>Περιλαμβάνει Κέντρο Κινητικότητας.</S0518>
      <S0525>Υποδομή για τη διάγνωση και την αντιμετώπιση προβλημάτων των στοιχείων των Windows.</S0525>
      <S0550>Διακομιστής πληροφοριών Internet (IIS)</S0550>
      <S0562>Σας δίνει τη δυνατότητα να ρυθμίσετε τις παραμέτρους συνδυασμών πλήκτρων που θέλετε να αποτρέψετε την είσοδο χρηστών από ένα πληκτρολόγιο.</S0562>
      <S0576>Φίλτρο πληκτρολογίου</S0576>
      <S0577>Φίλτρο πληκτρολογίου AppShim</S0577>
      <S0610>Τοπικός υπεύθυνος πολιτικής ασφαλείας</S0610>
      <S0612>Ειδοποιήσεις τοποθεσίας</S0612>
      <S0627>Διαχειρίζεται και υλοποιεί τα αντίγραφα όγκου σκιών που χρησιμοποιούνται για backup και άλλους σκοπούς.</S0627>
      <S0629>Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας Manifest (WinSxS \ Backup)</S0629>
      <S0631>Χειροκίνητη αποκατάσταση στοιχείων</S0631>
      <S0632>Χειροκίνητη εγκατάσταση</S0632>
      <S0641>Διαγνωστική μνήμης</S0641>
      <S0644>Μετρό Αρχική σελίδα δυναμική επιφάνεια εργασίας. Αν καταργηθεί, δεν θα υπάρξει μια συντόμευση για την επιφάνεια εργασίας στη σελίδα "Έναρξη" του μετρό.</S0644>
      <S0647>Στοιχεία της Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
      <S0650>Microsoft ουρά μηνυμάτων (MSMQ)</S0650>
      <S0651>Πλαίσιο συγχρονισμού Microsoft</S0651>
      <S0662>ΚινητόPC</S0662>
      <S0689>Απαιτείται διαχείριση δίσκων - λειτουργία συρρίκνωσης όγκου.</S0689>
      <S0690>Απαιτείται για το Media Center, μεταξύ άλλων, τα οποία χρησιμοποιούν το .NET Framework 2.0 και 3.5.</S0690>
      <S0693>Απαιτείται για την επαναφορά συστήματος, το Windows Update, ορισμένες εκκινήσεις εφαρμογών κατά τη σύνδεση και την προγραμματισμένη ενημέρωση.</S0693>
      <S0694>Χρειάζεται για την εκκίνηση λειτουργικού συστήματος τύπου BIOS (μη-UEFI).</S0694>
      <S0695>Απαιτείται για την εκκίνηση του OSFI τύπου OS.</S0695>
      <S0700>.NET cache συναρμολόγησης</S0700>
      <S0701>.NET Framework</S0701>
      <S0702>.NET Framework .NET Framework 2.0, 3.0 και 3.5 .NET Framework Πυρήνα</S0702>
      <S0703>.NET Framework Πυρήνα</S0703>
      <S0704>.NET 4.x Ρύθμιση προσωρινής μνήμης</S0704>
      <S0712>Προβολή δικτύου</S0712>
      <S0719>Εργαλεία διαχείρισης NFS</S0719>
      <S0729>16-bit υποσύστημα NTVDM</S0729>
      <S0730>Υποσύστημα NTVDM που παρέχει υποστήριξη για εφαρμογές Windows 16-bit DOS και 16-bit Windows σε συστήματα x86.</S0730>
      <S0772>Γονικός έλεγχος</S0772>
      <S0786>Παρακολούθηση επιδόσεων</S0786>
      <S0812>PowerShell</S0812>
      <S0813>Προκαταγραμμένες βιβλιοθήκες .NET. Η κατάργησή του θα προκαλέσει επαναδημιουργία του μετά την εγκατάσταση στο ρελαντί. Εξοικονόμηση χώρου στο μέσο εγκατάστασης.</S0813>
      <S0818>Ετοιμάζει μια εγκατάσταση των Windows για την επικάλυψη, τον έλεγχο και την παράδοση των πελατών.</S0818>
      <S0851>Παρέχει τη δυνατότητα να τοποθετήσετε αρχεία VHD ή ISO.</S0851>
      <S0852>Παρέχει ευρετηρίαση περιεχομένου και προσωρινή αποθήκευση ιδιότητας για ταχύτερα αποτελέσματα αναζήτησης για αρχεία, e-mail και άλλο περιεχόμενο.</S0852>
      <S0888>Υπηρεσίες Ανάλυσης Αξιοπιστίας</S0888>
      <S0923>Πόροι για τον Πίνακα Ελέγχου - Συσκευές και Εκτυπωτές, τα εικονίδια θα λείπουν αν αφαιρεθεί. Επίσης απαιτείται για το κουμπί αποσύνδεσης του δίσκου USB.</S0923>
      <S0958>Δευτερεύουσα σύνδεση</S0958>
      <S0959>secpol.msc - μπορεί να χρησιμοποιηθεί για τον έλεγχο ή τη διαμόρφωση των ρυθμίσεων ασφαλείας (πολιτικές) σε έναν κεντρικό υπολογιστή σε μια ομάδα εργασίας ή στο HomeGroup</S0959>
      <S0961>Κέντρο ασφαλείας</S0961>
      <S0962>Μια δυνατότητα ασφαλείας που σας ζητά να επιτρέψετε τη διαχειριστική πρόσβαση για μια δεδομένη εφαρμογή. Περιλαμβάνει υπηρεσία πληροφοριών εφαρμογής.</S0962>
      <S0987>Αποστολή προς αλληλογραφία και επιφάνεια εργασίας</S0987>
      <S0988>Αισθητήρες</S0988>
      <S0994>Επισκευή Stack</S0994>
      <S1000>Αρχεία εγκατάστασης για .NET 4.x. Αν δεν σχεδιάζετε την απεγκατάσταση του .NET 4.x, ασφαλές για να το αφαιρέσετε.</S1000>
      <S1005>Κοινό σημείο προστασίας (SPP)</S1005>
      <S1016>ΔευτερεύουσαΕμφάνιση</S1016>
      <S1033>Ένα μικρό βοηθητικό πρόγραμμα για τη διαμόρφωση ορισμένων από τις επιλογές εκκίνησης και εκκίνησης των Windows.</S1033>
      <S1074>Χώροι αποθήκευσης</S1074>
      <S1075>Υποσύστημα για εφαρμογές που βασίζονται σε UNIX</S1075>
      <S1076>Υποσύστημα για εφαρμογές που βασίζονται σε UNIX (US) είναι ένα υποσύστημα συμβατότητας πηγής για τη σύνταξη και εκτέλεση προσαρμοσμένων εφαρμογών και σεναρίων βασισμένων σε UNIX σε έναν υπολογιστή που εκτελεί λειτουργικό σύστημα Windows.</S1076>
      <S1077>ΣούπερFetch</S1077>
      <S1079>Κατάλογος υποστήριξης</S1079>
      <S1080>'Υποστήριξη' στον κατάλογο ρίζας, περιέχει τον οδηγό μετεγκατάστασης. Αυτό δεν επηρεάζει το τελικό εγκατεστημένο προϊόν, μόνο τα αρχεία εγκατάστασης.</S1080>
      <S1081>Υποστήριξη κρυπτογράφησης μονάδας δίσκου.</S1081>
      <S1083>Υποστήριξη για προστιθέμενες λειτουργίες του πωλητή για τη βελτίωση του τρόπου με τον οποίο οι χρήστες ανακαλύπτουν και χρησιμοποιούν συσκευές που είναι συνδεδεμένες στον υπολογιστή τους.</S1083>
      <S1097>Εργαλείο ρύθμισης παραμέτρων συστήματος (MSConfig)</S1097>
      <S1098>Εργαλείο πληροφοριών συστήματος (MSInfo32)</S1098>
      <S1099>Εργαλείο προετοιμασίας συστήματος (Sysprep)</S1099>
      <S1100>Επαναφορά συστήματος</S1100>
      <S1105>Χρονοδιάγραμμα εργασιών</S1105>
      <S1128>Αφαιρεί τις λειτουργίες που χρησιμοποιούνται για την εκκίνηση εγκατάστασης χωρίς εκκίνηση, όπως το autorun.inf, το setup .exe και αναβάθμιση από τα προηγουμένως εγκατεστημένα Windows με αυτήν την εικόνα.</S1128>
      <S1156>Φίλτρο ειδοποιήσεων τοστ</S1156>
      <S1159>Εργαλεία διαχείρισης υπηρεσιών για το NFS σε τοπικούς και απομακρυσμένους υπολογιστές.</S1159>
      <S1198>Ενιαίο φίλτρο εγγραφής</S1198>
      <S1221>Φίλτρο USB</S1221>
      <S1224>Χρησιμοποιείται για τη φιλοξενία ιστοσελίδων σε αυτόν τον στόχο.</S1224>
      <S1228>Έλεγχος λογαριασμού χρήστη (UAC)</S1228>
      <S1238>Διάφορα προσωρινά αρχεία προσωρινής αποθήκευσης, προσωρινής μνήμης και αρχεία καταγραφής, ασφαλή για κατάργηση.</S1238>
      <S1248>Υποστήριξη εικονικού σκληρού δίσκου (VHD)</S1248>
      <S1249>Αδεια Virtual PC (κληρονομιά)</S1249>
      <S1255>Σκιώδη αντίγραφο όγκου</S1255>
      <S1275>Windows Αναβάθμιση ανά πάσα στιγμή</S1275>
      <S1276>Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των Windows</S1276>
      <S1279>Το Ίδρυμα Επικοινωνίας των Windows (WCF) 3</S1279>
      <S1280>Το Ίδρυμα Επικοινωνίας των Windows (WCF) 4</S1280>
      <S1284>Windows Defender</S1284>
      <S1285>Ενσωματωμένες λειτουργίες των Windows</S1285>
      <S1286>Υπηρεσία φιλοξενίας παροχέα κρυπτογράφησης των Windows</S1286>
      <S1287>Η υπηρεσία παροχής υπηρεσιών κρυπτογράφησης παραθύρων παρέχει υπηρεσίες κρυπτογράφησης που σχετίζονται με λειτουργίες τρίτων προμηθευτών κρυπτογράφησης σε διαδικασίες που πρέπει να αξιολογούν και να εφαρμόζουν πολιτικές EAS.</S1287>
      <S1290>Περιεχόμενο Βοήθειας των Windows</S1290>
      <S1291>Ίδρυμα Ταυτότητας των Windows (WIF)</S1291>
      <S1299>Μέσα διαχείρισης των Windows</S1299>
      <S1305>Παρουσίαση των Windows</S1305>
      <S1307>Windows Ανάκτηση</S1307>
      <S1309>Αναζήτηση των Windows</S1309>
      <S1313>Πλευρική γραμμή των Windows</S1313>
      <S1318>Windows Ενημέρωση</S1318>
      <S1319>Επιτρέπει στον υπολογιστή να αποκτά ενημερωμένες εκδόσεις από ένα διακομιστή Microsoft ή WSUS, να προσθέτει νέες γλώσσες και να εγκαθιστά πακέτα ενημερώσεων (αρχεία MSU).</S1319>
      <S1339>Φάκελος Zip &amp; Cab</S1339>
      <S1431>Ποσοστό δίσκου</S1431>
      <S1432>Δίνει τη δυνατότητα στον διαχειριστή να ρυθμίσει την ποσότητα πληροφοριών που μπορεί να αποθηκεύσει ένας χρήστης σε μια μονάδα δίσκου ή ένα διαμέρισμα.</S1432>
      <S1437>Συσκευή κλειδώματος συσκευών (Embedded Experience)</S1437>
      <S1438>Περιλαμβάνει προσαρμοσμένη σύνδεση, φίλτρο πληκτρολογίου, εκκίνηση Shell, Unbranded Boot και ενοποιημένο φίλτρο εγγραφής.</S1438>
      <S1439>Εγγραφές βημάτων</S1439>
      <S1440>Πρόκειται για ένα εργαλείο αντιμετώπισης προβλημάτων και βοήθειας που χρησιμοποιείται για την καταγραφή ενεργειών που πραγματοποιούνται από έναν χρήστη σε έναν υπολογιστή. Μόλις καταγραφούν, οι πληροφορίες μπορούν να σταλούν σε όποιο άτομο ή ομάδα βοηθά στην αντιμετώπιση προβλημάτων.</S1440>
      <S1441>Κλείδωμα φόντου οθόνης</S1441>
      <S1445>Απαιτείται για την εμφάνιση δεδομένων χρονοδιαγράμματος εργασιών.</S1445>
      <S1452>Παρέχει υπηρεσίες ενεργοποίησης για ρυθμίσεις αποθήκευσης και επέκταση εξωτερικής αποθήκευσης. Για παράδειγμα, Ρυθμίσεις-Αποθήκευση συστήματος.</S1452>
      <S1455>Windows Να πάω</S1455>
      <S1456>Ετοιμάζει φορητά Windows σε συσκευές μαζικής αποθήκευσης USB όπως μονάδες USB flash και εξωτερικές μονάδες σκληρού δίσκου με ένα πλήρως διαχειριζόμενο περιβάλλον εταιρικών Windows.</S1456>
      <S1465>Ενσωματωμένη λειτουργία</S1465>
      <S1466>Μια ειδική λειτουργία Windows 10 IoT Core λειτουργία.</S1466>
      <S1467>Βελτιστοποίηση προβολής</S1467>
      <S1468>Εκτελεί εργασίες βελτιστοποίησης προβολής περιεχομένου. Εκτός από τη λήψη ενημερώσεων και εφαρμογών από τη Microsoft, τα Windows θα λαμβάνουν ενημερώσεις και εφαρμογές από άλλους υπολογιστές που τις έχουν ήδη.</S1468>
      <S1479>Επιδόσεις CMD Εργαλεία για την ανίχνευση</S1479>
      <S1480>Περιλαμβάνει logman.exe, relog.exe, typeperf.exe, tracerpt.exe και diskperf.exe.</S1480>
      <S1481>Εργαλεία πιστοποιητικών</S1481>
      <S1482>Περιλαμβάνει τα εργαλεία CertUtil, Certified Certificate (certreq.exe) και τα πιστοποιητικά εγγραφής.</S1482>
      <S1483>Εγκατάσταση και εγκατάσταση των Windows</S1483>
      <S1484>Χρειάζεται αναδιάταξη, OOBE και sysprep να εγκαταστήσουν αυτά τα Windows.</S1484>
      <S1485>Υπηρεσία κρυφής μνήμης γραμματοσειρών</S1485>
      <S1486>Βελτιστοποιεί την απόδοση των εφαρμογών με την προσωρινή αποθήκευση κοινά χρησιμοποιούμενων δεδομένων γραμματοσειρών. Η απενεργοποίηση ή η κατάργηση αυτής θα υποβαθμίσει την απόδοση της εφαρμογής.</S1486>
      <S1487>Εργαλεία διαχείρισης εργαλείων διαχείρισης των Windows</S1487>
      <S1488>Περιλαμβάνει τα wbemtest.exe και WmiMgmt.msc.</S1488>
      <S1489>Υποστήριξη διαχείρισης δικαιωμάτων</S1489>
      <S1490>Βοηθά τους οργανισμούς να διατηρούν τις πληροφορίες τους ασφαλή, τόσο μέσα όσο και έξω από τον οργανισμό, προστατεύοντας τα έγγραφα τόσο σε ηρεμία όσο και σε κίνηση.</S1490>
      <S1497>Αυτό περιέχει μόνο τα ενσωματωμένα gadgets. για να καταργήσετε την υποστήριξη Gadgets, αφαιρέστε επίσης την πλευρική εργαλειοθήκη.</S1497>
      <S1509>Υπηρεσία Windows Update</S1509>
      <S1510>Βασική υπηρεσία για το Windows Update. Σημειώστε ότι αυτή η υπηρεσία από μόνη της δεν αρκεί για να εγκαταστήσετε ενημερώσεις.</S1510>
      <S1511>Χρειάζεται ενεργοποίηση των Windows (slmgr.vbs), μην καταργήσετε πριν ενεργοποιηθεί αυτή η εγκατάσταση των Windows.</S1511>
      <S1554>Πρόγραμμα προβολής συμβάντων</S1554>
      <S1555>Συλλέκτης συμβάντων</S1555>
      <S1556>Διαχειρίζεται συνεχείς συνδρομές σε συμβάντα από απομακρυσμένες πηγές που υποστηρίζουν πρωτόκολλο διαχείρισης WS. Η υπηρεσία αποθηκεύει τα προωθούμενα συμβάντα σε ένα τοπικό αρχείο καταγραφής συμβάντων.</S1556>
      <S1557>Απαιτείται για τις επεκτάσεις MMC, όπως το Task Scheduler και το Event Viewer.</S1557>
      <S1590>Προηγούμενη εγκατάσταση (Windows.old)</S1590>
      <S1591>Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας προηγούμενων εγκατάστασης των Windows σε αυτήν τη μονάδα. Ελέγξτε το περιεχόμενο, ειδικά τον κατάλογο χρηστών, εάν υπάρχουν κάποια αρχεία που χρειάζεστε πριν τη διαγραφή.</S1591>
      <S1644>Αναζήτηση Shell</S1644>
      <S1645>Βασική υποστήριξη αναζήτησης στην Εξερεύνηση αρχείων, την Επεξεργασία πολιτικής ομάδας και το Outlook, για να αναφέρουμε μερικές.</S1645>
      <S1656>Windows Συμβολικός μηχανισμός εντοπισμού σφαλμάτων</S1656>
      <S1657>Το DbgEng.dll παρέχει μια διεπαφή για την εξέταση και τον χειρισμό στόχων εντοπισμού σφαλμάτων σε κατάσταση λειτουργίας χρήστη και πυρήνα. Διατηρήστε εάν χρειάζεται να εκτελέσετε εντοπισμό σφαλμάτων ή γενική υποστήριξη σφαλμάτων.</S1657>
      <S1658>Ποιότητα Υπηρεσίας Αποθήκευσης (QoS Αποθήκευσης)</S1658>
      <S1659>Παρόμοια με το Δίκτυο QoS, αλλά σχετίζεται με την απόδοση αποθήκευσης εικονικών μηχανών, βελτιώνει αυτόματα τη δικαιοσύνη αποθήκευσης πόρων μεταξύ πολλαπλών εικονικών μηχανών που χρησιμοποιούν το ίδιο σύμπλεγμα διακομιστών αρχείων και επιτρέπει στους πολιτικούς βασικούς και μέγιστους στόχους απόδοσης διαμορφωμένες σε μονάδες κανονικοποιημένων ΠΙΠ.</S1659>
      <S1660>Εντοπιστής κλήσης απομακρυσμένης διαδικασίας (RPC)</S1660>
      <S1661>Αυτή η υπηρεσία δεν παρέχει λειτουργικότητα και είναι παρούσα για συμβατότητα συμβατότητας προς τα πίσω.</S1661>
      <S1668>Υπηρεσία προειδοποίησης Windows Push (WNS)</S1668>
      <S1669>Η υποστήριξη για ειδοποιήσεις συστήματος των Windows ή οποιοδήποτε εργαλείο τρίτου μέρους που χρησιμοποιεί αυτή τη λειτουργία, η κατάργησή της θα αποκλείσει την εμφάνιση των ειδοποιήσεων αυτών.</S1669>
      <S1670>Windows Στοιχείο Κατάστημα (WinSxS)</S1670>
      <S1671>Απενεργοποιεί πλήρως την ενημέρωση των Windows, τις δυνατότητες και τη νέα ρύθμιση παραμέτρων των Windows.</S1671>
      <S1672>Βάση δεδομένων των στοιχείων των Windows</S1672>
      <S1673>Κατάργηση στην τελευταία συνεδρία, δεν είναι δυνατή καμία περαιτέρω απομάκρυνση σε μελλοντικές περιόδους μετά την κατάργηση αυτής.</S1673>
      <S1674>Χρειάζεται η εκκίνηση ρύθμισης τύπου PXE, εκκίνηση της εγκατάστασης εικόνας από το διακομιστή δικτύου.</S1674>
      <S1675>Ανίχνευση υλικού Shell</S1675>
      <S1676>Παρέχει ειδοποιήσεις για συμβάντα υλικού του AutoPlay.</S1676>
      <S1690>Κορδέλα UI</S1690>
      <S1691>Μια γραμμή εργαλείων κορδέλας στον Εξερεύνηση αρχείων και σε οποιαδήποτε άλλη εφαρμογή χρησιμοποιώντας το προεπιλεγμένο API κορδέλας των Windows.</S1691>
      <S1703>Εφαρμογή Εικονική διαμόρφωση (App-V)</S1703>
      <S1704>Χρησιμοποιείται για να κάνει τις εφαρμογές διαθέσιμες σε υπολογιστές τελικών χρηστών χωρίς να χρειάζεται να εγκαταστήσετε τις εφαρμογές απευθείας σε αυτούς τους υπολογιστές, τρέχοντας τους σε ένα αυτοτελές εικονικό περιβάλλον.</S1704>
      <S1708>Εικονικοποίηση εμπειρίας χρήστη (UE-V)</S1708>
      <S1709>Προσθέτει υποστήριξη για την απλοποιημένη ανάπτυξη του εικονικού Office και υποστήριξη για την περιαγωγή διαπιστευτηρίων των Windows.</S1709>
      <S1710>Υποσύστημα των Windows για το Linux</S1710>
      <S1711>Παρέχει υπηρεσίες και περιβάλλοντα για την εκτέλεση λειτουργικών λειτουργιών και εργαλείων Linux με λειτουργία χρήστη σε Windows.</S1711>
      <S1725>Δοχεία</S1725>
      <S1726>Παρέχει υπηρεσίες και εργαλεία για τη δημιουργία και τη διαχείριση των Windows Server Containers και των πόρων τους. Ένα δοχείο είναι ένα απομονωμένο μέρος όπου μια εφαρμογή μπορεί να τρέξει χωρίς να επηρεάσει το υπόλοιπο σύστημα και χωρίς το σύστημα να επηρεάζει την εφαρμογή.</S1726>
      <S1809>Windows Πόρων Εικόνα</S1809>
      <S1810>Εικονίδια των Windows για τις εφαρμογές SysWOW64 (32-bit). Η κατάργηση αυτού του γεγονότος καθιστά την περιήγηση αρχείων και φακέλων από εφαρμογές 32-bit δεν έχουν κανένα εικονίδιο στο παράθυρο περιήγησης.</S1810>
      <S1811>Διαχείρηση διαβαθμίσεων αποθήκευσης</S1811>
      <S1812>Βελτιστοποιεί την τοποθέτηση δεδομένων σε επίπεδα αποθήκευσης σε όλους τους κλιμακωτούς χώρους αποθήκευσης του συστήματος.</S1812>
      <S1816>Υποστήριξη αρχείου βοήθειας (CHM)</S1816>
      <S1817>Παρέχει τη δυνατότητα ανοίγματος αρχείων CHM.</S1817>
      <S1818>Παρελθόντες συμβολικοί σύνδεσμοι</S1818>
      <S1819>Καταργεί όλους τους συμβολικούς συνδέσμους καταλόγου στον προορισμό, όπως "Έγγραφα και ρυθμίσεις", που υπάρχουν για λόγους συμβατότητας. Αυτό γίνεται αναγεννημένο κατά την ανάπτυξη, επομένως είναι ως επί το πλείστον ένα συστατικό μόνο για το Live.</S1819>
      <S1866>Παρακολούθηση συμβάντων για Windows (ETW)</S1866>
      <S1867>Χρήση συμβάντων για τον εντοπισμό σφαλμάτων σε μια εφαρμογή ή την εκτέλεση ανάλυσης χωρητικότητας και απόδοσης.</S1867>
      <S1870>Υπηρεσία σύνδεσης συσκευών</S1870>
      <S1871>Ενεργοποιεί την αντιστοίχιση μεταξύ του συστήματος και των ενσύρματων ή ασύρματων συσκευών.</S1871>
      <S1880>Πλαίσιο παραθύρου προγράμματος περιήγησης</S1880>
      <S1881>Υποστήριξη παραθύρου εφαρμογής τύπου WEB, που χρησιμοποιείται από ορισμένες εφαρμογές για την εμφάνιση του περιεχομένου τους.</S1881>
      <S1882>Μετρητές απόδοσης</S1882>
      <S1883>Οι μετρητές χρησιμοποιούνται για την παροχή πληροφοριών σχετικά με το πόσο καλά λειτουργεί το λειτουργικό σύστημα ή μια εφαρμογή, υπηρεσία ή οδηγός. Στα Windows 10 περιλαμβάνεται η χρήση της GPU στο Task Manager.</S1883>
      <S1884>Αρχεία καταγραφής και ειδοποιήσεις απόδοσης</S1884>
      <S1885>Συλλέγει δεδομένα απόδοσης από τοπικούς ή απομακρυσμένους υπολογιστές με βάση προκαθορισμένες παραμέτρους προγραμματισμού, τότε γράφει τα δεδομένα σε ένα αρχείο καταγραφής ή ενεργοποιεί μια ειδοποίηση.</S1885>
      <S1886>Διαδραστικές υπηρεσίες ανίχνευσης</S1886>
      <S1887>Ενεργοποιεί την ειδοποίηση του χρήστη για την είσοδο χρήστη για διαδραστικές υπηρεσίες, η οποία επιτρέπει την πρόσβαση σε διαλόγους που δημιουργούνται από διαδραστικές υπηρεσίες όταν εμφανίζονται.</S1887>
      <S1892>Παροχείς</S1892>
      <S1893>Παρέχει μια κοινή διεπαφή και μοντέλο αντικειμένων για πρόσβαση στις πληροφορίες διαχείρισης σχετικά με το λειτουργικό σύστημα, τις συσκευές, τις εφαρμογές και τις υπηρεσίες. Αν καταργηθεί αυτό το στοιχείο, το μεγαλύτερο μέρος του λογισμικού που βασίζεται στα Windows δεν θα λειτουργήσει σωστά.</S1893>
      <S1897>Υπηρεσία</S1897>
      <S1898>Πυρήνα</S1898>
      <S1914>Εικονίδιο δίσκου δικτύου αριστερό κλικ στο αναδυόμενο μενού.</S1914>
      <S1920>Ροή συσκευών</S1920>
      <S1921>Ανακάλυψη και σύνδεση συσκευών. Περιλαμβάνει τις ρυθμίσεις - 'Bluetooth &amp; άλλες συσκευές' σελίδα.</S1921>
      <S1924>Πρόσβαση σε δεδομένα χρηστών</S1924>
      <S1925>Παρέχει πρόσβαση στις εφαρμογές στα δομημένα δεδομένα χρήστη, συμπεριλαμβανομένων των στοιχείων επικοινωνίας, των ημερολογίων, των μηνυμάτων και άλλου περιεχομένου.</S1925>
      <S1926>Αποθήκευση δεδομένων χρηστών</S1926>
      <S1927>Χειρίζεται την αποθήκευση δομημένων δεδομένων χρήστη, συμπεριλαμβανομένων των πληροφοριών επαφών, ημερολογίων, μηνυμάτων και άλλου περιεχομένου.</S1927>
      <S1928>Στοιχεία επικοινωνίας</S1928>
      <S1929>Στοιχεία επαφών ευρετηρίων για γρήγορη αναζήτηση επαφών.</S1929>
      <S1962>Κωδικός πρόσβασης εικόνας</S1962>
      <S1963>Συνδεθείτε στα Windows χρησιμοποιώντας μια αγαπημένη φωτογραφία.</S1963>
      <S1980>Απομονωμένη λειτουργία χρήστη (IUM)</S1980>
      <S1981>Το χαρακτηριστικό μόνο UEFI που εξασφαλίζει την ακεραιότητα κώδικα, μέρος της μνήμης που προστατεύεται από την ασφάλεια που βασίζεται σε virtualization. Όταν είναι ενεργοποιημένη η λειτουργία Credential Guard, η υπηρεσία Subsystem Authority Local Security Authority (lsass.exe) εκτελεί ευαίσθητο κώδικα σε μια διαδικασία μεμονωμένων τρόπων χρήστη (LsaIso.exe) για την προστασία των δεδομένων από κακόβουλο λογισμικό.</S1981>
      <S1982>Φύλαξη Φιλοξενούμενος</S1982>
      <S1983>Ενεργοποιεί τη συσκευή να δημιουργήσει και να εκτελέσει θωρακισμένη εικονική μηχανή χρησιμοποιώντας απομακρυσμένη βεβαίωση.</S1983>
      <S1984>Περιλαμβάνει το DISM, το οποίο χρησιμοποιείται για τη διαμόρφωση των ενημερώσεων και των λειτουργιών των Windows, τη ζωντανή εγκατάσταση και τις εικόνες. Απαιτείται ενσωμάτωση του NTLite και config.</S1984>
      <S1985>Έλεγχος αρχείων συστήματος (SFC)</S1985>
      <S1986>Εργαλείο ενσωματωμένο στα Windows που ελέγχει για καταστροφές αρχείων συστήματος κατόπιν αιτήματος.</S1986>
      <S2439>Συστατικά ISO, εξωτερικά της πραγματικής εικόνας WIM.</S2439>
      <S2448>Υπηρεσία παρακολούθησης επιδόσεων γραφικών</S2448>
      <S2449>Αυτό δεν εξαλείφει τις πληροφορίες απόδοσης της GPU διαχείρισης εργασιών.</S2449>
      <S2452>Παράγοντας ανάκτησης</S2452>
      <S2453>Υποστήριξη ελάχιστης ανάκτησης για τις επιλογές αντιμετώπισης προβλημάτων UEFI Shift + Restart και τα μενού διπλής εκκίνησης.</S2453>
      <S2456>Εκτεταμένη προβολή για MMC, π.χ. Services.msc περιγραφές στα αριστερά.</S2456>
      <S2457>Windows NAT Πρόγραμμα οδήγησης</S2457>
      <S2458>Η μετάφραση διεύθυνσης δικτύου (NAT) σας επιτρέπει να μοιραστείτε μια σύνδεση στο δημόσιο διαδίκτυο μέσω ενός ενιαίου περιβάλλοντος εργασίας με μια ενιαία δημόσια διεύθυνση IP.</S2458>
      <S2459>Διασύνδεση σάρωσης Anti-Malware</S2459>
      <S2460>Χρειάζεται μηχανήματα VMWare, αλλιώς αν αφαιρεθεί μπορεί να προκαλέσει σφάλματα στο σύστημα αρχείων κατά το άνοιγμα των προγραμμάτων και των παραθύρων MMC.</S2460>
      <S2466>API</S2466>
      <S2467>API (εφαρμογή Προγραμματισμός Διεπαφή), περιλαμβάνει βιβλιοθήκες για εφαρμογές ανάλογα με την κύρια λειτουργία, διατηρώντας αυτό συνήθως αρκεί για να ξεκινήσουν αυτές οι εφαρμογές.</S2467>
      <S2472>Σύστημα αρχείων κρυπτογράφησης (EFS)</S2472>
      <S2473>Παρέχει την τεχνολογία κρυπτογράφησης αρχείων πυρήνα που χρησιμοποιείται για την αποθήκευση κρυπτογραφημένων αρχείων σε τόμους συστήματος αρχείων NTFS. Εάν η υπηρεσία αυτή καταργηθεί ή απενεργοποιηθεί, οι εφαρμογές δεν θα έχουν πρόσβαση σε κρυπτογραφημένα αρχεία χρησιμοποιώντας αυτήν τη μέθοδο.</S2473>
      <S2474>Σύστημα Φρουρά</S2474>
      <S2475>Προστατεύει τη συσκευή και το σύστημα από κακόβουλο λογισμικό σε επίπεδο εκκίνησης. Σφραγίζει τα δεδομένα μετρήσεων ακεραιότητας χρησιμοποιώντας το TPM και το διατηρεί διαθέσιμο για απομακρυσμένη ανάλυση από συστήματα διαχείρισης.</S2475>
      <S2494>Για να ενημερώσετε τα Windows αφού αφαιρεθεί αυτό, χρησιμοποιήστε τον "Οδηγό ανανέωσης κεντρικού υπολογιστή" (Host Refresh Wizard) με την ίδια προεπιλογή, το πλήρες ISO και τις ενημερώσεις.</S2494>
      <S2539>Διαχείριση διευθύνσεων URL από εφαρμογές</S2539>
      <S2562>USB UCSI πρόγραμμα οδήγησης</S2562>
      <S2563>Διασύνδεση λογισμικού συστήματος σύνδεσης τύπου USB (UCSI).</S2563>
      <S2564>Επιβεβαίωση διαφθοράς</S2564>
      <S2565>Επαληθεύει πιθανές διαταραχές που βρέθηκαν από το πρόγραμμα οδήγησης NTFS.</S2565>
      <S2566>Πρόγραμμα εντοπισμού σφαλμάτων χρόνου (TTD)</S2566>
      <S2567>Ένα εργαλείο που σας επιτρέπει να καταγράψετε μια εκτέλεση της διαδικασίας που εκτελείτε και στη συνέχεια να την επαναλάβετε αργότερα τόσο προς τα εμπρός όσο και προς τα πίσω.</S2567>
      <S2568>Διαχειριστής ανάκλησης αρχείων</S2568>
      <S2569>COM + (Υπηρεσίες συνιστωσών)</S2569>
      <S2570>Χρησιμοποιείται για την ανάπτυξη επιχειρηματικών εφαρμογών, κρίσιμων για την αποστολή, κατανεμημένων εφαρμογών για Windows. Παρέχει ένα πλαίσιο για την συγκέντρωση νήματος εφαρμογών, την συγκέντρωση αντικειμένων και την ενεργοποίηση αντικειμένων μόλις.</S2570>
      <S2571>Συντονιστής Κατανεμημένων Συναλλαγών (DTC)</S2571>
      <S2572>Συντεταγμένες συναλλαγές που καλύπτουν πολλαπλούς διαχειριστές πόρων, όπως βάσεις δεδομένων, ουρές μηνυμάτων και συστήματα αρχείων.</S2572>
      <S2573>Σύστημα συμβάντων COM +</S2573>
      <S2574>Υποστηρίζει την υπηρεσία ειδοποίησης συμβάντων συστήματος (SENS), η οποία παρέχει την αυτόματη διανομή συμβάντων για την εγγραφή Component Object Model (COM).</S2574>
      <S2575>Υπηρεσία ειδοποίησης συμβάντων συστήματος (SENS)</S2575>
      <S2576>Παρακολουθεί τα συμβάντα του συστήματος και ειδοποιεί τους συνδρομητές του COM + Event System για αυτά τα συμβάντα.</S2576>
      <S2577>Εφαρμογή συστήματος COM +</S2577>
      <S2578>Διαχειρίζεται τη διαμόρφωση και την παρακολούθηση των στοιχείων Component Object Model (COM) +.</S2578>
      <S2585>Φρουρά συσκευών</S2585>
      <S2586>Χρησιμοποιεί ένα σύνολο λειτουργιών που έχουν σχεδιαστεί για να συνεργάζονται για την αποτροπή και την εξάλειψη του μη εμπιστευμένου κώδικα από το τρέξιμο ενός συστήματος Windows. Χρησιμοποιεί κυρίως τη Βασισμένη στην Εικονική Ασφάλεια και την UEFI SecureBoot.</S2586>
      <S2600>Ανάκτηση Επαναφορά υποστήριξης</S2600>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>Εργαλεία προσβασιμότητας</S0010>
      <S0011>Ο Οδηγός προσβασιμότητας και τα εργαλεία μπορούν να χρησιμοποιηθούν για να ρυθμίσετε το σύστημά σας ώστε να ανταποκρίνεται στις ανάγκες όρασης, ακοής και κινητικότητας. Περιλαμβάνει Κέντρο ευκολίας πρόσβασης, μεγεθυντικό φακό και αφηγητή.</S0011>
      <S0012>Αξεσουάρ</S0012>
      <S0132>Χάρτης χαρακτήρων</S0132>
      <S0191>Περιέχει όλους τους δρομείς Aero. Εάν έχει καταργηθεί, το προεπιλεγμένο πρόγραμμα επιστρέφει (κανένα).</S0191>
      <S0192>Περιέχει θέματα Αρχιτεκτονική, Χαρακτήρες, Τοπία, Φύση και Σκηνές.</S0192>
      <S0193>Περιέχει θέματα ευκολίας πρόσβασης, παραλλαγές υψηλής αντίθεσης.</S0193>
      <S0310>Εύκολα Θέματα Πρόσβασης</S0310>
      <S0514>Περιλαμβάνει</S0514>
      <S0586>Στοιχεία Παλαιού τύπου</S0586>
      <S0655>Διάφορα Βοηθητικά Γραμμή Εντολών</S0655>
      <S0675>Δείκτες Ποντικιού</S0675>
      <S0758>Αλλα Θέματα</S0758>
      <S0768>Ζωγραφική</S0768>
      <S0836>Προσωπικός Χαρακτήρας επεξεργασίας</S0836>
      <S0857>Παρέχει έναν τρόπο να δημιουργήσετε τους δικούς σας χαρακτήρες γραμματοσειράς.</S0857>
      <S0954>Προφυλάξεις οθόνης</S0954>
      <S1018>Απλό εργαλείο σχεδίασης και επεξεργασίας εικόνων.</S1018>
      <S1236>Βοηθητικό πρόγραμμα που εμφανίζει όλους τους χαρακτήρες που είναι διαθέσιμοι στις γραμματοσειρές.</S1236>
      <S1323>ΔιαδρομήΛέξης</S1323>
      <S1606>Πληκτρολόγιο οθόνης</S1606>
      <S1932>Χρώμα 3D</S1932>
      <S1960>Χωρικός ήχος (3D ήχος)</S1960>
      <S1961>Εφέ της συσκευής αναπαραγωγής ήχου, περιλαμβάνει τα Windows Sonic και Dolby Atmos για ακουστικά.</S1961>
      <S2493>Εύκολη πρόσβαση</S2493>
      <S2583>Κινητά σχέδια</S2583>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>Υπηρεσίες ελαφρού καταλόγου Active Directory (AD LDS)</S0017>
      <S0018>Σημαίες συμβατότητας ActiveX (Killbits)</S0018>
      <S0019>Υπηρεσία ActiveX εγκατάσταση</S0019>
      <S0029>Adobe Flash για Internet Explorer</S0029>
      <S0036>Επιτρέπει στους διαχειριστές να κατανοούν, να ελέγχουν και να διαχειρίζονται την ποσότητα και το είδος των δεδομένων που είναι αποθηκευμένα στους διακομιστές τους. Με τη χρήση του Διαχειριστή πόρων του διακομιστή αρχείων, οι διαχειριστές μπορούν να τοποθετούν ποσοστώσεις σε φακέλους και τόμους, να προβάλλουν ενεργά αρχεία και να παράγουν εκτεταμένες αναφορές αποθήκευσης.</S0036>
      <S0037>Επιτρέπει τη συγχρονισμό δεδομένων με μια απομακρυσμένη πηγή χρησιμοποιώντας τεχνικές συμπίεσης για την ελαχιστοποίηση της ποσότητας των δεδομένων που αποστέλλονται μέσω του δικτύου.</S0037>
      <S0039>Επιτρέπει την ανακατεύθυνση των εκτυπωτών/μονάδων/θυρών για συνδέσεις RDP.</S0039>
      <S0040>Επιτρέπει σε ένα χρήστη να συγχρονίζει δεδομένα στη συσκευή του από το φάκελο χρήστη που βρίσκεται στο κέντρο δεδομένων της εταιρείας. Περιλαμβάνει υπηρεσίες ομοσπονδιών Active Directory (ADFS).</S0040>
      <S0041>Σας δίνει τη δυνατότητα να ελέγξετε τα αποτελέσματα της πρόσφατης δραστηριότητας συγχρονισμού εάν έχετε ρυθμίσει τον υπολογιστή σας ώστε να συγχρονίζει αρχεία με ένα διακομιστή δικτύου.</S0041>
      <S0049>Υπηρεσία πύλης εφαρμογής επιπέδου εφαρμογής</S0049>
      <S0066>Συνδέει αυτόματα τους κινητούς υπολογιστές με το intranet τους μέσω VPN οποτεδήποτε είναι διαθέσιμη η πρόσβαση στο Internet.</S0066>
      <S0071>AxInstSV - υποστηρίζει την εγκατάσταση στοιχείων ελέγχου ActiveX σε περιβάλλον οργανισμού.</S0071>
      <S0072>Υπηρεσία έξυπνης μεταφοράς υποβάθρου (BITS)</S0072>
      <S0096>Μπλοκάρη μη ασφαλών ή κακόβουλων στοιχείων ελέγχου ActiveX, βοηθά στην ασφαλέστερη προστασία του Internet Explorer και του Microsoft Office.</S0096>
      <S0107>Πελάτης Υποκατάστημα Κρύπτη</S0107>
      <S0108>Χαρτοφύλακα</S0108>
      <S0116>Μπορεί να χρησιμοποιηθεί για τη δημιουργία προφίλ για το Connection Manager και τη διανομή τους στους χρήστες σας. Ο χρήστης δεν χρειάζεται να γνωρίζει τον αριθμό τηλεφώνου ενός διακομιστή μέσω τηλεφώνου ή τη διεύθυνση IP ενός διακομιστή VPN.</S0116>
      <S0136>Έλεγχος, F5, Juniper και SonicWALL ενσωματωμένη υποστήριξη VPN.</S0136>
      <S0165>Συλλέγει και αποθηκεύει πληροφορίες διαμόρφωσης για το δίκτυο και ειδοποιεί τα προγράμματα όταν τροποποιούνται αυτές οι πληροφορίες.</S0165>
      <S0184>Πρόγραμμα περιήγησης υπολογιστή</S0184>
      <S0243>Σχεδιασμένο για τη μείωση της χρήσης της σύνδεσης WAN και τη βελτίωση της απόκρισης στις εφαρμογές των εργαζομένων υποκαταστημάτων που έχουν πρόσβαση σε περιεχόμενο από διακομιστές σε απομακρυσμένες τοποθεσίες. Οι υπολογιστές-πελάτες των υποκαταστημάτων χρησιμοποιούν μια τοπικά διατηρούμενη προσωρινή μνήμη δεδομένων για τη μείωση της επισκεψιμότητας μέσω ενός συνδέσμου WAN.</S0243>
      <S0265>DHCP Πελάτης</S0265>
      <S0268>Σύνδεση άμεσης πρόσβασης</S0268>
      <S0283>Κατανεμημένη παρακολούθηση συνδέσμων πελατών</S0283>
      <S0284>Πελάτης DNS</S0284>
      <S0329>Παρέχει στους διαχειριστές πληροφορικής τη δυνατότητα να προσφέρουν λεπτότερο έλεγχο στους εταιρικούς πόρους. Εάν ένας χρήστης καταγράψει τη συσκευή του, η ΤΠ μπορεί να δώσει κάποια πρόσβαση, ενώ παράλληλα επιβάλλει ορισμένες παραμέτρους διακυβέρνησης στη συσκευή.</S0329>
      <S0330>Επιτρέπει στους απομακρυσμένους χρήστες να τροποποιήσουν τις ρυθμίσεις μητρώου σε αυτόν τον υπολογιστή.</S0330>
      <S0332>Επιτρέπει την ανάκτηση και την τροποποίηση των ρυθμίσεων διαμόρφωσης δικτύου για τον τοπικό υπολογιστή. Απαιτείται για IPV6, DirectAccess και Windows 7 KB2750841, μεταξύ άλλων.</S0332>
      <S0335>Επιτρέπει τη παρακολούθηση και διαχείριση του μηχανήματός σας από τις εφαρμογές του Διαχειριστή και του Πίνακα ελέγχου του MultiPoint.</S0335>
      <S0409>Διαχειριστής πόρων αρχείου διακομιστή</S0409>
      <S0410>Υποστήριξη κοινής χρήσης αρχείων</S0410>
      <S0430>Παλιά γνωστή ως ADAM (Active Ευρετήριο Εφαρμογή Τρόπος), παρέχει υπηρεσίες καταλόγου για εφαρμογές που υποστηρίζουν καταλόγους χωρίς να επιβαρύνουν τα έξοδα των τομέων και των δασών και τις απαιτήσεις ενός ενιαίου σχήματος σε ένα δάσος .</S0430>
      <S0465>Αρχική ομάδα</S0465>
      <S0477>Προσδιορίζει τα δίκτυα στα οποία έχει συνδεθεί ο υπολογιστής, συλλέγει και αποθηκεύει ιδιότητες για αυτά τα δίκτυα και ειδοποιεί τις εφαρμογές όταν αλλάζουν αυτές οι ιδιότητες.</S0477>
      <S0504>Εφαρμόζει το πρωτόκολλο διαχείρισης WS για απομακρυσμένη διαχείριση.</S0504>
      <S0515>Περιλαμβάνει πράκτορες που παρακολουθούν τη δραστηριότητα σε συσκευές δικτύου και αναφέρουν στον σταθμό εργασίας της κονσόλας δικτύου.</S0515>
      <S0542>Ενσωματωμένη υπογραφή υποστήριξης που μπορεί να χρησιμοποιηθεί με τη συνδρομή Skype, Office 365. αγοράστε παιχνίδια, μουσική και ταινίες από τα καταστήματα της Microsoft. OneDrive και ρύθμιση συγχρονισμού. Όταν αφαιρεθεί, μπορείτε εναλλακτικά να προσθέσετε χρήστες με την εντολή: 'control userpasswords2'</S0542>
      <S0546>Υπηρεσία ελέγχου ταυτότητας Internet (IAS)</S0546>
      <S0547>Κοινή χρήση σύνδεσης στο Internet (ICS)</S0547>
      <S0548>Μηχανή του Internet Explorer</S0548>
      <S0549>Internet Explorer</S0549>
      <S0552>Βοηθός πρωτοκόλλου Ίντερνετ (Βοηθός IP)</S0552>
      <S0620>Διατηρεί ένα συγχρονισμό των επιλεγμένων αρχείων δικτύου. Αυτό είναι χρήσιμο εάν χρησιμοποιείτε φορητό υπολογιστή για να συνδεθείτε σε ένα δίκτυο χώρου εργασίας.</S0620>
      <S0628>Διαχειρίζεται συνδέσεις μέσω τηλεφώνου και εικονικού ιδιωτικού δικτύου (VPN) από αυτόν τον υπολογιστή στο Internet ή σε άλλα απομακρυσμένα δίκτυα. Εάν χρησιμοποιείτε πύλη υλικού ή δρομολογητή, αυτή η υπηρεσία δεν είναι απαραίτητη για τη συγκεκριμένη σύνδεση.</S0628>
      <S0645>Λογαριασμός Microsoft</S0645>
      <S0680>Συνδετήρας πολλαπλών σημείων</S0680>
      <S0687>Απαιτείται σύνδεση RDP σε αυτό το μηχάνημα.</S0687>
      <S0688>Απαιτείται σύνδεση με άλλα μηχανήματα μέσω του RDP.</S0688>
      <S0697>Ανάγκη για φακέλους κοινής χρήσης VMware, μεταξύ άλλων.</S0697>
      <S0706>Κέντρο δικτύου και κοινής χρήσης</S0706>
      <S0707>Συνεργάτης σύνδεσης δικτύου</S0707>
      <S0709>Υπηρεσία λίστας δικτύου</S0709>
      <S0711>Ευαισθητοποίηση τοποθεσίας δικτύου</S0711>
      <S0734>Προσφέρει ένα βολικό τρόπο για κάποιον που εμπιστεύεστε, όπως ένας φίλος ή τεχνικός βοηθός, να συνδεθεί στον υπολογιστή σας και να σας καθοδηγήσει μια λύση.</S0734>
      <S0735>Προσφέρει υπηρεσίες δρομολόγησης σε επιχειρήσεις σε περιβάλλον τοπικού δικτύου και ευρείας περιοχής δικτύου.</S0735>
      <S0736>Μη συνδεδεμένα αρχεία</S0736>
      <S0740>OneDrive</S0740>
      <S0783>Δίκτυο δικτύων</S0783>
      <S0854>Παρέχει υποστήριξη για προσθήκες πρωτοκόλλου τρίτου μέρους για Κοινόχρηστη σύνδεση στο Internet.</S0854>
      <S0861>Διαχείριση διαχείρισης σύνδεσης RAS (CMAK)</S0861>
      <S0890>Διαχειριστής σύνδεσης απομακρυσμένης πρόσβασης</S0890>
      <S0891>Εργαλεία προγράμματος-πελάτη απομακρυσμένης πρόσβασης</S0891>
      <S0892>Απομακρυσμένη βοήθεια</S0892>
      <S0893>Client απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας</S0893>
      <S0894>Απομακρυσμένη επιφάνεια εργασίας διακομιστή</S0894>
      <S0895>Ανακατεύθυνση θύρας υπηρεσιών απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας</S0895>
      <S0896>Απομακρυσμένη συμπίεση διαφορικού (= RDC)</S0896>
      <S0897>Απομακρυσμένο μητρώο</S0897>
      <S0905>Καταργεί διάφορα μίνι σπορ WAN.</S0905>
      <S0931>Υπηρεσία δρομολόγησης και απομακρυσμένης πρόσβασης</S0931>
      <S0932>Υποστήριξη δρομολόγησης και απομακρυσμένης πρόσβασης</S0932>
      <S0990>Τεχνολογία δικτύωσης χωρίς διακομιστές που επιτρέπει σε πολλές συσκευές δικτύου να μοιράζονται πόρους και να επικοινωνούν απευθείας μεταξύ τους.</S0990>
      <S1017>Απλό πρωτόκολλο διαχείρισης δικτύου (SNMP)</S1017>
      <S1019>Απλές υπηρεσίες TCP/IP</S1019>
      <S1020>Οι απλές υπηρεσίες TCP/IP υποστηρίζουν τις ακόλουθες υπηρεσίες TCP/IP: Generator χαρακτήρων, Daytime, Discard, Echo και Quote of the Day. Απλές υπηρεσίες TCP/IP παρέχονται για συμβατότητα προς τα πίσω και δεν θα πρέπει να εγκατασταθούν εκτός αν απαιτείται.</S1020>
      <S1035>SMB v2</S1035>
      <S1037>Κοινόχρηστος διακομιστής SMB</S1037>
      <S1039>SMB v1</S1039>
      <S1090>Υποστηρίζει την εφαρμογή συσκευών και υπηρεσιών ελεγχόμενων από τον πελάτη και φιλοξενεί συσκευών σύμφωνα με το προφίλ συσκευών για υπηρεσίες Web (DPWS). Απαιτείται για το Remote Studio Debugger και το Scan Management, μεταξύ άλλων.</S1090>
      <S1093>Κέντρο συγχρονισμού</S1093>
      <S1094>Συγχρονίζει το χρόνο στο δίκτυο.</S1094>
      <S1115>Πελάτης Telnet</S1115>
      <S1116>Telnet Υπηρέτης</S1116>
      <S1125>Πελάτης TFTP</S1125>
      <S1146>Αυτή η υπηρεσία είναι υπεύθυνη για την διεξαγωγή ελέγχου ταυτότητας IEEE 802.1X σε διασυνδέσεις Ethernet.</S1146>
      <S1147>Αυτή η υπηρεσία διαχειρίζεται προσαρμογείς και συνδέσεις κάρτας δεδομένων για κινητά ευρυζωνικά (GSM &amp; CDMA) με αυτόματη διαμόρφωση των δικτύων.</S1147>
      <S1153>Για να αποκτήσετε πρόσβαση στις Συνδέσεις δικτύου με αυτό το καταργημένο, στο Win8 + κάντε δεξί κλικ στην περιοχή μενού Έναρξη, διαφορετικά δημιουργήστε μια συντόμευση στο ncpa.cpl ή στο 'explorer shell ::: {7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
      <S1161>Μεταφέρει αρχεία στο παρασκήνιο χρησιμοποιώντας αδρανές εύρος ζώνης δικτύου.</S1161>
      <S1256>Πρόσθετα VPN</S1256>
      <S1268>Κατανεμημένα πνευματικά δικαιώματα και εκδόσεις (WebDAV)</S1268>
      <S1269>API συσκευών Web σε συσκευές (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>ΙστόςΠελάτη</S1271>
      <S1289>Τείχος προστασίας των Windows</S1289>
      <S1298>Windows Mail</S1298>
      <S1308>Απομακρυσμένη διαχείριση των Windows (WS-Management)</S1308>
      <S1310>Παράθυρο του Windows Server που παρέχει συγκεντρωτική πιστοποίηση ταυτότητας χρήστη, εξουσιοδότηση και λογιστική.</S1310>
      <S1317>Χρόνος Windows</S1317>
      <S1321>Ενσύρματο Auto Config</S1321>
      <S1325>Πελάτες εργασίας Πελάτης</S1325>
      <S1328>Συμμετοχή στο χώρο εργασίας</S1328>
      <S1329>Περιλαμβάνει την υπηρεσία Workstation. Για να χρησιμοποιηθούν κοινόχρηστα αρχεία, απαιτούνται αυτές οι υπηρεσίες. Επίσης, απαιτείται για το Process Monitor.</S1329>
      <S1330>WWAN AutoConfig</S1330>
      <S1334>Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το Χαρτοφύλακας για να διατηρείτε συγχρονισμένα αρχεία μεταξύ δύο διαφορετικών υπολογιστών, ακόμα και αν οι υπολογιστές δεν βρίσκονται στο ίδιο δίκτυο.</S1334>
      <S1346>Εικονικός PC</S1346>
      <S1347>Σας δίνει τη δυνατότητα να εκτελείτε μία ή περισσότερες εικονικές μηχανές, καθεμία με δικό της λειτουργικό σύστημα, σε έναν μόνο υπολογιστή. Αυτό σας παρέχει την ευελιξία να χρησιμοποιείτε διαφορετικά λειτουργικά συστήματα σε έναν φυσικό υπολογιστή.</S1347>
      <S1384>Το OneDrive (προηγουμένως SkyDrive) είναι μια υπηρεσία αποθήκευσης cloud, η οποία φιλοξενεί αρχεία που επιτρέπουν στους χρήστες να συγχρονίζουν αρχεία και αργότερα να έχουν πρόσβαση σε αυτά από ένα πρόγραμμα περιήγησης ιστού ή μια κινητή συσκευή.</S1384>
      <S1390>SMB Witness Πελάτης API</S1390>
      <S1391>Χρησιμοποιείται στο SMBv3 για την ενίσχυση των συνεχών κοινόχρηστων αρχείων και επιτρέπει την ταχύτερη αποτυχία του πελάτη.</S1391>
      <S1422>Windows Mail Επικοινωνιών DLL</S1422>
      <S1423>Απαιτείται υποστήριξη μορφής αρχείου MHT.</S1423>
      <S1442>Υπηρεσία τείχους προστασίας των Windows</S1442>
      <S1443>Αφαιρεί το UI του Τείχος προστασίας και απενεργοποιεί τη λειτουργικότητα.</S1443>
      <S1469>Υπηρεσία δρομολόγησης AllJoyn Router</S1469>
      <S1470>Το AllJoyn είναι ένα πλαίσιο συνδεσιμότητας και υπηρεσιών με βάση την ανοικτή πηγή. Δίνει τη δυνατότητα διαλειτουργικότητας έτσι ώστε διάφορες συσκευές να μπορούν να ανακαλύψουν, να συνδεθούν και να επικοινωνήσουν μεταξύ τους άμεσα, χωρίς την ανάγκη για έναν ενδιάμεσο εξυπηρετητή.</S1470>
      <S1471>Συνδεδεμένη υπηρεσία πλατφόρμας συσκευών (CDPSvc)</S1471>
      <S1472>Αυτή η υπηρεσία χρησιμοποιείται για τα σενάρια συνδεδεμένων συσκευών και Universal Glass.</S1472>
      <S1475>Μεταφορά φόντου στο δίκτυο</S1475>
      <S1476>Χρησιμοποιείται από τις εφαρμογές χρόνου εκτέλεσης των Windows για προφόρτωση και λήψη δεδομένων δικτύου στο παρασκήνιο.</S1476>
      <S1491>Προστασία πρόσβασης δικτύου (NAP)</S1491>
      <S1492>Σύνολο στοιχείων λειτουργικού συστήματος που παρέχουν μια πλατφόρμα για προστατευμένη πρόσβαση σε ιδιωτικά δίκτυα.</S1492>
      <S1493>Ανταλλαγή ΕνεργόςΣυγχρονισμός (EAS)</S1493>
      <S1494>Ένα πρωτόκολλο επικοινωνιών που έχει σχεδιαστεί για το συγχρονισμό email, επαφών, ημερολογίου, εργασιών και σημειώσεων από ένα διακομιστή ανταλλαγής μηνυμάτων, όπως ο Microsoft Exchange Server.</S1494>
      <S1495>IPsec Πολιτική Παράγοντα</S1495>
      <S1496>Η ασφάλεια πρωτοκόλλου Internet (IPsec) υποστηρίζει τον έλεγχο ταυτότητας δικτύου μέσω των Πολιτικών Ασφαλείας IP. Απαιτείται για δίκτυα με ενεργοποιημένες πολιτικές IPsec και για απομακρυσμένη διαχείριση του Τείχους προστασίας των Windows.</S1496>
      <S1507>Υπηρεσία Πορτοφολιού</S1507>
      <S1508>Απαιτείται υποστήριξη για την εφαρμογή Πορτοφόλι, το σύστημα πληρωμών των Microsoft Windows.</S1508>
      <S1581>Χάρτης δικτύου</S1581>
      <S1608>Τερματικές υπηρεσίες USB Redirector</S1608>
      <S1610>Οι άνθρωποι κοντά μου</S1610>
      <S1662>Πρωτόκολλο πολλαπλών συνδέσμων προσαρμογέα δικτύου</S1662>
      <S1663>Το ενσωματωμένο πρωτόκολλο συνεργασίας NIC, γνωστό και ως εξισορρόπηση φορτίου και ανακατεύθυνση (LBFO), επιτρέπει σε πολλούς προσαρμογείς δικτύου σε έναν υπολογιστή να τοποθετηθούν σε ομάδα για συσσώρευση εύρους ζώνης και σφάλμα κυκλοφορίας.</S1663>
      <S1664>Ποιότητα του προγραμματιστή πακέτων υπηρεσιών (QoS)</S1664>
      <S1665>Σας επιτρέπει να ικανοποιείτε τις απαιτήσεις υπηρεσίας ενός φόρτου εργασίας ή μιας εφαρμογής, μετρώντας το εύρος ζώνης του δικτύου, ανιχνεύοντας μεταβαλλόμενες συνθήκες δικτύου (όπως συμφόρηση ή διαθεσιμότητα εύρους ζώνης) και ιεραρχώντας - ή θρυμματίζοντας - την κυκλοφορία δικτύου.</S1665>
      <S1666>Πρωτόκολλο ανίχνευσης τοπολογίας συνδέσμου Layer (LLTD)</S1666>
      <S1667>Ενεργοποιεί τις εφαρμογές για την ταχεία ανεύρεση συσκευών στο στρώμα ζεύξης δεδομένων και επιτρέπει μια κεντρική γραφική απεικόνιση όσων συνδέονται με το δίκτυο.</S1667>
      <S1697>Πρόγραμμα οδήγησης I/O του χρήστη NDIS</S1697>
      <S1698>Υποστηρίζει την αποστολή και λήψη πλαισίων Ethernet χρησιμοποιώντας το ReadFile και το WriteFile.</S1698>
      <S1699>Υπηρεσία δρομολόγησης SMS</S1699>
      <S1700>Δρομολογεί μηνύματα που βασίζονται σε κανόνες σε κατάλληλους πελάτες.</S1700>
      <S1701>Υπηρεσία μηνυμάτων</S1701>
      <S1702>Υπηρεσία που υποστηρίζει μηνύματα κειμένου και συναφή λειτουργικότητα.</S1702>
      <S1707>Διαχείριση ραδιοφώνου και λειτουργία αεροπλάνου</S1707>
      <S1714>Εγκατάσταση μετά την εγκατάσταση του .NET Framework</S1714>
      <S1715>Λήψη υπηρεσίας Windows Update</S1715>
      <S1717>ΑπομακρυσμένηFX</S1717>
      <S1718>Βελτιώνει την οπτική εμπειρία του πρωτοκόλλου απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας. Μπορεί επίσης να χρησιμοποιηθεί σε συνδέσεις Hyper-V.</S1718>
      <S1738>SMB Απευθείας (RDMA)</S1738>
      <S1739>Υποστήριξη Remote Access Direct Remote Memory (RDMA) για το πρωτόκολλο ανταλλαγής αρχείων SMB 3.x. Απαιτεί έναν προσαρμογέα δικτύου που υποστηρίζει RDMA, ο οποίος επιτρέπει χαμηλότερη καθυστέρηση και ταχύτερη μεταφορά αρχείων μέσω δικτύου.</S1739>
      <S1740>Δέσμευση κέντρου δεδομένων (DCB)</S1740>
      <S1741>Σύνολο βελτιώσεων σε τοπικά δίκτυα Ethernet για χρήση σε περιβάλλοντα κέντρων δεδομένων, όπως η διασύνδεση του συστήματος μικρού υπολογιστή στο Διαδίκτυο, το RDMA μέσω του Converged Ethernet και το Fibre Channel over Ethernet.</S1741>
      <S1763>USB 3G Μόντεμ</S1763>
      <S1814>Διαχείριση συνδέσεων των Windows</S1814>
      <S1815>Πραγματοποιεί αυτόματες αποφάσεις σύνδεσης/αποσύνδεσης με βάση τις επιλογές συνδεσιμότητας δικτύου που είναι διαθέσιμες προς το παρόν στον υπολογιστή και επιτρέπει τη διαχείριση της συνδεσιμότητας δικτύου με βάση τις ρυθμίσεις πολιτικής ομάδας.</S1815>
      <S1872>Πρωτεύον πρωτόκολλο ελέγχου ταυτότητας (EAP)</S1872>
      <S1873>Παρέχει έλεγχο ταυτότητας δικτύου σε τέτοια σενάρια όπως 802.1x ενσύρματη και ασύρματη, VPN και NAP (Network Access Protection), συμπεριλαμβανομένων των MS/RAS CHAP, PPP EAP. Εάν καταργήσετε αυτό το στοιχείο, τα Windows δεν επιτρέπεται να έχουν πρόσβαση σε δίκτυα που απαιτούν έλεγχο ταυτότητας EAP.</S1873>
      <S1876>Συνδεδεμένες στο Δίκτυο Συσκευές Αυτόματη Ρύθμιση</S1876>
      <S1877>Η απενεργοποίηση ή η κατάργηση αυτής της υπηρεσίας θα εμποδίζει τα Windows να ανακαλύπτουν και να εγκαθιστούν αυτόματα εξειδικευμένες συσκευές συνδεδεμένες στο δίκτυο. Οι χρήστες μπορούν ακόμα να προσθέσουν με μη αυτόματο τρόπο συσκευές συνδεδεμένες σε δίκτυο σε υπολογιστή μέσω του περιβάλλοντος χρήστη.</S1877>
      <S1878>Υπηρεσία καταλόγου Active Directory</S1878>
      <S1879>Υποστήριξη τομέα δικτύου Windows.</S1879>
      <S1930>Υπηρεσία διαχείρισης συνδέσεων άμεσων υπηρεσιών Wi-Fi</S1930>
      <S1931>Διαχειρίζεται συνδέσεις με ασύρματες υπηρεσίες, συμπεριλαμβανομένης της ασύρματης οθόνης και σύνδεσης.</S1931>
      <S1945>Ακίδα πυρήνα HTML</S1945>
      <S1946>Ελάχιστη απαιτούμενη ρύθμιση των Windows για την απόδοση της μηχανής HTML.</S1946>
      <S1996>Πληρωμές και Διαχειριστής NFC/SE</S1996>
      <S1997>Διαχείριση πληρωμών και ασφαλή στοιχεία βασισμένα στην επικοινωνία Near Field (NFC).</S1997>
      <S2409>Απαιτείται για την επικύρωση του πιστοποιητικού ανάκλησης του Internet Explorer.</S2409>
      <S2412>TCP/IP NetBIOS Βοηθός</S2412>
      <S2413>Παρέχει υποστήριξη για NetBIOS μέσω πρωτοκόλλου TCP/IP και ανάλυσης ονόματος NetBIOS για πελάτες στο δίκτυο, επιτρέποντας έτσι στους χρήστες να μοιράζονται αρχεία, να εκτυπώνουν και να συνδέονται στο δίκτυο. Περιλαμβάνει τον νεότερο τύπο πρωτοκόλλου διαμοιρασμού αρχείων, που δεσμεύει το 'NetbiosSmb' πάνω από τη θύρα 445.</S2413>
      <S2414>NetBIOS over TCP μεταφορά</S2414>
      <S2415>Ο παλαιότερος τύπος πρωτοκόλλου ανταλλαγής αρχείων, που δεσμεύει το 'NetBT_Tcpip' πάνω από τις θύρες 137-139.</S2415>
      <S2418>Πρόσθετες γλώσσες</S2418>
      <S2419>Αυτοί είναι οι πρόσθετοι κατάλογοι γλώσσας System32 με μόνο το αρχείο 'SyncRes.dll.mui' αρχείο σε αυτά.</S2419>
      <S2435>Υπηρεσία Βοηθού τοπικού προφίλ</S2435>
      <S2436>Αυτή η υπηρεσία παρέχει διαχείριση προφίλ για ενότητες ταυτότητας συνδρομητών.</S2436>
      <S2454>Netlogon</S2454>
      <S2455>Διατηρεί ένα ασφαλές κανάλι μεταξύ αυτού του υπολογιστή και του ελεγκτή τομέα για την επαλήθευση των χρηστών και των υπηρεσιών.</S2455>
      <S2476>ΑνοιξεSSH</S2476>
      <S2477>Κινητήρας SSL ανοιχτού κώδικα.</S2477>
      <S2538>Πελάτης ActiveX της υπηρεσίας απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας</S2538>
      <S2542>Πελάτης</S2542>
      <S2543>Διακομιστή</S2543>
      <S2544>Υποστηρίζει κοινή χρήση αρχείων, εκτυπώσεων και ονομαστικών δικτύων μέσω του δικτύου για αυτόν τον υπολογιστή.</S2544>
      <S2579>Παροχέας συγχρονισμού WiFi</S2579>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>AGP</S0030>
      <S0100>Bluetooth</S0100>
      <S0170>Το GPIO χρησιμοποιείται για επικοινωνία με περιφερειακές συσκευές που είναι προσαρτημένες σε μητρικές υπολογιστές ή που είναι ενσωματωμένες σε κινητές συσκευές, όπως έξυπνα τηλέφωνα. Κοινό πρόγραμμα οδήγησης για κουμπιά, δείκτη DockMode και δείκτη φορητού υπολογιστή/πλατφόρμας.</S0170>
      <S0328>Ενεργοποιεί το αυτόματο άνοιγμα θύρας σε υποστηριζόμενους δρομολογητές.</S0328>
      <S0334>Σας επιτρέπει να συνδέσετε έναν κεντρικό υπολογιστή σε μια εξωτερική συστοιχία αποθήκευσης που βασίζεται στο iSCSI μέσω προσαρμογέα δικτύου Ethernet.</S0334>
      <S0400>Φαξ</S0400>
      <S0423>Δισκέτα</S0423>
      <S0444>Γενικός Σκοπός I/O (GPIO)</S0444>
      <S0458>Υποστήριξη υλικού</S0458>
      <S0524>Συσκευές υπερύθρων</S0524>
      <S0551>Διαδικτυακός εκτυπωτής πελάτη</S0551>
      <S0557>Διαχειριστής iSCSI</S0557>
      <S0648>Πρωτόκολλο WPS (Implementation of Wi-Fi Protected Setup) της Microsoft.</S0648>
      <S0664>Μόντεμ</S0664>
      <S0692>Χρειάζεται κάποιες κάμερες Web.</S0692>
      <S0806>Φορητές συσκευές (WPD/MTP)</S0806>
      <S0835>Εκτύπωση</S0835>
      <S0855>Παρέχει υποστήριξη API τηλεφωνίας (TAPI) για προγράμματα που ελέγχουν συσκευές τηλεφωνίας στον τοπικό υπολογιστή και, μέσω του LAN, σε διακομιστές που εκτελούν επίσης την υπηρεσία.</S0855>
      <S0856>Παρέχει τη λογική που απαιτείται για τη διαμόρφωση, την ανεύρεση, τη σύνδεση και την αποσύνδεση από ασύρματο τοπικό δίκτυο (WLAN). Περιλαμβάνει την υπηρεσία WLAN AutoConfig.</S0856>
      <S0951>Σαρωτής</S0951>
      <S1004>Ρυθμίσεις κοινόχρηστου μόντεμ (mdmgl * .inf)</S1004>
      <S1034>ΈξυπνηΚάρτα</S1034>
      <S1070>Εγκαταστάτης κατηγορίας εικόνας</S1070>
      <S1082>Υποστήριξη εισαγωγής εικόνων από συσκευές.</S1082>
      <S1114>Τηλεφωνία</S1114>
      <S1170>Μονάδα αξιόπιστης πλατφόρμας (TPM)</S1170>
      <S1219>Υποδοχή συσκευής UPnP</S1219>
      <S1226>Χρησιμοποιείται για τη διαχείριση του υλικού ασφαλείας TPM στον υπολογιστή σας.</S1226>
      <S1237>Το πρωτόκολλο μεταφοράς πολυμέσων (MTP) είναι μια τεχνολογία οδηγού που υποστηρίζει ένα ευρύ φάσμα φορητών συσκευών όπως κινητά τηλέφωνα, ψηφιακές φωτογραφικές μηχανές και φορητές συσκευές αναπαραγωγής πολυμέσων. Δεν αφαιρεί την υποστήριξη αποθήκευσης USB.</S1237>
      <S1250>Εικονική έξυπνη κάρτα</S1250>
      <S1282>Windows Συνδεθείτε Τώρα (WCN)</S1282>
      <S1292>Απόκτηση εικόνας των Windows (WIA)</S1292>
      <S1322>WLAN</S1322>
      <S1331>Συγγραφέας και υπηρεσίες XPS</S1331>
      <S1403>Εκτύπωση σε PDF</S1403>
      <S1418>Δίκτυο Ανακάλυψη</S1418>
      <S1419>Περιλαμβάνει υπηρεσίες εντοπισμού λειτουργιών. Αυτοί οι πάροχοι FD παρέχουν υπηρεσίες εντοπισμού δικτύου για το πρωτόκολλο Simple Services Discovery Protocol (SSDP) και Web Services - Discovery (WS-D).</S1419>
      <S1460>Σημείο Εξυπηρέτησης (POS)</S1460>
      <S1461>Υποστήριξη για περιφερειακές συσκευές POS, όπως σαρωτές γραμμωτού κώδικα και συσκευές ανάγνωσης μαγνητικών καρτών.</S1461>
      <S1582>Διαχείριση αυτόματης σύνδεσης απομακρυσμένης πρόσβασης</S1582>
      <S1820>Δημιουργεί μια σύνδεση σε απομακρυσμένο δίκτυο κάθε φορά που ένα πρόγραμμα αναφέρει ένα απομακρυσμένο όνομα ή διεύθυνση DNS ή NetBIOS.</S1820>
      <S1894>Υποστήριξη εικονικού ιδιωτικού δικτύου (VPN)</S1894>
      <S1895>Προαιρετικές δυνατότητες</S1895>
      <S1896>Παρέχει διαμόρφωση των ενσωματωμένων λειτουργιών των Windows, όπως στον Πίνακα Ελέγχου - Ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση των δυνατοτήτων των Windows και βοηθός features-on-demand.</S1896>
      <S1953>Περιφερειακά παιχνιδιών (Xbox GIP)</S1953>
      <S1998>Υπηρεσία τηλεφώνου</S1998>
      <S1999>Διαχειρίζεται την κατάσταση τηλεφωνίας στη συσκευή.</S1999>
      <S2411>Μπαταρία</S2411>
      <S2429>Υπηρεσία φορητού τερματικού συσκευών</S2429>
      <S2430>Εφαρμόζει πολιτική ομάδας για αφαιρούμενες συσκευές μαζικής αποθήκευσης. Επιτρέπει στις εφαρμογές όπως το Windows Media Player και ο Οδηγός εισαγωγής εικόνων να μεταφέρουν και να συγχρονίσουν περιεχόμενο χρησιμοποιώντας αφαιρούμενες συσκευές μαζικής αποθήκευσης.</S2430>
      <S2441>Η Microsoft GS Wavetable SW Synth (MIDI)</S2441>
      <S2442>Υποστήριξη για ήχο MIDI Synth, που συνήθως χρησιμοποιείται σε επαγγελματικά εργαλεία μίξης ήχου.</S2442>
      <S2478>Εκτύπωση ροής εργασιών</S2478>
      <S2479>Απαιτείται για τις εφαρμογές UWP χρησιμοποιώντας το API ροής εργασίας εκτύπωσης.</S2479>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>Εφαρμογές</S0053>
      <S0109>Συνδέσεις μεσίτες που επιτρέπουν στις Εφαρμογές Store των Windows να λαμβάνουν ειδοποιήσεις από το διαδίκτυο.</S0109>
      <S0110>Υποστήριξη επιλογής προγράμματος περιήγησης</S0110>
      <S0406>Διαχείριση αρχείων (OneDrive &amp; Photos)</S0406>
      <S0517>Περιλαμβάνει την εφαρμογή Ρυθμίσεις. Δεν είναι αφαιρούμενο στα Windows 10, όπως απαιτείται για το μενού εγκατάστασης και εκκίνησης. Εάν θέλετε να εισάγετε ένα κλειδί προϊόντος χωρίς Ρυθμίσεις, πληκτρολογήστε 'slui.exe 3' από το αρχείο cmd.exe ή μεταβείτε στις Ιδιότητες συστήματος.</S0517>
      <S0643>Πυρήνας Metro υπηρεσίες</S0643>
      <S0646>Υποστήριξη της φωτογραφικής μηχανής της Microsoft</S0646>
      <S0858>Κονσόλα</S0858>
      <S0997>Ρύθμιση συγχρονισμού</S0997>
      <S1089>Υποστηρίζει συνδέσεις μεταξύ συσκευών που βρίσκονται σε κοντινή απόσταση.</S1089>
      <S1095>Συγχρονίζει πολλές ρυθμίσεις μεταξύ των υπολογιστών με Windows και των συσκευών σας. Αυτό καθιστά απλούστερη την κίνηση μεταξύ διαφορετικών μηχανών και διατηρεί μια συνεπή εμπειρία.</S1095>
      <S1270>Experience Webcam</S1270>
      <S1304>Πρόγραμμα προβολής αρχείων PDF των Windows.</S1304>
      <S1306>Windows Αναγνώστη (PDF)</S1306>
      <S1335>Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την ενημερωμένη έκδοση Browser Choice για να επιλέξετε και να εγκαταστήσετε το πρόγραμμα περιήγησης που θέλετε να χρησιμοποιήσετε στον υπολογιστή σας.</S1335>
      <S1405>Λιανικό Demo Περιεχόμενο</S1405>
      <S1406>Προφίλ επίδειξης χρήσιμο για τα καταστήματα λιανικής πώλησης για τη διαφήμιση και εμφάνιση των συσκευών των Windows.</S1406>
      <S1417>Εφαρμογές συστήματος</S1417>
      <S1446>Υπηρεσία ανάπτυξης εφαρμογών Appx</S1446>
      <S1447>Χάρτες των Windows</S1447>
      <S1463>Υπηρεσία αδειών πελάτη (ClipSVC)</S1463>
      <S1464>Παρέχει υποστήριξη υποδομής για το Microsoft Store. Αυτή η υπηρεσία ξεκινάει κατόπιν ζήτησης και αν οι εφαρμογές που έχουν απενεργοποιηθεί που αγοράζονται με το Windows Store δεν συμπεριφέρονται σωστά.</S1464>
      <S1694>Κεντρικού υπολογιστή Sync</S1694>
      <S1695>Αυτή η υπηρεσία συγχρονίζει αλληλογραφία, επαφές, ημερολόγιο και διάφορα άλλα δεδομένα χρήστη.</S1695>
      <S1696>Εάν καταργήσετε αυτήν την ενέργεια, οι εφαρμογές που χρησιμοποιούν αυτά τα δεδομένα ενδέχεται να μην λειτουργούν σωστά.</S1696>
      <S1868>Ετοιμότητα εφαρμογής</S1868>
      <S1869>Γίνεται εφαρμογές έτοιμες για χρήση τη πρώτη φορά που κάποιος χρήστης συνδέεται με αυτόν τον υπολογιστή και όταν προσθέτει νέες εφαρμογές.</S1869>
      <S1874>Εκμεταλλευτής ανακάλυψης ιστορικού DevQuery</S1874>
      <S1875>Ενεργοποιεί τις εφαρμογές για την ανεύρεση συσκευών με εργασία στο παρασκήνιο</S1875>
      <S1891>Εφαρμογές εκτός εφαρμογής Windows push API</S1891>
      <S1916>Windows Μικτή πραγματικότητα</S1916>
      <S1917>Χρησιμοποιείται με ακουστικά επαυξημένης πραγματικότητας, όπως το Microsoft HoloLens.</S1917>
      <S1922>Μηχανή PDF των Windows</S1922>
      <S1923>Χρησιμοποιείται στο Reader και Edge για την εμφάνιση αρχείων PDF.</S1923>
      <S1954>Καταργεί τον βοηθό Cortana, την αναζήτηση μενού δίσκου/εκκίνησης και τις λειτουργίες αναζήτησης ρυθμίσεων.</S1954>
      <S2404>Πρόσβαση δυνατοτήτων</S2404>
      <S2405>Παρέχει διευκολύνσεις για τη διαχείριση της πρόσβασης των εφαρμογών UWP στις δυνατότητες εφαρμογών καθώς και για τον έλεγχο της πρόσβασης μιας εφαρμογής σε συγκεκριμένες δυνατότητες εφαρμογών.</S2405>
      <S2431>Υπηρεσία κοινής χρήσης δεδομένων</S2431>
      <S2432>Παρέχει τη μεσολάβηση δεδομένων μεταξύ εφαρμογών.</S2432>
      <S2450>Μεσίτες περιηγητών</S2450>
      <S2451>Ένας διακομιστής μεσολάβησης για προγράμματα περιήγησης, ενεργοποιώντας και διασφαλίζοντας την πρόσβαση των εφαρμογών στο περιηγητή περιεχόμενο.</S2451>
      <S2545>Έλεγχος χάρτη</S2545>
      <S2581>Εφαρμογές και χαρακτηριστικά</S2581>
      <S2584>Κατάστημα Windows</S2584>
    </Metro>
    <Localization>
      <S0054>Αραβικά</S0054>
      <S0088>Βασκικά</S0088>
      <S0091>Μπενγκάλι (Μπαγκλαντές)</S0091>
      <S0092>Μπενγκάλι (Ινδία)</S0092>
      <S0112>Βουλγαρικά</S0112>
      <S0126>Καταλανικά</S0126>
      <S0140>Κινέζικα</S0140>
      <S0173>Πλήρης κατάργηση της γλώσσας υποστήριξης. Μην καταργήσετε αν σκοπεύετε να διαβάσετε ή να πληκτρολογήσετε στη γλώσσα αυτή.</S0173>
      <S0225>Κροατικά</S0225>
      <S0231>Τσέχικα</S0231>
      <S0232>Δανικά</S0232>
      <S0304>Ολλανδικά</S0304>
      <S0338>Αγγλικά</S0338>
      <S0362>Εσθονικά</S0362>
      <S0419>Φινλανδικά</S0419>
      <S0437>Γαλλικά</S0437>
      <S0440>Γαλικικά</S0440>
      <S0446>Γερμανικά</S0446>
      <S0450>Ελληνικά</S0450>
      <S0454>Γκουτζαράτι</S0454>
      <S0459>Εβραϊκά</S0459>
      <S0463>Χίντι</S0463>
      <S0469>Ουγγρικά</S0469>
      <S0473>Ισλανδικά</S0473>
      <S0521>Ινδονησιακά</S0521>
      <S0528>Επεξεργασία μεθόδου εισαγωγής (IME)</S0528>
      <S0563>Ιταλικά</S0563>
      <S0564>Ιαπωνικά</S0564>
      <S0571>Κανναδα</S0571>
      <S0578>Διατάξεις πληκτρολογίου</S0578>
      <S0579>Κορεάτικα</S0579>
      <S0581>Γλώσσα</S0581>
      <S0582>Γλώσσα πακέτου</S0582>
      <S0583>Γλώσσες</S0583>
      <S0585>Λετονικά</S0585>
      <S0587>Παλαιότερη γλώσσα υποστήριξη</S0587>
      <S0595>Λιθουανικά</S0595>
      <S0623>Μαλαισία (Μπρουνέι)</S0623>
      <S0624>Μαλαισία (Μαλαισία)</S0624>
      <S0625>Μαλαγιαλάμ</S0625>
      <S0634>Μαράθι</S0634>
      <S0682>Φυσική γλώσσα</S0682>
      <S0691>Συμπληρωματική υποστήριξη χαρακτήρων για ορισμένες γλώσσες της Ανατολικής Ασίας.</S0691>
      <S0724>Νορβηγικά</S0724>
      <S0805>Πολωνικά</S0805>
      <S0807>Πορτογαλικά (Βραζιλίας)</S0807>
      <S0808>Πορτογαλικά</S0808>
      <S0860>Πουντζάμπι</S0860>
      <S0930>Ρουμανικά</S0930>
      <S0935>Ρώσικα</S0935>
      <S0989>Σερβικά</S0989>
      <S1031>Σλοβακικά</S1031>
      <S1032>Σλοβενικά</S1032>
      <S1048>Ισπανικά</S1048>
      <S1091>Σουηδικά</S1091>
      <S1101>Πίνακας οδηγούμενη υπηρεσία κειμένου μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να καθορίσει και να προσαρμόσετε τον δικό σας επεξεργαστή εισαγωγής κειμένου (TIP).</S1101>
      <S1102>Υπηρεσία κειμένου πίνακα</S1102>
      <S1104>Ταμίλ</S1104>
      <S1117>Τελούγκου</S1117>
      <S1126>Ταϊλανδικά</S1126>
      <S1172>Τουρκικά</S1172>
      <S1187>Ουκρανικά</S1187>
      <S1220>Ουρντού</S1220>
      <S1223>Χρησιμοποιείται για επιπλέον λειτουργίες στην ομιλία και την αναζήτηση. Επεκτείνει την ομιλία και την αναζήτηση για πιο φυσική υποστήριξη σύνταξης, σχεδόν σαν να απευθύνεται σε άλλο άτομο.</S1223>
      <S1243>Βιετναμέζικα</S1243>
      <S1388>Ψευδο-τοπικό</S1388>
      <S1389>Χρησιμοποιείται για τη δοκιμή του εντοπισμού των εφαρμογών.</S1389>
      <S1473>Ρύθμιση πακέτου γλώσσας</S1473>
      <S1474>Υποστήριξη για την εγκατάσταση και την απεγκατάσταση πακέτων γλωσσών.</S1474>
      <S1532>Κινέζικα απλοποιημένα</S1532>
      <S1533>Κινέζικα Παραδοσιακά</S1533>
      <S1549>Χρειάζεται αλλαγή πίνακα ελέγχου Αλλαγή γλώσσας/Πληκτρολόγιο.</S1549>
      <S1558>Γαλλικά (Καναδικά)</S1558>
      <S1595>Γραμματοσειρές</S1595>
      <S1596>Ελέγξτε προσεκτικά μεμονωμένες γραμματοσειρές στον Πίνακα Ελέγχου - Γραμματοσειρές πριν την κατάργηση, μερικές μπορούν να επανεγκατασταθούν από την πλήρη εικόνα.</S1596>
      <S1597>Τοποθέτηση</S1597>
      <S1602>Πίνακας γλωσσών</S1602>
      <S1603>Αν αφαιρεθεί, δεν υπάρχουν επιλογές UI (Πίνακας Ελέγχου - Γλώσσες) για να αλλάξετε πληκτρολόγια ή γλώσσες μετά την εγκατάσταση, μόνο με την άμεση επεξεργασία του μητρώου.</S1603>
      <S1604>Στατική cache γραμματοσειράς</S1604>
      <S2000>Υπηρεσία εισαγωγής</S2000>
      <S2401>Αυτόματη συμπλήρωση κειμένου και πλαίσιο επεξεργασίας. Όταν αφαιρεθεί η πληκτρολόγηση κειμένου σε οποιαδήποτε εφαρμογή UWP όπως Ρυθμίσεις PC, Cortana, Edge, Αναζήτηση μενού Έναρξη, SSID WIFI μέσω του UI Metro δεν λειτουργεί. Δεν επηρεάζεται η πληκτρολόγηση αριθμομηχανής.</S2401>
      <S2402>Ορθογραφικός έλεγχος</S2402>
      <S2403>Περιλαμβάνει υποστήριξη για την αυτόματη διόρθωση κειμένων UWP Apps και Metro UI.</S2403>
      <S2537>Επεξεργαστές εισόδου</S2537>
      <S2601>Αν αφαιρεθεί, προκαλείται η εμφάνιση τετραγωνικών χαρακτήρων στον Αναμίκτη όγκου.</S2601>
    </Localization>
    <Media>
      <S0056>Διαχείριση αυτόματης περιστροφής</S0056>
      <S0085>Βασική ενσωματωμένη υποστήριξη Windows για αναπαραγωγή ταινιών DirectShow για Windows.</S0085>
      <S0086>Βασική υποστήριξη για το περιεχόμενο των ενσωματωμένων MPEG-2 (H.222/H.262) των Windows. Δεν χρειάζεται για το πρόγραμμα αναπαραγωγής βίντεο που έχει ενσωματωμένο.</S0086>
      <S0087>Συμβουλές και tutorials των Windows για αρχάριους.</S0087>
      <S0305>DVD Κατασκευαστής</S0305>
      <S0306>Αναπαραγωγή DVD</S0306>
      <S0420>Κίνηση πρώτης σύνδεσης</S0420>
      <S0441>Εξερεύνηση παιχνιδιών</S0441>
      <S0442>Παιχνίδια</S0442>
      <S0485>Διαχείριση χρωμάτων εικόνας (ICM)</S0485>
      <S0516>Περιλαμβάνει υποστήριξη DLNA και Miracast, μεταδίδοντας ήχο και βίντεο σε άλλα και από αυτήν τη συσκευή.</S0516>
      <S0519>Περιλαμβάνει δείγματα βίντεο, μουσική, εικόνες και ήχους κλήσης.</S0519>
      <S0545>Intel Κωδικοποιητές Indeo</S0545>
      <S0622>Κάνει εύκολη την πρόσβαση, την αναπαραγωγή και τη διαχείριση των παιχνιδιών σας.</S0622>
      <S0635>Θέματα αγοράς</S0635>
      <S0637>Κέντρο μέσων ενημέρωσης</S0637>
      <S0638>Ίδρυμα ΜΜΕ</S0638>
      <S0639>Media Θεατής</S0639>
      <S0649>Το Microsoft Media Foundation επιτρέπει την ανάπτυξη εφαρμογών και στοιχείων για τη χρήση ψηφιακών μέσων στα Windows. Μεταξύ άλλων, που απαιτούνται για την αναπαραγωγή πολυμέσων του Internet Explorer.</S0649>
      <S0676>Διαχωριστής MPEG-2</S0676>
      <S0678>Πολυμέσα</S0678>
      <S0679>Παιχνίδια για πολλούς παίκτες</S0679>
      <S0696>Χρειάζονται υποστήριξη οθόνης αφής.</S0696>
      <S0787>Κωδικοποιητής φωτογραφιών</S0787>
      <S0788>Πρόγραμμα προβολής φωτογραφιών</S0788>
      <S0816>Premium Παιχνίδια</S0816>
      <S0853>Παρέχει λειτουργίες που επιτρέπουν σε μια εφαρμογή να επεξεργάζεται δεδομένα βίντεο. Απαιτείται για webcams, Reaper, FSViewer και πολλά άλλα εργαλεία που σχετίζονται με το ήχο/βίντεο.</S0853>
      <S0936>Δείγμα μέσων</S0936>
      <S1003>Κοινή χρήση Πίνακα ελέγχου μέσων</S1003>
      <S1040>Εργαλείο αποκοπής</S1040>
      <S1041>Εγγραφή ήχου</S1041>
      <S1042>Θέματα ήχου</S1042>
      <S1043>Ήχοι (Προεπιλογή)</S1043>
      <S1051>Αναγνώριση ομιλίας</S1051>
      <S1052>Ομιλία TTS</S1052>
      <S1069>Βελτιωμένες σημειώσεις</S1069>
      <S1103>Tablet PC</S1103>
      <S1124>Πρόβλεψη κειμένου</S1124>
      <S1132>Η ενημερωτική κινούμενη εικόνα μετά την εγκατάσταση των Windows κατά την πρώτη σύνδεση.</S1132>
      <S1133>Τα ειδικά προσαρμοσμένα στην αγορά θέματα είναι ειδικά για μια συγκεκριμένη περιοχή και περιλαμβάνουν ταπετσαρίες, ηχητικά σχήματα και χρώματα aero glass.</S1133>
      <S1174>Κωδικοποιητές και υποστήριξη Tuner TV</S1174>
      <S1225>Χρησιμοποιούνται σε μικρογραφίες αρχείων εικόνων του Explorer και πίνακες Metro.</S1225>
      <S1239>Διάφορα θέματα των Windows Shell ήχοι.</S1239>
      <S1241>Οδηγός δημιουργίας βίντεο DVD.</S1241>
      <S1242>Βίντεο για Windows (VFW)</S1242>
      <S1258>Ταπετσαρία (Προεπιλογή)</S1258>
      <S1259>Ταπετσαρίες (Θέματα)</S1259>
      <S1272>Συμβουλές (Ξεκινώντας)</S1272>
      <S1278>Παράθυρο διαχείρισης χρωμάτων των Windows, που χρησιμοποιείται αρκετά από άλλα προγράμματα για να εφαρμόσει τη διόρθωση χρώματος. Μεταξύ άλλων, χρειάζονται για το πρόγραμμα προβολής φωτογραφιών και πολλά λογισμικά προβολής και επεξεργασίας εικόνων όπως Photoshop, Gimp και άλλα.</S1278>
      <S1300>ενημέρωση του Windows Media Center</S1300>
      <S1301>Windows Media Κωδικοποιητή</S1301>
      <S1302>Windows Media Player</S1302>
      <S1303>Πολυμέσα ροής</S1303>
      <S1312>Ακούγεται το Windows Shell.</S1312>
      <S1314>Windows εργαλείο αξιολόγησης συστήματος (WinSAT)</S1314>
      <S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>Windows TIFF IFilter επεξεργάζεται εικόνες TIFF και στη συνέχεια παρέχει το αναγνωρισμένο κείμενο στον καλούντα για την κατασκευή του ευρετηρίου αναζήτησης. Μπορεί να χρησιμοποιηθεί από την Υπηρεσία Ευρετηρίασης (για Αναζήτηση στην επιφάνεια εργασίας), τον Microsoft Office SharePoint Server 2007 ή νεότερη έκδοση, τον Microsoft SQL Server 2008 και τον Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
      <S1353>Εργαλεία διαχείρισης απομακρυσμένου διακομιστή των Windows Media Services</S1353>
      <S1354>Σας επιτρέπει να διαχειριστείτε το διακομιστή Windows Media.</S1354>
      <S1365>Υπηρεσία κοινής χρήσης WMP δικτύου</S1365>
      <S1366>Εργαλείο εγγραφής εικόνας δίσκου των Windows</S1366>
      <S1367>Ενσωματωμένη λειτουργία εγγραφής ISO εξερευνητών και δυνατότητα αναπαραγωγής/εγγραφής του Windows Media Player. Δεν αφαιρεί την ικανότητα εγγραφής ISO για άλλα προγράμματα τρίτων κατασκευαστών.</S1367>
      <S1407>Xbox App</S1407>
      <S1408>Περιλαμβάνει τη γραμμή παιχνιδιών, τη λειτουργία παιχνιδιών και το DVR Broadcast.</S1408>
      <S1409>Παίζω Έτοιμοι</S1409>
      <S1410>Το Microsoft PlayReady είναι ένα σύνολο τεχνολογιών που εμποδίζουν τη μη εξουσιοδοτημένη χρήση ή αντιγραφή ψηφιακού περιεχομένου, όπως η μουσική και τα βίντεο, επιτρέποντας στους παρόχους περιεχομένου να διανέμουν περιεχόμενο με ασφάλεια μέσω του Διαδικτύου.</S1410>
      <S1457>Περιλαμβάνει το Indeo 4.5 και 5.1.</S1457>
      <S1458>Κωδικοποιητές διαχειριστή συμπίεσης βίντεο (VCM)</S1458>
      <S1459>Περιλαμβάνει τους κωδικοποιητές Indeo 3.2 και Cinepak.</S1459>
      <S1462>Βασικό εργαλείο σύγκρισης επιδόσεων των Windows, διαθέσιμο στον Πίνακα Ελέγχου με στοιχεία και εργαλεία απόδοσης.</S1462>
      <S1477>Διακόπτης οθόνης</S1477>
      <S1478>Μικρό εργαλείο για γρήγορη εναλλαγή μεταξύ των συσκευών προβολής.</S1478>
      <S1560>Αυτό το στοιχείο είναι παρωχημένο και περιέχει γνωστά ευπάθειες.</S1560>
      <S1579>Βελτιωμένος αναλυτής βίντεο (EVR)</S1579>
      <S1580>Χρησιμοποιείται σε media players για καλύτερη χρήση μιας εξόδου βίντεο GPU.</S1580>
      <S1607>Εφημερίδα των Windows</S1607>
      <S1705>Διακομιστή καρέ πλαισίου</S1705>
      <S1706>Επιτρέπει σε πολλούς υπολογιστές να έχουν πρόσβαση σε πλαίσια βίντεο από συσκευές κάμερας.</S1706>
      <S1987>Υπηρεσία DirectX WARP JIT</S1987>
      <S1988>Παρέχει μια υπηρεσία JIT εκτός υπηρεσίας επεξεργασίας για την πλατφόρμα πλατφόρμας προχωρημένης ανάπτυξης (WARP) όταν εκτελείται με ενεργοποιημένη την ACG. Χρήσιμο για εικονική πραγματικότητα.</S1988>
      <S2554>Υπηρεσία Συσκευής Διεπαφής Ανθρώπου</S2554>
      <S2555>Ενεργοποιεί και διατηρεί τη χρήση καυτών πλήκτρων σε πληκτρολόγια, τηλεχειριστήρια και άλλες συσκευές πολυμέσων.</S2555>
      <S2556>Υπηρεσία βελτίωσης οθόνης</S2556>
      <S2557>Μια υπηρεσία για τη διαχείριση της βελτίωσης της εμφάνισης, όπως είναι ο έλεγχος της φωτεινότητας. Περιλαμβάνει το «φως νυκτός».</S2557>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>Μπλε κλειδωμένα εξαρτήματα απαιτούν άδεια.</S0099>
      <S0180>Συστατικά</S0180>
      <S0738>Από δεξιά εισάγετε αρχεία για προστασία από την αφαίρεση. Οι καταχωρίσεις αξιολογούνται ως τελική διαδρομή αρχείου, π.χ.: System32 \ expand.exe για να διατηρήσετε το expand.exe στον κατάλογο X: \ Windows \ System32. Ίδια έργα για τα αρχεία προγράμματος ή οποιοδήποτε άλλο κατάλογο στον προορισμό. Υποστηρίζεται η μπαλαντέρ (*).</S0738>
      <S0976>Επιλέξτε ποιες λειτουργίες πρέπει να προστατεύσετε, συμπεριλαμβανομένης της υποστήριξης μηχανών (Λίστες υλικού).</S0976>
      <S1194>Απενεργοποιήστε τα στοιχεία για την αφαίρεση. Η αφαίρεση είναι μόνιμη, η επαναφορά ενός στοιχείου απαιτεί ανανέωση (Win10), επανεγκατάσταση ή δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.</S1194>
      <S1260>Πριν προχωρήσετε με την αφαίρεση εξαρτημάτων, παρακαλούμε διαβάστε αυτό προσεκτικά.</S1260>
      <S1261>Η κατάργηση των στοιχείων των Windows είναι μη αναστρέψιμη διαδικασία και μπορεί να προκαλέσει απρόβλεπτες συνέπειες.</S1261>
      <S1262>Σε περίπτωση τροποποίησης εικόνας (εκτός σύνδεσης), θα πρέπει να δοκιμάσετε την επεξεργασμένη εικόνα σε ένα εικονικό περιβάλλον πριν την αναπτύξετε σε ένα πραγματικό μηχάνημα.</S1262>
      <S1263>Σε περίπτωση ζωντανής (online) τροποποίησης, θα πρέπει να έχετε έτοιμο αντίγραφο ασφαλείας πριν να κάνετε αλλαγές.</S1263>
      <S1264>Λόγω της φύσης της εγκατάστασης του πακέτου των Windows - εάν καταργήσετε στοιχεία, ορισμένες ενημερώσεις (επείγουσα επιδιόρθωση, πακέτα γλωσσών κ.λπ.) και δυνατότητες αργότερα ενδέχεται να μην εγκατασταθούν.</S1264>
      <S1265>Οι ενημερώσεις αναμένουν ότι τα αρχεία ενημερώνονται για να είναι παρόντα. Λόγω της μερικής αφαίρεσης του πακέτου (κατάργηση ενός στοιχείου στο πακέτο), μπορείτε να τρέξετε σε μια κατάσταση όπου ιδιαίτερα μεγαλύτερες αθροιστικές ενημερώσεις ή πακέτα γλωσσών δεν θα μπορέσουν να βρουν αυτό που χρειάζεται να ενημερωθούν και, συνεπώς, αποτυγχάνουν να εγκατασταθούν.</S1265>
      <S1266>Αν αφαιρέσετε τα στοιχεία από τα Windows, θα πρέπει να είστε έτοιμοι να επανεγκαταστήσετε σε οποιοδήποτε σημείο, είτε επειδή θέλετε να εγκαταστήσετε μια αποτυχημένη ενημέρωση είτε να επιστρέψετε κάποια στοιχεία πίσω.</S1266>
      <S1281>Προειδοποίηση κατάργησης εξαρτημάτων των Windows</S1281>
      <S1541>Στα Windows 10, είναι δυνατή η αναδιάρθρωση παραμετροποιημένων στοιχείων χρησιμοποιώντας τον Οδηγό ανανέωσης κεντρικού υπολογιστή χωρίς επανεγκατάσταση.</S1541>
      <S1959>Βεβαιωθείτε ότι αναφέρετε έναν τέτοιο συνδυασμό προεπιλογής και ενημέρωσης.</S1959>
      <S2546>Για να ενεργοποιήσετε μια πιο ολοκληρωμένη λειτουργία αφαίρεσης, αφαιρέστε επίσης το Windows Update στην ίδια συνεδρία.</S2546>
    </Title>
    <ReportingAndTelemetry>
      <S0128>CEIP (SQM)</S0128>
      <S0449>Παρέχει στις εφαρμογές πελάτη τη δυνατότητα να συλλαμβάνει, να συγκρίνει, να χειρίζεται και να αποθηκεύει βιομετρικά δεδομένα χωρίς να έχει άμεση πρόσβαση σε οποιοδήποτε βιομετρικό υλικό ή δείγματα.</S0449>
      <S0526>Υποδομές για την καταγραφή χωματερών και την αναφορά τους στη Microsoft.</S0526>
      <S0575>Εντοπισμού σφαλμάτων του πυρήνα</S0575>
      <S1113>Συλλογή και αναφορά δεδομένων τηλεμετρίας στη Microsoft για τη βελτίωση των Windows.</S1113>
      <S1148>Οι υπηρεσίες αυτές παρακολουθούν την τρέχουσα θέση του συστήματος και διαχειρίζονται τους γεωφράκτες (μια γεωγραφική τοποθεσία με συναφή συμβάντα).</S1148>
      <S1197>Ενιαίος πελάτης τηλεμετρίας (Asimov)</S1197>
      <S1277>Βιομετρική υπηρεσία των Windows</S1277>
      <S1283>Το Πρόγραμμα Βελτίωσης Εμπειριών Πελατών των Windows (CEIP) συλλέγει πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο με τον οποίο οι πελάτες της Microsoft χρησιμοποιούν προγράμματα και μερικά από τα προβλήματα που αντιμετωπίζουν. Η Microsoft χρησιμοποιεί αυτές τις πληροφορίες για να βελτιώσει τα προϊόντα και τις λειτουργίες που χρησιμοποιούν οι πελάτες τους πιο συχνά και για να βοηθήσει στην επίλυση προβλημάτων. Η συμμετοχή στο πρόγραμμα είναι εθελοντική και τα τελικά αποτελέσματα είναι βελτιώσεις λογισμικού για την καλύτερη κάλυψη των αναγκών των πελατών της Microsoft.</S1283>
      <S1288>Αναφορά σφάλματος των Windows</S1288>
      <S1297>Υπηρεσία τοποθεσίας</S1297>
      <S1401>Διαχειριστής δικτύου Wi-Fi (Wi-Fi Sense)</S1401>
      <S1402>Παρέχει τη δυνατότητα να μοιράζεται αυτόματα τον κωδικό πρόσβασης Wi-Fi με τις επαφές σας στο Outlook, το Skype ή το Facebook, επιτρέποντας την απρόσκοπτη χρήση του δικτύου Wi-Fi μεταξύ φίλων.</S1402>
      <S1444>Απομάκρυνση και προστασία προσωπικών δεδομένων</S1444>
      <S1453>Πελάτης θεραπείας που έχει ξεκινήσει από το διακομιστή</S1453>
      <S1454>Εντοπίζει online και διορθώνει τα στοιχεία του συστήματος που είναι ζωτικής σημασίας για την αυτόματη ενημέρωση των λογισμικών των Windows και της Microsoft που είναι εγκατεστημένα στο μηχάνημα.</S1454>
      <S1551>Υπηρεσία χρήσης δεδομένων</S1551>
      <S1552>Χρήση δεδομένων δικτύου, όριο δεδομένων, περιορισμός δεδομένων παρασκηνίου, μετρημένα δίκτυα. Περιλαμβάνει τις ρυθμίσεις - Δίκτυο - Χρήση δεδομένων.</S1552>
      <S1646>Διαχείριση Συσκευών</S1646>
      <S1647>Παρέχει δυνατότητες διαχείρισης συσκευών που επιτρέπουν τη διαχείριση σε επιχειρήσεις σε εταιρικές και προσωπικές συσκευές.</S1647>
      <S1648>Διαχείριση συσκευών κινητής τηλεφωνίας (MDM)</S1648>
      <S1649>Παρέχει δυνατότητες διαχείρισης φορητών συσκευών για υπολογιστές, φορητούς υπολογιστές, tablet και τηλέφωνα.</S1649>
      <S1650>Υπηρεσία δρομολόγησης μηνυμάτων WAP Push (dmwappushsvc)</S1650>
      <S1651>Υπεύθυνος για τον προσδιορισμό του τύπου εισερχόμενου μηνύματος ώθησης και για τη μετάδοση του μηνύματος στην αντίστοιχη εφαρμογή πελάτη για την εμφάνιση του περιεχομένου προώθησης.</S1651>
      <S1652>Παροχή Windows</S1652>
      <S1653>Πακέτα Παροχής Υπηρεσιών έχουν τη δυνατότητα να προετοιμάσουν μία ή περισσότερες συσκευές για εταιρική χρήση. Αυτά τα εκτελέσιμα πακέτα έχουν τη δυνατότητα να ενεργοποιούν κανόνες τόσο για συσκευές γραφείου όσο και για προσωπική χρήση που επιτρέπουν την ευκολία στην ανάπτυξη των εν λόγω κανόνων.</S1653>
      <S1654>Εγγραφή συσκευής χρήστη</S1654>
      <S1655>Απαιτείται σύνδεση στο Domain.</S1655>
      <S1688>Microsoft Διαβατήριο</S1688>
      <S1689>Παρέχει απομόνωση διαδικασιών για κρυπτογραφικά κλειδιά που χρησιμοποιούνται για τον έλεγχο ταυτότητας στους συνδεδεμένους παροχείς ταυτότητας του χρήστη.</S1689>
      <S1712>Κατάσταση κοινόχρηστου υπολογιστή</S1712>
      <S1713>Βελτιστοποιεί τα Windows για σενάρια κοινής χρήσης, όπως οι χώροι touchdown σε μια επιχείρηση και η προσωρινή χρήση του πελάτη στο λιανικό εμπόριο.</S1713>
      <S1719>NDIS Πακέτο Σύλληψη (NDISCAP)</S1719>
      <S1720>Καταγράφει την κυκλοφορία του δικτύου έτσι ώστε να μπορεί να διαβαστεί από το Windows Network Monitor (NetMon).</S1720>
      <S1735>ΈξυπνηΟθόνη</S1735>
      <S1736>Φίλτρο ηλεκτρονικού "ψαρέματος" και κακόβουλου λογισμικού που έχει σχεδιαστεί για να προστατεύει από επιθέσεις με σάρωση διευθύνσεων URL που έχει πρόσβαση ένας χρήστης σε μια μαύρη λίστα ιστοτόπων που περιέχουν γνωστές απειλές.</S1736>
      <S1803>IKE και AuthIP IPsec Keying Modules</S1803>
      <S1804>Υπηρεσία για την πιστοποίηση ταυτότητας και τις λειτουργίες ανταλλαγής κλειδιών που απαιτούνται από την ασφάλεια πρωτοκόλλου Internet (IPsec).</S1804>
      <S1805>Διαχειριστής σύνδεσης KMS</S1805>
      <S1806>Απαιτείται άδεια πολλαπλών λειτουργιών, ενεργοποίηση KMS για Windows και Office.</S1806>
      <S1807>Κέντρα Windows Insider</S1807>
      <S1808>Διάφορα εργαλεία για την ανατροφοδότηση των συμμετεχόντων στο πρόγραμμα Windows Insider και την αλλαγή υποκαταστήματος.</S1808>
      <S1915>Επιλέξτε από πού μπορείτε να πάρετε εφαρμογές από, στο Apps &amp; Features. Η προεπιλογή είναι "Να επιτρέπονται οι εφαρμογές από οπουδήποτε".</S1915>
      <S1955>Επιτρέπεται πρόγραμμα βελτίωσης εμπειρίας (πρόγραμμα οδήγησης NVIDIA)</S1955>
      <S1957>Υπηρεσία εγγραφής διαχείρισης συσκευών</S1957>
      <S1958>Εκτελεί δραστηριότητες εγγραφής συσκευών για διαχείριση συσκευών.</S1958>
      <S1966>Φυσικός έλεγχος ταυτότητας</S1966>
      <S1967>Ενεργοποιεί την επαλήθευση χωρίς τριβή με βάση την είσοδο αισθητήρα και άλλους παράγοντες εμπιστοσύνης. Οι υποστηριζόμενες λειτουργίες είναι οι πολιτικές "Unlock Device", "Dynamic Lock" και "Dynamo MDM".</S1967>
      <S1989>Εκτίμηση WaaS</S1989>
      <S1990>Παρέχει πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις και την υποστήριξη των Windows μιας συσκευής.</S1990>
      <S1991>Windows ως υπηρεσία (WaaS)</S1991>
      <S1992>Αντιστοιχισμένη πρόσβαση</S1992>
      <S1993>Ένας διαχειριστής μπορεί να χρησιμοποιήσει την εκχωρηθείσα πρόσβαση για να περιορίσει έναν υπάρχοντα λογαριασμό χρήστη να χρησιμοποιεί μόνο μία εγκατεστημένη εφαρμογή των Windows που επιλέγετε. Αυτό μπορεί να είναι χρήσιμο για τη ρύθμιση συσκευών μιας λειτουργίας, όπως μενού εστιατορίων ή οθονών σε εμπορικές εκθέσεις.</S1993>
      <S1994>Επιχειρησιακή προστασία δεδομένων (EDP/WIP)</S1994>
      <S1995>Επίσης γνωστή ως «προστασία πληροφοριών των Windows», προστατεύει δεδομένα που ανήκουν σε έναν οργανισμό, εφαρμόζοντας πολιτικές που ορίζονται από τον οργανισμό.</S1995>
      <S2416>Καθολική πλατφόρμα ειδοποίησης (UNP)</S2416>
      <S2417>Χρησιμοποιείται για την εμπειρία αναβάθμισης και προστασίας προσωπικών δεδομένων (UPX), ένα σύνολο ερωτήσεων απορρήτου που ενδέχεται να εμφανίζονται σε αναβαθμίσεις των Windows. Με αυτήν την κατάργηση, οι υπάρχουσες ρυθμίσεις απορρήτου στο σύστημα θα μεταφερθούν αυτόματα σε αναβαθμίσεις των Windows.</S2417>
      <S2433>Οδηγός Παρακολούθησης Χρήσης Δεδομένων Δικτύου</S2433>
      <S2434>Παρέχει τη λειτουργία παρακολούθησης της χρήσης δεδομένων δικτύου, παρέχει επίσης τις τιμές χρήσης του Δικτύου κάτω από την καρτέλα Διαχείριση Εργασιών-Διεργασίες.</S2434>
      <S2443>MMGA MAPI</S2443>
      <S2444>Διεπαφή προγραμματισμού εφαρμογών Microsoft Messaging (MAPI) για πελάτη και διακομιστή MMGA.</S2444>
      <S2445>Υπηρεσία στόχευσης περιεχομένου</S2445>
      <S2446>Στοχευμένη υποστήριξη διαφημίσεων, προσαρμοσμένη στα ατομικά σας ενδιαφέροντα.</S2446>
      <S2447>Αναγνώριση προσώπου</S2447>
      <S2470>Προβολή εργασιών</S2470>
      <S2471>Εναλλαγή εργασιών και σύστημα εικονικής επιφάνειας εργασίας.</S2471>
      <S2516>Αδειοδότηση απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας</S2516>
      <S2517>Περιλαμβάνει τηλεμετρία αδειοδότησης RDP.</S2517>
      <S2558>Υπηρεσία χρήστη προχείρου</S2558>
      <S2559>Αυτή η υπηρεσία χρήστη χρησιμοποιείται για σενάρια σε Πρόχειρο.</S2559>
      <S2560>Διαχειριστής λογαριασμού στο Web</S2560>
      <S2561>Αυτή η υπηρεσία χρησιμοποιείται από τον Διαχειριστή λογαριασμού στο Web για να παρέχει μονή σύνδεση σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</S2561>
      <S2582>Επικόλληση και μετάβαση</S2582>
    </ReportingAndTelemetry>
    <Toolbar>
      <S0162>Σύμπτυξη όλων</S0162>
      <S0171>Συμβατότητα</S0171>
      <S0172>Προστασία λειτουργικότητας</S0172>
      <S0177>Λειτουργία εξαρτημάτων</S0177>
      <S0375>Επέκταση όλων</S0375>
      <S0395>Πρόσθετες επιλογές</S0395>
      <S0413>Φίλτρο</S0413>
      <S0415>Εύρεση επόμενης</S0415>
      <S0416>Εστίαση στο επόμενο βρέθηκε στοιχείο</S0416>
      <S0618>Υποστήριξη μηχανής (Λίστα υλικού)</S0618>
      <S0849>Πρότυπα προστατευμένων αρχείων</S0849>
      <S0917>Επαναφορά</S0917>
      <S0919>Ρύθμιση όλα τα εξαρτήματα να επανεξεταστούν, να μην αφαιρεθούν.</S0919>
      <S0957>Πλαίσιο αναζήτησης</S0957>
      <S1195>Αποεπιλέξτε όλα</S1195>
      <S1601>Προεπιλεγμένες γραμματοσειρές</S1601>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>Συστατικό</S0176>
      <S0394>Επιπλέον πληροφορίες</S0394>
      <S0728>Σημειώσεις</S0728>
      <S1021>Μέγεθος</S1021>
      <S1583>Απαιτείται για:</S1583>
      <S1594>Εκκίνηση των Windows</S1594>
      <S1609>Βασικές λειτουργίες</S1609>
      <S1785>Ενεργοποίηση των Windows</S1785>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>Ημερομηνία</S0234>
      <S0293>Εξαγωγή οδηγού</S0293>
      <S0294>Εξαγωγή οδηγού</S0294>
      <S0297>Απεγκατάσταση οδηγού</S0297>
      <S0520>Ατομικές συσκευές [Προηγμένη]</S0520>
      <S0698>Απαιτείται για οδηγούς εγκατάστασης WIM και αποθήκευσης.</S0698>
      <S0869>Ανάγνωση πληροφοριών αρχείων προγράμματος οδήγησης</S0869>
      <S0870>Ανάγνωση οδηγού info</S0870>
      <S0969>Επιλέξτε έναν κατάλογο στον οποίο θα εξαχθούν τα προγράμματα οδήγησης</S0969>
      <S1138>Αυτά τα στοιχεία περιλαμβάνουν τάξεις υλικού και γενική υποστήριξη για να μπορέσετε να εγκαταστήσετε ένα πρόγραμμα οδήγησης για ένα συγκεκριμένο τύπο υλικού.</S1138>
      <S1201>Κατάργηση εγκατάστασης συσκευής</S1201>
      <S1620>Εξαγώγιμη</S1620>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>Τέλος</S0291>
      <S0344>Εισάγετε την άκρη της διαδρομής του αρχείου</S0344>
      <S0356>Σφάλμα</S0356>
      <S0378>Η ρητή κατάργηση δεν υποστηρίζεται</S0378>
      <S0421>Η επαναφορά του Fix Explorer</S0421>
      <S0470>Hyper-V</S0470>
      <S0472>Ο κεντρικός υπολογιστής Hyper-V</S0472>
      <S0513>Συμπεριλάβετε τις κρυφές συσκευές</S0513>
      <S0613>Κλειδωμένο από τη συμβατότητα</S0613>
      <S0850>Η προστασία περιλαμβάνει κρυφές και αποσυνδεδεμένες συσκευές από τις επιλεγμένες λίστες υλικού.</S0850>
      <S0872>Επανεκκίνηση</S0872>
      <S0874>Επανεκκίνηση τώρα;</S0874>
      <S0875>Επανέλεγχος των υποσυστημάτων;</S0875>
      <S0876>Συνιστώμενη</S0876>
      <S0886>Εξαρτάται από:</S0886>
      <S0899>Κατάργηση</S0899>
      <S0908>Αφαίρεση</S0908>
      <S0911>Μετονομασία ρουτίνας fix ολοκληρώθηκε με επιτυχία.</S0911>
      <S0912>Επαναφορά της ρουτίνας καθορισμού απέτυχε, ανατρέξτε στο συνημμένο αρχείο% temp% \ NTLite.log.</S0912>
      <S0963>Φαίνεται σαν να παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την επεξεργασία της ζωντανής εγκατάστασης, να έχετε έτοιμο το αντίγραφο ασφαλείας σε περίπτωση που αυτό το μηχάνημα δεν μπορεί πλέον να εκκινήσει.</S0963>
      <S1160>Συσκευές οθόνης αφής</S1160>
      <S1357>Αφαιρούμενη μόνο σε λειτουργία Live.</S1357>
      <S1398>Απαιτείται για τις εφαρμογές StartMenu και Metro.</S1398>
      <S1450>Χρειάζεται δικτύωση των Windows 10.</S1450>
      <S1451>Εμπειρία εκτός κουτιού (OOBE)</S1451>
      <S1767>Αναπαραγωγή βίντεο</S1767>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>Ακύρωση</S0002>
      <S0003>OK</S0003>
      <S0098>Μπλε</S0098>
      <S0138>Ελέγξτε για ενημερώσεις καθημερινά</S0138>
      <S0212>Αντιγραφή αρχείου</S0212>
      <S0233>Σκούρο</S0233>
      <S0435>Ελεύθερος χώρος</S0435>
      <S0602>Αυτόματη φόρτωση προρυθμίσεων</S0602>
      <S0760>Αντικαταστήστε</S0760>
      <S0761>Αντικαταστήστε το υπάρχον αρχείο;</S0761>
      <S0973>Επιλέξτε έναν προσωρινό κατάλογο</S0973>
      <S1009>Εμφάνιση γραμμής πληροφοριών</S1009>
      <S1118>Προσωρινός κατάλογος</S1118>
      <S1119>Προσωρινός κατάλογος δεν υπάρχει, αλλάζοντας την προεπιλογή.</S1119>
      <S1120>Ο προσωρινός κατάλογος δεν είναι εγγράψιμος.</S1120>
      <S1121>Ο προσωρινός κατάλογος πρέπει να είναι ένας υποκατάλογος ενός διαμερίσματος.</S1121>
      <S1122>Ο προσωρινός κατάλογος πρέπει να βρίσκεται σε ένα τοπικό διαμέρισμα NTFS.</S1122>
      <S1123>Το προσωρινό διαμέρισμα καταλόγου δεν διαθέτει αρκετό ελεύθερο χώρο.</S1123>
      <S1139>Περιλαμβάνει σημεία σύνδεσης και προσωρινά αρχεία εικόνας.</S1139>
      <S1157>Ρυθμίσεις εργαλείων</S1157>
      <S1254>Οπτικό στυλ</S1254>
      <S1355>Φως</S1355>
      <S1382>Κατάρ. (Εξαγωγή)</S1382>
      <S1383>Προσωρινή θέση για πακέτα και άλλες εκροές αρχείων. Η ρύθμιση αυτού στο ταχύτερο δίσκο σας μπορεί να σας βοηθήσει να επιταχύνετε τις ολοκληρώσεις.</S1383>
      <S1501>Έναρξη</S1501>
      <S1502>Διαμόρφωση</S1502>
      <S1503>Ενσωμάτωση</S1503>
      <S1504>Αυτοματοποίηση</S1504>
      <S1505>Φινίρισμα</S1505>
      <S1624>Όλα τα αρχεία και οι κατάλογοι της επιλεγμένης διαδρομής θα διαγραφούν κατά τη χρήση!</S1624>
      <S1632>Κλείσιμο</S1632>
      <S1677>Εγκατάσταση</S1677>
      <S1756>Αντιγραφή</S1756>
      <S1764>Επαληθεύστε τα αρχεία εικόνας</S1764>
      <S1765>Ανιχνεύει καταστροφή αρχείων λόγω κακής δίσκου ή ελαττωματικής σύνδεσης δικτύου, αλλά προσθέτει χρόνο στο χειρισμό της εικόνας λόγω πρόσθετων λειτουργιών εισόδου/εξόδου και επιπλέον ελέγχων κατακερματισμού.</S1765>
      <S1766>Η αλλαγή αυτής της ρύθμισης ισχύει μόνο για πρόσφατα τοποθετημένες εικόνες.</S1766>
      <S2410>Παράλειψη όλων</S2410>
      <S2420>Μεταφραστής</S2420>
      <S2440>Έναρξη άλλης παράλληλης παράστασης;</S2440>
      <S2461>Μέγιστος αριθμός επιτευγμάτων.</S2461>
      <S2498>Προσάρτημα</S2498>
      <S2521>Διαγραφή</S2521>
      <S2522>Τελειώματα</S2522>
      <S2523>Κατεβασμένες ενημερώσεις cache</S2523>
      <S2524>Διαγράψτε τις μη ενημερωμένες ενημερώσεις από την προσωρινή μνήμη, αυτές που δεν βρίσκονται σε καμία από τις τρέχουσες λίστες</S2524>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>Ακύρωση επεξεργασίας.</S0005>
      <S0007>Απορρίπτεται</S0007>
      <S0120>Δεν είναι δυνατή η λήψη προσωρινών πληροφοριών καταλόγου.</S0120>
      <S0135>Έλεγχος για ενημερώσεις</S0135>
      <S0159>Κλείσιμο τρέχουσας συνεδρίασης;</S0159>
      <S0160>Κλείστε αυτό το πρόγραμμα;</S0160>
      <S0178>Αφαίρεση στοιχείων</S0178>
      <S0214>Κάντε αντιγραφή στο πρόχειρο με CTRL + C και επικολλήστε το μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στη διεύθυνση support@ntlite.com</S0214>
      <S0218>Δημιουργήστε προσωρινό κατάλογο που δεν υπάρχει;</S0218>
      <S0256>Εντοπίστηκε 'Μην επιτρέπετε συμπίεση σε όλους τους τόμους NTFS' πολιτική ή απενεργοποιημένη συμπίεση NTFS σε αυτό το μηχάνημα. Η τοποθέτηση μιας εικόνας σε μια τέτοια μηχανή δεν υποστηρίζεται από το λειτουργικό σύστημα. Προκειμένου να προχωρήσετε, θα πρέπει να απενεργοποιήσετε αυτήν την πολιτική ή μια ρύθμιση και να επανεκκινήσετε πρώτα το μηχάνημα.</S0256>
      <S0258>Εντοπίστηκε προηγούμενη ακύρωση επεξεργασίας σε αυτήν την πηγή. Το κράτος είναι άγνωστο και θα ήταν προτιμότερο να μην χρησιμοποιήσει αυτή την πηγή, αλλά να το ξεφορτώσει, να το αντικαταστήσει με μια γνωστή εικόνα εργασίας ή ένα αντίγραφο ασφαλείας και να φορτώσει εκ νέου, χρησιμοποιώντας τις προεπιλογές για να επαναφέρει την κατάσταση.</S0258>
      <S0259>Εντοπίστηκε μη υποστηριζόμενη έκδοση των Windows.</S0259>
      <S0295>Ενσωμάτωση του προγράμματος οδήγησης</S0295>
      <S0398>Αποτυχία δημιουργίας προσωρινού καταλόγου.</S0398>
      <S0402>Ρύθμιση δυνατοτήτων</S0402>
      <S0418>Τερματίστηκε η προσθήκη πακέτων στη λίστα ενοποίησης.</S0418>
      <S0522>Πληροφορίες</S0522>
      <S0523>Πληροφορίες</S0523>
      <S0597>Ζωντανή εγκατάσταση edit</S0597>
      <S0599>Η ρύθμιση Live (Online) είναι μόνο για έκδοση με άδεια χρήσης. Η εφαρμογή θα απενεργοποιηθεί.</S0599>
      <S0672>Οι τοποθετημένες εικόνες θα παραμείνουν συναρμολογημένες.</S0672>
      <S0725>Δεν υπάρχει αρκετός χώρος στο δίσκο.</S0725>
      <S0744>Μόνο διαθέσιμη άδεια χρήσης.</S0744>
      <S0763>Συγχώνευση πακέτων</S0763>
      <S0790>Παρακαλώ αντιγράψτε ολόκληρο το περιεχόμενο εικόνας σε μια εγγράψιμη τοποθεσία.</S0790>
      <S0792>Παρακαλώ εγκαταστήστε την έκδοση 64-bit αυτού του εργαλείου.</S0792>
      <S0794>Αναφέρετε τυχόν προβλήματα.</S0794>
      <S0803>Αυτό το εργαλείο πρέπει να επανεκκινηθεί για να εφαρμοστούν οι αλλαγές γλώσσας.</S0803>
      <S0829>Προκαθορισμένη φόρτωση</S0829>
      <S0832>Πατήστε OK για να ανοίξετε το σχετικό αρχείο καταγραφής ενσωμάτωσης οδηγού. Διαβάστε λίγο κοντά στο τέλος του αρχείου, πριν να (αβλαβή) ξεφορτώσετε λάθη reg hive.</S0832>
      <S0833>Η προηγούμενη παρουσία αυτού του προγράμματος εκτελείται ήδη.</S0833>
      <S0868>Ανάγνωση δεδομένων</S0868>
      <S0873>Η επανεκκίνηση απαιτείται για να ισχύσουν όλες οι αλλαγές.</S0873>
      <S0949>Αποτυχία αποθήκευσης γενικών ρυθμίσεων.</S0949>
      <S1134>Η πηγή βρίσκεται τώρα σε άγνωστη κατάσταση και δεν συνιστάται να χρησιμοποιηθεί.</S1134>
      <S1144>Αυτό το πρόγραμμα υποστηρίζει πλήρως τους υπολογιστές-πελάτες Windows 7, 8.0, 8.1 και 10 (ανατρέξτε στην ενότητα Χαρακτηριστικά σελίδα online για περισσότερες πληροφορίες), Retail, Volume και OEM. σε μορφή εικόνων ή ήδη εγκατεστημένη (C: \ Windows).
Μερική υποστήριξη για εκδόσεις διακομιστών, εξαιρουμένων των παραμέτρων των στοιχείων και των δυνατοτήτων.
Δεν υποστηρίζει εκδόσεις Checked/Debug και Embedded, ούτε Vista ή XP.</S1144>
      <S1155>Για να επιλέξετε άλλη εικόνα, ξεφορτώστε το ρεύμα ή επιλέξτε Νέα συνεδρία από τη γραμμή εργαλείων.</S1155>
      <S1190>Διαμόρφωση χωρίς επιτήρηση</S1190>
      <S1215>Ενημέρωση ολοκλήρωσης</S1215>
      <S1222>Χρησιμοποιήστε την πλοήγηση σελίδων στα αριστερά για περισσότερες επιλογές.</S1222>
      <S1227>Αποσυνδεδεμένος χρήστης</S1227>
      <S1550>Δεν είναι δυνατή η εκτέλεση ενός προγράμματος 64-bit σε ένα 32-bit host</S1550>
      <S1605>Το εργαλείο έχει καταρρεύσει απροσδόκητα, συγνώμη για την ταλαιπωρία.
Στείλτε τα ακόλουθα αρχεία στην υποστήριξη@ntlite.com για ανάλυση:</S1605>
      <S1761>Ο κατάλογος Scratch πρέπει να είναι διαφορετική από τον προσωρινό κατάλογο των Windows και αυτό το εργαλείο, καθώς παίρνει συχνά διαγραμμένο.</S1761>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>Σχετικά με</S0008>
      <S0009>Προβολή πληροφοριών προγράμματος, αριθμός έκδοσης και πνευματικά δικαιώματα</S0009>
      <S0137>Έλεγχος ενημερώσεων</S0137>
      <S0139>Ελέγξτε αν υπάρχει διαθέσιμη μια νεότερη έκδοση αυτού του εργαλείου</S0139>
      <S0373>Έξοδος</S0373>
      <S0374>Κλείστε την εφαρμογή. ζητά να αποθηκεύσετε έγγραφα</S0374>
      <S0404>Αρχείο</S0404>
      <S0619>Κύριο μενού</S0619>
      <S0880>Εγγραφή</S0880>
      <S0881>Διαχείριση και αναβάθμιση της άδειας χρήσης, ενεργοποίηση όλων των δυνατοτήτων</S0881>
      <S0998>Ρυθμίσεις</S0998>
      <S0999>Ρυθμίσεις εφαρμογής</S0999>
      <S1158>Γραμμή εργαλείων</S1158>
      <S1176>Επισκεφθείτε μας στο Twitter @NTLite</S1176>
      <S1627>Διαχείριση άδειας</S1627>
      <S1642>Ιστοσελίδα</S1642>
      <S1643>Ηλεκτρονικό ταχυδρομείο</S1643>
      <S2547>Σκληροί σύνδεσμοι</S2547>
    </Menu>
    <CommandLine>
      <S2587>Παραμέτρους γραμμής εντολών</S2587>
      <S2588>Φορτώστε την εικόνα και εφαρμόστε την προκαθορισμένη ρύθμιση</S2588>
      <S2589>Διαδρομή πηγής εικόνας</S2589>
      <S2590>Διαδρομή προς WIM/ESD ή το φάκελο εικόνας (αλλαγές εφαρμόζονται άμεσα)</S2590>
      <S2591>Δείκτης έκδοσης εικόνας</S2591>
      <S2592>Το όνομα της προεπιλογής στον κατάλογο Προεπιλογές ή μια απευθείας προκαθορισμένη διαδρομή αρχείου</S2592>
      <S2593>ISO διαδρομή προορισμού</S2593>
      <S2594>Θέση όπου να σωθεί η προκύπτουσα εικόνα του ISO</S2594>
      <S2595>Παράδειγμα</S2595>
      <S2596>Δεν είναι δυνατή η εύρεση εικόνας</S2596>
      <S2598>Έξοδος μετά την επεξεργασία</S2598>
      <S2599>Πληκτρολογήστε 0 για απενεργοποίηση ή 1 για να ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία</S2599>
    </CommandLine>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>Ακύρωση ακυρώνει τη λειτουργία.</S0004>
      <S0058>Αυτόματη διόρθωση και επανάληψη;</S0058>
      <S0093>64-bit</S0093>
      <S0094>32-bit</S0094>
      <S0103>Σφάλμα ανάγνωσης του τομέα εκκίνησης, βεβαιωθείτε ότι το αρχικό "Boot" ή 'Efi' είναι παρών.</S0103>
      <S0104>Εκκίνηση/Ρύθμιση</S0104>
      <S0123>Δεν είναι δυνατή η αντικατάσταση της ενσωματωμένης εικόνας.</S0123>
      <S0143>Επιλέξτε προορισμό αρχείο ISO</S0143>
      <S0144>Επιλέξτε πού να αποθηκεύσετε την εικόνα</S0144>
      <S0145>Επιλέξτε Ναι για να αντικαταστήσετε ή Όχι για να προσαρτήσετε την εικόνα προορισμού.</S0145>
      <S0149>Καθαρισμός καταλόγου mount</S0149>
      <S0183>Η συμπίεση απαιτεί πολλούς πόρους</S0183>
      <S0202>Μετατροπή της εικόνας σε μορφή ESD;</S0202>
      <S0203>Μετατροπή της εικόνας στην τυπική μορφή WIM;</S0203>
      <S0213>Αρχικά αντιγράψτε τα αρχεία εικόνας σε μια εγγράψιμη τοποθεσία.</S0213>
      <S0215>Διόρθωση έκδοσης</S0215>
      <S0228>Η τρέχουσα εικόνα θα αντικατασταθεί μετά τη μετατροπή, η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας μη αυτόματα πριν από αυτή τη λειτουργία.</S0228>
      <S0241>Διαγραφή προσωρινών αρχείων</S0241>
      <S0254>Εντοπίστηκε άλλη προσαρτημένη εικόνα με το ίδιο μονοπάτι mountpath αλλά διαφορετικό WIM.</S0254>
      <S0255>Ανίχνευσε άλλη προσαρτημένη εικόνα με το ίδιο WIM και Index αλλά διαφορετική διαδρομή mountpath.</S0255>
      <S0257>Ανιχνευμένο αρχείο που χρησιμοποιείται μέσα στον κατάλογο mount.</S0257>
      <S0272>Απόρριψη αλλαγών</S0272>
      <S0287>Θέλετε να αφαιρέσετε αυτήν την εικόνα που απομένει από τη λίστα των εικόνων που έχουν τοποθετηθεί;</S0287>
      <S0346>Εισάγετε μέγεθος μέρους:</S0346>
      <S0359>ESD (Ηλεκτρονική Λήψη Λογισμικού) γεγονότα μορφής εικόνας</S0359>
      <S0380>Εξερευνήστε τον κατάλογο</S0380>
      <S0381>Εξερευνήστε τον κατάλογο mount</S0381>
      <S0384>Εξαγωγή όλων</S0384>
      <S0390>Εξαγωγή</S0390>
      <S0407>Το αρχείο προορισμού είναι ανοιχτό από άλλο πρόγραμμα, πιθανώς τοποθετημένο.</S0407>
      <S0422>Σημαίες</S0422>
      <S0432>Βρέθηκε και χρησιμοποίησε oscdimg στη ρίζα της εφαρμογής.</S0432>
      <S0462>Υψηλή συμπίεση, μόνο για ανάγνωση</S0462>
      <S0468>Οι υπολογιστές-πελάτες των Windows φαίνεται να βρίσκονται στη φάση ρύθμισης παραμέτρων.</S0468>
      <S0479>Εάν κάποια πακέτα έχουν αφαιρεθεί από την εικόνα πριν, παρακαλούμε επανεκκινήστε τη συνεδρία χρησιμοποιώντας μια πρωτότυπη ανέπαφη εικόνα.</S0479>
      <S0480>Αν το πρόβλημα είναι απροσδόκητο και επίμονο, παρακαλώ ελέγξτε με μη αυτόματο τρόπο μια ενημέρωση στον επίσημο ιστότοπο και δοκιμάστε ξανά με τη νεότερη έκδοση ή επικοινωνήστε μαζί μας μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.</S0480>
      <S0483>Αν έχετε εκκρεμείς αλλαγές, βεβαιωθείτε ότι η εικόνα έχει εκφορτωθεί και αποθηκευτεί πριν κάνετε το ISO, διαφορετικά συνεχίστε.</S0483>
      <S0486>Εξαγωγή εικόνας</S0486>
      <S0487>Η εξαγωγή εικόνας απέτυχε. Ενδεχομένως κρυπτογραφημένη εικόνα ESD. Εάν συμβαίνει αυτό, παρακαλούμε να αναζητήσετε και να χρησιμοποιήσετε το 'ESD Decrypt' για να μετατρέψετε αυτό το κρυπτογραφημένο ESD σε μορφή ISO. Ή λάβετε την επίσημη έκδοση του εργαλείου "Media Download Tool" (μη κρυπτογραφημένη ESD), η οποία υποστηρίζεται πλήρως από το κουτί χωρίς τον αποκρυπτογράφο.</S0487>
      <S0488>Ιστορικό εικόνας</S0488>
      <S0489>Η εικόνα ανοίγει από άλλη εφαρμογή.</S0489>
      <S0490>Η εικόνα είναι μόνο για ανάγνωση.</S0490>
      <S0491>Σύνδεση εικόνας</S0491>
      <S0492>Φόρτωση εικόνας</S0492>
      <S0493>Η εικόνα μπορεί να είναι άχρηστη και η επεξεργασία θα πρέπει να ξαναρχίσει μετά από μια επανεκκίνηση.</S0493>
      <S0494>Εικόνα mount</S0494>
      <S0495>Αποθήκευση εικόνας</S0495>
      <S0496>Διάσπαση εικόνας</S0496>
      <S0497>Δεν είναι απαραίτητη η διάσπαση εικόνας, το μέγεθος είναι ήδη μικρότερο από το μέγεθος του στοιχείου</S0497>
      <S0498>Αποσύνδεση εικόνας</S0498>
      <S0499>Απελευθερώστε την εικόνα χωρίς να αποθηκεύσετε αλλαγές</S0499>
      <S0503>Εικόνες</S0503>
      <S0553>Μη έγκυρη</S0553>
      <S0556>Μη έγκυρη διαδρομή εικόνας των Windows</S0556>
      <S0558>Εικόνα ISO</S0558>
      <S0559>Η εικόνα ISO θα δημιουργηθεί από ολόκληρο τον κατάλογο</S0559>
      <S0560>Ετικέτα ISO</S0560>
      <S0596>Ζωντανή εγκατάσταση</S0596>
      <S0598>Ζωντανή φόρτωση εγκατάστασης</S0598>
      <S0604>Φορτωμένο</S0604>
      <S0621>Βεβαιωθείτε ότι οι κύρτωση μητρώου δεν είναι ανοιχτές από άλλο εργαλείο και στη συνέχεια προσπαθήστε ξανά.</S0621>
      <S0652>Ελάχιστο λειτουργικό μέγεθος διαχωρισμένου τμήματος για αυτήν την εικόνα</S0652>
      <S0653>Το ελάχιστο συνιστώμενο μέγεθος διαχωρισμένου τμήματος για τα Windows 7 είναι 200MB εξαιτίας ενός περιορισμού εγκατάστασης των Windows.
Εάν η εγκατάσταση αυτής της εικόνας έχει κολλήσει για πολύ μεγάλο χρονικό διάστημα μετά την "Επέκταση των αρχείων των Windows" , μετατρέψτε το ξανά στο WIM και δοκιμάστε ένα μεγαλύτερο μέγεθος διαχωρισμένου τμήματος.</S0653>
      <S0654>Προειδοποίηση ελάχιστου μεγέθους διαίρεσης</S0654>
      <S0659>Λείπει το αναμενόμενο μητρώο του συστήματος συστήματος.</S0659>
      <S0660>Καταστραφεί η καταχώρηση mount, συνιστάται ιδιαίτερα να την αφαιρέσετε ή να λάβετε σφάλματα κατά την τοποθέτηση οποιασδήποτε εικόνας.</S0660>
      <S0669>Τοποθετήστε εικόνα</S0669>
      <S0670>Τοποθετηθεί</S0670>
      <S0671>Τοποθετημένες εικόνες</S0671>
      <S0673>Εικόνα τοποθέτησης</S0673>
      <S0674>Διαδρομή στερέωσης</S0674>
      <S0723>Κανένα</S0723>
      <S0727>Σημείωση: αυτή δεν είναι η τρέχουσα φορτωμένη εικόνα, για να εφαρμόσετε οποιεσδήποτε αλλαγές με αυτό το εργαλείο, πρέπει πρώτα να φορτώσετε την εικόνα.</S0727>
      <S0750>Λειτουργικό σύστημα</S0750>
      <S0751>Λειτουργικά συστήματα</S0751>
      <S0791>Διαγράψτε το και αντικαταστήστε με μια εικόνα εργασίας.</S0791>
      <S0793>Κάντε επανεκκίνηση και δοκιμάστε ξανά.</S0793>
      <S0797>Δοκιμάστε ξανά την επανεκκίνηση των πόρων ή ακυρώστε και επανεκκινήστε το μηχάνημα.</S0797>
      <S0799>Αντιγράψτε τα αρχεία εγκατάστασης των Windows από ένα DVD εγκατάστασης των Windows, το ISO ή το USB stick σε έναν εγγράψιμο κατάλογο και προσθέστε αυτή την τοποθεσία.
Για να λάβετε τα περιεχόμενα από ένα ISO, είτε να τα τοποθετήσετε και να χρησιμοποιήσετε έναν διαχειριστή αρχείων για να αντιγράψετε αρχεία ή εξαγάγετε με 7-zip.</S0799>
      <S0800>Παρακαλώ επιλέξτε μια εικόνα WIM, συνήθως ονομάζεται Install.wim ή Boot.wim από το DVD εγκατάστασης των Windows, το ISO ή το USB content, Sources subdirectory.</S0800>
      <S0801>Παρακαλώ ξεφορτώστε τυχόν εκδόσεις του μοντάζ (blue state icon) από αυτό το αρχείο εικόνας πριν προσπαθήσετε ξανά.</S0801>
      <S0802>Παρακαλώ ξεφορτώστε και τις δύο εικόνες και επανεκκινήστε τη διαδικασία.</S0802>
      <S0822>Προετοιμασία αρχείων για την εικόνα ISO.</S0822>
      <S0863>Μόνο για ανάγνωση. Για να επεξεργαστείτε την εικόνα, πρέπει να μετατραπεί ξανά στο μητρώο WIM</S0863>
      <S0865>Ανάγνωση μητρώου.</S0865>
      <S0877>Ανανέωση όταν είναι διαθέσιμη</S0877>
      <S0885>Απεγκατάσταση μητρώου</S0885>
      <S0898>Η αφαίρεση σε αυτήν την έκδοση των Windows δεν υποστηρίζεται.</S0898>
      <S0914>Επαναλειτουργία εικόνας</S0914>
      <S0915>Αντικατάσταση εικόνας πηγής</S0915>
      <S0924>Επανάληψη</S0924>
      <S0925>Επανάληψη μέτρησης</S0925>
      <S0940>Αποθήκευση των αλλαγών στην εικόνα</S0940>
      <S0948>Αποθήκευση αλλαγών στην εικόνα</S0948>
      <S0950>Αποθήκευση εικόνας ISO</S0950>
      <S0968>Επιλογή καταλόγου που περιέχει αρχεία εγκατάστασης των Windows</S0968>
      <S0977>Επιλογή αρχείου εικόνας των Windows</S0977>
      <S0982>Επιλεγμένος κατάλογος από τον οποίο να να δημιουργήσετε ένα αρχείο ISO περιέχει προσαρτημένες εικόνες.</S0982>
      <S0984>Η επιλεγμένη πηγή βρίσκεται ήδη στη λίστα</S0984>
      <S0996>Θέλετε να ορίσετε το μέγεθος σε</S0996>
      <S1046>Λίστα πηγών</S1046>
      <S1049>Διαχωρίστηκε, χωρισμένη</S1049>
      <S1054>Η διαίρεση εικόνας δεν υποστηρίζεται επίσημα από τη Microsoft στα Windows 8 και νεότερη.
Ωστόσο, είναι γνωστό ότι λειτουργεί αν το μέγεθος του τμήματος είναι αρκετά μεγάλο.
Ελάχιστο συνιστώμενο μέγεθος διαχωρισμένου τμήματος για τα Windows 8 και νεότερο είναι το ήμισυ του τελικού μεγέθους εικόνας πηγής.
Εάν η εγκατάσταση αυτής της εικόνας κολλήσει στην εκκίνηση ζητώντας ένα προϊόν-κλειδί ή μια άδεια χρήσης του Windows, ακόμα κι αν παρείχατε μια έγκυρη, μετατρέψτε ξανά στο WIM και δοκιμάστε ένα μεγαλύτερο διαχωρισμό Μέγεθος εξαρτήματος.</S1054>
      <S1055>Διαίρεση εικόνας μέρους</S1055>
      <S1057>Διαχωρίστε την επιλεγμένη εικόνα WIM σε πολλά τμήματα SWM;</S1057>
      <S1059>Διαίρεση</S1059>
      <S1061>Πρότυπο, επεξεργάσιμο</S1061>
      <S1073>Διακοπή πριν από την αποθήκευση δεδομένων στην εικόνα. Απελευθερώστε την εικόνα χειροκίνητα από τη σελίδα πηγής όταν είστε έτοιμοι.</S1073>
      <S1087>Υποστηρίζεται μόνο για Windows 8 ή νεότερη εγκατάσταση</S1087>
      <S1130>Η εικόνα είναι κατεστραμμένη.</S1130>
      <S1131>Η εικόνα μπορεί να είναι κατεστραμμένη.</S1131>
      <S1140>Αυτή η εικόνα δεν υποστηρίζεται.</S1140>
      <S1145>Αυτό το πρόγραμμα χρησιμοποιεί Windows IMAPI 2 για λειτουργίες ISO, βεβαιωθείτε ότι το λειτουργικό σας σύστημα διαθέτει λειτουργικό στοιχείο IMAPI. Εναλλακτικά, αντιγράψτε το oscdimg.exe στη ρίζα (δίπλα στο ntlite.exe) και θα χρησιμοποιηθεί αντ 'αυτού.</S1145>
      <S1154>Για να εφαρμόσετε οποιεσδήποτε αλλαγές με αυτό το εργαλείο, χρησιμοποιήστε τη σελίδα Εφαρμογή στα αριστερά.</S1154>
      <S1171>Δοκιμάστε να ξεκινήσετε πρώτα την αποσύνδεση.</S1171>
      <S1179>Πληκτρολογήστε μια ετικέτα για την εικόνα ISO:</S1179>
      <S1204>Απελευθερώστε την εικόνα</S1204>
      <S1205>Το μητρώο φόρτωσης απέτυχε.</S1205>
      <S1207>Εκφόρτωση εικόνας, απορρίψεις αλλαγών</S1207>
      <S1208>Μη ασφαλής</S1208>
      <S1210>Μη υποστηριζόμενη αρχιτεκτονική εικόνας.</S1210>
      <S1211>Μη υποστηριζόμενες αφαιρέσεις</S1211>
      <S1257>Αναμονή της τρέχουσας δράσης του συστήματος (περίπου 40 επαναλήψεις).</S1257>
      <S1267>Προειδοποίηση</S1267>
      <S1273>Όταν ανοίγετε έναν κατάλογο mount, προσέξτε να μην φυλάξετε οποιαδήποτε αρχεία ή καταλόγους από το άνοιγμα κατά την αποθήκευση της εικόνας ή η εικόνα να είναι κατεστραμμένη.</S1273>
      <S1340>Η επιλεγμένη πηγή είναι μια απομονωμένη εικόνα, επομένως η λειτουργία Δημιουργία ISO θα απενεργοποιηθεί.
Για πλήρη λειτουργικότητα, θα πρέπει να αντιγράψετε ολόκληρο το περιεχόμενο των DVD εγκατάστασης των Windows, ISO ή USB και να φορτώσετε ξανά την εικόνα από αυτόν τον κατάλογο.</S1340>
      <S1341>Απομονωμένη</S1341>
      <S1351>Η εικόνα άλλαξε, η λίστα ήταν ανανεωμένη, δοκιμάστε ξανά.</S1351>
      <S1542>Η επιλεγμένη πηγή είναι ένα Live, ήδη εγκατεστημένα Windows. Η μη επιτηρούμενη, η σελίδα μετά τη ρύθμιση, η ενοποίηση της σελίδας μητρώου, η προσθήκη οδηγών και η δημιουργία λειτουργιών ISO θα απενεργοποιηθούν, όπως συμβαίνει μόνο για τις εικόνες εγκατάστασης.</S1542>
      <S1621>Επίσης, είναι πιθανό ότι πρόκειται για μια εικόνα που βρίσκεται σε κοινόχρηστο στοιχείο δικτύου με περιορισμένο αριθμό συνδέσεων και έχει εξαντληθεί παράλληλες συνδέσεις.</S1621>
      <S1760>Η λειτουργία εικόνας σβήνει, έχει προκύψει σφάλμα.</S1760>
      <S1774>Ασυμβίβαστο</S1774>
      <S1776>Το αρχείο είναι επί του παρόντος απασχολημένο ή η πρόσβαση απορρίπτεται. Ορισμένες φορές, λόγω σάρωσης του ίδιου αρχείου με το πρωτόκολλο προστασίας από ιούς, αυτή η στιγμή μπορεί να αξίζει τον κόπο.
Εάν ακυρωθεί, το εργαλείο θα σας προειδοποιήσει εάν η λειτουργία ήταν κρίσιμη και θα αποποιούσε τη διαδικασία.</S1776>
      <S1813>Διαγραφή επιλεγμένης έκδοσης εικόνας;</S1813>
      <S1974>Επιλέξτε από πού να αποθηκεύσετε, ως νέο αρχείο εικόνας ή να συμμετάσχετε σε μια υπάρχουσα</S1974>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>Προσθήκη</S0020>
      <S0023>Αρχείο εικόνας (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>Προσθέστε την εικόνα των Windows στη λίστα</S0024>
      <S0155>Κλώνος</S0155>
      <S0158>Κάντε διπλότυπο της επιλεγμένης προρύθμισης</S0158>
      <S0201>Μετατροπή</S0201>
      <S0205>Μετατροπή της επιλεγμένης εικόνας σε μορφή WIM, ESD ή SWM.</S0205>
      <S0206>Μετατροπή σε ESD</S0206>
      <S0207>Μετατροπή επιλεγμένης εικόνας σε μορφή ESD υψηλής συμπίεσης, που υποστηρίζεται από Windows 8 ή νεότερη εγκατάσταση.</S0207>
      <S0208>Μετατροπή σε SWM (Διαχωρισμός εικόνας)</S0208>
      <S0209>Μετατροπή επιλεγμένης εικόνας σε μορφή αρχείου SWM, επίσης γνωστό ως διάσπαση εικόνας. Χρησιμοποιείται, για παράδειγμα, για να παρακάμψει τον περιορισμό των 4GB ενός μόνο αρχείου FAT32 ή να καλύψει την εικόνα σε πολλαπλά μέσα.</S0209>
      <S0210>Μετατροπή σε WIM</S0210>
      <S0211>Μετατροπή επιλεγμένης εικόνας σε τυπική μορφή WIM, έτοιμη για τοποθέτηση και επεξεργασία.</S0211>
      <S0220>Δημιουργία ISO</S0220>
      <S0221>Δημιουργία εικόνας ISO από τον επιλεγμένο κατάλογο εικόνων των Windows. Δεν είναι δυνατή η δημιουργία ενός ISO από ήδη εγκατεστημένο Windows (Live εγκατάσταση).</S0221>
      <S0238>Διαγραφή</S0238>
      <S0240>Διαγραφή επιλεγμένης προεπιλογής</S0240>
      <S0383>Εξαγωγή</S0383>
      <S0391>Εξαγωγή επιλεγμένων προεπιλογών σε αρχείο</S0391>
      <S0427>Ξεχάστε</S0427>
      <S0428>Κατάργηση επιλεγμένου στοιχείου από τη λίστα ιστορικού εικόνων</S0428>
      <S0484>Εικόνα</S0484>
      <S0501>Κατάλογος εικόνων</S0501>
      <S0502>Προσθέστε τον κατάλογο εικόνων των Windows στη λίστα</S0502>
      <S0505>Εισαγωγή</S0505>
      <S0512>Εισαγωγή εξωτερικής προεπιλογής στη λίστα</S0512>
      <S0600>Φόρτωση</S0600>
      <S0605>Τοποθετήστε αν χρειαστεί και φορτώστε την επιλεγμένη πηγή για επεξεργασία</S0605>
      <S0607>Φόρτωση αποθηκευμένων αλλαγών περιόδου λειτουργίας</S0607>
      <S0715>Νέα</S0715>
      <S0716>Επαναφορά όλων των τρεχουσών ρυθμίσεων σε προεπιλεγμένες πηγές</S0716>
      <S0717>Νέα συνεδρία</S0717>
      <S0718>Έναρξη νέας περιόδου σύνδεσης, έτοιμο να φορτώσει άλλη πηγή χωρίς να αποσυνδεθούν τα υπάρχοντα mounts.</S0718>
      <S0824>Προεπιλογή</S0824>
      <S0878>Ανανέωση λιστών</S0878>
      <S0879>Ανανέωση εικόνων και προκαθορισμένων λιστών</S0879>
      <S0910>Μετονομασία</S0910>
      <S0913>Μετονομασία επιλεγμένων προεπιλογών</S0913>
      <S0937>Αποθήκευση</S0937>
      <S0938>Αποθήκευση ως...</S0938>
      <S0943>Αποθήκευση των τρεχουσών αλλαγών σε προεπιλογή</S0943>
      <S0947>Αποθήκευση των τρέχουσων αλλαγών που εκκρεμούν πάνω από την επιλεγμένη προρύθμιση</S0947>
      <S1203>Αποφόρτωση</S1203>
      <S1206>Αποφόρτωση και αποσύνδεση της επιλεγμένης προέλευσης με δυνατότητα αποθήκευσης αλλαγών στις εικόνες</S1206>
      <S1420>Επαναφορά</S1420>
      <S1622>Διαπιστώθηκε πολύ μεγάλη διαδρομή αρχείου, μετακινήστε τα αρχεία εγκατάστασης σε μια διαδρομή shorted directory και δοκιμάστε ξανά αυτό το βήμα.</S1622>
      <S1623>Παράλειψη αρχείων.</S1623>
      <S2597>Προορισμός μετατροπής εικόνας</S2597>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>Συνθήκη αυτόματης αποθήκευσης</S0057>
      <S0142>Επιλέξτε τον προορισμό του εξαγόμενου αρχείου προεπιλογής</S0142>
      <S0156>Προκαθορισμένο κλώνο</S0156>
      <S0157>Κλωνοποίηση της επιλεγμένης προρύθμισης</S0157>
      <S0174>Ολοκληρώθηκε</S0174>
      <S0175>Ολοκληρώθηκε η φόρτωση πολλαπλών προεπιλογών.</S0175>
      <S0239>Διαγραφή επιλεγμένων προρυθμίσεων;</S0239>
      <S0251>Όνομα προορισμού</S0251>
      <S0252>Προεπιλεγμένο όνομα προορισμού</S0252>
      <S0313>Επεξεργασία XML</S0313>
      <S0506>Εισαγόμενα</S0506>
      <S0511>Προεπιλογή εισαγωγής</S0511>
      <S0555>Μη έγκυρο αρχείο προεπιλογής</S0555>
      <S0584>Τελευταία αλλαγή</S0584>
      <S0603>Προκαθορισμένο φορτίο</S0603>
      <S0661>Λείπει προρυθμισμένο</S0661>
      <S0756>Πρωτότυπο όνομα</S0756>
      <S0825>Προεπιλεγμένος κλώνος</S0825>
      <S0826>Προεπιλογή διαγραμμένο</S0826>
      <S0827>Προεπιλογή εξαγωγής.</S0827>
      <S0828>Προεπιλεγμένη εξαγωγή</S0828>
      <S0830>Προκαθορισμένο όνομα</S0830>
      <S0831>Προεπιλογές</S0831>
      <S0867>Ανάγνωση XML</S0867>
      <S0918>Επαναφορά όλων των σελίδων σε εκκρεμότητα των αλλαγών στις προεπιλογές εικόνας;</S0918>
      <S0941>Αποθήκευση αντικαταστήσετε</S0941>
      <S0942>Αποθήκευση ρυθμίσεων</S0942>
      <S0972>Επιλογή προεπιλεγμένων αρχείων για εισαγωγή</S0972>
      <S1180>Πληκτρολογήστε όνομα για νέα ή υπάρχουσα προρύθμιση για να αποθηκεύσετε τις τρέχουσες ρυθμίσεις εικόνας.</S1180>
      <S1181>Πληκτρολογήστε ένα νέο όνομα για τον προεπιλεγμένο τύπο</S1181>
      <S1343>Εδώ για να φιλτράρετε</S1343>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601>Τοποθετήστε την υπάρχουσα πηγή παρακάτω ή προσθέστε μια νέα στη λίστα χρησιμοποιώντας τη γραμμή εργαλείων παραπάνω.</S0601>
      <S1044>Πηγή</S1044>
      <S1045>Πηγή μπορεί να είναι ένα DVD με Windows, USB ή ISO περιεχόμενο αντιγραφεί σε έναν εγγράψιμο κατάλογο.</S1045>
    </Title>
    <Wizards>
      <S1742>Ανανέωση κεντρικού υπολογιστή</S1742>
      <S1743>Αυτός ο οδηγός σάς βοηθά να ενημερώσετε ή να αναβαθμίσετε την τρέχουσα εγκατάσταση κεντρικού υπολογιστή (C: \ Windows) χωρίς να χάσετε υπάρχοντα αρχεία, ρυθμίσεις ή εφαρμογές τρίτων.</S1743>
      <S1744>Αυτή η μέθοδος είναι ιδιαίτερα χρήσιμη για:
- εγκατάσταση αθροιστικών ενημερώσεων σε μια εγκατάσταση lite
- αναβάθμιση με μια προρυθμισμένη εικόνα των Windows
- αλλαγή της υπάρχουσας διαμόρφωσης εξαρτημάτων
- ανάκτηση γενικά</S1744>
      <S1745>Ανοίξτε τον οδηγό ανανέωσης κεντρικού υπολογιστή;</S1745>
      <S1746>Επιλέξτε τη βάση, χωρίς επεξεργασία, πλήρη εικόνα των Windows 10:</S1746>
      <S1747>Λίστα φίλτρων ανά έκδοση και αρχιτεκτονική κεντρικού υπολογιστή</S1747>
      <S1748>Αντιγραφή σε προσωρινή θέση κατά την επεξεργασία</S1748>
      <S1749>Επιλογή προεπιλογής:</S1749>
      <S1750>Προτροπή για χειροκίνητες ρυθμίσεις πριν από την εγκατάσταση</S1750>
      <S1751>Αναμονή για χειροκίνητη συνέχιση από τη σελίδα Εφαρμογή όταν είναι έτοιμη.</S1751>
      <S1752>Συνιστάται η προσθήκη των νεώτερων αθροιστικών ενημερώσεων στη σελίδα Ενημερώσεις.</S1752>
      <S1753>Εκτελέστε το setup.exe στη λειτουργία αναβάθμισης και ξεκινήστε την ανανέωση</S1753>
      <S1754>Αυτός ο οδηγός απαιτεί μια εικόνα με το αρχείο setup.exe και τα υπόλοιπα αρχεία περιεχομένου ISO σε αυτό.</S1754>
      <S1755>Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την εκκίνηση της Ρύθμιση παραμέτρων των Windows, ωστόσο μπορείτε να προσπαθήσετε ξανά να το εκτελείτε χειροκίνητα.</S1755>
      <S1757>Οδηγός</S1757>
      <S1758>Εγκατάσταση ενημερώσεων</S1758>
      <S1759>Σας βοηθά να εγκαταστήσετε γρήγορα τις ενημερώσεις που έχετε ήδη λάβει.</S1759>
      <S2497>Εργαλεία</S2497>
    </Wizards>
    <Tasks>
      <S1772>Επιλέξτε ποιες εργασίες εικόνας θα αυτοματοποιηθούν κατά τη διάρκεια της διαδικασίας. Η τρέχουσα εικόνα και οι εκκρεμείς αλλαγές είναι η αναφορά.</S1772>
      <S1773>Επαναφέρετε τις εργασίες εικόνας σε αυτή τη σελίδα στις προεπιλεγμένες ρυθμίσεις της εικόνας, διατηρώντας τις υπόλοιπες εκκρεμείς αλλαγές</S1773>
      <S1775>Λειτουργίες εικόνας</S1775>
      <S1791>Πατήστε OK για να συνεχίσετε στην επόμενη έκδοση εικόνας. Αυτό το μήνυμα παραλείπεται όταν έχετε λάβει πλήρη άδεια.</S1791>
      <S1792>Επιλέξτε λειτουργίες εικόνας</S1792>
      <S1793>Συνολική επισκόπηση εργασιών που εκκρεμεί</S1793>
      <S1794>Λειτουργία αποθήκευσης</S1794>
      <S1795>Αποθήκευση εικόνας</S1795>
      <S1796>Αποθήκευση εικόνας και εκκαθάριση εκδόσεων</S1796>
      <S1797>Βελτιστοποίηση δομής αρχείου εικόνας</S1797>
      <S1798>Κατάργηση μη ουσιαστικών εκδόσεων</S1798>
      <S1799>Μορφή εικόνας</S1799>
      <S1800>Ουρά επεξεργασιών εικόνων (εφαρμόστε ξανά τις εκκρεμείς εργασίες σε άλλες εκδόσεις)</S1800>
      <S1801>Αποσυνδεθείτε το αρχείο καταγραφής αντιγράφων ασφαλείας και προρυθμίσετε</S1801>
      <S1802>Αποθήκευση αλλαγών στην εικόνα</S1802>
    </Tasks>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>Διαγραφή</S0006>
      <S0111>Κατασκευή ημερομηνίας</S0111>
      <S0118>Ακύρωση</S0118>
      <S0119>Δεν είναι δυνατή η εύρεση του DISM. Απενεργοποίηση των επηρεαζόμενων επιλογών για αυτήν την περίοδο σύνδεσης.</S0119>
      <S0161>Κλείσιμο DISM</S0161>
      <S0179>Η αποθήκευση των στοιχείων είναι κατεστραμμένη, αντιγράψτε την αρχική εικόνα και ξεκινήστε ξανά.</S0179>
      <S0197>Συνέχεια</S0197>
      <S0226>Τα κρίσιμα αρχεία χρησιμοποιούνται ήδη από άλλη διαδικασία.</S0226>
      <S0227>Δεν έχει ανιχνευθεί κρίσιμο πακέτο, παρακαλούμε αναφέρετε με το συνημμένο αρχείο καταγραφής.</S0227>
      <S0372>Υπάρχοντα πακέτα</S0372>
      <S0396>Εξαγωγή</S0396>
      <S0531>Εγκατάσταση σε εκκρεμότητα</S0531>
      <S0533>Εγκατεστημένο</S0533>
      <S0540>Ενσωματωμένο</S0540>
      <S0541>Ενσωματωμένο Runonce</S0541>
      <S0606>Φόρτωση...</S0606>
      <S0642>Μηνύματα</S0642>
      <S0657>Λείπει κρίσιμα αρχεία.</S0657>
      <S0668>Φαίνεται ότι ο κατάλογος φαίνεται να είναι σε χρήση. Αυτό το εργαλείο πρόκειται να κλείσει όλες τις συνεδρίες DISM στο μηχάνημά σας, βεβαιωθείτε ότι δεν έχετε καμία άλλη λειτουργία DISM σε εξέλιξη προτού συνεχίσετε.
Εάν γνωρίζετε τι διατηρεί ανοιχτό, πατήστε ¶κυρο αφού το κλείσετε.</S0668>
      <S0720>Όχι</S0720>
      <S0739>Μία ή περισσότερες γονικές λειτουργίες είναι απενεργοποιημένες, επομένως η λειτουργία δεν μπορεί να ενεργοποιηθεί.</S0739>
      <S0747>Ανοίξτε τη θέση του αρχείου</S0747>
      <S0749>Ανοίξτε το άρθρο web</S0749>
      <S0752>Η λειτουργία δεν υποστηρίζεται.</S0752>
      <S0753>Η λειτουργία απαιτεί ελλείποντα αρχεία.</S0753>
      <S0764>Το πακέτο δεν ισχύει για αυτήν την εικόνα.</S0764>
      <S0767>Πακέτα</S0767>
      <S0782>Διαδρομή</S0782>
      <S0784>Εντοπίστηκε λειτουργία εκκρεμούς μητρώου.</S0784>
      <S0796>Κάντε επανεκκίνηση και δοκιμάστε ξανά.</S0796>
      <S0798>Επιλέξτε μια άλλη εικόνα ή δοκιμάστε να επανεκκινήσετε πρώτα το μηχάνημα.</S0798>
      <S0864>Διαβάστε το πακέτο info</S0864>
      <S0871>Διαβάστε το πακέτο info</S0871>
      <S0887>Τύπος απελευθέρωσης</S0887>
      <S0967>Επιλέξτε έναν κατάλογο που περιέχει ενημερώσεις ή πακέτα γλωσσών</S0967>
      <S0974>Επιλέξτε τα αρχεία ενημερώσεων ή πακέτων γλώσσας για προσθήκη</S0974>
      <S1029>Παράλειψη της τρέχουσας λειτουργίας.</S1029>
      <S1047>SP1 προαπαιτούμενο</S1047>
      <S1060>Σταδιακά</S1060>
      <S1078>Αντικαταστάθηκε</S1078>
      <S1129>Η εικόνα έχει υποστεί βλάβη λόγω σφάλματος σέρβις εκτός σύνδεσης και δεν επιτρέπεται περαιτέρω συντήρηση.</S1129>
      <S1135>Η καθορισμένη εικόνα δεν περιέχει κρίσιμα αρχεία που χρειάζονται για να συνεχιστεί ή κάποια αρχεία είναι σε χρήση.</S1135>
      <S1136>Η καθορισμένη εικόνα δεν είναι σε έγκυρη κατάσταση.</S1136>
      <S1162>Μη αναγνώσιμο ή μη υποστηριζόμενο αρχείο</S1162>
      <S1165>Υφιστάμενο στοιχείο</S1165>
      <S1167>Διαδρομή ανύπαρκτου αρχείου</S1167>
      <S1199>Απεγκατάσταση σε εκκρεμότητα</S1199>
      <S1200>Κατάργηση εγκατάστασης</S1200>
      <S1213>Ενημέρωση</S1213>
      <S1240>Έκδοση</S1240>
      <S1332>Ναι</S1332>
      <S1356>Λανθασμένη αρχιτεκτονική</S1356>
      <S1370>Λείπει προαπαιτούμενα</S1370>
      <S1371>Δεν συνιστάται</S1371>
      <S1372>Μειώνει το τελικό στάδιο της εγκατάστασης και δεν είναι στην πραγματικότητα η απαραίτητη ενημέρωση, ελέγξτε το online άρθρο της KB.</S1372>
      <S1396>Αποτρέπει την ενεργοποίηση της .NET Framework v3.5, φροντίστε να την ενεργοποιήσετε πριν ή μαζί με αυτήν την ενσωματωμένη.</S1396>
      <S1397>Μπορεί να προκαλέσει ένα βρόχο επανεκκίνησης εάν δεν χρησιμοποιείται το Windows ως boot loader. Βεβαιωθείτε ότι έχετε αλλάξει τις ρυθμίσεις BIOS για να ενεργοποιήσετε απευθείας τον φορτωτή εκκίνησης των Windows κατά την εγκατάσταση αυτής της ενημερωμένης έκδοσης.</S1397>
      <S1544>Μπορεί να προκαλέσει προβλήματα με εφαρμογές .NET Framework v4.6.</S1544>
      <S1573>Η Microsoft συνιστά να κάνετε αναβάθμιση σε RDP 8.1 και να μην εφαρμόσετε τις ενημερώσεις RDP 8.0.</S1573>
      <S1574>Αυτή η ενημέρωση μπορεί να είναι μόνο για συγκεκριμένη έκδοση των Windows 10</S1574>
      <S1584>Απουσία</S1584>
      <S1585>Επίλυση</S1585>
      <S1586>Επιλυθείσα</S1586>
      <S1587>Σταδιοποίηση</S1587>
      <S1588>Μερικώς εγκατεστημένη</S1588>
      <S1589>Μόνιμη</S1589>
      <S1592>Μπορεί να καταστρέψει την εικόνα εάν είναι ενσωματωμένη από τα Windows 7. Συνιστάται να ενσωματώσετε αυτήν την ενημερωμένη έκδοση από τα Windows 8.1 ή 10 ως κεντρικό υπολογιστή.</S1592>
      <S1593>Αυτός είναι ένας περιορισμός των Windows, όχι ένα σφάλμα NTLite.</S1593>
      <S1618>Ελέγξτε τα ακόλουθα:
- Χρησιμοποιώντας τα Windows 7 ως κεντρικό υπολογιστή για να ενσωματώσετε τις αθροιστικές ενημερώσεις των Windows 10, χρησιμοποιήστε τα αντίγραφα 8.1 ή 10 των Windows (μπορεί να είναι μια εικονική μηχανή)
- Η σελίδα ενημερώσεων Η ανάλυση μπορεί να περιέχει χρήσιμες συμβουλές &lt; br /&gt; - Υπάρχουν ενημερώσεις στοίβας για αυτήν την εικόνα
- Ενσωμάτωση ενημερώσεων για λάθος έκδοση των Windows, π.χ. Οι ενημερώσεις των Windows 10 1511 (10586) στην εικόνα των Windows 10 RTM (10240)
- Αφαιρέθηκαν τα στοιχεία από αυτήν την εικόνα πριν από αυτήν την περίοδο ολοκλήρωσης</S1618>
      <S1625>Βεβαιωθείτε ότι έχετε προσθέσει την εξάρτηση στην μετασυναρμολόγηση πριν από τον εικονίδιο κράτησης ενημερώσεων ή η εγκατάσταση μπορεί να κολλήσει στον ορισμό.</S1625>
      <S1626>ή</S1626>
      <S1762>Ανοίξτε την προβολή ιστού</S1762>
      <S1956>Εντοπίστηκαν οι εκκρεμείς λειτουργίες αρχείων, δεν είναι σκόπιμο να καταργήσετε τα στοιχεία ενώ το λειτουργικό σύστημα είναι σε αυτήν την κατάσταση.
Η διαμόρφωση χαρακτηριστικών, η αδράνεια των αυτοκαθαρισμάτων των Windows ή η ενημέρωση μπορούν να ενεργοποιήσουν αυτήν την ενέργεια.
Επαναλάβετε μετά την επανεκκίνηση.

Μερικές φορές χρειάζεται να αλλάξετε οποιαδήποτε κατάσταση λειτουργίας και να εκτελέσετε την ακόλουθη εντολή από την ανυψωμένη γραμμή εντολών για να επεξεργαστείτε αυτές τις εκκρεμείς αλλαγές αρχείων των Windows:
DISM/Online/Cleanup-Image/StartComponentCleanup/ResetBase</S1956>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>Προσθήκη ενημερωμένων ή πακέτων γλώσσας στη λίστα. Για κόκκινα πακέτα, χρησιμοποιήστε το Analyze.</S0022>
      <S1217>Ενημερώσεις</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>Κατάλογος που περιέχει πακέτα</S0424>
      <S0765>Αρχεία πακέτων</S0765>
      <S0766>Προσθήκη ενός πακέτου στην ουρά ολοκλήρωσης</S0766>
      <S0907>Κατάργηση επιλεγμένων στοιχείων από την ουρά ολοκλήρωσης</S0907>
      <S0978>Επιλέξτε Ολα</S0978>
      <S1216>Επανεξέταση ουράς</S1216>
      <S1368>Αναλύστε</S1368>
      <S1369>Εμφανίζει τα συνιστώμενα βήματα σχετικά με τις τρέχουσες ενημερώσεις στη λίστα, όπως λείπουν οι προαπαιτήσεις ενημέρωσης ή οι βέλτιστες πρακτικές. Ενεργοποιήθηκε μόνο αν εντοπίστηκε η σχετική (κόκκινη) ενημέρωση.</S1369>
      <S1617>Επιλέξτε κανένα</S1617>
      <S2495>Συμβατό</S2495>
      <S2496>Πλήρης</S2496>
    </Toolbar>
    <Downloader>
      <S2499>Επαληθευμένος</S2499>
      <S2500>Μη ολοκληρωμένος</S2500>
      <S2501>Λήψη</S2501>
      <S2502>Λήψη ενημερώσεων</S2502>
      <S2503>Λήψη</S2503>
      <S2504>Λήψη ενημερώσεων στον κατάλογο cache</S2504>
      <S2505>Λάβετε τις τελευταίες ενημερώσεις για την επιλεγμένη έκδοση των Windows.
Οι ενημερώσεις μπορούν να μεταφορτωθούν μόνο πριν ή κατά την αναμονή κατά την ολοκλήρωση για πλήρη αυτοματοποίηση με άλλες εργασίες.</S2505>
      <S2506>Τελευταίες ηλεκτρονικές ενημερώσεις</S2506>
      <S2507>Εμπρός</S2507>
      <S2508>Για να ενεργοποιηθεί το Enqueue, φορτώστε πρώτα μια εικόνα προορισμού στη σελίδα προέλευσης.</S2508>
      <S2509>Προσθέστε στην ουρά ενσωμάτωσης και κάντε λήψη μόνο ενημερώσεων που λείπουν στη σειρά.</S2509>
      <S2510>Πρώτα ξεφορτώστε όλες τις εικόνες από τη σελίδα προέλευσης.</S2510>
      <S2511>Επιλέξτε έναν κατάλογο για την κρυφή μνήμη των ληφθέντων ενημερώσεων</S2511>
      <S2512>Σύνδεση</S2512>
      <S2513>Υποδοχή</S2513>
      <S2514>Επιλεγμένη</S2514>
      <S2515>Τελευταία ελεγμένη</S2515>
      <S2518>Επαλήθευση</S2518>
      <S2519>Επαλήθευση</S2519>
      <S2520>Επιλογή ενημερωτικής λίστας</S2520>
      <S2525>Αυτό το μήνυμα δεν υπάρχει όταν έχετε πλήρη άδεια χρήσης.</S2525>
      <S2526>Λήψη</S2526>
      <S2527>Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να ακυρώσετε;</S2527>
      <S2528>Εξωτερικό</S2528>
      <S2529>Ελέγξτε την ακεραιότητα των ληφθέντων αρχείων που βρίσκονται στη λίστα ενημερωμένων εκδόσεων</S2529>
    </Downloader>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>Ενεργοποίηση άδειας...</S0015>
      <S0121>Δεν είναι δυνατή η ανάγνωση οποιασδήποτε πληροφορίας δίσκου.</S0121>
      <S0122>Δεν είναι δυνατή η ανάγνωση οποιασδήποτε πληροφορίας προσαρμογέα δικτύου.</S0122>
      <S0133>Ελέγξτε τα παρακάτω και δοκιμάστε ξανά:
- Η ώρα και η ημερομηνία του υπολογιστή σας πρέπει να είναι σωστές
- Βεβαιωθείτε ότι το τείχος προστασίας δεν αποκλείει τη σύνδεση</S0133>
      <S0134>Ελέγξτε τη σύνδεσή σας στο Internet, συμπεριλαμβανομένων των ρυθμίσεων του τείχους προστασίας και δοκιμάστε ξανά .</S0134>
      <S0341>Απολαύστε την πλήρη έκδοση!</S0341>
      <S0357>Σφάλμα στην απάντηση του διακομιστή.</S0357>
      <S0426>Για επανενεργοποίηση παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας στο ηλεκτρονικό ταχυδρομείο από το ηλεκτρονικό ταχυδρομείο με το οποίο αγοράσατε την άδεια χρήσης ή προσθέστε τις πληροφορίες της παραγγελίας για να αποδείξετε την αγορά.</S0426>
      <S0436>Η δωρεάν έκδοση έχει ορισμένους περιορισμούς χαρακτηριστικών και χρήσης.</S0436>
      <S0537>Ανεπαρκής πληροφορία υλικού</S0537>
      <S0554>Μη έγκυρος κωδικός άδειας.</S0554>
      <S0590>Η ενεργοποίηση της άδειας απέτυχε.</S0590>
      <S0591>Η ενεργοποίηση της άδειας χρήσης δεν θα λειτουργήσει.</S0591>
      <S0592>Κωδικός άδειας</S0592>
      <S0593>Η άδεια αποκαταστάθηκε επιτυχώς χωρίς να δαπανήσει ενεργοποιήσεις στο διαδίκτυο.</S0593>
      <S0741>Εκμεταλλεύσεις που πραγματοποιήθηκαν στο διαδίκτυο.</S0741>
      <S0748>Ανοίξτε την ιστοσελίδα σε ένα πρόγραμμα περιήγησης που περιέχει το σύνδεσμο λήψης εγκατάστασης;</S0748>
      <S0789>Παρακαλώ αντιγράψτε την ενεργοποίησή σας εξάγοντας το αρχείο license.dat. Προαιρετικά επίσης δημιουργήστε αντίγραφα ασφαλείας του αρχείου settings.xml που περιέχει τις γενικές ρυθμίσεις εργαλείων και τον κωδικό άδειας. Και τα δύο αρχεία βρίσκονται στον κατάλογο εγκατάστασης αυτής της εφαρμογής.</S0789>
      <S0795>Παρακαλώ αναφέρετε αν είναι απρόβλεπτη.</S0795>
      <S0841>Το πρόγραμμα θα επανεκκινήσει μόνοι του για να εφαρμοστούν οι αλλαγές.</S0841>
      <S0889>περισσότερες διαθέσιμες online ενεργοποιήσεις, μετά τις οποίες ισχύει η ενεργοποίηση μόνο μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.</S0889>
      <S0991>Σφάλμα σύνδεσης υπηρεσίας</S0991>
      <S0992>Χρονικό όριο σύνδεσης υπηρεσίας.</S0992>
      <S1127>Σας ευχαριστούμε για την υποστήριξη του NTLite και συμβάλλοντας στην περαιτέρω ανάπτυξη και βελτιώσεις προϊόντων.</S1127>
      <S1214>Υπάρχει διαθέσιμη ενημέρωση</S1214>
      <S1333>Έχετε ήδη την πιο πρόσφατη έκδοση.</S1333>
      <S1336>Έχετε ενεργοποιήσει με επιτυχία την άδειά σας.</S1336>
      <S1426>Ενεργοποιήστε ξανά online με αυτό το κλειδί;</S1426>
      <S1427>Αυτή η ενέργεια θα δαπανήσει μία ενεργοποίηση στο διαδίκτυο.</S1427>
      <S1428>Κατάργηση υπάρχουσας ενεργοποίησης;</S1428>
      <S1543>Ο κώδικας βρίσκεται στην 'επιβεβαίωση της παραγγελίας σας' mail, κάτω από:
Το όνομα της άδειας είναι: Όνομα
Ο κωδικός της άδειας χρήσης σας είναι: [COPY THIS]</S1543>
      <S1635>Παρακαλώ εισάγετε τον κωδικό αναβάθμισης ή κλείστε αυτό το παράθυρο.</S1635>
      <S1636>Η αποκατάσταση της αδείας χωρίς σύνδεση απέτυχε, ελέγξτε τον κωδικό σας ή ενεργοποιήστε ξανά online.</S1636>
      <S1640>Σφάλμα αντιγραφής αρχείου</S1640>
      <S1641>Το αρχείο αντιγράφηκε επιτυχώς.</S1641>
      <S2437>Αυτή η άδεια είναι απενεργοποιημένη. Μάλλον αντικαταστάθηκε με έναν ανανεωμένο κώδικα, επικοινωνήστε με την υποστήριξη αν δεν μπορείτε να την βρείτε.</S2437>
      <S2438>Βεβαιωθείτε ότι εκτελείτε την πιο πρόσφατη έκδοση από ntlite.com</S2438>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>Επιλέξτε την άδειά σας.</S0146>
      <S0345>Εισάγετε τον κωδικό άδειας</S0345>
      <S0434>Δωρεάν (περιορισμένη, μη εμπορική)</S0434>
      <S0589>Αδεια</S0589>
      <S0594>Αδεια χρήσης</S0594>
      <S0667>Περισσότερες πληροφορίες</S0667>
      <S1212>Μέχρι να ενεργοποιηθεί η άδεια, τα χαρακτηριστικά premium δεν θα είναι διαθέσιμα.</S1212>
      <S1218>Αναβάθμιση</S1218>
      <S1253>Επισκεφτείτε την ιστοσελίδα</S1253>
      <S1338>Η άδεια χρήσης απαιτεί επανενεργοποίηση στο διαδίκτυο, ελέγξτε το κλειδί και πατήστε OK για να ξεκινήσετε.</S1338>
      <S1392>Αρχική (μονοθέσιο, μη εμπορικό)</S1392>
      <S1393>Επαγγελματικό (μονοθέσιο, εμπορικό)</S1393>
      <S1394>Επιχειρήσεις (μονοθέσιοι, εμπορικοί)</S1394>
      <S1395>Επιχειρήσεις (πολυεδρικές, εμπορικές)</S1395>
      <S1430>Η άδειά σας είναι ήδη ενεργοποιημένη.</S1430>
      <S1611>Ξεχάσατε τον κωδικό</S1611>
      <S1612>Λάβετε τιμολόγιο, ξεχασμένο κωδικό ή ερωτήσεις πληρωμής, για όλα τα άλλα επικοινωνήστε με την υποστήριξη NTLite.</S1612>
      <S1613>Επικοινωνήστε με την υποστήριξη</S1613>
      <S1614>Email support@ntlite.com</S1614>
      <S1615>Αγορά/αναβάθμιση</S1615>
      <S1616>Ενεργοποίηση από απόσταση/εκτός σύνδεσης</S1616>
      <S1628>Νέα συνδρομή συνδρομής μέχρι</S1628>
      <S1629>Η άδεια χρήσης πρέπει να ανανεωθεί, δεν θα δαπανήσει ενεργοποιήσεις, πατήστε OK για να συνεχίσετε.</S1629>
      <S1630>Η νέα συνδρομή χαρακτηριστικών premium έχει λήξει, μπορείτε να συνεχίσετε να χρησιμοποιείτε το εργαλείο συνήθως κλείνοντας αυτό το παράθυρο ή να ανανεώσετε στο κατάστημα για να λάβετε νεότερα χαρακτηριστικά μετά από αυτή την ημερομηνία.
Η άδειά σας λειτουργεί όπως πάντα, η ημερομηνία λήξης της συνδρομής είναι κλειδωμένη.</S1630>
      <S1631>Μέχρι να ανανεωθεί η άδεια, προστέθηκαν χαρακτηριστικά από την έκδοση 1.2 και τα νεότερα κλειδωμένα.</S1631>
      <S1633>Τρέχουσα άδεια</S1633>
      <S1634>Υποστήριξη</S1634>
      <S1637>Επιλέξτε ένα αρχείο αδειών που έχετε αποθηκεύσει προηγουμένως (π.χ. license.dat)</S1637>
      <S1638>Επιλέξτε πού να αντιγράψετε το αντίγραφο ασφαλείας της άδειας χρήσης</S1638>
      <S1639>Εισαγωγή αρχείου άδειας χρήσης, πληκτρολογήστε τον σωστό κωδικό άδειας και πατήστε OK.</S1639>
      <S1716>Εντοπίστηκε πρόσφατα υποστηριζόμενη έκδοση των Windows. Οι υπάρχουσες δυνατότητες premium πρέπει να προσαρμόζονται συνεχώς σε αυτό, έτσι κάθε νέα έκδοση των Windows έκδοση υποστηρίζεται.</S1716>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>Ενεργή</S0016>
      <S0028>Διαχειριστές</S0028>
      <S0061>Αυτόματη σύνδεση με αυτόν τον χρήστη</S0061>
      <S0063>Αυτόματη σύνδεση</S0063>
      <S0190>Επιβεβαίωση κωδικού πρόσβασης</S0190>
      <S0217>Δημιουργία</S0217>
      <S0219>Δημιουργία διαμερίσματος</S0219>
      <S0224>Πιστοποιήσεις</S0224>
      <S0229>Προσαρμοσμένη</S0229>
      <S0230>Προσαρμοσμένη ομάδα</S0230>
      <S0273>Δίσκος</S0273>
      <S0274>Διαμόρφωση δίσκου</S0274>
      <S0278>Αναγνωριστικό δίσκου</S0278>
      <S0281>Όνομα εμφάνισης</S0281>
      <S0285>Μη διαμόρφωση</S0285>
      <S0288>Τομέας</S0288>
      <S0289>Όνομα τομέα</S0289>
      <S0292>Επιστολή μονάδας δίσκου</S0292>
      <S0319>Ενεργοποίηση ενσωματωμένου διαχειριστή με χρήση αυτού του λογαριασμού</S0319>
      <S0342>Εισαγωγή προσαρμοσμένης ομάδας</S0342>
      <S0343>Εισαγωγή ονόματος τομέα</S0343>
      <S0347>Εισάγετε ετικέτα διαμερίσματος</S0347>
      <S0348>Πληκτρολογήστε τον κωδικό πρόσβασης</S0348>
      <S0350>Εισάγετε περιγραφή χρήστη</S0350>
      <S0351>Εισάγετε όνομα χρήστη</S0351>
      <S0353>Εισάγετε όνομα χρήστη</S0353>
      <S0354>Εισάγετε όνομα ομάδας εργασίας</S0354>
      <S0392>Επέκταση</S0392>
      <S0429>Μορφή</S0429>
      <S0451>Ομάδα</S0451>
      <S0475>ID</S0475>
      <S0476>Αναγνώριση</S0476>
      <S0532>Εγκατάσταση σε αυτό το διαμέρισμα</S0532>
      <S0567>Συμμετοχή σε Domain</S0567>
      <S0568>Συμμετοχή σε ομάδα εργασίας</S0568>
      <S0580>Ετικέτα</S0580>
      <S0588>Επιστολή</S0588>
      <S0608>Τοπικός λογαριασμός</S0608>
      <S0609>Τοπικοί λογαριασμοί</S0609>
      <S0615>Καταμέτρηση σύνδεσης</S0615>
      <S0617>Κωδικός μηχανής</S0617>
      <S0636>Μέγιστο (Επέκταση)</S0636>
      <S0665>Τροποποίηση</S0665>
      <S0666>Τροποποίηση διαμερίσματος</S0666>
      <S0681>Όνομα</S0681>
      <S0755>Παραγγελία</S0755>
      <S0775>Τομέας</S0775>
      <S0776>Αναγνωριστικό διαμερίσματος</S0776>
      <S0777>Αναγνωριστικό διαμερίσματος ή γράμμα μονάδας δίσκου ήδη διαμορφωμένο.</S0777>
      <S0778>Τροποποιήσεις διαμερισμάτων</S0778>
      <S0779>Διαμερίσματα</S0779>
      <S0780>Κωδικός πρόσβασης</S0780>
      <S0781>Οι κωδικοί πρόσβασης δεν είναι ίσοι</S0781>
      <S0815>Χαρακτηριστικό Premium</S0815>
      <S0862>Επαναπροσδιορισμός κωδικού πρόσβασης</S0862>
      <S1001>Επιλογές ρύθμισης</S1001>
      <S1024>Παράλειψη τοπικού λογαριασμού setup</S1024>
      <S1025>Παράλειψη ρύθμισης λογαριασμού στο διαδίκτυο</S1025>
      <S1152>Περίοδος προθεσμίας [Λεπτά 5-60]</S1152>
      <S1188>Αντιστοίχιση</S1188>
      <S1209>Ασφαλής σύνδεση</S1209>
      <S1229>Λογαριασμοί χρήστη</S1229>
      <S1230>Χρήστης ήδη υπάρχει</S1230>
      <S1234>Όνομα χρήστη</S1234>
      <S1274>Όταν παρακάμπτεται ο οδηγός τοπικού λογαριασμού, βεβαιωθείτε ότι έχετε προσθέσει τουλάχιστον έναν τοπικό λογαριασμό ή αν είστε μέρος του τομέα, για να μπορέσετε να συνδεθείτε.</S1274>
      <S1320>Σκουπίστε δίσκο</S1320>
      <S1326>Ομάδα εργασίας</S1326>
      <S1327>Όνομα ομάδας εργασίας</S1327>
      <S1385>Πρωτοβάθμια</S1385>
      <S1386>Εκτεταμένη</S1386>
      <S1387>Λογική</S1387>
      <S1522>Ανάκτηση</S1522>
      <S1525>Μέγεθος τύπου σε megabytes.</S1525>
      <S1526>0 για να παραλείψετε τη δημιουργία διαμερισμάτων.</S1526>
      <S1527>Αυτό είναι το διαμέρισμα του συστήματος, όπου θα εγκατασταθούν τα Windows.</S1527>
      <S1528>Εάν χρησιμοποιείτε επέκταση, το διαμέρισμα ανάκτησης πρέπει να μετακινηθεί πριν από αυτό.</S1528>
      <S1529>Εικόνα ανάκτησης</S1529>
      <S1530>Εργαλεία WinRE</S1530>
      <S1531>Η ετικέτα περιορίζεται σε 32 χαρακτήρες για το NTFS και 11 χαρακτήρες για κατατμήσεις FAT32.</S1531>
      <S1534>Οι ετικέτες των κατατμήσεων θα είναι μεταβλητές στο κύριο περιεχόμενο της σελίδας Unattended, στο 'Ρύθμιση δίσκου'.</S1534>
      <S1535>Υπάρχουσα διαμόρφωση που χρησιμοποιεί το ίδιο αναγνωριστικό δίσκου που εντοπίστηκε, πρώτα να το αφαιρέσετε από το κύριο περιεχόμενο της σελίδας Unattended και να προσπαθήσετε ξανά.</S1535>
      <S1536>Προαιρετικά, τα διαμερίσματα μπορούν να ρυθμιστούν ξεχωριστά αντί για αυτό, ή μετά από αυτόν τον οδηγό, χρησιμοποιώντας τον "Οδηγό διαμερισμάτων".</S1536>
      <S1678>Παράλειψη των Windows Welcome</S1678>
      <S1679>Εάν αυτή η επιλογή παλαιού τύπου είναι ενεργοποιημένη, ο χρήστης δεν θα σας ζητηθεί τιμές που είναι απαραίτητες για την επιτυχή ολοκλήρωση των ρυθμίσεων των Windows.</S1679>
      <S1947>Skip Κέντρο υποδοχής</S1947>
      <S1948>Εάν ένα μηχάνημα που χρησιμοποιεί αυτή την εικόνα είναι συνδεδεμένο κατά τη διάρκεια των ρυθμίσεων των Windows, αυτή η επιλογή θα παραλείψει την αυτόματη ενημέρωση στο τέλος της διαδικασίας.</S1948>
      <S2488>Δεν συνιστάται η χρήση των επιλογών κληρονομιών SkipMachineOOBE και SkipUserOOBE. Αντίθετα, για να αυτοματοποιήσετε τις επιλογές κατά τη ρύθμιση των Windows, χρησιμοποιήστε τις ξεχωριστές ρυθμίσεις στη σελίδα Unattended.</S2488>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>Προσθήκη τοπικού λογαριασμού</S0025>
      <S0026>Προσθέστε έναν τοπικό λογαριασμό χρήστη στις ρυθμίσεις χωρίς παρακολούθηση.</S0026>
      <S0059>Αυτόματη συμπλήρωση</S0059>
      <S0060>Ρυθμίστε και αντικαταστήστε τις διαθέσιμες καταχωρήσεις με τα δεδομένα μηχανήματος κεντρικού υπολογιστή, όπου είναι διαθέσιμα.</S0060>
      <S0187>Μεμονωμένο διαμέρισμα</S0187>
      <S0188>Ρυθμίστε αυτόματα τα επιμέρους τμήματα του δίσκου κατά την ανάπτυξη των Windows.</S0188>
      <S0237>Προεπιλογή</S0237>
      <S0318>Ενεργοποίηση</S0318>
      <S0569>Συμμετοχή σε δίκτυο</S0569>
      <S0570>Αυτόματη σύνδεση με έναν τομέα δικτύου ή μια ομάδα εργασίας</S0570>
      <S0708>Σύνδεση δικτύου</S0708>
      <S0732>OEM Η εγκατάστασηΟλοκληρώθηκε</S0732>
      <S0733>Όταν χρησιμοποιείτε ένα κλειδί προϊόντος OEM στα Windows 8 και νεότερα, το SetupComplete.cmd κανονικά δεν εκτελείται. Ενεργοποιήστε αυτή την επιλογή για να συμπεριλάβετε το SetupComplete.cmd στις εντολές Unattended-RunSynchronous που θα εκτελεστούν στο τέλος της ρύθμισης.</S0733>
      <S0754>Επιλογές</S0754>
      <S0906>Κατάργηση επιλεγμένου τοπικού λογαριασμού, σύνδεσης δικτύου ή διαμερίσματος δίσκου από τις ρυθμίσεις χωρίς παρακολούθηση.</S0906>
      <S1192>Μη επιτηρούμενη λειτουργία</S1192>
      <S1349>Αντιγραφή για εγκατάσταση εικόνας</S1349>
      <S1350>Αντιγράψτε το αρχείο απάντησης απευθείας στην τελική θέση της εικόνας (% WINDIR% \ Panther \ unattend.xml). Χρησιμοποιήστε μόνο εάν αναπτύξετε απευθείας μια εικόνα σε ένα διαμέρισμα, χωρίς ρύθμιση των Windows.</S1350>
      <S1376>Αντικαταστήστε τυχόν υπάρχουσες ρυθμίσεις χωρίς παρακολούθηση με αυτές που έχουν οριστεί σε αυτή τη σελίδα.</S1376>
      <S1381>Αφήστε τις τρέχουσες μη επιτηρούμενες ρυθμίσεις στην επιλεγμένη εικόνα ανέπαφη.</S1381>
      <S1448>Αντιγραφή στην εικόνα εκκίνησης</S1448>
      <S1449>Αντιγράψτε το αρχείο απάντησης απευθείας στην εικόνα εκκίνησης ρύθμισης. Μπορεί να βοηθήσει μηχανές που διαφορετικά δεν εφαρμόζουν τις ρυθμίσεις χωρίς παρακολούθηση κατά την εκκίνηση.</S1449>
      <S1523>Πρότυπο δισκέτας</S1523>
      <S1524>Εύκολη ρύθμιση διάταξης διαμερίσματος δίσκου με τις προτεινόμενες ρυθμίσεις BIOS και UEFI.</S1524>
      <S1537>Ρύθμιση δίσκου</S1537>
      <S1538>Ο δίσκος με το επιλεγμένο αναγνωριστικό θα σκουπιστεί εντελώς με εκκίνηση αυτής της εικόνας.</S1538>
      <S1539>Το διαμέρισμα συστήματος υπάρχει ήδη.</S1539>
      <S1540>Κατάργηση οποιασδήποτε ρύθμισης κατατμήσεων διαχωρισμού από τη σελίδα "Διατήρηση δίσκου" της σελίδας χωρίς παρακολούθηση. και προσπαθήστε ξανά.</S1540>
      <S1562>Διπλή αρχιτεκτονική</S1562>
      <S1563>Αν χρησιμοποιείτε εικόνα 64 bit, αυτό αποθηκεύει επίσης τις εγγραφές αυτοματισμού 32 bit και αντίστροφα. Αυτό είναι χρήσιμο όταν δημιουργείτε εικόνες πολλαπλής αρχιτεκτονικής, Όλα σε Ένα, διαφορετικά δεν είναι απαραίτητο.</S1563>
      <S1564>Απενεργοποιεί την αυτόματη επιλογή εικόνας και το διαχωρισμό δίσκων εάν υπάρχουν περισσότερες από μία εικόνες ανά αρχείο.</S1564>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>Πάντα</S0043>
      <S0064>Απενεργοποίηση της αυτόματης προστασίας</S0064>
      <S0185>Όνομα υπολογιστή</S0185>
      <S0186>Το όνομα του υπολογιστή δεν μπορεί να περιέχει κενά ή ειδικούς χαρακτήρες και περιορίζεται σε 15 χαρακτήρες. Δεν μπορεί να είναι ίδια με οποιοδήποτε όνομα χρήστη. Προαιρετικά χρησιμοποιήστε μόνο '*' (χωρίς εισαγωγικά) για το αυτοματοποιημένο τυχαίο όνομα υπολογιστή το οποίο μπορεί να χρησιμοποιήσει ένα πρόθεμα που καταχωρήθηκε στον "καταχωρημένο κάτοχο" (θα χρησιμοποιηθούν κατ 'ανώτατο όριο 8 χαρακτήρες).</S0186>
      <S0290>Μην καθαρίσετε μη υπάρχουσες συσκευές</S0290>
      <S0309>Δυναμική ενημέρωση</S0309>
      <S0320>Ενεργοποίηση δυναμικής ενημέρωσης</S0320>
      <S0349>Εισάγετε ένα κλειδί προϊόντος για την εικόνα που θα χρησιμοποιηθεί κατά τη διάρκεια της εγκατάστασης, για παράδειγμα: AAAAA-BBBBB-CCCCC-DDDDD-EEEEE</S0349>
      <S0399>Ψευδής</S0399>
      <S0445>Γενικεύστε</S0445>
      <S0460>Βοήθεια προσαρμοσμένη</S0460>
      <S0464>Αρχική</S0464>
      <S0527>Εισαγωγή locale</S0527>
      <S0529>Εγκατάσταση μόνο ενημερώσεων</S0529>
      <S0572>Διατήρηση όλων των συσκευών PnP εγκατεστημένες</S0572>
      <S0614>Λογότυπο</S0614>
      <S0633>Κατασκευαστής</S0633>
      <S0663>Μοντέλο</S0663>
      <S0710>Τοποθεσία δικτύου</S0710>
      <S0713>Ποτέ</S0713>
      <S0731>Πληροφορίες OEM</S0731>
      <S0737>Επί του σφάλματος</S0737>
      <S0746>OOBE (Επιλογές τελικής εγκατάστασης)</S0746>
      <S0757>Αλλο</S0757>
      <S0759>Εμπειρία εκτός πλαισίου</S0759>
      <S0804>PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>Κωδικός προϊόντος</S0839>
      <S0848>Προστατεύστε τον υπολογιστή σας</S0848>
      <S0859>Δημόσια</S0859>
      <S0882>Εγγεγραμμένος Οργανισμός</S0882>
      <S0883>Εγγεγραμμένος Ιδιοκτήτης</S0883>
      <S0916>Αναφορά στατιστικών εγκατάστασης</S0916>
      <S0986>Αποστολή αναφοράς στη Microsoft</S0986>
      <S1002>Γλώσσα Εγκατάστασης UI</S1002>
      <S1007>Επιλογές Shell</S1007>
      <S1022>Παράλειψη αυτόματης ενεργοποίησης</S1022>
      <S1023>Παράλειψη σελίδας EULA</S1023>
      <S1026>Παράλειψη ασύρματης ρύθμισης</S1026>
      <S1050>Εξειδίκευση</S1050>
      <S1084>Ώρες υποστήριξης</S1084>
      <S1085>Υποστήριξη τηλεφώνου</S1085>
      <S1086>URL υποστήριξης</S1086>
      <S1151>Ζώνη ώρας</S1151>
      <S1169>Αληθής</S1169>
      <S1178>Για να διαβάσετε αυτόματα το κλειδί OEM από το BIOS κατά τη διάρκεια της ρύθμισης, εισάγετε κυριολεκτικά το πλήκτρο [KEY] (χωρίς εισαγωγικά).</S1178>
      <S1184>Γλώσσα UI</S1184>
      <S1231>Εμπειρία χρηστών για την άδεια χρήσης των Windows</S1231>
      <S1232>Τοποθεσία χρήστη</S1232>
      <S1233>Ρυθμίσεις χρήστη</S1233>
      <S1296>Windows Εντοπισμός</S1296>
      <S1311>Επιλογές εγκατάστασης των Windows</S1311>
      <S1324>Εργασία</S1324>
      <S1506>Για να παραλείψετε την προτροπή καλωδιακής οθόνης Welcome Screen, χρησιμοποιήστε ένα κατάλληλο κλειδί για την ακριβή έκδοση που φορτώθηκε, διαφορετικά αφήστε άδειο ή ρυθμίσετε να αποτύχει στο τέλος. Μια γενική εντολή BIOS '[KEY] δεν υποστηρίζεται εδώ, χρησιμοποιήστε το κλειδί προϊόντος ρύθμισης για αυτό, αφήνοντας το κενό.</S1506>
      <S1721>Συμπαγής</S1721>
      <S1722>Καθορίζει ότι τα Windows πρέπει να εγκατασταθούν με ενεργοποιημένη τη συμπίεση. Αυτό μπορεί να προκαλέσει μεγαλύτερη διάρκεια της διαδικασίας εγκατάστασης. Εάν χρησιμοποιείτε μια προηγούμενη έκδοση του Windows PE, το πρόγραμμα οδήγησης φίλτρου επικάλυψης των Windows (wofadk.sys) από το Windows 10 ADK πρέπει να συμπεριληφθεί στην εικόνα Windows PE.</S1722>
      <S1727>Αντιγραφή προφίλ</S1727>
      <S1728>Καθορίζει ότι το προφίλ χρήστη που είναι συνδεδεμένο αυτήν τη στιγμή, όταν εκτελείται χειροκίνητα γενίκευση Sysprep, εφαρμόζεται σε όλους τους νέους χρήστες. Ανάγκες Boot.wim - 'Windows PE' (σημαία 9).</S1728>
      <S1729>Εγκατάσταση</S1729>
      <S1730>Ενεργοποίηση</S1730>
      <S1731>Σημειώστε ότι υπάρχουν δύο θέσεις για την εισαγωγή ενός Κλειδιού προϊόντος, για Εγκατάσταση και Ενεργοποίηση.</S1731>
      <S1732>Χρησιμοποιήστε το φίλτρο επάνω για να το βρείτε εύκολα.</S1732>
      <S1734>Προορισμός</S1734>
      <S1951>Skip 'Πηγαίνετε γρήγορα' (Επιλογές απορρήτου)</S1951>
      <S1952>Εάν είναι ενεργοποιημένη, η σελίδα επιλογών απορρήτου δεν θα εμφανιστεί. Σε αυτή την περίπτωση, βεβαιωθείτε ότι έχετε ορίσει τις προτιμήσεις απορρήτου στις σελίδες Config στα αριστερά.</S1952>
      <S1977>Επαναφορά</S1977>
      <S1978>Λειτουργία</S1978>
      <S1979>Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την επιλογή για εκκίνηση απευθείας στη λειτουργία ελέγχου, χρήσιμη για τους διαχειριστές που εγκαθιστούν και καταγράφουν την εικόνα βάσης.</S1979>
      <S2552>Πληκτρολογήστε ή επιλέξτε '[Prompt]'. για να ενεργοποιήσετε την αλλαγή του ονόματος του υπολογιστή μέσω μιας ερώτησης κατά την εγκατάσταση των Windows.</S2552>
      <S2553>Πληκτρολογήστε το όνομα του υπολογιστή</S2553>
    </List>
    <Title>
      <S0814>Ρυθμίστε εκ των προτέρων τις επιλογές εγκατάστασης των Windows, πραγματοποιώντας μια πλήρως αυτοματοποιημένη εγκατάσταση. Ενεργοποιήστε αυτήν τη σελίδα με την επάνω αριστερή επιλογή της γραμμής εργαλείων.</S0814>
      <S1189>Χωρίς επίβλεψη</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>Προσθέστε προγράμματα οδήγησης στη λίστα και ελέγξτε τις απαιτήσεις υλικού.</S0021>
      <S0300>Οδηγοί</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>Επιλεγμένη λίστα συσκευών.</S0264>
      <S0298>Κατάλογος που περιέχει οδηγούς</S0298>
      <S0299>Βρείτε και προσθέστε όλα τα προγράμματα οδήγησης από έναν κατάλογο στην ουρά ολοκλήρωσης</S0299>
      <S0303>Αρχεία προγραμμάτων οδήγησης</S0303>
      <S0364>Εξαίρεση αχρησιμοποίητα</S0364>
      <S0365>Εντοπισμός κατάλληλων προγραμμάτων οδήγησης για τη λίστα επιλεγμένων συσκευών, καταργήστε τα υπόλοιπα από την ουρά ολοκλήρωσης.</S0365>
      <S0386>Οδηγός εξαγωγής (εξαγωγών)</S0386>
      <S0387>Εξαγωγή επιλεγμένων προγραμμάτων οδήγησης άλλων κατασκευαστών που έχουν ήδη εγκατασταθεί σε κεντρικό υπολογιστή ή έχουν ενσωματωθεί στην εικόνα.</S0387>
      <S0388>Εξαγωγή λίστας HW</S0388>
      <S0389>Εξαγωγή λίστας συσκευών υλικού υποδοχής από οποιοδήποτε μηχάνημα που μπορεί να εισαχθεί σε μια σελίδα προγράμματος οδήγησης με άδεια οδήγησης checlist</S0389>
      <S0467>Υποδοχή μηχάνημα</S0467>
      <S0507>Εισαγωγή κεντρικού υπολογιστή</S0507>
      <S0508>Προσθήκη των εγκατεστημένων προγραμμάτων οδήγησης τρίτων στη λίστα.</S0508>
      <S0509>Εισαγωγή λίστας HW</S0509>
      <S0510>Εισαγωγή λίστας συσκευών.</S0510>
      <S0616>Μηχανή</S0616>
      <S0903>Διαγραφή ενός επιλεγμένου προγράμματος οδήγησης από την ουρά</S0903>
      <S1013>Εμφάνιση κρυφών συσκευών</S1013>
      <S1014>Εμφάνιση συσκευών κρυφής και αποσυνδεδεμένης από τη λίστα υλικού.</S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>Ουρά οδηγού</S0296>
      <S0301>Οι οδηγοί προστέθηκαν στην ουρά</S0301>
      <S0302>Οι οδηγοί αφαιρέθηκαν από την ουρά</S0302>
      <S0431>Βρέθηκε</S0431>
      <S0455>Λίστα ελέγχου υλικού</S0455>
      <S0456>Λίστα υλικού</S0456>
      <S0457>Εξαγωγή της λίστας υλικού.</S0457>
      <S0466>Εισαγόμενος κεντρικός υπολογιστής</S0466>
      <S0656>Λείπει</S0656>
      <S0726>Δεν βρέθηκε</S0726>
      <S0773>Μερική</S0773>
      <S0964>Επιλέξτε έναν κατάλογο οδηγών για να περιηγηθείτε σε όλα τα προγράμματα οδήγησης από αυτόν</S0964>
      <S0965>Επιλέξτε τα αρχεία INF του οδηγού για να τα προσθέσετε στην ουρά</S0965>
      <S0970>Επιλέξτε το αρχείο προορισμού για το αρχείο εξαγωγής υλικού</S0970>
      <S0971>Επιλέξτε τα αρχεία λίστας υλικού για εισαγωγή</S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>Λειτουργία έγκρισης διαχειριστή για τον ενσωματωμένο λογαριασμό διαχειριστή</S0027>
      <S0034>Να επιτρέπεται στο IRDP να εντοπίζει και να ρυθμίζει τις διευθύνσεις προεπιλεγμένης πύλης.</S0034>
      <S0035>Να επιτρέπεται στις εφαρμογές UIAccess να ζητούν ανύψωση χωρίς να χρησιμοποιούν την ασφαλή επιφάνεια εργασίας</S0035>
      <S0038>Επιτρέπει στις ανυψωμένες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στις αντιστοιχισμένες μονάδες δικτύου. Διαβάστε την ενότητα "EnableLinkedConnections" για ανησυχίες σχετικά με την ασφάλεια.</S0038>
      <S0044>Συνδυάζετε πάντα</S0044>
      <S0045>Πάντα να εμφανίζονται όλα τα εικονίδια και οι ειδοποιήσεις στη γραμμή εργασιών</S0045>
      <S0055>Αυτόματη επανεκκίνηση στη συντριβή BSOD</S0055>
      <S0062>Αυτόματη</S0062>
      <S0067>Αυτόματη άρνηση αιτημάτων ανύψωσης</S0067>
      <S0081>Συμβουλές μπαλονιού - Explorer και επιφάνεια εργασίας</S0081>
      <S0082>Συμβουλές μπαλονιού - Περιεχόμενο περιεχομένου φακέλου</S0082>
      <S0083>Συμβουλές μπαλονιού - Ειδοποίηση περιοχή</S0083>
      <S0084>Συμβουλές μπαλονιού - Κουμπί "Έναρξη"</S0084>
      <S0089>Συμπεριφορά της προτροπής ανύψωσης για τους διαχειριστές στη λειτουργία έγκρισης διαχειριστή</S0089>
      <S0090>Συμπεριφορά της προτροπής ανύψωσης για τυπικούς χρήστες</S0090>
      <S0101>Εκκίνηση</S0101>
      <S0105>Εκκίνηση στην επιφάνεια εργασίας (Παράλειψη αρχικής σελίδας)</S0105>
      <S0114>Μικρογραφίες κρυφής μνήμης</S0114>
      <S0127>Χαρακτηριστικά CD Καύση</S0127>
      <S0154>Διαγράψτε το ιστορικό των πρόσφατα ανοιγμένων εγγράφων στην έξοδο</S0154>
      <S0166>Συνδυάστε όταν η γραμμή εργασιών είναι πλήρης</S0166>
      <S0169>Κοινός έλεγχος και κινούμενα σχέδια παραθύρου</S0169>
      <S0195>Περιέχει τιμές εκκίνησης των υπηρεσιών των Windows.</S0195>
      <S0198>Πίνακας ελέγχου - κλασική προβολή</S0198>
      <S0199>Πίνακας ελέγχου - μικρά εικονίδια</S0199>
      <S0200>Ελέγχει τι κάνουν τα Windows σε περίπτωση συντριβής.</S0200>
      <S0216>Έλεγχος σφαλμάτων</S0216>
      <S0235>Ανίχνευση Νεκρη Πύλη</S0235>
      <S0236>Η ανίχνευση Νεκρή πύλη είναι μια λειτουργία TCP που αναγνωρίζει πύλες που δεν λειτουργούν σωστά και που αλλάζει τον υπολογιστή σε μια νέα προεπιλεγμένη πύλη.</S0236>
      <S0244>Εικονίδιο Desktop - Πίνακας Ελέγχου</S0244>
      <S0245>Desktop εικονίδιο - Ο υπολογιστής μου</S0245>
      <S0246>Εικονίδιο Desktop - εικονίδιο Δίκτυο</S0246>
      <S0247>Desktop - εικονίδιο Ανακύκλωση Bin</S0247>
      <S0248>Desktop - χρήσης Αρχεία</S0248>
      <S0253>Εντοπισμός εγκαταστάσεων εφαρμογών και προτροπή ανύψωσης</S0253>
      <S0261>Καθορίζει την έκταση στην οποία το σύστημα υποστηρίζει πολυεκπομπή IP και συμμετέχει στο πρωτόκολλο διαχείρισης ομάδας Internet.</S0261>
      <S0270>Απενεργοποιημένη</S0270>
      <S0279>Εμφάνιση εικονιδίων αντί των μικρογραφιών</S0279>
      <S0280>Εμφάνιση εικονιδίων αντί των μικρογραφιών σε φακέλους δικτύου</S0280>
      <S0282>Εμφάνιση στοιχείων δίσκου</S0282>
      <S0307>Εγγραφές πόρων δυναμικού DNS PTR</S0307>
      <S0308>Δυναμικές ενημερώσεις DNS</S0308>
      <S0315>Ανύψωση υπογεγραμμένη μόνο</S0315>
      <S0316>Ανύψωση χωρίς προτροπή</S0316>
      <S0321>Ενεργοποίηση συνδεδεμένων συνδέσεων</S0321>
      <S0322>Ενεργοποίηση μόνο αν η DHCP στέλνει την επιλογή Εκτέλεση διερεύνησης δρομολογητή</S0322>
      <S0323>Ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση της εγγραφής δυναμικών ενημερώσεων DNS των εγγραφών PTR (pointer) από αυτό το πρόγραμμα-πελάτη DNS, . Τα αρχεία PTR συσχετίζουν μια διεύθυνση IP με ένα όνομα υπολογιστή.</S0323>
      <S0324>Ενεργοποιήστε ή απενεργοποιήστε την καταχώρηση ενημέρωσης DNS για όλους τους προσαρμογείς σε αυτόν τον υπολογιστή. 'Καταχωρήστε τις διευθύνσεις αυτής της σύνδεσης στο DNS' στο πλαίσιο ελέγχου των προχωρημένων ιδιοτήτων TCP/IP κάθε διεπαφής δικτύου, δεν θα έχει καμία επίδραση εάν απενεργοποιηθεί εδώ.</S0324>
      <S0325>Ενεργοποίηση UAC - Φιλτράρισμα όλων των διαχειριστών (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>Ενεργοποίηση</S0326>
      <S0382>Εξερεύνηση</S0382>
      <S0414>Φιλτράρισμα ενσωματωμένου διαχειριστή</S0414>
      <S0474>Ανακατεύθυνση ICMP</S0474>
      <S0478>Εάν είναι απενεργοποιημένο, το εικονίδιο του δίσκου καταστήματος των Windows είναι κενό.</S0478>
      <S0535>Ανίχνευση εγκαταστάτη</S0535>
      <S0573>Διατήρηση ιστορικού των πρόσφατα ανοιγμένων εγγράφων</S0573>
      <S0630>Εγχειρίδιο</S0630>
      <S0677>Πλαίσιο IGMP Πολλαπλής διανομής</S0677>
      <S0683>Παράθυρο περιήγησης - Αυτόματη επέκταση σε τρέχοντα φάκελο</S0683>
      <S0684>Πλαίσιο πλοήγησης - Εμφάνιση όλων των φακέλων</S0684>
      <S0685>Πλαίσιο πλοήγησης - Εμφάνιση αγαπημένων</S0685>
      <S0686>Πλαίσιο πλοήγησης - Εμφάνιση βιβλιοθηκών</S0686>
      <S0705>Δίκτυο</S0705>
      <S0714>Ποτέ μην συνδυάσετε</S0714>
      <S0721>Δεν υποστηρίζεται η υπηρεσία multicast</S0721>
      <S0742>Μόνο ανυψώνουν εκτελέσιμα που είναι υπογεγραμμένα και επικυρωμένα</S0742>
      <S0743>Μόνο ανυψώνουν εφαρμογές UIAccess που είναι εγκατεστημένες σε ασφαλείς θέσεις</S0743>
      <S0745>Μόνο αποστολή πακέτων IP multicast</S0745>
      <S0785>Εκτέλεση router discovery</S0785>
      <S0840>Βοηθός συμβατότητας προγραμμάτων</S0840>
      <S0843>Προτροπή συγκατάθεσης</S0843>
      <S0844>Προτροπή συγκατάθεσης για τα δυαδικά αρχεία που δεν ανήκουν στα Windows</S0844>
      <S0845>Προτροπή συγκατάθεσης για την ασφαλή επιφάνεια εργασίας</S0845>
      <S0846>Προτροπή για διαπιστευτήρια</S0846>
      <S0847>Προτροπή για διαπιστευτήρια στην ασφαλή επιφάνεια εργασίας</S0847>
      <S0934>Εκτέλεση όλων των διαχειριστών στη λειτουργία έγκρισης διαχειριστή.</S0934>
      <S0960>Ασφαλής επιφάνεια εργασίας στην προτροπή</S0960>
      <S0985>Αποστολή και λήψη πακέτων IP multicast (συμμετοχή σε IGMP)</S0985>
      <S0993>Υπηρεσίες</S0993>
      <S1008>Εμφάνιση ρολογιού</S1008>
      <S1010>Εμφάνιση χάρτη/Αποσύνδεση Δικτύου Δίκτυο</S1010>
      <S1011>Εμφάνιση Οδηγού τοποθεσίας δικτύου σε νέα δίκτυα</S1011>
      <S1012>Εμφάνιση ή απενεργοποίηση της περιοχής ειδοποιήσεων.</S1012>
      <S1015>Τερματισμός χωρίς σύνδεση</S1015>
      <S1064>Μενού Έναρξη - Μενού Έγγραφα</S1064>
      <S1065>Μενού έναρξης - Παρακολούθηση χρήσης</S1065>
      <S1092>Μετάβαση στην ασφαλή επιφάνεια εργασίας όταν ζητείται ανύψωση</S1092>
      <S1096>Σύστημα</S1096>
      <S1106>Γραμμή εργασιών - Ομαδοποίηση κουμπιών</S1106>
      <S1107>Ειδοποιήσεις γραμμής εργασιών</S1107>
      <S1108>Γραμμή εργασιών - Εμφάνιση σε όλες τις οθόνες</S1108>
      <S1109>Γραμμή εργασιών - Εμφάνιση εφαρμογών κατάστημα</S1109>
      <S1110>Γραμμή εργασιών - Μικρά εικονίδια</S1110>
      <S1112>TCP/IP</S1112>
      <S1137>Η τιμή είναι το μέγιστο ποσοστό του χώρου στο δίσκο που μπορεί να χρησιμοποιήσει το πρόγραμμα εγκατάστασης των Windows για την προσωρινή μνήμη παλιών αρχείων. Η πολιτική δεν επηρεάζει αρχεία που έχουν ήδη αποθηκευτεί.</S1137>
      <S1143>Αυτή η παράμετρος ελέγχει εάν τα Windows αλλάζουν τον πίνακα δρομολόγησης της ως απόκριση στα μηνύματα ICMP (Internet Control Message Protocol) τα οποία την καθοδηγούν να κατευθύνει τα datagrams για τον παραλήπτη κατά μήκος διαφορετικής διαδρομής.</S1143>
      <S1149>Αυτή η ρύθμιση σάς επιτρέπει να εμφανίσετε ή να αποκρύψετε το ρολόι από το δίσκο συστήματος στη γραμμή εργασιών.</S1149>
      <S1173>Ενεργοποιεί ή απενεργοποιεί τις δυνατότητες οπτικού δίσκου Burn To Disk, μορφοποίησης και αυτόματης εξαγωγής της Explorer.</S1173>
      <S1182>Προσοχή διαχειριστή UAC</S1182>
      <S1183>Προτροπή χρήστη UAC</S1183>
      <S1185>Απαιτείται ασφαλής τοποθεσία UIAccess</S1185>
      <S1186>Αλλαγή UIAccess</S1186>
      <S1244>Προβολή - Εμφάνιση κενών δίσκων</S1244>
      <S1245>Προβολή - Εμφάνιση επεκτάσεων για γνωστούς τύπους αρχείων</S1245>
      <S1246>Προβολή - Εμφάνιση κρυφών αρχείων, φακέλων και μονάδων</S1246>
      <S1247>Προβολή - Παρουσίαση προστατευμένων αρχείων λειτουργικού συστήματος</S1247>
      <S1251>Εικονικοποίηση αρχείων και αρχείων καταγραφής αποτυχίες σε θέσεις ανά χρήστη . Αν απενεργοποιηθεί, οι εφαρμογές που γράφουν δεδομένα σε προστατευμένες τοποθεσίες αποτυγχάνουν.</S1251>
      <S1252>Εικονικοποίηση, αποτυχία εγγραφής ανακατεύθυνσης</S1252>
      <S1293>Windows Εγκατάσταση</S1293>
      <S1294>Μέγεθος προσωρινής αποθήκευσης του Windows Installer</S1294>
      <S1342>Επαναφορά τιμής</S1342>
      <S1358>Windows Update (Σημαντικές ενημερώσεις)</S1358>
      <S1359>Εγκατάσταση ενημερώσεων αυτόματα</S1359>
      <S1360>Λήψη ενημερώσεων αλλά επιτρέψτε μου να επιλέξω αν θα τα εγκαταστήσω</S1360>
      <S1361>Ελέγξτε για ενημερώσεις αλλά επιτρέψτε μου να επιλέξω αν θα τα κατεβάσω και θα τα εγκαταστήσω</S1361>
      <S1362>Να μην ελέγχει κανείς για ενημερώσεις</S1362>
      <S1363>Συμπεριλάβετε το συνιστώμενο updates</S1363>
      <S1364>Να επιτρέπεται στους χρήστες (μη διαχειριστές) να εγκαθιστούν ενημερώσεις</S1364>
      <S1377>Πρόγραμμα γραμματοκιβωτίων Adobe Type Manager (ATMFD)</S1377>
      <S1378>Απενεργοποιήστε την για να αποτρέψετε την ανύψωση του ATMFD.DLL ευπάθειας προνομίων. Δείτε το Δελτίο Ασφαλείας MS15-077 για περισσότερες πληροφορίες.</S1378>
      <S1411>Γράψτε ένα συμβάν στο αρχείο συστήματος</S1411>
      <S1412>Γράψτε πληροφορίες εντοπισμού σφαλμάτων</S1412>
      <S1413>Μικρή χωρητικότητα μνήμης (256 KB)</S1413>
      <S1414>Μνήμη μνήμης πυρήνα</S1414>
      <S1415>Πλήρης απόσβεση μνήμης</S1415>
      <S1416>Αυτόματη απόσβεση μνήμης</S1416>
      <S1512>Επιτρέπεται</S1512>
      <S1513>Οι χρήστες δεν μπορούν να προσθέσουν λογαριασμούς της Microsoft</S1513>
      <S1514>Οι χρήστες δεν μπορούν να προσθέσουν ή να συνδεθούν με τους λογαριασμούς της Microsoft</S1514>
      <S1518>Αρχείο σελίδας (pagefile)</S1518>
      <S1519>Για να απενεργοποιήσετε το αρχείο σελίδας, το οποίο είναι γενικά δεν συνιστάται, ορίστε την επιλογή Drive to '-' (χωρίς τα αποσπάσματα). Για πλήρως αυτόματες ρυθμίσεις, ορίστε την επιλογή Drive to '?' (χωρίς τα εισαγωγικά), οπότε τα μεγέθη αγνοούνται. Για ένα αυτόματο μέγεθος που καθορίζει η μονάδα δίσκου, καθορίστε το γράμμα και τα δύο μεγέθη 0.</S1519>
      <S1520>Μέγεθος αδρανοποίησης (RAM%)</S1520>
      <S1521>Ορίστε το μέγεθος του αρχείου Hibernate.sys σε σχέση με τη μνήμη RAM. Το 75% του μεγέθους RAM είναι η προεπιλεγμένη τιμή, συνιστάται 75-100%, το ελάχιστο είναι το 50%. 0 πριν από τη ρύθμιση σημαίνει 75%, όχι απενεργοποίηση? χρησιμοποιήστε το πρόσθετο πρότυπο σελίδας Post-Setup για να απενεργοποιήσετε την αδρανοποίηση.</S1521>
      <S1545>Μονάδα δίσκου</S1545>
      <S1546>Αρχικό μέγεθος</S1546>
      <S1547>Μέγιστο μέγεθος</S1547>
      <S1680>Αυτόματη εγκατάσταση των εφαρμογών που υποστηρίζονται (Consumer Experience)</S1680>
      <S1681>Αυτό θα απενεργοποιήσει τις προτεινόμενες εφαρμογές (όπως Candy Crush, Facebook και παρόμοια) και την αυτόματη εγκατάσταση για νέους χρήστες.</S1681>
      <S1682>Αυτόματη ενεργοποίηση</S1682>
      <S1683>Χρησιμοποιήστε αυτό το πλήκτρο για να ελέγξετε τη δυνατότητα αυτόματης ενεργοποίησης των Windows. Αν απενεργοποιηθεί, θα πρέπει να μεταβείτε στις Ιδιότητες του Συστήματος και να ενεργοποιήσετε με μη αυτόματο τρόπο.</S1683>
      <S1684>Αυτόματη ενημέρωση προγραμμάτων οδήγησης συσκευών και εικονιδίων μέσω του Internet</S1684>
      <S1685>Ενημέρωση προγραμμάτων οδήγησης συσκευών</S1685>
      <S1686>Για να λειτουργήσει αυτό, πρέπει να απενεργοποιηθεί η αυτόματη ενημέρωση του προγράμματος οδήγησης.</S1686>
      <S1687>Μόνο αν δεν έχει εγκατασταθεί</S1687>
      <S1723>Επιφάνεια εργασίας</S1723>
      <S1724>Σε συνέχιση, οθόνη εμφάνισης σύνδεσης</S1724>
      <S1733>Έλεγχος ισχύος</S1733>
      <S1737>Εμφάνιση πλήκτρου προβολής εργασίας</S1737>
      <S1768>Χρησιμοποιήστε μόνο τις τελευταίες CLR (.NET έκδοση)</S1768>
      <S1769>Δέσε εφαρμογές .NET για να χρησιμοποιήσετε το πιο πρόσφατο εγκατεστημένο πλαίσιο στο σύστημα, καθιστώντας περιττή την εγκατάσταση προηγούμενες εκδόσεις, όπως 2.0 ή 3.5.</S1769>
      <S1770>Επαναφορά του προγράμματος προβολής φωτογραφιών των Windows</S1770>
      <S1771>Χρησιμοποιήστε το εγγενή πρόγραμμα προβολής φωτογραφιών των Windows για να ανοίξετε φωτογραφίες αντί για την εφαρμογή Φωτογραφίες.</S1771>
      <S1778>Να επιτρέπεται ο πειραματισμός</S1778>
      <S1779>Προσδιορίζει το επίπεδο που η Microsoft μπορεί να πειραματιστεί με το προϊόν για να μελετήσει τις προτιμήσεις των χρηστών ή τη συμπεριφορά των συσκευών.</S1779>
      <S1780>Αυτή η ρύθμιση τεκμηριώνεται ως μη υποστηριζόμενη στο Win10 1607.</S1780>
      <S1781>Επιτρέπεται η τηλεμετρία</S1781>
      <S1782>Η χαμηλότερη ρύθμιση, Επίπεδο ασφαλείας (0), τεκμηριώνεται ως μη υποστηριζόμενη στο Win10 Pro και στο Home, ισούται με το Basic.</S1782>
      <S1783>Επιτρέπεται η τοποθεσία</S1783>
      <S1784>Καθορίζει αν θα επιτρέπεται η πρόσβαση της εφαρμογής στην υπηρεσία τοποθεσίας, ώστε να απενεργοποιείται και η ίδια η υπηρεσία: μεταβείτε στο Config - Services - 'Service Geolocation'</S1784>
      <S1786>Ασφάλεια</S1786>
      <S1787>Βασική</S1787>
      <S1788>Βελτιωμένη</S1788>
      <S1789>Πλήρης</S1789>
      <S1790>Αυτή η ρύθμιση δεν είναι σημαντική αν αφαιρεθεί το υποκείμενο στοιχείο, εδώ για πληρότητα.</S1790>
      <S1821>Προεπιλογή για εκδόσεις Enterprise και Education</S1821>
      <S1822>Προεπιλογή για εκδόσεις Pro και Home</S1822>
      <S1823>Συμπερίληψη ενημερώσεων εργαλείου αφαίρεσης κακόβουλου λογισμικού</S1823>
      <S1824>Αυτόματη ενημέρωση μοντέλων ομιλίας</S1824>
      <S1825>Αυτόματη ενημέρωση της λίστας εμπιστοσύνης πιστοποιητικών ρίζας</S1825>
      <S1826>Προσαρμογή της ομιλίας, της πληκτρολόγησης και της μελάνης με την αποστολή των δεδομένων εισόδου στη Microsoft</S1826>
      <S1827>Αφήστε τις εφαρμογές να χρησιμοποιούν αναγνωριστικό διαφήμισης χρήστη για εμπειρίες σε διάφορες εφαρμογές</S1827>
      <S1828>Ενεργοποιήστε το φίλτρο SmartScreen για να ελέγξετε το περιεχόμενο ιστού (URL) που χρησιμοποιούν οι εφαρμογές του Store Store</S1828>
      <S1829>Χρησιμοποιήστε τις υπηρεσίες online SmartScreen για να ελέγξετε το περιεχόμενο Ιστού στο Edge</S1829>
      <S1830>Αποστολή πληροφοριών από την Microsoft για το πώς γράφω για να μας βοηθήσετε να βελτιώσουμε την πληκτρολόγηση και τη γραφή στο μέλλον</S1830>
      <S1831>Αφήστε τους ιστότοπους να παρέχουν σχετικό περιεχόμενο σε τοπικό επίπεδο, μεταβαίνοντας στη λίστα γλωσσών χρηστών</S1831>
      <S1832>Κάμερα</S1832>
      <S1833>Μικρόφωνο</S1833>
      <S1834>Πληροφορίες λογαριασμού χρήστη</S1834>
      <S1835>Επαφές</S1835>
      <S1836>Ημερολόγιο</S1836>
      <S1837>Ιστορικό κλήσεων</S1837>
      <S1839>Μηνύματα (κείμενο ή MMS)</S1839>
      <S1840>Ραδιόφωνα ελέγχου</S1840>
      <S1841>Κοινή χρήση και συγχρονισμός πληροφοριών με ασύρματες συσκευές που δεν αντιστοιχούν ρητά</S1841>
      <S1843>Ειδοποιήσεις</S1843>
      <S1844>Τηλεφωνικές κλήσεις</S1844>
      <S1845>Δεδομένα κίνησης</S1845>
      <S1846>Βηματόμετρο</S1846>
      <S1847>Αλλοι αισθητήρες</S1847>
      <S1848>Συλλέξτε πληκτρολογημένο κείμενο για να επιτρέψετε στα Windows και Cortana να σας καταλάβουν καλύτερα</S1848>
      <S1849>Συλλέξτε γραπτό κείμενο (μελάνι) για να καταλάβετε καλύτερα τα Windows και Cortana</S1849>
      <S1850>Συλλογή επαφών για να καταλάβετε καλύτερα τα Windows και Cortana</S1850>
      <S1851>Αφήστε τις εφαρμογές στο άλλο χρήστη οι συσκευές ανοίγουν εφαρμογές και συνεχίζουν τις εμπειρίες σε αυτή τη συσκευή</S1851>
      <S1852>Αφήστε τις εφαρμογές σε άλλες συσκευές του χρήστη να χρησιμοποιούν Bluetooth για να ανοίξουν εφαρμογές και να συνεχίσουν τις εμπειρίες σε αυτή τη συσκευή</S1852>
      <S1853>Αυτόματη σύνδεση με προτεινόμενα ανοικτά hotspots.</S1853>
      <S1854>Να συνδεθεί αυτόματα προσωρινά στα hotspots για να δει εάν είναι διαθέσιμες οι υπηρεσίες πληρωμένου δικτύου.</S1854>
      <S1855>Αφήστε το Skype (αν είναι εγκατεστημένο) να σας βοηθήσει να συνδεθείτε με φίλους στο βιβλίο διευθύνσεών σας και να επαληθεύσετε τον αριθμό του κινητού σας</S1855>
      <S1856>Χρησιμοποιήστε τις ηλεκτρονικές υπηρεσίες SmartScreen για να προστατεύσετε από κακόβουλες εφαρμογές</S1856>
      <S1857>Χρησιμοποιήστε τις υπηρεσίες online SmartScreen για να ελέγξετε το περιεχόμενο Ιστού στον Internet Explorer</S1857>
      <S1858>Χρήση πρόβλεψη σελίδας για βελτίωση της ανάγνωσης, επιτάχυνση της περιήγησης. Τα δεδομένα περιήγησης θα σταλούν στη Microsoft.</S1858>
      <S1859>Συλλογή απογραφή εφαρμογών</S1859>
      <S1860>Windows Update και WSUS, χωρίς peering, με υπηρεσία cloud</S1860>
      <S1861>Peering σε τοπικό δίκτυο μόνο, με υπηρεσία cloud</S1861>
      <S1862>Peering μόνο σε ομάδα (με βάση την υπηρεσία καταλόγου Active Directory), με υπηρεσία cloud</S1862>
      <S1863>Peering σε τοπικό δίκτυο και Διαδίκτυο, με υπηρεσία cloud</S1863>
      <S1864>Windows Update και WSUS, χωρίς peering ή υπηρεσία cloud</S1864>
      <S1865>Να παρακάμψετε πλήρως, χρησιμοποιήστε την υπηρεσία BITS</S1865>
      <S1888>Απόρρητο</S1888>
      <S1889>Εμφάνιση ειδοποιήσεων παροχέα συγχρονισμού</S1889>
      <S1890>Παρέχει γρήγορες πληροφορίες σχετικά με τα πράγματα που μπορείτε να κάνετε ή τις νέες λειτουργίες που μπορείτε να δοκιμάσετε, όπως οι διαφημίσεις OneDrive.</S1890>
      <S1899>Αφήστε τα Windows να παρακολουθήσουν τις εκκινήσεις εφαρμογών για να βελτιώσουν την εκκίνηση και τα αποτελέσματα αναζήτησης</S1899>
      <S1901>Διαγνωστικές πληροφορίες</S1901>
      <S1902>Αφήστε τις εφαρμογές να εκτελούνται στο παρασκήνιο</S1902>
      <S1903>Εύρεση της συσκευής μου</S1903>
      <S1904>Σημεία προβολής οθόνης κλειδώματος των Windows</S1904>
      <S1905>Λάβετε στοιχεία διασκέδασης, συμβουλές, κόλπα και πολλά άλλα στην κλειδωμένη οθόνη σας</S1905>
      <S1906>Προεγκατεστημένες εφαρμογές</S1906>
      <S1907>Διαφημιστικά πλακάκια όπως Minecraft, Candy Crush, Flipboard κλπ.</S1907>
      <S1908>Αυτόματη εγκατάσταση προτεινόμενων εφαρμογών</S1908>
      <S1909>Περιστασιακά εμφανίζονται προτάσεις στην ενότητα Έναρξη</S1909>
      <S1910>Προεγκατεστημένες εφαρμογές OEM</S1910>
      <S1911>Εμφάνιση της ευπρόσδεκτη εμπειρία των Windows μετά τις ενημερώσεις</S1911>
      <S1912>Λάβετε συμβουλές, κόλπα και προτάσεις όταν χρησιμοποιείτε τα Windows</S1912>
      <S1913>Κάντε διπλό κλικ ή πατήστε το πρώτο γράμμα μιας τιμής για να επιλέξετε πιο γρήγορα.</S1913>
      <S1918>Αντικαταστήστε τη Γραμμή εντολών με το Windows PowerShell στο κουμπί εκκίνησης κάντε δεξί κλικ στο μενού</S1918>
      <S1919>Χρησιμοποιήστε την Είσοδος Hotspot 2.0 Online για να συνδεθείτε</S1919>
      <S1933>Εμφάνιση αρχείων που χρησιμοποιούνται συχνά στη Γρήγορη πρόσβαση</S1933>
      <S1934>Εμφάνιση πρόσφατα χρησιμοποιούμενων αρχείων στη Γρήγορη πρόσβαση</S1934>
      <S1935>Ανοιγμα Αρχείου Explorer σε</S1935>
      <S1936>Αυτό το PC</S1936>
      <S1937>Γρήγορη πρόσβαση</S1937>
      <S1938>Απόκρυψη διενέξεων συγχώνευσης φακέλων</S1938>
      <S1939>Χρήση του Οδηγού κοινής χρήσης</S1939>
      <S1940>Εμφάνιση πρόσφατα ανοιγμένων στοιχείων στις λίστες μετάβασης στο Start ή στη γραμμή εργασιών</S1940>
      <S1941>Αφήστε τη Microsoft να παρέχει πιο προσαρμοσμένες εμπειρίες με σχετικές συμβουλές και συστάσεις χρησιμοποιώντας τα διαγνωστικά δεδομένα σας</S1941>
      <S1942>Αυτή είναι μια πολιτική που επηρεάζει όλες τις σχετικές ρυθμίσεις στα Windows και τις εφαρμογές που την υποστηρίζουν.</S1942>
      <S1943>Συμπεριλάβετε τα προγράμματα οδήγησης με τις ενημερώσεις των Windows</S1943>
      <S1944>Προτροπή 'Το Windows Update είναι στο δρόμο' μήνυμα</S1944>
      <S1964>Λειτουργία DISM ResetBase</S1964>
      <S1965>Για να χρησιμοποιήσετε στο μέγιστο τη λειτουργικότητα DISM/ResetBase, πρέπει να ενεργοποιήσετε αυτή την επιλογή. Στα Windows 10 είναι απενεργοποιημένη από προεπιλογή, μόνο η συμπίεση δέλτα αντί της πραγματικής επαναφοράς βάσης.</S1965>
      <S1968>Ενεργοποίηση ενισχυμένης προστατευμένης λειτουργίας</S1968>
      <S1969>Ενεργοποίηση διεργασιών 64-bit για ενισχυμένη προστατευμένη λειτουργία</S1969>
      <S1970>Φάκελοι Shell</S1970>
      <S1971>Διευθυνσιοδότηση DNS για πολλά ονόματα</S1971>
      <S1972>Εάν είναι απενεργοποιημένο, μπορεί να βοηθήσει με τα χρονικά όρια της διάλυσης DNS και την αυξημένη προστασία της ιδιωτικής ζωής λόγω διαρροών αίτησης DNS στα συνδεδεμένα δίκτυα.</S1972>
      <S1973>Ανάλυση παράλληλου ονόματος DNS</S1973>
      <S2407>Επιπλέον υπηρεσίες</S2407>
      <S2408>Περιλαμβάνει υπηρεσίες κρίσιμης εκκίνησης και οδηγού, κυρίως αφαιρούμενες με εξαρτήματα.</S2408>
      <S2421>Εμφάνιση πάντοτε περισσότερες λεπτομέρειες σε ένα παράθυρο διαλόγου αντιγραφής αρχείου</S2421>
      <S2422>Μεγάλο μενού περιβάλλοντος</S2422>
      <S2423>Dark θέμα για εφαρμογές</S2423>
      <S2424>Εμφάνιση χρώματος τόνου στην καρτέλα Έναρξη, στη γραμμή εργασιών και στο κέντρο δράσης</S2424>
      <S2425>Εμφάνιση χρώματος τόνου στις ενεργές γραμμές τίτλου</S2425>
      <S2426>Χρώμα εμφάνισης</S2426>
      <S2427>Έντονο χρώμα στις ανενεργές γραμμές τίτλου</S2427>
      <S2428>Όταν είναι ρυθμισμένο σε μαύρο, χρησιμοποιεί πραγματικά το ενεργό χρώμα Accent, ενώ το Default το ορίζει ως διαφανές, χρησιμοποιεί ένα χρώμα παραθύρου.</S2428>
      <S2462>Εμφάνιση της οθόνης κλειδώματος</S2462>
      <S2463>Εμφανίζει το τελευταίο όνομα χρήστη στην οθόνη σύνδεσης</S2463>
      <S2464>Χρησιμοποιήστε κλασική σύνδεση</S2464>
      <S2465>Η κλασική οθόνη σύνδεσης απαιτεί από τους χρήστες να εισάγουν με μη αυτόματο τρόπο ένα όνομα σύνδεσης και έναν κωδικό πρόσβασης για να αποκτήσουν πρόσβαση σε ένα σύστημα. Από προεπιλογή, τα Windows εμφανίζουν τα ονόματα χρήστη για επιλογή.</S2465>
      <S2480>Να επιτρέπεται η πρόσβαση σε εφαρμογές</S2480>
      <S2481>Ραντεβού</S2481>
      <S2482>Σύστημα αρχείων</S2482>
      <S2483>Βιβλιοθήκες εγγράφων</S2483>
      <S2484>Βιβλιοθήκη εικόνων</S2484>
      <S2485>Βιβλιοθήκη βίντεο</S2485>
      <S2486>Αφήστε τα Windows να συλλέξουν τις δραστηριότητές μου από αυτόν τον υπολογιστή ('Χρονοδιάγραμμα')</S2486>
      <S2487>Προβολή προτεινόμενου περιεχομένου στην εφαρμογή Ρυθμίσεις</S2487>
      <S2489>Επανεκκίνηση των εφαρμογών μου μετά από μια ενημέρωση ή επανεκκίνηση</S2489>
      <S2490>Εάν είναι ενεργοποιημένη, μια συσκευή θα συνδεθεί αυτόματα, θα επαναφέρει την περίοδο σύνδεσης και θα κλειδώσει τον τελευταίο διαδραστικό χρήστη μετά από μια ενημέρωση ή επανεκκίνηση.</S2490>
      <S2491>Βελτιστοποιήσεις πλήρους οθόνης</S2491>
      <S2492>Εάν είναι ενεργοποιημένη, μπορεί να οδηγήσει σε καλύτερη απόδοση παιχνιδιών και εφαρμογών.</S2492>
      <S2530>Απομακρυσμένη πρόσβαση σε διαχειριστικές κοινές συνιστώσες</S2530>
      <S2531>Γραμμή εντολών σε μενού πλαισίου καταλόγου</S2531>
      <S2532>Εμφάνιση ατόμων στη γραμμή εργασιών</S2532>
      <S2533>Δημιουργία συντομεύσεων επιφάνειας εργασίας Edge</S2533>
      <S2534>Προειδοποίηση προφύλαξης λογαριασμού Defender για χρήση λογαριασμού MS</S2534>
      <S2535>Ανακύκλωση δοχείου</S2535>
      <S2536>Εμφάνιση διαλόγου επιβεβαίωσης διαγραφής</S2536>
      <S2540>Συστάσεις σχετικά με τη δραστηριότητα κατά την εναλλαγή συσκευών</S2540>
      <S2541>Χρήση του ιστορικού συσκευών που είμαι συνδεδεμένος</S2541>
      <S2580>Ιστορικό του προχείρου</S2580>
    </List>
    <Title>
      <S0611>Τοπικό μηχάνημα</S0611>
      <S1175>Βελτιώσεις</S1175>
      <S1235>Χρήστες</S1235>
      <S1498>Αλλαγή ρυθμίσεων υπηρεσίας. Προσέξτε να μην απενεργοποιήσετε σημαντικές υπηρεσίες.</S1498>
      <S1499>Αλλαγή διαφόρων ρυθμίσεων των Windows για όλους τους χρήστες.</S1499>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0922>Ρυθμίστε τις τρέχουσες ρυθμίσεις καρτελών στις τιμές πηγής τους.</S0922>
      <S0953>Πεδίο εφαρμογής</S0953>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>Όλες οι αλλαγές αποθηκεύονται άμεσα στην υπάρχουσα εγκατάσταση του κεντρικού υπολογιστή</S0031>
      <S0033>Όλες οι άλλες τοποθετημένες αδελφές εικόνες θα αποσυναρμολογηθούν με τις αλλαγές που έχουν αποθηκευτεί</S0033>
      <S0074>Αρχείο αντιγράφων ασφαλείας και προεπιλογή στην πηγή</S0074>
      <S0076>Αρχείο αντιγράφων ασφαλείας στην πηγή</S0076>
      <S0079>Προκαθορισμένο αντίγραφο ασφαλείας στην πηγή</S0079>
      <S0106>Και οι δύο βασικοί διαχειριστές εκκίνησης βρίσκονται σε ουρά για την αφαίρεση (PCAT και EFI), που θα καθιστούσαν την εικόνα αδύνατη.</S0106>
      <S0117>Διακοπή κάθε επεξεργασίας. Δεν επαναφέρει τις αλλαγές που έγιναν μέχρι τώρα.</S0117>
      <S0129>Αλλαγή</S0129>
      <S0130>Αλλαγή και εκτέλεση</S0130>
      <S0147>Καθαρίστε τις εκκρεμείς εργασίες</S0147>
      <S0181>Τα στοιχεία έχουν αφαιρεθεί στο παρελθόν, ενδέχεται να αποτύχουν οι ενημερώσεις λόγω έλλειψης προεπιλεγμένων αρχείων.</S0181>
      <S0189>Διαμόρφωση χαρακτηριστικών</S0189>
      <S0269>Απενεργοποίηση</S0269>
      <S0275>Διαμόρφωση δίσκου χωρίς παρακολούθηση, διαμερίσματα αυτόματα ρυθμίζονται κατά την εκκίνηση αυτής της εικόνας</S0275>
      <S0286>Να μην εμφανίζεται αυτό στο μέλλον</S0286>
      <S0371>Το υπάρχον αρχείο απάντησης χωρίς παρακολούθηση θα διαγραφεί</S0371>
      <S0379>Εκτελέστε ρητά το Εγκατάστασης Πλήρης. cmd</S0379>
      <S0425>Για μια εικόνα UEFI, δίσκο GPT, προσθέστε το υποχρεωτικό 100MB EFI ως πρώτο διαμέρισμα και μην επισημάνετε κανένα διαμέρισμα ως ενεργό</S0425>
      <S0500>Η εικόνα θα παραμείνει σε άγνωστη κατάσταση, συνιστάται ιδιαίτερα να απορρίψετε τυχόν αλλαγές πριν τη χρησιμοποιήσετε ξανά.</S0500>
      <S0530>Εγκατάσταση πακέτων</S0530>
      <S0538>Ενσωμάτωση οδηγών</S0538>
      <S0539>Ενσωμάτωση πακέτων</S0539>
      <S0574>Κρατήστε μόνο</S0574>
      <S0722>Δεν υπάρχουν αλλαγές σε εκκρεμότητα, χρησιμοποιήστε τη γραμμή εργαλείων παραπάνω ή το μενού πλοήγησης στα αριστερά για να αλλάξετε κάποιες επιλογές</S0722>
      <S0811>Δυνατότητες μετά την εγκατάσταση</S0811>
      <S0817>Προετοιμασία δεδομένων</S0817>
      <S0837>Προχωρήστε με δική σας ευθύνη.</S0837>
      <S0842>Πρόοδος</S0842>
      <S0866>Ανάγνωση ενημερωμένων δεδομένων</S0866>
      <S0900>Κατάργηση στοιχείων</S0900>
      <S0901>Αφαίρεση αρχείων</S0901>
      <S0902>Αφαίρεση αρχείων</S0902>
      <S0933>Εκτέλεση</S0933>
      <S0945>Αποθήκευση αλλαγών και εκφόρτωση της εικόνας</S0945>
      <S0983>Προαιρετική εξέταση της λίστας ελέγχου συσκευών στη δεξιά πλευρά της σελίδας Drivers</S0983>
      <S1056>Διαίρεση εικόνας σε πολλά μέρη, αν είναι μεγαλύτερη από</S1056>
      <S1071>Διακοπή πριν από την αποθήκευση της εικόνας</S1071>
      <S1072>Σταματήστε τη διαδικασία;</S1072>
      <S1111>Εργασίες</S1111>
      <S1141>Πρόκειται για μια ζωντανή (ηλεκτρονική) συνάντηση επεξεργασίας υπολογιστή-ξενιστή. Συνιστάται ιδιαίτερα να έχετε έτοιμο αντίγραφο ασφαλείας σε περίπτωση που κάτι πάει στραβά.</S1141>
      <S1150>Αυτή η πηγή ακυρώθηκε στο παρελθόν κατά τη διάρκεια της επεξεργασίας και μπορεί να βρίσκεται σε ασταθή κατάσταση</S1150>
      <S1191>Προορισμός αρχείου απάντησης χωρίς παρακολούθηση</S1191>
      <S1193>Διατήρηση χωρίς παρακολούθηση</S1193>
      <S1337>Διακοπή μετά την επιλογή της επεξεργασίας, επομένως η εικόνα θα πρέπει να εκφορτωθεί με μη αυτόματο τρόπο από τη σελίδα προέλευσης για να αποθηκευτούν οι αλλαγές</S1337>
      <S1373>Αναθεώρηση μηνυμάτων ανάλυσης ολοκλήρωσης ενημέρωσης στη σελίδα Ενημερώσεις για τα συνιστώμενα βήματα</S1373>
      <S1399>Τουλάχιστον μία εφαρμογή Metro πρέπει να διατηρηθεί έτσι ώστε το μενού Start των Windows 10 να εγκατασταθεί σωστά.</S1399>
      <S1400>Παρακαλώ πηγαίνετε στη σελίδα Components και κρατήστε ένα από αυτά.</S1400>
      <S1429>Τελικό μέγεθος εγκατάστασης</S1429>
      <S1559>Βεβαιωθείτε ότι έχετε επιτρέψει σε αυτόν τον χρήστη στον ενεργό κατάλογο διακομιστή να '' Συμμετοχή σε έναν υπολογιστή στον τομέα '' και πρέπει να ορίσετε ένα όνομα υπολογιστή. Το όνομα υπολογιστή μπορεί επίσης να παραχθεί τυχαία, περισσότερες πληροφορίες στην περιγραφή του ονόματος υπολογιστή.</S1559>
      <S1572>Ενσωμάτωση μητρώου</S1572>
      <S1598>Τουλάχιστον μια διάταξη πληκτρολογίου πρέπει να διατηρηθεί έτσι ώστε να μπορείτε να πληκτρολογήσετε.</S1598>
      <S1599>Πρέπει να διατηρηθεί τουλάχιστον μία γραμματοσειρά έτσι ώστε τα Windows να μπορούν να εμφανίζουν κείμενο.</S1599>
      <S1600>Τουλάχιστον μια γλώσσα πρέπει να διατηρηθεί έτσι ώστε τα Windows να μπορούν να εμφανίζουν περιεχόμενο.</S1600>
      <S1777>Εγκαταστήστε προγράμματα οδήγησης</S1777>
      <S1976>Οι προφυλάξεις είναι απενεργοποιημένες, δεν θα υπάρχει υποστήριξη εκτός εάν ένα πρόβλημα είναι επίμονο με ενεργοποιημένη προστασία.</S1976>
      <S2406>Για να χρησιμοποιήσετε τις ενσωματώσεις ή τη διαμόρφωση χαρακτηριστικών, δεν πρέπει να αφαιρεθεί το βασικό στοιχείο Stack Servicing Stack.</S2406>
      <S2468>Εάν υπάρχουν προβλήματα, χρησιμοποιήστε τον Οδηγό ανανέωσης κεντρικού υπολογιστή για ενημέρωση.</S2468>
      <S2469>Κατά τη δημιουργία εικόνων, αφαιρέστε τα στοιχεία μετά ή κατά την ολοκλήρωση της ενημέρωσης. Συνιστάται πάντοτε να ξεκινάτε ξανά κατά την ενσωμάτωση νέων ενημερώσεων.</S2469>
      <S2548>Αρχεία</S2548>
      <S2549>Πλήρης αρχεία</S2549>
      <S2550>Μοναδικά αρχεία</S2550>
      <S2551>Αρχεία ISO</S2551>
    </List>
    <Title>
      <S0051>Εφαρμογή</S0051>
      <S0929>Διαμορφώστε τις εργασίες εικόνας, ελέγξτε τις εκκρεμείς αλλαγές και χρησιμοποιήστε το κουμπί Process στη γραμμή εργαλείων όταν είστε έτοιμοι.</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>Εφαρμογή</S0052>
      <S0148>Καθαρισμός</S0148>
      <S0150>Καθαρισμός κενών καταλόγων</S0150>
      <S0151>Καθαρισμός καταχωρήσεων απομείωσης</S0151>
      <S0271>Απενεργοποίηση</S0271>
      <S0336>Ενεργοποίηση</S0336>
      <S0358>Λάθη και προειδοποιήσεις</S0358>
      <S0397>Εξαγωγή</S0397>
      <S0438>Προστασία λειτουργίας</S0438>
      <S0536>Εγκατάσταση</S0536>
      <S0543>Ενσωμάτωση</S0543>
      <S0544>Ενσωμάτωση του τμήματος εικόνας εκκίνησης</S0544>
      <S0762>Πακέτο</S0762>
      <S0819>Προετοιμασία δεδομένων</S0819>
      <S0821>Προετοιμασία διαμόρφωσης χαρακτηριστικών</S0821>
      <S0823>Προετοιμασία ολοκλήρωσης</S0823>
      <S0834>Η προηγούμενη ενσωμάτωση πακέτων έχει κλειδώσει περαιτέρω ενσωμάτωση σε αυτήν την εικόνα.</S0834>
      <S0838>Επεξεργασία</S0838>
      <S0909>Αφαίρεση παρωχημένων αρχείων</S0909>
      <S0928>Επαναχρησιμοποίηση αρχείων cache οδηγού</S0928>
      <S0952>Σάρωση για παρωχημένα αρχεία</S0952>
      <S1027>Παράλειψη</S1027>
      <S1030>Υπηρεσία πακέτο Slipstreaming</S1030>
      <S1142>Αυτό το πακέτο απαιτεί μια νέα στοίβα εξυπηρέτησης ή μια νεότερη έκδοση των Windows.</S1142>
      <S1433>Το Windows Defender ανίχνευσε, συνιστάται να το απενεργοποιήσετε για πολύ πιο γρήγορη επεξεργασία.</S1433>
      <S1435>Δεν είναι δυνατή η αυτόματη απενεργοποίηση του Windows Defender, απενεργοποιήστε με μη αυτόματο τρόπο την προστασία σε πραγματικό χρόνο στις ρυθμίσεις του.</S1435>
      <S1436>Πατήστε Ναι για να ανοίξετε τις Ρυθμίσεις του Windows Defender.</S1436>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>Αρχείο αντιγράφων ασφαλείας</S0073>
      <S0075>Αντιγράψτε το τρέχον αρχείο καταγραφής στην πηγή, για μελλοντικούς σκοπούς εντοπισμού σφαλμάτων.</S0075>
      <S0077>Πρόβλεψη αντιγράφων ασφαλείας</S0077>
      <S0078>Αντιγράψτε αυτήν τη στιγμή την αυτόματα αποθηκευμένη προρύθμιση στην πηγή, για μελλοντικούς σκοπούς επαναχρησιμοποίησης ή αποσφαλμάτωσης.</S0078>
      <S0152>Καθαρίστε την εφεδρική ενημέρωση</S0152>
      <S0153>Καταργήστε τα παλιότερα ενημερωμένα αρχεία αντιγράφων, διατηρώντας μόνο τις τελευταίες εκδόσεις. Δεν είναι δυνατή η απεγκατάσταση όλων των υπαρχόντων service pack και των ενημερώσεων μετά από αυτήν τη λειτουργία. Αυτό δεν θα εμποδίσει την κατάργηση της εγκατάστασης μελλοντικών service packs ή ενημερώσεων.</S0153>
      <S0222>Αφού αποθηκευτεί η εικόνα, δημιουργείται αυτόματα η εικόνα ISO. Οι παραμέτρους ουράς θα σας ζητηθούν κατά τον έλεγχο αυτής της επιλογής.</S0222>
      <S0360>Συμπίεση ESD</S0360>
      <S0361>Συμπίεση της εικόνας χρησιμοποιώντας τη μορφή ESD, υποστηριζόμενη μόνο από τη ρύθμιση των Windows 8 και νεότερη έκδοση. Η προκύπτουσα εικόνα θα είναι μικρότερη, αλλά πρέπει να μετατραπεί ξανά στο WIM για επεξεργασία.</S0361>
      <S0385>Αναδημιουργία εικόνας, ενδεχομένως μείωση του μεγέθους της. Με αυτόν τον τρόπο, η τρέχουσα επιλεγμένη έκδοση θα παραμείνει ως η μοναδική καταχώρηση στο γονικό αρχείο εικόνας.</S0385>
      <S0809>Μετα-επεξεργασία εικόνας</S0809>
      <S0926>Επαναχρησιμοποίηση της μνήμης cache του οδηγού</S0926>
      <S0927>Μειώστε το αποτελεσματικό μέγεθος των Windows, χρησιμοποιώντας συνδέσμους NTFS μεταξύ πανομοιότυπων αρχείων προγραμμάτων οδήγησης σε προσωρινή μνήμη και όπου αναπτύχθηκαν (π.χ. System32). Το μεγαλύτερο μέρος του χώρου αποθηκεύεται όταν χρησιμοποιείται σε εφαρμογές Live με εγκατεστημένα προγράμματα οδήγησης.</S0927>
      <S0944>Αποθήκευση αλλαγών και αποσύνδεση</S0944>
      <S0946>Αποθήκευση αλλαγών και αποσύνδεση τρέχουσας εικόνας και των αδελφών της.</S0946>
      <S0955>Χαρακτηριστικά σφραγίδας</S0955>
      <S0956>Κατάργηση των Windows 7 Χαρακτηριστικά απαρχαιωμένων ενημερώσεων, μειώνοντας το μέγεθος πολύ περισσότερο. Οι λειτουργίες των Windows (CPanel-&gt; Programs-&gt; Features) δεν θα αλλάξουν μετά από αυτή τη λειτουργία, οπότε φροντίστε να ρυθμίσετε τις τελικές λειτουργίες της σελίδας κατά τη χρήση αυτής της επιλογής.</S0956>
      <S1053>Διαίρεση</S1053>
      <S1058>Διαχωρίστε την επιλεγμένη εικόνα WIM σε πολλά τμήματα SWM. Χρησιμοποιείται, για παράδειγμα, για να παρακάμψει τον περιορισμό των 4GB ενός μόνο αρχείου FAT32 ή να καλύψει την εικόνα σε πολλαπλά μέσα.</S1058>
      <S1062>Διαδικασία</S1062>
      <S1066>Ξεκινήστε να εφαρμόζετε όλες τις εκκρεμείς αλλαγές.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>Όλα τα αρχεία</S0032>
      <S0125>Προσοχή με σιωπηλά προγράμματα εγκατάστασης που εγκαθίστανται σε οποιαδήποτε εκτέλεση.</S0125>
      <S0366>Εκτέλεση</S0366>
      <S0367>Εκτέλεση</S0367>
      <S0369>Υπάρχον</S0369>
      <S0534>Εγκαταστάτης</S0534>
      <S0771>Παράμετροι</S0771>
      <S0884>Μητρώο</S0884>
      <S0966>Επιλέξτε τα αρχεία που θέλετε να προσθέσετε</S0966>
      <S0995>Ρύθμιση</S0995>
      <S1068>Κατάσταση</S1068>
      <S1088>Υποστηριζόμενα είδη</S1088>
      <S1168>Δοκιμάστηκε η κατάργηση μη υπάρχουσας εντολής</S1168>
      <S1177>Τύπος</S1177>
      <S1202>Αγνωστο</S1202>
      <S1344>Παρτίδα</S1344>
      <S1345>Παθητική</S1345>
      <S1352>χρησιμοποιήστε ως</S1352>
      <S1424>Γραμμή επιλογής θέσης για πιθανώς αναβαλλόμενες ενημερώσεις</S1424>
      <S1425>Μετακίνηση στην κατάλληλη θέση. Καλύτερο τελευταίο, ή πριν από οποιαδήποτε αντιφατική εκτέλεση, όπως ενεργοποίηση ΚΑΕ ή αναγκαστική επανεκκίνηση.</S1425>
      <S1561>Σενάριο</S1561>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>Εντολή</S0167>
      <S0168>Προσθέστε μια εντολή γραμμής εντολών για εκτέλεση μετά την εγκατάσταση</S0168>
      <S0368>Ουρά εκτέλεσης</S0368>
      <S0411>Προσθέστε ένα πρόγραμμα εγκατάστασης εφαρμογών ενός αρχείου με παραμέτρους, αρχειοθήκη SFX, δέσμη ενεργειών PowerShell ή αρχείο REG για εκτέλεση μετά την εγκατάσταση των Windows</S0411>
      <S0769>Πληροφορίες παραμέτρων</S0769>
      <S0770>Δοκιμάστε το διακόπτη βοήθειας στο επιλεγμένο πρόγραμμα εγκατάστασης για να δείτε τη λίστα με τις διαθέσιμες παραμέτρους</S0770>
      <S0904>Κατάργηση της επιλεγμένης σειράς</S0904>
      <S0921>Επαναφορά της κατάστασης πηγής. Καταργεί νέα και επιστρέφει υπάρχουσες καταχωρήσεις.</S0921>
      <S1374>Μετακίνηση προς τα επάνω</S1374>
      <S1375>Μετακίνηση προς τα κάτω</S1375>
      <S1515>Απενεργοποίηση της αδρανοποίησης</S1515>
      <S1517>Απενεργοποίηση λήξης κωδικού πρόσβασης χρήστη</S1517>
      <S1548>Πρότυπο</S1548>
      <S1975>Εγκατάσταση Εργαλεία VMware</S1975>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>Διαχειριστείτε την εκτέλεση εντολών και εγκαταστάσεων εφαρμογής μετά την εγκατάσταση. Εκτελούνται στο τέλος της ρύθμισης, μόνο μία φορά ως χρήστης συστήματος.</S0626>
      <S0810>Μετά τη ρύθμιση</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>Περιγραφή</S0242>
      <S0401>Χαρακτηριστικό</S0401>
      <S1067>Κλάση</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>Χαρακτηριστικά</S0403>
      <S0975>Επιλέξτε ποιες δυνατότητες να ενεργοποιήσετε. Αυτή η σελίδα κάνει το ίδιο με τον Πίνακα Ελέγχου - 'Ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση των λειτουργιών των Windows' θα έκανα.</S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>Γενικά</S0443>
      <S0920>Ρυθμίστε τις καταστάσεις χαρακτηριστικών σε προεπιλεγμένες πηγές</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
  <Registry>
    <Title>
      <S1565>Ενσωματώστε αρχεία μητρώου και επεξεργαστείτε κυψέλες, απευθείας στην εικόνα. Το HKCU ισχύει για όλους τους χρήστες.</S1565>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S1566>Προσθήκη αρχείων REG στη λίστα</S1566>
      <S1569>Επεξεργασία</S1569>
      <S1570>Επεξεργαστείτε το REG αρχείο ή το προσωρινό φορτίο μητρώου φορτίου στο Regedit.</S1570>
      <S1575>Η επεξεργασία των κυψελών μητρώου από την εικόνα είναι δυνατή με την προσωρινή φόρτωση της ομάδας στο μητρώο του κεντρικού υπολογιστή σας κάτω από:</S1575>
      <S1576>Εάν δεν είστε σίγουροι, μην επεξεργάζεστε τίποτα με το χέρι.</S1576>
      <S1577>Για να μην επηρεαστεί το μητρώο της μηχανής υποδοχής, διατηρήστε όλες τις επεξεργασίες στο κλειδί της κυψέλης και το περιεχόμενό του.</S1577>
      <S1578>Βεβαιωθείτε ότι έχετε κλείσει το Regedit πριν συνεχίσετε με το εργαλείο.</S1578>
    </Toolbar>
    <List>
      <S1567>Ουρά μητρώου</S1567>
      <S1568>Κυψέλη</S1568>
      <S1571>Χρήστης</S1571>
    </List>
    <Other>
      <S1619>Αποτυχία να εφαρμοστούν ορισμένα κλειδιά από αυτό το αρχείο REG, πιθανώς λόγω των βασικών δικαιωμάτων. Δοκιμάστε τη σελίδα Θέση-Ρύθμιση.</S1619>
    </Other>
  </Registry>
</NTLiteTranslation>