<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.8.0.6736" display="한국어" code="ko-kr" rtl="false">
  <Translator>
    <Name>빨간토끼(Redrabbit)</Name>
    <EMail>redrabbit214@naver.com</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>로컬 시스템</S0001>
      <S0013>관리 센터</S0013>
      <S0014>관리 센터에는 사용자의 주의가 필요한 보안 및 유지 관리 설정에 대한 중요한 메시지가 있습니다.</S0014>
      <S0042>크기와 인터페이스가 서로 다른 여러 개의 디스크를 가져와 그룹화하면 운영 체제에서 이들 디스크를 하나의 큰 디스크로 볼 수 있습니다.</S0042>
      <S0046>응용 프로그램 호환성</S0046>
      <S0047>응용 프로그램 식별 서비스</S0047>
      <S0048>응용 프로그램의 시작 프로그램</S0048>
      <S0050>응용 프로그램은 WIF 을 사용하여 보안 토큰 서비스에서 발급된 토큰을 처리하고 웹 응용 프로그램 또는 웹 서비스에서 ID 기반 결정을 내릴 수 있습니다.</S0050>
      <S0065>라이브러리에 포함된 파일의 변경 된 것을 자동으로 백업합니다.</S0065>
      <S0069>자동 실행</S0069>
      <S0070>자동 실행을 사용하면 음악 CD 또는 디지털 카메라의 사진과 같은 다양한 종류의 디지털 미디어에 대해 자동으로 사용할 프로그램을 선택할 수 있습니다.</S0070>
      <S0080>일부 Windows 패키지 데이터베이스 파일의 백업. 이것은 전체 WinSxS 상점이 아니며, 일부 패키지의 여분 복제본만 제거하며 아무것도 삭제되지 않습니다.</S0080>
      <S0095>BitLocker 드라이브 암호화</S0095>
      <S0097>블록 레벨 백업 서비스 엔진</S0097>
      <S0102>부트 관리자</S0102>
      <S0113>캐시 및 임시 파일</S0113>
      <S0115>응용 프로그램을 보다 빠르게 시작하는 캐싱 메커니즘.</S0115>
      <S0124>Cardspace</S0124>
      <S0182>애플리케이션, 서비스 및 장치를 위한 협업 및 오프라인 액세스를 지원하는 포괄적인 동기화 플랫폼.</S0182>
      <S0196>보내기 - 메일 또는 바탕 화면의 파일에 대한 상황에 맞는 메뉴 옵션.</S0196>
      <S0223>자격 증명 관리자</S0223>
      <S0249>데스크탑 Tile</S0249>
      <S0250>데스크탑 윈도우 관리자 (DWM)</S0250>
      <S0260>응용 프로그램의 ID를 확인하고 결정합니다. 이 서비스를 제거하면 AppLocker가 적용되지 않습니다.</S0260>
      <S0262>장치 카테고리 정보 및 리소스</S0262>
      <S0263>장치 환경</S0263>
      <S0266>진단 및 문제 해결</S0266>
      <S0267>대화 상자 필터</S0267>
      <S0276>디스크 조각 모음</S0276>
      <S0277>디스크 오류 진단</S0277>
      <S0311>간편한 전송</S0311>
      <S0314>버전 구성 파일 (EI.cfg)</S0314>
      <S0317>연결 잠금 관리자</S0317>
      <S0327>서로 다른 시간에 실행되는 응용 프로그램이 일시적으로 꺼진 상태인 다른 기종의 네트워크 및 시스템에서 통신할 수 있도록 합니다. IIS에 필요합니다.</S0327>
      <S0331>대체 자격 증명으로 프로세스를 시작할 수 있습니다. Blizzard Battle.net의 업데이트에 필 합니다.</S0331>
      <S0333>하드웨어 가속 기능을 사용하여 Windows의 그래픽 사용자 인터페이스를 렌더링할 수 있습니다.</S0333>
      <S0337>저장소 장치에 대한 그룹 정책을 적용합니다.</S0337>
      <S0339>향상된 저장소</S0339>
      <S0340>고급 저장 장치는 IEEE 1667 프로토콜을 지원하여 저장 장치의 하드웨어 수준에서 인증과 같은 기능을 제공하는 장치입니다.</S0340>
      <S0363>이벤트 로그</S0363>
      <S0405>파일 기록</S0405>
      <S0412>주 이미지 외부에 포함된 이 디렉터리 (Sources \ SxS)의 파일을 사용하여 설치 후 .NET.5와 같은 기능을 설 할 수 있으며, 보통 제어판을 통해 설치되지 않습니다. 기능이 이미 활성화한 경우 이 기능을 제거해도 안전합니다. 명시적으로 필요로 하는 기능을 활성 할 때 항상 원본 이미지 디렉터리를 사용할 수 있습니다.</S0412>
      <S0433>프로그래머가 거의 모든 데이터 저장소에 액세스할 수 있는 응용 프로그램을 개발할 수 있는 일관되고 포괄적인 방법을 제공하는 상호 연관된 Microsoft 기술의 프레임 워크입니다. 해당 구성 요소에는 ADO (ActiveX Data Objects), OLE DB 및 ODBC (Open Database Connectivity)가 포함됩니다.</S0433>
      <S0439>가 젯</S0439>
      <S0447>제스처 필터</S0447>
      <S0448>최신 Windows 버전으로 응용 프로그램을 마이그레이션할 때 발생할 수 있는 호환성 문제를 확인하고 작업하는데 도움이 되는 도움말, 지침 및 도구를 제공합니다. 안정성 분석, ABBYY FineReader 및 KB2758694 (MSXML4)에 필요합니다.</S0448>
      <S0452>그룹 정책 클라이언트</S0452>
      <S0453>저장 장치 서비스 </S0453>
      <S0461>파일 및 설정을 새 PC로 이 할 수 있도록 도와 줍니다.</S0461>
      <S0471>Hyper-V 방문자</S0471>
      <S0481>'소스 ei.cfg'가 제거되고 최종 이미지에 두 개 이상의 버전이 있는 경우 ISO 부팅시 Windows 버전을 선택하라는 메시지가 표시됩니다. 'Windows에서 Microsoft 소프트웨어 사용 조건을 찾을 수 없습니다.'라는 오류 메시지가 나타나면 원래 ISO에서 이 파일을 반환하고 다시 시도 하십시오.</S0481>
      <S0482>확실하지 않으면 제거하지 마십시오.</S0482>
      <S0518>모바일 센터 포함</S0518>
      <S0525>윈도우즈 구성 요소를 진단하고 문제를 해결하기 위한 인프라 입니다.</S0525>
      <S0550>인터넷 정보 서버 (IIS)</S0550>
      <S0562>사용자가 키보드에서 입력하지 못하도록 하려는 키 조합을 구성할 수 있습니다.</S0562>
      <S0576>키보드 필터</S0576>
      <S0577>키보드 필터 AppShim</S0577>
      <S0610>로컬 보안 정책 편집기</S0610>
      <S0612>위치 알림</S0612>
      <S0627>백업 및 기타 용도로 사용되는 볼륨 복사본을 관리하고 구현합니다.</S0627>
      <S0629>관리자용 백업(WinSxS\Backup)</S0629>
      <S0631>수동 기능 저장소</S0631>
      <S0632>수동 설정</S0632>
      <S0641>메모리 진단</S0641>
      <S0644>메트로 시작 페이지에서 동적 바탕 화면을 제거하면 메트로 시작 페이지에 "바탕 화면 바로 가기"가 표시되지 않습니다.</S0644>
      <S0647>Microsoft 데이터 액세스 구성 요소 (MDAC)</S0647>
      <S0650>Microsoft 메시지 대기 열(MSSM)</S0650>
      <S0651>Microsoft 동기화 프레임워크(MSF)</S0651>
      <S0662>모바일 PC</S0662>
      <S0689>디스크 관리에 필요함 - 볼륨 기능 축소.</S0689>
      <S0690>Media Center에서 사용하는 항목 중에  .NET Framework 2.0 그리고 3.5가 필요합니다.</S0690>
      <S0693>시스템 복원, Windows 업데이트, 로그온 시 시작하는 일부 애플리케이션 및 예약된 업데이트에 필요합니다.</S0693>
      <S0694>BIOS 유형(non-UEFI) OS 부팅에 필요합니다.</S0694>
      <S0695>UEFI 유형 OS 부팅에 필요합니다.</S0695>
      <S0700>.NET 어셈블리 캐시</S0700>
      <S0701>.NET Framework </S0701>
      <S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 and 3.5</S0702>
      <S0703>.NET Framework Core</S0703>
      <S0704>.NET4.x설정 캐시</S0704>
      <S0712>네트워크 프로젝션</S0712>
      <S0719>NFS 관리 도구</S0719>
      <S0729>NTVDM 16 비트 하위 시스템</S0729>
      <S0730>x86 시스템에서 16 비트 DOS 및 16 비트 Windows 응용 프로그램을 지원하는 NTVDM 하위 시스템.</S0730>
      <S0772>자녀 보호</S0772>
      <S0786>모니터 성능</S0786>
      <S0812>PowerShell</S0812>
      <S0813>미리 컴파일 된 .NET 라이브러리를 제거하면 유휴 상태에서 설정 한 후 다시 생성됩니다. 설치 미디어의 공간을 절약합니다.</S0813>
      <S0818>복제, 감사(監査) 및 고객 제공을 위해 Windows 설치를 준비합니다.</S0818>
      <S0851>VHD 또는 ISO 파일을 탑재 할 수있는 기능을 제공합니다.</S0851>
      <S0852>파일 인덱싱 및 속성 캐싱을 제공하여 파일, 전자 메일 및 기타 콘텐츠에 대한 빠른 검색 결과를 제공합니다.</S0852>
      <S0888>신뢰성 분석 서비스</S0888>
      <S0923>제어판 - 장치 및 프린터 리소스를 제거하면 이 아이콘이 누락됩니다. USB 트레이 안전 분리 버튼에도 필요합니다.</S0923>
      <S0958>보조 로그온</S0958>
      <S0959>secpol.msc - 작업 그룹 또는 홈 그룹의 호스트 컴퓨터에서 보안 설정 (정책)을 확인 또는 구성하는 데 사용할 수 있습니다.</S0959>
      <S0961>보안 센터</S0961>
      <S0962>특정 응용 프로그램에 대한 관리 액세스를 허용할지 묻는 보안 기능입니다. 응용 프로그램 정보 서비스가 포함됩니다.</S0962>
      <S0987>메일 및 데스크탑으로 보내기</S0987>
      <S0988>센 서</S0988>
      <S0994>서비스 스택</S0994>
      <S1000>.NET 4.x 용 설치 파일. NET4.x를 삭제 할 계획이 없는 경우에도  안전하게 제거 할 수 있다.</S1000>
      <S1005>공유 보호 지점(SPP)</S1005>
      <S1016>사이드쇼</S1016>
      <S1033>Windows 부팅 및 시작 옵션 중 일부를 구성하는 작은 유틸리티 입니다.</S1033>
      <S1074>저장 공간</S1074>
      <S1075>UNIX 기반 응용 프로그램 용 하위 시스템</S1075>
      <S1076>SUA (UNIX 기반 응용 프로그램 용 하위 시스템)는 Windows 운영 체제를 실행하는 컴퓨터에서 사용자 지정 UNIX 기반 응용 프로그램 및 스크립트를 컴파일하고 실행하기위한 원본 호환성 하위 시스템 입니다.</S1076>
      <S1077>슈퍼 패치</S1077>
      <S1079>지원 디렉터리</S1079>
      <S1080>이미지 루트 폴더의 지원 디렉터리에는 마이 그레이션 마법사가 포함되어 있습니다. 이는 최종 설치된 제품에는 영향을 미치지 않으며, 설치 파일에 만 영향을 미칩니다.</S1080>
      <S1081>드라이브 암호화 지원</S1081>
      <S1083>사용자가 PC에 연결 된 장치를 검색하고 사용하는 방법을 개선하기 위해 공급 업체가 추가 한 기능을 지원 합니다.</S1083>
      <S1097>시스템 구성 도구(MSConfig)</S1097>
      <S1098>시스템 정보 도구(MSInfo32)</S1098>
      <S1099>시스템 준비 도구(Sysprep)</S1099>
      <S1100>시스템 복원</S1100>
      <S1105>작업 스케줄러</S1105>
      <S1128>이 이미지를 사용하여 이전에 설치 한 Windows에서 autorun.inf, setup.exe및 업그레이드와 같이 부팅되지 않는 설정 초기화에 사용되는 기능을 제거 합니다.</S1128>
      <S1156>토스트 알림 필터</S1156>
      <S1159>로컬 및 원격 컴퓨터에서 NFS 용 서비스를 관리하기 위한 도구.</S1159>
      <S1198>통합 쓰기 필터</S1198>
      <S1221>USB 필터</S1221>
      <S1224>이 대상은 웹 사이트 호스팅에 사용 됩니다.</S1224>
      <S1228>사용자 계정 컨트롤 (UAC)</S1228>
      <S1238>다양한 임시, 캐시 및 로그 파일을 안전하게 제거 할 수 있습니다.</S1238>
      <S1248>가상 하드 디스크 (VHD) 지원</S1248>
      <S1249>가상 PC 라이센스 (legacy)</S1249>
      <S1255>볼륨 섀도우 복사</S1255>
      <S1275>Windows 향상 업그레이드</S1275>
      <S1276>Windows 백업</S1276>
      <S1279>Windows 의사 소통의 토대 (WCF) 3</S1279>
      <S1280>Windows 의사 소통의 토대 (WCF) 4</S1280>
      <S1284>Windows 방어자(Defender)</S1284>
      <S1285>Windows 포함 기능</S1285>
      <S1286>Windows 암호화 공급자 호스트 서비스 </S1286>
      <S1287>Windows 암호화 공급자 호스트 서비스는 타사 암호화 공급자의 암호화 관련 기능을 EAS정책을 평가하고 적용해야 하는 프로세스에 연결 합니다.</S1287>
      <S1290>Windows 도움말 내용</S1290>
      <S1291>Windows  ID 인식 응용 프로그램 (WIF)</S1291>
      <S1299>Windows 관리 기구</S1299>
      <S1305>Windows 그래픽 서브 시스템(WPF)</S1305>
      <S1307>Windows 복구</S1307>
      <S1309>Windows 검색</S1309>
      <S1313>Windows 사이드바</S1313>
      <S1318>Windows 갱신</S1318>
      <S1319>Windows Update 기능을 통해 컴퓨터는 Microsoft 또는 WSUS 서버에서 Windows Update를 가져 와서 업데이트 패키지 (MSU 파일)를 수동으로 설치 할 수 있습니다.</S1319>
      <S1339>Zip &amp; Cab 폴더</S1339>
      <S1431>디스크 할당량</S1431>
      <S1432>관리자나 사용자가 드라이브 또는 파티션에 저장 할 수 있는 정보의 양을 설정 할 수 있습니다.</S1432>
      <S1437>장치 잠금 (임베디드 환경)</S1437>
      <S1438>사용자 지정 로그온, 키보드 필터, 셸 실행기, 단독 부팅 및 통합 쓰기 필터가 포함 됩니다.</S1438>
      <S1439>스텝 레코더</S1439>
      <S1440>컴퓨터에서 사용자가 취한 동작을 기록하는 데 사용되는 문제 해결 및 지원 도구 입니다. 일단 기록되면 문제 해결에 도움이 되는 사람이나 그룹에게 정보를 보낼 수 있습니다.</S1440>
      <S1441>잠금 화면 배경</S1441>
      <S1445>작업 스케줄러 데이터 표시에 필요 합니다.</S1445>
      <S1452>스토리지 설정 및 외부 스토리지 확장을 위한 지원 서비스를 제공 합니다. 예를 들어, Setup-System-Store를 사용 할 수 있습니다.</S1452>
      <S1455>Windows To Go</S1455>
      <S1456>완전히 관리 가능한 기업용 Windows환경에서 USB플래시 드라이브 및 외장 하드 디스크 드라이브와 같은 USB대용량 저장 장치에 휴대용 Windows를 준비 합니다.</S1456>
      <S1465>삽입 모드</S1465>
      <S1466>특별한 Windows 10 IoT Core 기능 모드.</S1466>
      <S1467>게재 최적화</S1467>
      <S1468>콘텐츠 전달 최적화 작업을 수행 합니다. Microsoft는 Windows에서 제공하는 업데이트 및 응용 프로그램을 다운로드 할 수 있을뿐 만 아니라 이미 설치된 PC에서 업데이트 및 응용 프로그램을 다운로드 할 수 있습니다.</S1468>
      <S1479>추적을위한 성능 CMD 도구</S1479>
      <S1480>logman.exe, relog.exe, type.exe, tracerpt.exe및 diskpef.exe 파일을 포함 합니다.</S1480>
      <S1481>인증서 도구</S1481>
      <S1482>CertUtil에는 인증서 요청 (certreq.exe) 및 인증서 등록 도구가 포함 됩니다.</S1482>
      <S1483>Windows 설치 및 배포</S1483>
      <S1484>재 배포나 Windows를 설치 하기위하여 OOBE및 sysprep이 필요 합니다.</S1484>
      <S1485>글꼴 캐시 서비스</S1485>
      <S1486>일반적으로 사용되는 글꼴 데이터를 캐싱하여 응용 프로그램의 성능을 최적화합니다. 이를 비활성화하거나 제거하면 응용 프로그램 성능이 저하됩니다.</S1486>
      <S1487>Windows 관리 도구</S1487>
      <S1488>wbemtest.exe 및 WmiMgmt.msc 파일이 포함되어 있습니다.</S1488>
      <S1489>권한 관리 지원</S1489>
      <S1490>기업은 유휴 상태인 문서와 사용 중인 문서를 보호하여 조직 내부와 외부 모두에서 정보를 안전하게 보호 할 수 있습니다.</S1490>
      <S1497>여기에는 가젯을 기본 제공하는 기능 만 포함되어 있으며 가젯 지원을 제거하려면 사이드 바도 제거 하십시오.</S1497>
      <S1509>Windows 업데이트 서비스</S1509>
      <S1510>Windows Update의 핵심 서비스 만으로는 업데이트를 설치 할 수 없습니다.</S1510>
      <S1511>Windows 정품 인증 (slmgr.vbs)에 필요하므로이 Windows 설치가 활성화되기 전에 제거하지 마십시오.</S1511>
      <S1554>이벤트 뷰어(EventViewer)</S1554>
      <S1555>이벤트 수집기</S1555>
      <S1556>WS-Management 프로토콜을 지원하는 원격 소스의 이벤트에 대한 영구 구독을 관리 합니다. 이 서비스는 전달 된 이벤트를 로컬 이벤트 로그에 저장 합니다.</S1556>
      <S1557>작업 스케줄러 및 이벤트 뷰어와 같은 MMC확장에 필요 합니다.</S1557>
      <S1590>지난 번의 설치 된 것 (Windows.old)</S1590>
      <S1591>이 드라이브에 지난 번에 설치 된 Windows의 백업, 삭제하기 전에 필요한 파일이 있는 경우, 특히 사용자(Users)하위 폴더의 내용를 검토 하십시오.</S1591>
      <S1644>쉘 검색</S1644>
      <S1645>파일 탐색기, 그룹 정책 편집기 및 Outlook의 기본 검색 지원에서 몇 가지를 지정 할 수 있습니다.</S1645>
      <S1656>Windows 심볼릭 디버거 엔진</S1656>
      <S1657>db.ng.dll은 사용자 모드와 커널 모드에서 디버깅 대상을 검사하고 처리하기 위한 인터페이스를 제공 합니다. 디버깅을 수행해야 하는 경우에는 유지하거나 일반적인 충돌 덤프 지원을 제공 합니다.</S1657>
      <S1658>저장소 서비스 품질(Storage QoS)</S1658>
      <S1659>네트워크 QoS와 유사하지만 가상 시스템 스토리지 성능과 관련하여, 동일한 파일 서버 클러스터를 사용하는 여러 가상 시스템 간에 스토리지 리소스 공정성을 자동으로 개선하고 표준화된 IOPS단위로 정책 기본 관리를 구성 할 수 있습니다.</S1659>
      <S1660>원격 호출 절차(RPC) 위치 탐사 장치</S1660>
      <S1661>이 서비스는 기능을 제공하지 않으며, 이전 버전의 응용 프로그램 호환성을 위해 제공 됩니다.</S1661>
      <S1668>Windows 알림 서비스 (WNS)</S1668>
      <S1669>이 기능을 사용하는 Windows 시스템 알림 또는 타사 도구에 대한 지원을 제거하면 이러한 알림이 표시되지 않습니다.</S1669>
      <S1670>Windows 구성 요소 저장소 (WinSxS)</S1670>
      <S1671>Windows 업데이트 및 기능 구성을 완전히 비활성화 합니다. 제거가 권장되지는 않지만 제거 된 경우 업데이트가 변경을 완료 한 후에 만 ​​수행 하십시오.</S1671>
      <S1672>Windows 구성 요소 데이터베이스</S1672>
      <S1673>마지막 세션에서 제거 하십시오. 제거한 후에는 이후 세션에서 제거 할 수 없습니다.</S1673>
      <S1674>PXE 유형 설치 부팅에 필요하며 네트워크 서버에서 이미지 설치를 부팅 합니다.</S1674>
      <S1675>셸 하드웨어 감지</S1675>
      <S1676>자동 실행 하드웨어 이벤트에 대한 알림을 제공 합니다.</S1676>
      <S1690>UI 리본</S1690>
      <S1691>기본 Windows 리본 API를 사용하는 파일 탐색기 및 기타 응용 프로그램의 리본 도구 모음 입니다.</S1691>
      <S1703>응용 프로그램 가상화 (App-V)</S1703>
      <S1704>해당 컴퓨터에 응용 프로그램을 직접 설치하지 않고도 자체 컴퓨터에 포함 된 가상 환경에서 응용 프로그램을 실행하면서 최종 사용자 컴퓨터에서 응용 프로그램을 사용 할 수있게 만드는데 사용 됩니다.</S1704>
      <S1708>사용자 환경 가상화 (UE-V)</S1708>
      <S1709>가상화 된 Office를 간소화하고 Windows 자격 증명 로밍을 지원하도록 지원 합니다.</S1709>
      <S1710>Linux 용 Windows 하위 시스템</S1710>
      <S1711>Windows에서 기본 사용자 모드에서 Linux 셸 및 도구를 실행하기 위한 서비스 및 환경을 제공합니다.</S1711>
      <S1725>컨테이너</S1725>
      <S1726>Windows Server Container 및 해당 리소스를 만들고 관리하는 데 필요한 서비스와 도구를 제공 합니다. 컨테이너는 응용 프로그램이 시스템의 나머지 부분에 영향을 미치지 않고 실행 할 수있고, 응용 프로그램에 영향을 주지 않는 격리 된 공간 입니다.</S1726>
      <S1809>Windows 이미지 리소스</S1809>
      <S1810>SysWOW64 (32 비트) 응용 프로그램 용 Windows 아이콘을 제거하면 32 비트 응용 프로그램의 파일 및 폴더를 탐색 할 때 찾아보기 창에 아무 아이콘도 표시되지 않습니다.</S1810>
      <S1811>저장 계층 관리</S1811>
      <S1812>시스템의 모든 계층 형 저장 공간에서 저장 계층의 데이터 배치를 최적화 합니다.</S1812>
      <S1816>도움말 파일 지원 (CHM)</S1816>
      <S1817>CHM 파일을 열 수 있는 기능을 제공 합니다.</S1817>
      <S1818>기존 기호 링크</S1818>
      <S1819>호환성을 위해 '문서 및 설정'과같이 대상의 모든 디렉토리 심볼 링크를 제거 합니다. 배포시 재생성되므로 대부분 Live 전용 구성 요소 입니다.</S1819>
      <S1866>Windows 용 이벤트 추적 (ETW)</S1866>
      <S1867>이벤트를 사용하여 응용 프로그램을 디버깅 하거나 용량 및 성능 분석을 수행 합니다.</S1867>
      <S1870>장치 연결 서비스</S1870>
      <S1871>시스템과 유선 또는 무선 장치 간의 연결을 활성화 합니다.</S1871>
      <S1880>브라우저 창 프레임</S1880>
      <S1881>WEB와 유사한 응용 프로그램 창을 지원 한다. 일부 응용 프로그램에서 해당 내용을 표시하는 데 사용 됩니다.</S1881>
      <S1882>성능 카운터</S1882>
      <S1883>카운터는 운영 체제 또는 응용 프로그램, 서비스 또는 드라이버의 성능에 대한 정보를 제공하는 데 사용 됩니다. Windows 10에서는 작업 관리자에 GPU 사용이 포함 됩니다.</S1883>
      <S1884>성능 로그 및 경고</S1884>
      <S1885>미리 구성된 일정 매개 변수를 기반으로 로컬 또는 원격 컴퓨터에서 성능 데이터를 수집 한 다음 데이터를 로그에 기록하거나 경고 창을 표시 한다.</S1885>
      <S1886>대화 형 서비스 탐지</S1886>
      <S1887>대화형 서비스에 대한 사용자 입력을 사용자에게 알림으로써 대화형 서비스가 나타날 때 생성되는 대화 상자에 액세스 할 수 있도록 합니다.</S1887>
      <S1892>공급자</S1892>
      <S1893>운영 체제, 장치, 애플리케이션 및 서비스에 대한 관리 정보에 액세스 할 수 있는 공통 인터페이스 및 개체 모델을 제공 합니다. 이 구성 요소를 제거하면 대부분의 Windows 기반 소프트웨어가 제대로 작동하지 않습니다</S1893>
      <S1897>서비스</S1897>
      <S1898>Core</S1898>
      <S1914>네트워크 트레이 아이콘 왼쪽 클릭 메뉴 팝업</S1914>
      <S1920>장치 흐름</S1920>
      <S1921>장치 검색 및 연결. 설정 포함-'Bluetooth및 기타 장치'</S1921>
      <S1924>사용자 데이터 액세스</S1924>
      <S1925>연락처 정보, 캘린더, 메시지 및 기타 콘텐츠를 비롯한 구조화 된 사용자 데이터에 대한 앱 액세스를 제공 합니다.</S1925>
      <S1926>사용자 데이터 저장소</S1926>
      <S1927>연락처 정보, 일정, 메시지 및 기타 컨텐츠를 포함 한 구조화된 사용자 데이터의 저장을 처리 합니다.</S1927>
      <S1928>연락처 데이터</S1928>
      <S1929>빠른 연락처 검색을 위해 연락처 데이터를 색인화 합니다.</S1929>
      <S1962>사진 비밀 번호</S1962>
      <S1963>즐겨 찾기 사진을 사용하여 Windows에 로그인 합니다.</S1963>
      <S1980>절연 사용자 모드 (IUM)</S1980>
      <S1981>가상화 기반 보안으로 보호되는 메모리의 일부인 코드 무결성을 보장하는 UEFI 전용 기능은 인증 정보 보호를 사용하면 로컬 보안 기관 하위 시스템 서비스 (lsass.exe)가 격리 된 사용자 모드 프로세스 (LsaIso.exe)에서 중요한 코드를 실행하여 맬웨어로부터 데이터를 보호 합니다.</S1981>
      <S1982>보호 된 호스트</S1982>
      <S1983>원격 인증을 사용하여 차패된 가상 시스템을 만들고 실행하는 장치를 사용하도록 설정 합니다.</S1983>
      <S1984>Windows 업데이트 및 기능 구성, 라이브 설치 및 이미지 구성에 사용되는 DISM을 포함 합니다. NTLite 통합 및 기능 구성에 필요 합니다.</S1984>
      <S1985>시스템 파일 검사 (SFC)</S1985>
      <S1986>요청시 시스템 파일 손상을 검사하는 Windows에 내장 된 유틸리티 입니다.</S1986>
      <S2439>실제 WIM 이미지 외부의 ISO 구성 요소.</S2439>
      <S2448>그래픽 성능 모니터 서비스</S2448>
      <S2449>이렇게 해도 작업 관리자 GPU성능 정보가 제거되지 않습니다.</S2449>
      <S2452>에이전트 복구 </S2452>
      <S2453>UEFI Shift + Restart 문제 해결 옵션 및 이중 부팅 메뉴에 대한 최소 복구 지원.</S2453>
      <S2456>MMC 확장보기 (예 : Services.msc 설명은 왼쪽에 있습니다).</S2456>
      <S2457>Windows NAT 드라이버</S2457>
      <S2458>
NAT(NetworkAddressTranslation)을 사용하면 단일 공용 IP주소로 단일 인터페이스를 통해 공용 인터넷에 대한 연결을 공유할 수 있습니다.</S2458>
      <S2459>안티 멀웨어 스캔 인터페이스</S2459>
      <S2460>VMWare 컴퓨터에는 필요하지만 MMC를 열면 파일 시스템 오류가 발생 합니다.
</S2460>
      <S2466>API</S2466>
      <S2467>API (Application Programming Interface)는 주요 기능에 따라 응용 프로그램 용 라이브러리를 포함하며, 일반적으로 이러한 응용 프로그램을 시작하기에 충분합니다.
</S2467>
      <S2472>EFS (파일 시스템 암호화)</S2472>
      <S2473>암호화 된 파일을 NTFS 파일 시스템 볼륨에 저장하는데 사용되는 핵심 파일 암호화 기술을 제공합니다. 이 서비스가 제거되거나 비활성화 된 경우 응용 프로그램은 이 방법을 사용하여 암호화 된 파일에 액세스 할 수 없습니다.</S2473>
      <S2474>System Guard</S2474>
      <S2475>부트 레벨 악성 코드로부터 장치와 시스템을 보호합니다. TPM을 사용하여 무결성 측정 데이터를 봉인하고 관리 시스템에 의한 원격 분석에 사용할 수 있도록합니다.</S2475>
      <S2494>이 업데이트를 제거한 후에 Windows를 업데이트하려면 동일한 사전 설정, 전체 ISO 및 업데이트로 호스트 새로 고침 마법사를 사용하십시오.</S2494>
      <S2539>URL를 앱에서 처리</S2539>
      <S2562>USB UCSI driver</S2562>
      <S2563>USB 유형-C 커넥터 시스템 소프트웨어 인터페이스(UCSI).</S2563>
      <S2564>손상 확인자</S2564>
      <S2565>NTFS 드라이버에서 발견된 잠재적인 손상 확인</S2565>
      <S2566>시간 이동 디버거(TTD)</S2566>
      <S2567>실행 중인 프로세스의 실행을 기록한 다음 나중에 앞뒤로 재생 할 수 있는 도구 입니다.</S2567>
      <S2568>파일 해지 관리자</S2568>
      <S2569>COM+(구성 요소 서비스)</S2569>
      <S2570>Windows를 위한 전사적이고 미션 크리티컬한 분산 애플리케이션을 개발하는 데 사용됩니다. 애플리케이션 스레드 풀링, 개체 풀링 및 적시 개체 활성화를 위한 프레임워크를 제공합니다.</S2570>
      <S2571>분산 처리 조정자(DTC)</S2571>
      <S2572>데이터베이스, 메시지 대기열 및 파일 시스템과 같은 여러 리소스 관리자를 아우르는 처리(transactions)을 조정합니다.</S2572>
      <S2573>COM+ 이벤트 시스템</S2573>
      <S2574>구성 요소 객체 모델(COM) 구성 요소를 구독하기 위해 이벤트를 자동으로 배포하는 시스템 이벤트 알림 서비스(SENS)를 지원합니다.</S2574>
      <S2575>시스템 이벤트 알림 서비스 (SENS)</S2575>
      <S2576>시스템 이벤트를 모니터링하고 이러한 이벤트에 대한 COM +  이벤트 시스템를 구독자에게 알립니다.
.</S2576>
      <S2577>COM+ 시스템 응용 프로그램</S2577>
      <S2578>구성 요소 개체 모델 (COM) + 기반 구성 요소의 구성 및 추적을 관리합니다.
</S2578>
      <S2585>장치 보호기</S2585>
      <S2586>Windows 시스템에서 신뢰할 수 없는 코드가 실행되지 않도록 방지하기 위해 함께 작동하도록 설계된 기능 세트를 사용합니다. 주로 가상화 기반 보안 및 UEFI SecureBoot를 활용합니다.</S2586>
      <S2600>복구 재설정 지원</S2600>
      <S2606>Windows 사용자 인터페이스(TWINUI)</S2606>
      <S2607>32비트 어플리케이션의 다른 UI/쉘 커뮤니케이션 중에서, 예를 들어 32비트 앱의 웹 링크를 클릭하고 기본 웹 브라우저에서 그것을 여는 바로 가기 기능을 지원한다.</S2607>
      <S2608>액세스 제어 목록 (ACL) UI</S2608>
      <S2609>파일 시스템, Active Directory, 레지스트리 등 다양한 리소스 관리자가 객체의 보안을 표시하는 데 사용하는 일반 UI 구성 요소</S2609>
      <S2616>누적 업데이트 캐시</S2616>
      <S2617>Windows Update 지점 준비 수준을 전환하기 위해 필요한 경우 누적 업데이트 파일을 저장했다.</S2617>
      <S2621>PIN 로그인 지원</S2621>
      <S2622>윈도 퍼포먼스 레코더</S2622>
      <S2623>그런 다음 Windows Performance Analyzer를 사용하여 분석할 수 있는 시스템 이벤트를 기록합니다.</S2623>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>내게 필요한 옵션 도구</S0010>
      <S0011>내게 필요한 옵션 마법사와 도구를 사용하면 시스템을 사용자의 시각, 청각 및 이동성 요구에 맞게 구성 할 수 있습니다. 액세스 편의성 센터, 돋보기 및 내레이터가 포함되어 있습니다.</S0011>
      <S0012>악세사리</S0012>
      <S0132>문자표</S0132>
      <S0191>모든 Aero 커서를 포함 합니다. 제거 한 경우에는 기본적인 계획으로 돌아 갑니다(없음(none)).</S0191>
      <S0192>건축물, 캐릭터, 풍경및 자연 테마가 포함되어 있습니다.</S0192>
      <S0193>내게 필요한 옵션 테마, 고대비 변동이 포함되어 있습니다.</S0193>
      <S0310>간편한 액세스 테마</S0310>
      <S0514>포 함</S0514>
      <S0586>레거시 구성 요소</S0586>
      <S0655>여러가지 명령 줄 유틸리티</S0655>
      <S0675>마우스 포인터</S0675>
      <S0758>기타 테마</S0758>
      <S0768>페인트</S0768>
      <S0836>개인 문자 편집기</S0836>
      <S0857>사용자 고유의 글꼴 문자를 만들 수 있는 방법을 제공 합니다.</S0857>
      <S0954>화면 보호기</S0954>
      <S1018>간단한 그림 그리기 및 편집 도구.</S1018>
      <S1236>글꼴에서 사용 할 수 있는 모든 문자를 표시하는 유틸리티 입니다.</S1236>
      <S1323>워드패드</S1323>
      <S1606>화상 키보드</S1606>
      <S1932>페인트 3D</S1932>
      <S1960>입체 음향 (3D Audio)</S1960>
      <S1961>오디오 재생 장치 효과에는 헤드폰 용 Windows Sonic 및 Dolby Atmos가 포함 됩니다.</S1961>
      <S2493>편리한 액세스
</S2493>
      <S2583>모바일 계획들</S2583>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>활성 디렉토리, 경량 디렉토리 서비스 (AD LDS)</S0017>
      <S0018>ActiveX 호환성 플래그 (Killbits)</S0018>
      <S0019>ActiveX 설치 서비스</S0019>
      <S0029>Internet Explorer 용 Adobe Flash</S0029>
      <S0036>관리자가 서버에 저장되는 데이터의 양과 유형을 이해하고 제어하고 관리 할 수 있습니다. 관리자는 파일 서버 리소스 관리자를 사용하여 폴더 및 볼륨에 할당량을 지정하고, 파일을 적극적으로 화면에 표시하며, 포괄적인 저장소 보고서를 생성 할 수 있습니다.</S0036>
      <S0037>압축 기술을 사용하여 데이터를 원격 소스와 동기화 함으로써 네트워크를 통해 전송되는 데이터 양을 최소화 할 수 있습니다.</S0037>
      <S0039>RDP 연결을 위해 프린터 / 드라이브 / 포트의 리디렉션을 허용 합니다.</S0039>
      <S0040>사용자가 회사의 데이터 센터에있는 사용자 폴더에서 장치로 데이터를 동기화 할 수 있습니다. ADFS (Active Directory Federation Service)가 포함 됩니다.</S0040>
      <S0041>네트워크 서버와 파일을 동기화 하도록 컴퓨터를 설정한 경우 최근 동기화 작업 결과를 확인 할 수 있습니다.</S0041>
      <S0049>응용 프로그램 계층 간 게이트웨이 서비스</S0049>
      <S0066>인터넷 액세스가 가능 할 때마다 VPN을 통해 모바일 컴퓨터를 내부 전산망에 자동 연결 합니다.</S0066>
      <S0071>AxInstSV - 조직 환경에서 ActiveX 컨트롤 설치를 지원 합니다.</S0071>
      <S0072>백그라운드 지능형 전송 서비스 (BITS)</S0072>
      <S0096>안전하지 않거나 악의적 인 ActiveX 컨트롤 블랙리스트는 Internet Explorer 및 Microsoft Office를보다 안전하게 유지하는 데 도움이 됩니다.</S0096>
      <S0107>BranchCache 클라이언트</S0107>
      <S0108>휴대용의 큰 스테레오 라디오</S0108>
      <S0116>연결 관리자에 대한 프로필을 생성하여 사용자에게 배포하는데 사용 할 수 있습니다. 사용자는 전화 접속 서버의 전화 번호나 VPN서버의 IP주소를 알 필요가 없습니다.</S0116>
      <S0136>검사점, F5, Juniper및 Soni.all 기본 제공 VPN지원.</S0136>
      <S0165>네트워크에 대한 구성 정보를 수집하고 저장하며 이 정보가 수정되면 프로그램이 알립니다.</S0165>
      <S0184>컴퓨터 브라우저</S0184>
      <S0243>원격 위치의 서버에서 콘텐츠에 액세스하는 지사 직원의 WAN 링크 활용도를 줄이고 응용 프로그램의 응답 속도를 향상 시키도록 설계 되었습니다. 지사 클라이언트 컴퓨터는 로컬로 유지 관리되는 데이터 캐시를 사용하여 WAN 링크를 통한 트래픽을 줄입니다.</S0243>
      <S0265>DHCP 클라이언트</S0265>
      <S0268>직접 연결</S0268>
      <S0283>분산 링크 추적 클라이언트</S0283>
      <S0284>DNS 클라이언트</S0284>
      <S0329>IT관리자가 기업 리소스에 세부적 제어 기능을 제공 할 수 있도록 지원 합니다. 사용자가 기기를 등록하면 IT에서 기기에 일부 관리 매개 변수를 적용 하면서도 일부 액세스 권한을 부여 할 수 있습니다.</S0329>
      <S0330>원격 사용자가이 컴퓨터에서 레지스트리 설정을 수정 할 수 있도록 합니다.</S0330>
      <S0332>로컬 컴퓨터의 네트워크 구성 설정을 검색하고 수정 할 수 있습니다. IPV6, DirectAccess 및 Windows 7 KB2750841에 필요 합니다.</S0332>
      <S0335>MultiPoint Manager 및 대시 보드 응용 프로그램으로 기기를 모니터링하고 관리 할 수 ​​있습니다.</S0335>
      <S0409>파일 서버 리소스 관리자</S0409>
      <S0410>파일 공유 지원</S0410>
      <S0430>기존에는 활성 디렉토리 응용 프로그램 모드(ActiveDirectoryApplicationMode(ADAM))라고도 하는 이 도메인 및 포리스트와 포리스트 전반에 걸친 단일 스키마의 요구 사항을 야기하지 않고 직접 실행 응용 프로그램에대한 디렉터리 서비스를 제공 합니다.</S0430>
      <S0465>홈 그룹</S0465>
      <S0477>컴퓨터가 연결된 네트워크를 식별하고 이러한 네트워크의 속성을 수집 및 저장하며 이러한 속성이 변경되면 응용 프로그램이 알립니다.</S0477>
      <S0504>원격 관리를위한 WS-Management 프로토콜을 구현 합니다.</S0504>
      <S0515>네트워크 장치의 활동을 모니터링하고 네트워크 콘솔 워크스테이션에 보고하는 에이전트를 포함 합니다.</S0515>
      <S0542>Skype, Office 365 가입과 함께 사용 할 수 있는 통합 로그인 지원; Microsoft 상점에서 게임, 음악 및 영화를 구입 하십시오. OneDrive 및 동기화 설정. 제거 할 때 'control userpasswords2'명령을 사용하여 사용자를 추가 할 수 있습니다.</S0542>
      <S0546>인터넷 인증 서비스 (IAS)</S0546>
      <S0547>인터넷 연결 공유 (ICS)</S0547>
      <S0548>Internet Explorer 엔진</S0548>
      <S0549>Internet Explorer</S0549>
      <S0552>인터넷 프로토콜 도우미 (IP Helper)</S0552>
      <S0620>선택한 네트워크 파일의 동기화를 유지합니다. 이 기능은 랩탑을 사용하여 회사 네트워크에 연결하는 경우에 유용 합니다.</S0620>
      <S0628>이 컴퓨터에서 인터넷 또는 다른 원격 네트워크로 전화 접속 및 가상 사설망 (VPN) 연결을 관리 합니다. 하드웨어 게이트웨이 또는 라우터를 사용하는 경우이 서비스는 해당 연결에 필요하지 않습니다.</S0628>
      <S0645>Microsoft 계정</S0645>
      <S0680>MultiPoint 커넥터</S0680>
      <S0687>RDP를 이 컴퓨터에 연결하는 데 필요 합니다.</S0687>
      <S0688>RDP를 통해 다른 컴퓨터에 연결하는 데 필요 합니다.</S0688>
      <S0697>그 중에서도 VMware공유 폴더에 반드시 필요한 옵션이 있습니다.</S0697>
      <S0706>네트워크 및 공유 센터</S0706>
      <S0707>네트워크 연결 중개(Broker)</S0707>
      <S0709>네트워크 목록 서비스</S0709>
      <S0711>네트워크 위치 인식</S0711>
      <S0734>친구 나 기술 지원 담당자와 같이 신뢰 할 수 있는 사람이 컴퓨터에 연결하여 해결책을 제시 할 수 있는 편리한 방법을 제공 합니다.</S0734>
      <S0735>지역 및 광역 네트워크 환경에서 기업에 연결 절차 서비스를 제공 합니다.</S0735>
      <S0736>오프라인 파일</S0736>
      <S0740>OneDrive</S0740>
      <S0783>피어 네트워킹</S0783>
      <S0854>인터넷 연결 공유를 위한 타사 프로토콜 플러그 인을 지원 합니다.</S0854>
      <S0861>RAS 연결 관리자 관리 키트(CMAK)</S0861>
      <S0890>원격 접속 연결 관리자</S0890>
      <S0891>원격 접속 서비스 클라이언트 도구</S0891>
      <S0892>원격 지원</S0892>
      <S0893>원격 데스크탑 클라이언트</S0893>
      <S0894>원격 데스크탑 서버</S0894>
      <S0895>원격 데스크탑 서비스 포트 리디렉터</S0895>
      <S0896>원격 차동 압축 (RDC)</S0896>
      <S0897>원격 레지스트리</S0897>
      <S0905>다양한 WAN미니 포트를 제거 합니다.</S0905>
      <S0931>라우팅 및 원격 접속 서비스</S0931>
      <S0932>라우팅 및 원격 접속 지원</S0932>
      <S0990>여러 네트워크 장치가 리소스를 공유하고 서로 직접 통신 할 수있게 해주는 서버없는 네트워킹 기술.</S0990>
      <S1017>단순 네트워크 관리 프로토콜(SNMP)</S1017>
      <S1019>간단한 TCP / IP 서비스</S1019>
      <S1020>단순 TCP / IP 서비스는 Character Generator, Daytime, Discard, Echo 및 Quote of the Day의 TCP / IP 서비스를 지원 합니다. 단순 TCP / IP 서비스는 이전 버전과의 호환성을 위해 제공되므로 필요하지 않으면 설치해서는 안됩니다.</S1020>
      <S1035>SMB v2</S1035>
      <S1037>SMB 서버 공통</S1037>
      <S1039>SMB v1</S1039>
      <S1090>클라이언트 제어 장치 및 서비스의 구현 및 웹 서비스 용 장치 프로파일 (DPWS)을 준수하는 장치 호스트를 지원 합니다. Visual Studio 원격 디버거 및 스캔 관리에 필요 합니다.</S1090>
      <S1093>동기화 센터</S1093>
      <S1094>네트워크를 통해 시간을 동기화 합니다.</S1094>
      <S1115>텔넷 클라이언트</S1115>
      <S1116>텔넷 서버</S1116>
      <S1125>TFTP 클라이언트</S1125>
      <S1146>이 서비스는 이더넷 인터페이스에서 IEEE802.1X인증을 수행 합니다.</S1146>
      <S1147>이 서비스는 네트워크를 자동 구성하여 모바일 광대역 (GSM 및 CDMA) 데이터 카드 / 내장형 모듈 어댑터 및 연결을 관리 합니다.</S1147>
      <S1153>이미 제거 된 네트워크를 연결해서 접속하려면 Win8 +에서 시작 메뉴 영역을 마우스 오른쪽 단추를 클릭하고 그렇지 않으면 ncpa.cpl 또는 'explorer shell ::: {7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'에 대한 바로 가기를 만드십시요.</S1153>
      <S1161>유휴 네트워크 대역 폭을 사용하여 백그라운드에서 파일을 전송 합니다.</S1161>
      <S1256>VPN 플러그인</S1256>
      <S1268>웹 분산 저작 및 버전 관리 (WebDAV)</S1268>
      <S1269>장치 용 웹 서비스 API (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>WebClient</S1271>
      <S1289>윈도우 방화벽</S1289>
      <S1298>윈도우 메일</S1298>
      <S1308>Windows원격 관리 (WS-Management)</S1308>
      <S1310>중앙 사용자 인증, 권한 부여 및 계정을 제공하는 Windows Server 구성 요소.</S1310>
      <S1317>Windows 시간</S1317>
      <S1321>유선 자동 구성</S1321>
      <S1325>작업 폴더 클라이언트</S1325>
      <S1328>직장인의 참여</S1328>
      <S1329>Workstation 서비스를 포함 합니다. 파일 공유를 사용하려면 이러한 서비스가 필요 합니다. 프로세스 모니터에도 필요 합니다.</S1329>
      <S1330>WWAN 자동 구성</S1330>
      <S1334>서류 가방을 사용하면 컴퓨터가 동일한 네트워크에 있지 않더라도 서로 다른 두 컴퓨터 간에 파일을 동기화 할 수 있습니다.</S1334>
      <S1346>가상 PC</S1346>
      <S1347>단일 컴퓨터에서 각각 고유 한 운영 체제가있는 하나 이상의 가상 컴퓨터를 실행 할 수 있습니다. 이를 통해 하나의 물리적 컴퓨터에서 여러 운영 체제를 유연하게 사용 할 수 있습니다.</S1347>
      <S1384>OneDrive (이전의 SkyDrive)는 클라우드 저장소이며, 사용자가 파일을 동기화 하고 나중에 웹 브라우저 또는 모바일 장치에서 파일에 접근 할 수 있게 해주는  파일 호스팅 서비스 입니다.</S1384>
      <S1390>SMB Witness Client API</S1390>
      <S1391>SMBv3에서 연속 파일 공유를 향상시키는데 사용되며 클라이언트 장애 조치 (failover)를 보다 빠르게 수행 할 수 있습니다.</S1391>
      <S1422>Windows 메일 통신 DLL</S1422>
      <S1423>MHT 파일 형식 지원에 필요합니다.</S1423>
      <S1442>Windows 방화벽 서비스</S1442>
      <S1443>방화벽 UI를 제거하고 기능을 비활성화 합니다.</S1443>
      <S1469>AllJoyn 라우터 서비스</S1469>
      <S1470>AllJoyn은 공개 소스에 기반을 둔 근접 정보 연결 및 서비스 프레임 워크 입니다. 이를 통해 중간 서버 없이도 다양한 기기가 서로 직접 검색, 연결 및 통신할 수 있는 상호 운용성을 구현 할 수 있습니다.</S1470>
      <S1471>연결된 장치 플랫폼 서비스 (CDPSvc)</S1471>
      <S1472>이 서비스는 연결 장치 및 Universal Glass 시나리오에 사용 됩니다.</S1472>
      <S1475>네트워킹 백그라운드 전송</S1475>
      <S1476>Windows 런타임 응용 프로그램에서 백그라운드에서 네트워크 데이터를 미리 가져오고 다운로드하는데 사용 됩니다.</S1476>
      <S1491>네트워크 접속 보호 (NAP)</S1491>
      <S1492>개인 네트워크에 대한 보호 된 접근을 위한 플랫폼을 제공하는 운영 체제 구성 요소 집합 입니다.</S1492>
      <S1493>활성 Sync 바꾸 (EAS)</S1493>
      <S1494>Microsoft Exchange Server와 같은 메시징 서버의 전자 메일, 연락처, 일정, 작업 및 메모 동기화를 위해 고안 된 통신 프로토콜 입니다.</S1494>
      <S1495>IPsec정책 에이전트</S1495>
      <S1496>인터넷 프로토콜 보안 (IPsec)은 IP 보안 정책을 통한 네트워크 인증을 지원 합니다. IPsec 정책을 사용하는 네트워크 및 Windows 방화벽의 원격 관리에 필요 합니다.</S1496>
      <S1507>월렛 서비스</S1507>
      <S1508>월렛 앱, Microsoft Windows 결제 시스템에 백엔드가 필요합니다.</S1508>
      <S1581>네트워크 맵</S1581>
      <S1608>터미널 서비스 USB 리디렉터</S1608>
      <S1610>주변에있는 사람들</S1610>
      <S1662>네트워크 어댑터 다중 프로세서 프로토콜</S1662>
      <S1663>로드 밸런싱 및 페일 오버(LBFO)라고도 하는 Windows 기본 제공 NIC팀 프로토콜을 사용하면 한 컴퓨터의 여러 네트워크 어댑터를 팀으로 배치하여 대역 폭 집계 및 트래픽 페일 오버를 수행 할 수 있습니다.</S1663>
      <S1664>서비스 품질 패킷 스케줄러 (QoS)</S1664>
      <S1665>네트워크 대역폭을 측정하고 변화하는 네트워크 상태 (예 : 정체 또는 대역폭 가용성)를 감지하고 네트워크 트래픽의 우선 순위를 지정하거나 조절하여 작업 부하 또는 응용 프로그램의 서비스 요구 사항을 충족 할 수 있습니다.</S1665>
      <S1666>링크 계층 위상 검색 프로토콜 (LLTD)</S1666>
      <S1667>응용프로그램이 데이터 링크 계층에서 기기를 신속하게 검색 할 수 있게 해 주며, 네트워크에 연결 된 모든 것을 중앙에서 그래픽으로 보여 줍니다.</S1667>
      <S1697>NDIS사용자 모드 I/O드라이버</S1697>
      <S1698>ReadFile 및 WriteFile을 사용하여 이더넷 프레임 송수신을 지원 합니다.</S1698>
      <S1699>SMS 라우터 서비스</S1699>
      <S1700>규칙에 따라 적절한 클라이언트에 메시지를 보냅니다.</S1700>
      <S1701>메세지 보내기 서비스</S1701>
      <S1702>문자 메시지 보내기 및 관련 기능을 지원하는 서비스</S1702>
      <S1707>무선 관리 및 비행기 모드 서비스</S1707>
      <S1714>.NET Framework 설정 후 설치</S1714>
      <S1715>Windows Update 서비스 다운로드</S1715>
      <S1717>원격FX</S1717>
      <S1718>원격 데스크 탑 프로토콜의 시각적 환경을 향상 시킵니다. Hyper-V연결에서도 사용 할 수 있습니다.</S1718>
      <S1738>SMB Direct (RDMA)</S1738>
      <S1739>SMB 3.x 파일 공유 프로토콜에 대한 원격 직접 메모리 액세스 (RDMA) 지원 RDMA를 지원하는 네트워크 어댑터가 필요 합니다.이 어댑터는 네트워크를 통해 대기 시간이 짧고 빠른 파일 전송을 가능하게 합니다.</S1739>
      <S1740>데이터 센터 브리징 (DCB)</S1740>
      <S1741>인터넷 소규모 컴퓨터 시스템 인터페이스, 수렴형 이더넷을 통한 RDMA 및 이더넷을 통한 파이버 채널과 같은 데이터 센터 환경에서 사용하기 위한 이더넷 LAN (근거리 통신망)의 향상된 기능 세트 입니다.</S1741>
      <S1763>USB 3G 모뎀</S1763>
      <S1814>Windows 연결 관리자</S1814>
      <S1815>현재 PC에서 사용할 수있는 네트워크 연결 옵션을 기반으로 자동 연결 / 연결 끊기 결정을 내리고 그룹 정책 설정에 따라 네트워크 연결을 관리 할 수 ​​있습니다.</S1815>
      <S1872>확장 가능 인증 프로토콜 (EAP)</S1872>
      <S1873>MS / RAS CHAP, PPP EAP를 포함하여 802.1x 유선 및 무선, VPN 및 네트워크 액세스 보호 (Network Access Protection(NAP))와 같은 시나리오에서 네트워크 인증을 제공 합니다. 이 구성 요소를 제거하면 Windows에서 EAP 인증이 필요한 네트워크에 접근  할 수 없습니다.</S1873>
      <S1876>네트워크 연결 장치 자동 설정</S1876>
      <S1877>이 서비스를 사용하지 않도록 설정하거나 제거하면 Windows에서 자동으로 인증 된 네트워크 연결 장치를 검색하고 설치하지 못하게 됩니다. 사용자는 사용자 인터페이스를 통해 여전히 수동으로 네트워크에 연결된 장치를 PC에 추가 할 수 있습니다.</S1877>
      <S1878>활성 디렉토리</S1878>
      <S1879>Windows 네트워크 도메인 지원.</S1879>
      <S1930>Wi-Fi 직접 연결 관리자 서비스</S1930>
      <S1931>무선 디스플레이 및 도킹을 포함하여 무선 서비스에 대한 연결을 관리합니다.</S1931>
      <S1945>Edge HTML core</S1945>
      <S1946>최소 필수 Windows 설치 HTML 렌더링 엔진.</S1946>
      <S1996>결제 및 NFC / SE 관리자</S1996>
      <S1997>결제 및 근거리 무선 통신(NFC)기반 보안 요소를 관리합니다.</S1997>
      <S2409>Internet Explorer 인증서 해지 유효성 검사에 필요 합니다.</S2409>
      <S2412>TCP/IP NetBIOS 도우미</S2412>
      <S2413>네트워크의 클라이언트에 대해 TCP / IP 프로토콜 및 NetBIOS 이름 확인을 통한 NetBIOS 지원을 제공하므로 사용자가 파일을 공유하고 인쇄하고 네트워크에 로그온 할 수 있습니다. 새로운 유형의 파일 공유 프로토콜 인 'NetbiosSmb'를 포트 445에 배당 합니다.</S2413>
      <S2414>NetBIOS over TCP 전송</S2414>
      <S2415>이전 형식의 파일 공유 프로토콜. 포트 137-139를 통해 'NetBT_Tcpip'를 배당 합니다.</S2415>
      <S2418>추가 언어</S2418>
      <S2419>이들은 'SyncRes.dll.mui'파일 만 있는 추가 System32 언어 디렉토리 입니다.</S2419>
      <S2435>로컬 프로필 길잡이 ​​서비스</S2435>
      <S2436>이 서비스는 가입자 신원 모듈에 대한 프로파일 관리를 제공 합니다.</S2436>
      <S2454>Netlogon</S2454>
      <S2455>사용자와 서비스를 인증하기 위해이 컴퓨터와 도메인 컨트롤러 간의 보안 채널을 유지 관리합니다.
</S2455>
      <S2476>OpenSSH</S2476>
      <S2477>오픈 소스 SSL 엔진.</S2477>
      <S2538>원격 데스크톱 서비스용 ActiveX Client</S2538>
      <S2542>Client</S2542>
      <S2543>Server</S2543>
      <S2544>이 컴퓨터에 대해 네트워크를 통해 파일, 인쇄 및 명명된 파이프[선입 선출(FIFO)이라고도 함] 공유를 지원합니다.</S2544>
      <S2579>WiFi 동기화 공급자</S2579>
      <S2604>연결 장치 플랫폼 사용자 서비스</S2604>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>AGP</S0030>
      <S0100>블루투스</S0100>
      <S0170>GPIO는 컴퓨터 마더 보드에 부착되거나 스마트 폰과 같은 모바일 장치에 내장 된 주변 장치와 통신하는데 사용 됩니다. 버튼, DockMode 및 랩탑/ 슬레이트 표시기에 대한 공통 드라이버입니다.</S0170>
      <S0328>지원되는 라우터에서 자동 포트 열기를 사용하도록 설정합니다.</S0328>
      <S0334>이더넷 네트워크 어댑터를 통해 호스트 컴퓨터를 외부 iSCSI 기반 스토리지 배열에 연결 할 수 있습니다.</S0334>
      <S0400>펙 스</S0400>
      <S0423>프로피 디스크</S0423>
      <S0444>범용 I/O (GPIO)</S0444>
      <S0458>하드웨어 지원</S0458>
      <S0524>적외선 장치</S0524>
      <S0551>인터넷 인쇄 클라이언트</S0551>
      <S0557>iSCSI 개시자</S0557>
      <S0648>Microsoft의 Wi-Fi 보호 설정(WPS) 프로토콜 구현</S0648>
      <S0664>모 뎀</S0664>
      <S0692>일부 웹 카메라가  필요 합니다.</S0692>
      <S0806>휴대용 기기 (WPD/MTP)</S0806>
      <S0835>인 쇄</S0835>
      <S0855>로컬 컴퓨터와 LAN을 통해 서비스를 실행하는 서버에서 전화 통신 장치를 제어하는 ​​프로그램에 TAPI (Telephony API) 지원을 제공합니다.</S0855>
      <S0856>무선 근거리 통신망 (WLAN)을 구성, 검색, 연결 및 연결 해제하는 데 필요한 논리를 제공 합니다. WLAN Auto Config 서비스가 포함됩니다.</S0856>
      <S0951>스캔너</S0951>
      <S1004>공유 모뎀 설정 (mdmgl*.inf)</S1004>
      <S1034>스마트 카드</S1034>
      <S1070>정지 이미지 클래스 설치 프로그램</S1070>
      <S1082>장치에서 이미지 가져오기 지원</S1082>
      <S1114>전화 통신</S1114>
      <S1170>신뢰 할 수 있는 플랫폼 모듈 (TPM)</S1170>
      <S1219>UPnP 장치 호스트</S1219>
      <S1226>컴퓨터의 TPM 보안 하드웨어를 관리 하는데 사용 됩니다.</S1226>
      <S1237>MTP(MediaTransferProtocol)는 휴대 전화, 디지털 카메라, 휴대용 미디어 플레이어 등과 같은 다양한 휴대용 장치를 지원하는 드라이버 기술 입니다. USB저장소 지원을 제거하지 않습니다.</S1237>
      <S1250>가상 스마트 카드</S1250>
      <S1282> Windows 바로 연결 (WCN)</S1282>
      <S1292>Windows 이미지 수집 (WIA)</S1292>
      <S1322>무선 랜</S1322>
      <S1331>XPS 작성자 및 서비스</S1331>
      <S1403>PDF로 인쇄</S1403>
      <S1418>네트워크 검색</S1418>
      <S1419>기능 검색 서비스를 포함 합니다. 이러한 FD 공급자는 SSDP (Simple Services Discovery Protocol) 및 WS-D (Web Services - Discovery) 프로토콜에 대한 네트워크 검색 서비스를 제공 합니다.</S1419>
      <S1460>서비스 포인트 (POS)</S1460>
      <S1461>바코드 스캐너 및 자기 카드 판독기와같은 POS 주변 장치를 지원 합니다.</S1461>
      <S1582>원격 접속 자동 연결 관리자</S1582>
      <S1820>프로그램이 원격 DNS 또는 NetBIOS 이름 또는 주소를 참조 할 때마다 원격 네트워크에 대한 연결을 만듭니다.</S1820>
      <S1894>가상 사설망 (VPN) 지원</S1894>
      <S1895>선택적 기능</S1895>
      <S1896>제어판 - Windows 기능 켜기 또는 끄기 및 기능 주문형 도우미와같은 기본 제공 Windows 기능 구성을 제공 합니다.</S1896>
      <S1953>게임 주변기기 (Xbox GIP)</S1953>
      <S1998>전화 서비스</S1998>
      <S1999>장치에서 전화 통신 상태를 관리 합니다.</S1999>
      <S2411>건전지</S2411>
      <S2429>휴대용 기기 열거자 서비스</S2429>
      <S2430>이동식 대용량 저장 장치에 대한 그룹 정책을 적용 합니다. Windows Media Player 및 이미지 가져 오기 마법사와 같은 응용 프로그램에서 이동식 대용량 저장 장치를 사용하여 콘텐츠를 전송하고 동기화 할 수 있습니다.</S2430>
      <S2441>Microsoft GS Wavetable SW 신디사이저 (MIDI)</S2441>
      <S2442>전문 오디오 혼합 도구에 일반적으로 사용되는 MIDI Synth 오디오를 지원합니다.
</S2442>
      <S2478>인쇄 작업 흐름 서비스</S2478>
      <S2479>인쇄 작업 흐름을 사용하는 UWP 응용 프로그램에 필요합니다.
</S2479>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>Apps</S0053>
      <S0109>Windows Store 앱이 인터넷으로부터 알림을받을 수 있도록하는 중개인 연결</S0109>
      <S0110>브라우저 선택 백엔드</S0110>
      <S0406>파일 관리자(OneDrive &amp; Photos)</S0406>
      <S0517>설정 앱이 포함되어 있습니다. 설치 및 시작 메뉴에 필요하므로 Windows 10에서는 제거 할 수 없습니다. 설정없이 제품 키를 입력하려면 cmd.exe에서 'slui.exe 3'을 입력하거나 시스템 속성으로 이동 하십시오.</S0517>
      <S0643>코어 메트로 서비스</S0643>
      <S0646>Microsoft Camera backend</S0646>
      <S0858>근접성</S0858>
      <S0997>동기화 설정</S0997>
      <S1089>근거리 내에 있는 장치 간의 연결을 지원 합니다.</S1089>
      <S1095>Windows PC와 장치간에 여러 설정을 동기화합니다. 따라서 서로 다른 시스템 간을 이동하고 일관된 환경을 유지하는 것이 더 쉬워 집니다.</S1095>
      <S1270>웹 카메라 경험</S1270>
      <S1304>Windows PDF 파일 뷰어.</S1304>
      <S1306>Windows 리더 (PDF)</S1306>
      <S1335>브라우저 선택 업데이트를 사용하여 PC에서 사용하려는 웹 브라우저를 선택하고 설치 할 수 있습니다.</S1335>
      <S1405>소매 데모 콘텐츠(Retail Demo Content)</S1405>
      <S1406>데모 프로파일은 소매점에서 Windows 장치를 광고하고 자랑하는데 유용 합니다.</S1406>
      <S1417>System Apps</S1417>
      <S1446>Appx 배포 서비스</S1446>
      <S1447>Windows Maps</S1447>
      <S1463>클라이언트 라이센스 서비스 (ClipSVC)</S1463>
      <S1464>Microsoft Store에 대한 인프라 지원을 제공합니다. 이 서비스는 요청시 시작되며 Windows Store를 사용하여 구입 한 사용하지 않는 응용 프로그램은 올바르게 작동하지 않습니다.</S1464>
      <S1694>호스트 동기화</S1694>
      <S1695>이 서비스는 메일, 연락처, 일정 및 기타 여러 사용자 데이터를 동기화 합니다.</S1695>
      <S1696>이 데이터를 제거하면 이 데이터를 사용하는 앱이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.</S1696>
      <S1868>App 준 비</S1868>
      <S1869>사용자가이 PC에 처음 로그인하고 새 앱을 추가 할 때 사용 할 수있는 응용 프로그램을 가져 옵니다.</S1869>
      <S1874>DevQuery 백그라운드 검색 브로커</S1874>
      <S1875>앱이 백그라운드 작업이 있는 기기를 검색 할 수 있게 합니다.</S1875>
      <S1891>비 Windows 응용 프로그램 알림API</S1891>
      <S1916>Windows 혼합 현실</S1916>
      <S1917>Microsoft HoloLens와 같은 증강 현실 헤드셋과 함께 사용 됩니다.</S1917>
      <S1922>Windows PDF 엔진</S1922>
      <S1923>Reader 및 Edge에서 PDF를 표시하는데 사용 됩니다.</S1923>
      <S1954>Cortana도우미를 제거하고, 트레이 / 시작 메뉴 검색 및 설정 검색 기능을 실행 합니다.</S1954>
      <S2404>능력 접근</S2404>
      <S2405>UWP 응용 프로그램 기능에 대한 접근을 관리하고 특정 응용 프로그램 기능에 대한 응용 프로그램의 접근을 확인하는 기능을 제공 합니다.</S2405>
      <S2431>데이터 공유 서비스</S2431>
      <S2432>응용 프로그램간에 데이터 중개를 제공 
합니다.</S2432>
      <S2450>브라우저 중개인</S2450>
      <S2451>브라우저를위한 프록시로, 브라우징 가능한 컨텐츠에 대한 앱 접근을 가능하게하고 보안을 유지합니다.
</S2451>
      <S2545>Map Control</S2545>
      <S2581>앱 &amp; 기능</S2581>
      <S2584>윈도 스토어</S2584>
    </Metro>
    <Localization>
      <S0054>아랍어</S0054>
      <S0088>바스크어</S0088>
      <S0091>벵골어 (방글라데시)</S0091>
      <S0092>벵골어 (인도)</S0092>
      <S0112>불가리아어</S0112>
      <S0126>카탈로니아 어</S0126>
      <S0140>중국어</S0140>
      <S0173>완전한 언어 지원 제거. 이 언어를 읽거나 입력하려는 경우에는 제거하지 마십시오.</S0173>
      <S0225>크로아티아어</S0225>
      <S0231>체코 어</S0231>
      <S0232>덴마크어</S0232>
      <S0304>네덜란드어</S0304>
      <S0338>영어</S0338>
      <S0362>에스토니아어</S0362>
      <S0419>핀란드어</S0419>
      <S0437>프랑스어</S0437>
      <S0440>갈리시아 인</S0440>
      <S0446>독일어</S0446>
      <S0450>그리스어</S0450>
      <S0454>구자라트</S0454>
      <S0459>히브리어</S0459>
      <S0463>힌디어</S0463>
      <S0469>헝가리어</S0469>
      <S0473>아이슬란드 어</S0473>
      <S0521>인도네시아어</S0521>
      <S0528>입력 방식 편집기(IME)</S0528>
      <S0563>이탈리아어</S0563>
      <S0564>일본어</S0564>
      <S0571>칸나다어</S0571>
      <S0578>키보드 레이아웃</S0578>
      <S0579>한국어</S0579>
      <S0581>언어</S0581>
      <S0582>언어 팩</S0582>
      <S0583>언어</S0583>
      <S0585>라트비아어</S0585>
      <S0587> 언어 지원</S0587>
      <S0595>리투아니아어</S0595>
      <S0623>말레이어 (브루나이)</S0623>
      <S0624>말레이어 (말레이시아)</S0624>
      <S0625>말라 얄 람어</S0625>
      <S0634>마라 티어</S0634>
      <S0682>자연 언어</S0682>
      <S0691>일부 동아시아 언어의 복잡한 문자 지원</S0691>
      <S0724>노르웨이어</S0724>
      <S0805>폴란드어</S0805>
      <S0807>포르투갈어 (브라질)</S0807>
      <S0808>포르투갈어</S0808>
      <S0860>펀 자비</S0860>
      <S0930>루마니아어</S0930>
      <S0935>러시아어</S0935>
      <S0989>세르비아어</S0989>
      <S1031>슬로바키아어</S1031>
      <S1032>슬로베니아어</S1032>
      <S1048>스페인어</S1048>
      <S1091>스웨덴어</S1091>
      <S1101>Table Driven Text 서비스를 사용하여 사용자 고유의 텍스트 입력 프로세서(TIP)를 정의하고 사용자를 정의 할 수 있습니다.</S1101>
      <S1102>문서 서비스</S1102>
      <S1104>타밀어</S1104>
      <S1117>텔루구 어</S1117>
      <S1126>태국어</S1126>
      <S1172>터키어</S1172>
      <S1187>우크라이나어</S1187>
      <S1220>우르두어</S1220>
      <S1223>말하기 및 검색에서 추가 기능에 사용 됩니다. Speech and Search는 다른 사람을 상대하는 것처럼 자연스러운 구문 지원을 확장 합니다.</S1223>
      <S1243>베트남어</S1243>
      <S1388>가짜 로케일</S1388>
      <S1389>응용 프로그램의 현지화 테스트에 사용
됩니다.</S1389>
      <S1473>언어 팩 설치</S1473>
      <S1474>언어 팩 설치 및 제거 지원</S1474>
      <S1532>중국어 간체</S1532>
      <S1533>중국어 번체</S1533>
      <S1549>제어판에서 언어 입력 / 키보드를 변경하는 데 필요 합니다.</S1549>
      <S1558>프랑스어 (캐나다)</S1558>
      <S1595>폰 트</S1595>
      <S1596>제어판-글꼴을 제거하기 전에 글꼴 별로 주의 깊게 검토 하십시오. 일부 글꼴은 전체 이미지에서 다시 설치 할 수 있습니다.</S1596>
      <S1597>현지화</S1597>
      <S1602>언어 패널</S1602>
      <S1603>만약 제거 할 경우 설치 후 키보드나 언어를 변경 할 수 있는 사용자 옵션(제어판-언어)이 없습니다.직접 레지스트리를 편집해야 만 합니다.</S1603>
      <S1604>고정된 글꼴 캐시</S1604>
      <S2000>입력 서비스</S2000>
      <S2401>텍스트 자동 완성 및 프레임워크 처리. PC 설정, Cortana, Edge, 시작 메뉴 검색, Metro UI를 통한 WIFI SSID와 같은 UWP 응용 프로그램에서 텍스트 입력을 제거하면 작동하지 않습니다. 계산기 입력은 영향을 받지 않습니다.</S2401>
      <S2402>철자 검사</S2402>
      <S2403>UWP Apps 및 Metro UI 텍스트 자동 수정 기능을 지원 합니다.</S2403>
      <S2537>입력 프로세서</S2537>
      <S2601>제거되면 Volume Mixer에 박스형 문자가 표시되도록 하십시오.</S2601>
      <S2610>텍스트 서비스 체</S2610>
      <S2611>고급 입력과 최신(UWP) 앱의 입력을 지원.</S2611>
    </Localization>
    <Media>
      <S0056>자동 회전 관리자</S0056>
      <S0085>기본 Windows 내장 DirectShow DVD 영화 재생 지원</S0085>
      <S0086>기본 Windows 내장 MPEG-2 (H.222 / H.262) 콘텐츠 지원. 내장 된 비디오 플레이어에는 필요하지 않습니다.</S0086>
      <S0087>초보자를위한 Windows 팁 및 자습서.</S0087>
      <S0305>DVD 제작자</S0305>
      <S0306>DVD 재생</S0306>
      <S0420>첫 로그온 애니메이션</S0420>
      <S0441>게임 탐색기</S0441>
      <S0442>게 임</S0442>
      <S0485>이미지 색 관리 (ICM)</S0485>
      <S0516>DLNA 및 Miracast 지원, 오디오 및 비디오를 이 장치에서 다른 장치로 전송 할 수 있습니다.</S0516>
      <S0519>샘플 비디오, 음악, 사진 및 벨소리가 포함되어 있습니다.</S0519>
      <S0545>인텔 인디오 코덱</S0545>
      <S0622>게임을 쉽게 불러오고, 재생하고 관리 할 수 ​​있습니다.</S0622>
      <S0635>테마 시장</S0635>
      <S0637>미디어 센터</S0637>
      <S0638>미디어 재단</S0638>
      <S0639>미디어 뷰어</S0639>
      <S0649>Microsoft Media Foundation을 사용하면 Windows에서 디지털 미디어를 사용하기 위한 응용 프로그램 및 구성 요소를 개발 할 수 있습니다. 특히 Internet Explorer 미디어 재생에 필요 합니다.</S0649>
      <S0676>MPEG-2 분할</S0676>
      <S0678>멀티미디어</S0678>
      <S0679>멀티플레이어 게임</S0679>
      <S0696>터치 스크린 지원이 필요합니다.</S0696>
      <S0787>사진 코덱</S0787>
      <S0788>사진 뷰어</S0788>
      <S0816>고사양 게임</S0816>
      <S0853>응용 프로그램이 비디오 데이터를 처리 할 수 있게 해 주는 기능을 제공 합니다. 웹캠, 리퍼, FSViewer및 기타 많은 오디오/비디오 관련 도구에 필요 합니다.</S0853>
      <S0936>샘플 미디어</S0936>
      <S1003>미디어 제어판 공유</S1003>
      <S1040>캡처 도구</S1040>
      <S1041>녹음기</S1041>
      <S1042>소리 테마</S1042>
      <S1043>소리(기본 값)</S1043>
      <S1051>음성 인식</S1051>
      <S1052>음성 TTS</S1052>
      <S1069>스티커 메모</S1069>
      <S1103>태블릿 PC</S1103>
      <S1124>예측 문서</S1124>
      <S1132>Windows 설치 후 처음 로그온 할 때 정보를 제공하는 애니메이션.</S1132>
      <S1133>시장- 맞춤형 테마는 특정 지역에 만 적용되며 배경화면, sound schemes, 그리고 aero glass 색상을 포함 합니다.</S1133>
      <S1174>TV Tuner 커덱 그리고 지원</S1174>
      <S1225>탐색기 사진 파일 미리 보기 및 메트로 타일에 사용 됩니다.</S1225>
      <S1239>다양한 Windows 테마 쉘 사운드.</S1239>
      <S1241>비디오 DVD 제작 마법사.</S1241>
      <S1242>Windows 용 비디오 (VFW)</S1242>
      <S1258>배경 화면 (기본값)</S1258>
      <S1259>배경 화면 (테마)</S1259>
      <S1272>팁 (시작하기)</S1272>
      <S1278>Windows색 관리 구성 요소로, Photo Viewer 와같은 많은 사진 보기와 편집 소프트웨어들과 Photoshop, Gimp 그리고 필요한 다른 프로그램에서 색 보정을 적용하는 데 상당히 광범위하게 사용 됩니다.</S1278>
      <S1300>윈도우 미디어 센터 업데이트</S1300>
      <S1301>윈도우 미디어 코덱</S1301>
      <S1302>윈도우 미디어 플레이어</S1302>
      <S1303>미디어 스트리밍</S1303>
      <S1312>Windows 쉘 소리.</S1312>
      <S1314>Windows 시스템 평가 도구 (WinSAT)</S1314>
      <S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>Windows TIFF IFilter는 TIFF 이미지를 처리 ​​한 다음 검색 인덱스를 작성하기 위해 인식 된 텍스트를 호출자에게 제공 합니다. 이 기능은 데스크 톱 검색 서비스 (데스크톱 검색 용), Microsoft Office SharePoint Server 2007 이상, Microsoft SQL Server 2008 및 Microsoft SQL Server 2005에서 사용 할 수 있습니다.</S1316>
      <S1353>윈도우 미디어 서비스 원격 서버 관리 도구</S1353>
      <S1354>윈도우 미디어 서버를 관리 할 수 ​​있습니다.</S1354>
      <S1365>WMP 네트워크 공유 서비스</S1365>
      <S1366>Windows 디스크 이미지 굽기 도구</S1366>
      <S1367>내장형 탐색기 ISO굽기 및 윈도우 미디어 플레이어 Rip/Burn 기능 다른 타사 프로그램의 ISO 굽기 기능을 제거하지 않습니다.</S1367>
      <S1407>Xbox App</S1407>
      <S1408>게임 바, 게임 모드 및 게임 방송 DVR이포함 됩니다</S1408>
      <S1409>재생 준비</S1409>
      <S1410>Microsoft PlayReady는 음악 및 비디오와 같은 디지털 콘텐츠의 무단 사용 또는 복사를 방지하여 콘텐츠 제공 업체가 인터넷을 통해 콘텐츠를 안전하게 배포 할 수 있도록하는 일련의 기술 입니다.</S1410>
      <S1457>Indeo 4.5 및 5.1을 포함합니다.</S1457>
      <S1458>비디오 압축 관리자(VCM) 코덱</S1458>
      <S1459>Indeo 3.2 및 Cinepak 코덱이 포함 됩니다.</S1459>
      <S1462>성능 정보 및 도구 아래의 제어판에서 사용할 수있는 기본 Windows 성능 벤치 마크 도구 입니다.</S1462>
      <S1477>디스플레이 스위치</S1477>
      <S1478>디스플레이 장치 간의 신속한 전환을 위한 소형 도구.</S1478>
      <S1560>이 구성 요소는 더 이상 사용되지 않으며 알려진 취약점이 있습니다.</S1560>
      <S1579>향상된 비디오 렌더러(EVR)</S1579>
      <S1580>미디어 플레이어에서 사용되어 GPU 비디오 출력을 보다 잘 활용 합니다.</S1580>
      <S1607>Windows 필기장</S1607>
      <S1705>카메라 프레임 서버</S1705>
      <S1706>여러 클라이언트가 카메라 장치에서 비디오 프레임에 접근 할 수 있습니다.</S1706>
      <S1987>DirectX WARP JIT 서비스</S1987>
      <S1988>ACG가 활성화 된 상태에서 실행될 때 Windows고급 계층화 플랫폼 (WARP)에 대한 JIT out-process 서비스를 제공 합니다. 가상 현실에 유용 합니다.</S1988>
      <S2554>휴먼 인터페이스 장치 서비스</S2554>
      <S2555>키보드, 리모컨 및 기타 멀티미디어 장치의 핫 버튼을 활성화하고 유지합니다.</S2555>
      <S2556>디스플레이 향상 서비스</S2556>
      <S2557>밝기 제어와 같은 디스플레이 향상을 관리하기위한 서비스. '야간 조명'이 포함되어 있습니다.
</S2557>
      <S2612>디스플레이 정책 서비스</S2612>
      <S2613>로컬 및 원격 디스플레이의 연결 및 구성을 관리한다.</S2613>
      <S2618>데스크톱 이미지 다운로드기</S2618>
      <S2619>이미지 다운로드를 위한 플러그인을 개인화한다.</S2619>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>파란색 잠긴 구성 요소에는 라이센스가 필요 합니다.</S0099>
      <S0180>구성 요소</S0180>
      <S0738>오른쪽에는 제거로부터 보호 할 파일을 입력 하십시오. 항목은 X : \ Windows \ System32 폴더에서 expand.exe를 유지하기 위해 System32 \ expand.exe와 같이 끝나는 파일 경로로 평가 됩니다. 프로그램 파일이나 대상의 다른 디렉토리에서도 동일하게 작동 합니다. 와일드 카드 (*)가 지원 됩니다.</S0738>
      <S0976>시스템 지원 (하드웨어 목록)을 포함하여 보호 할 기능을 선택 하십시오.</S0976>
      <S1194>제거 할 구성 요소의 선택을 취소 하십시오. 제거는 영구적 입니다. 구성 요소를 복원하려면 새로 고침 (Win10), 재설치 또는 백업 복구가 필요 합니다.</S1194>
      <S1260>구성 요소 제거를 진행하기 전에 이 내용을 주의 깊게 읽으십시오.</S1260>
      <S1261>Windows 구성 요소를 제거하면 되돌릴 수 없으며 예기치 않은 결과가 발생 할 수 있습니다.</S1261>
      <S1262>이미지(오프라인)을 수정하는 경우 실제 시스템에 배포하기 전에 가상 환경에서 편집된 이미지를 테스트해야 합니다.</S1262>
      <S1263>실 시간 (온라인) 수정의 경우 변경 사항을 적용하기 전에 백업을 준비해야 합니다.</S1263>
      <S1264>Windows 패키지 설치의 특성으로 인해 구성 요소를 제거하면 일부 업데이트 (핫픽스, 언어 팩 등) 및 기능이 나중에 설치되지 않을 수 있습니다.</S1264>
      <S1265>업데이트에서는 업데이트 중인 파일이 있을 것으로 예상 합니다. 부분적인 패키지 제거(패키지의 구성 요소 제거)로 인해 특히 더 큰 누적 업데이트 또는 언어 팩이 업데이트가 필요한 항목을 찾지 못해 설치에 실패하는 상황이 발생 할 수 있습니다.</S1265>
      <S1266>Windows에서 구성 요소를 제거하는 경우 오류가 발생한 업데이트를 설치하거나 일부 구성 요소를 다시 돌려주기 때문에 언제든지 다시 설치 할 준비가되어 있어야 합니다.</S1266>
      <S1281>Windows 구성 요소 제거 경고</S1281>
      <S1541>Windows 10에서는 다시 설치하지 않고 호스트 새로 고침 마법사를 사용하여 보관 된 구성 요소를 재구성 할 수 있습니다.</S1541>
      <S1959>이러한 사전 설정 및 업데이트 조합을 보고해야 합니다.</S1959>
      <S2546>보다 완벽한 제거 모드를 실행하려면 동일한 세션에서 Windows Update도 제거 합니다.</S2546>
    </Title>
    <ReportingAndTelemetry>
      <S0128>고객 환경 개선 프로그램
(CEIP (SQM))</S0128>
      <S0449>생체 인식 하드웨어 또는 샘플에 직접 접근하지 않고도 클라이언트 응용 프로그램에 생체 인식 데이터를 캡처, 비교, 조작 및 저장 할 수 있습니다.</S0449>
      <S0526>충돌 덤프를 캡처하고 Microsoft에 다시 보고하기 위한 기반 시설 입니다.</S0526>
      <S0575>커널 디버깅</S0575>
      <S1113>원격 측정 데이터를 수집하고 Microsoft에 보고하여 Windows를 향상 시킵니다.</S1113>
      <S1148>이 서비스는 시스템의 현재 위치를 모니터링하고 지역 기능(관련 이벤트가 있는 지리적 위치)을 관리 합니다.</S1148>
      <S1197>통합 원격 측정 클라이언트(Asimov)</S1197>
      <S1277>윈도우즈 생체 인식 서비스</S1277>
      <S1283>Windows 고객 환경 개선 프로그램 (CEIP)은 Microsoft 고객이 프로그램을 사용하는 방법과 발생하는 문제 중 일부에 대한 정보를 수집 합니다. Microsoft는이 정보를 사용하여 고객이 자주 사용하는 제품의 기능을 향상시키고 문제를 해결하는 데 도움을 줍니다. 이 프로그램에 참여하는 것은 자발적이며 최종 결과는 Microsoft 고객의 요구를 더 잘 충족 시키기 위해 소프트웨어를 개선 합니다.</S1283>
      <S1288>Windows 오류 보고</S1288>
      <S1297>위치 서비스</S1297>
      <S1401>Wi-Fi 네트워크 관리자 (Wi-Fi Sense)</S1401>
      <S1402>Outlook, Skype 또는 Facebook 연락처와 Wi-Fi 비밀 번호를 자동으로 공유 할 수 있으므로 친구들 간의 원활한 Wi-Fi 네트워크 사용이 가능 합니다.</S1402>
      <S1444>원격 및 개인 정보</S1444>
      <S1453>서버 복구 시작 클라이언트</S1453>
      <S1454>온라인으로 탐지하여 시스템에 설치된 Windows 및 Microsoft 소프트웨어의 자동 업데이트에 필수적인 시스템 구성 요소를 수정 합니다.</S1454>
      <S1551>데이터 사용 서비스</S1551>
      <S1552>네트워크 데이터 사용량, 데이터 제한, 백그라운드 데이터 제한, 계량 네트워크, 설정 합니다.- 네트워크 - 데이터 사용을 포함 합니다.</S1552>
      <S1646>장치 관리</S1646>
      <S1647>기업 소유 및 개인 장치의 기업 수준 관리를 가능하게 하는 장치 관리 기능을 제공 합니다.</S1647>
      <S1648>모바일 장치 관리 (MDM)</S1648>
      <S1649>PC, 노트북, 태블릿 및 전화용 모바일 기기 관리 기능을 제공 합니다.</S1649>
      <S1650>WAP 푸시 메시지 라우팅 서비스 (dmwappushsvc)</S1650>
      <S1651>들어오는 메시지의 유형을 결정하고 일치하는 클라이언트 응용프로그램에 메시지를 전달하여 컨텐츠를 표시하는 역할을 담당 합니다.</S1651>
      <S1652>Windows 권한 설정</S1652>
      <S1653>권한 설정 패키지에는 하나 이상의 장치를 회사에서 사용 할 수 있도록 준비하는 기능이 있습니다. 이러한 실행 패키지는 사무실 및 개인용 장치 모두에 규칙을 사용 가능하게 하여 해당 규칙을 쉽게 구현 할 수 있습니다.</S1653>
      <S1654>사용자 장치 등록</S1654>
      <S1655>도메인 가입에 필요 합니다.</S1655>
      <S1688>Microsoft Passport</S1688>
      <S1689>사용자의 관련 ID 공급자를 인증하는 데 사용되는 암호화 키에 대한 프로세스 격리를 제공 합니다.</S1689>
      <S1712>PC 공유 모드</S1712>
      <S1713>기업의 터치 다운 공간 및 소매점에서의 임시 고객 사용과같은 공유 사용 시나리오를 위해 Windows를 최적화 합니다.</S1713>
      <S1719>NDIS 패킷 캡처 (NDISCAP)</S1719>
      <S1720>네트워크 트래픽을 캡처하여 Windows 네트워크 모니터에서 읽을 수 있도록 합니다.(NetMon).</S1720>
      <S1735>스마트 스크린</S1735>
      <S1736>피싱 및 멀웨어 필터- 알려진 위협 요소가 있는 블랙 리스트에 포함된 웹 사이트에 대해 사용자가 접근 한 URL을 검사하여 공격으로부터 보호 하도록 설계 되었습니다.</S1736>
      <S1803>IKE 및 AuthIP IPsec 키 지정 모듈</S1803>
      <S1804>인터넷 프로토콜 보안에 필요한 인증 및 키 교환 기능을 위한 서비스(IPsec).</S1804>
      <S1805>KMS 연결 브로커</S1805>
      <S1806> Windows 및 Office 용 KMS 정품 인증은 볼륨 라이선스에 필요 합니다.</S1806>
      <S1807>Windows 내부자 허브</S1807>
      <S1808>Windows Insider Program 참가자 피드백 및 분기 변경을 위한 다양한 도구</S1808>
      <S1915>앱 및 기능에서 앱을 얻을 수 있는 위치를 선택 합니다. 기본 값은 '어디에서나 앱 허용'입니다.</S1915>
      <S1955>경험 향상 프로그램 허용 (NVIDIA driver)</S1955>
      <S1957>장치 등록 관리 서비스</S1957>
      <S1958>장치 관리를 위한 장치 등록 활동을 수행 합니다.</S1958>
      <S1966>생체 인증</S1966>
      <S1967>센서 입력 및 기타 신뢰 요소를 기반으로 마찰 없는 인증을 가능하게 합니다. 지원되는 기능은 장치 잠금 해제, 동적 잠금 및 Dynamo MDM 정책 입니다.</S1967>
      <S1989>WaaS 평가</S1989>
      <S1990>장치의 Windows 업데이트 및 지원에 대한 정보를 제공 합니다.</S1990>
      <S1991>서비스로서의 Windows (WaaS)</S1991>
      <S1992>할당된 접근 권한</S1992>
      <S1993>관리자는 할당된 접근 권한을 사용하여 사용자가 선택한 설치된 Windows앱을 하나 만 사용 하도록 기존 사용자 계정을 제한 할 수 있습니다. 이는 식당 메뉴나 무역 박람회의 디스플레이와 같은 단일 기능 장치를 설정하는 데 유용 할 수 있다.</S1993>
      <S1994>기업 데이터 보호 (EDP/WIP)</S1994>
      <S1995>'Windows 정보 보호'라고도 알려져 있으며 조직에서 정의 한 정책을 적용하여 조직에 속한 데이터를 보호 합니다.</S1995>
      <S2416>범용 알림 플랫폼 (UNP)</S2416>
      <S2417>업그레이드 및 개인 정보 보호 환경 (UPX)에 사용되는, 일련의 개인 정보 취급 방침이 Windows 업그레이드시 팝업 될 수 있습니다. 이 옵션을 제거하면 Windows 업그레이드시 시스템의 기존 개인 정보 설정이 자동으로 마이그레이션 됩니다.</S2417>
      <S2433>네트워크 데이터 사용량 모니터링 드라이버</S2433>
      <S2434>네트워크 데이터 사용 모니터링 기능을 제공하며, 작업 관리자-프로세스 탭 아래의 네트워크 사용률 값도 제공 합니다.</S2434>
      <S2443>MMGA MAPI</S2443>
      <S2444>MMGA 클라이언트 및 서버용 MAPI (Microsoft Messaging Application Programming Interface).</S2444>
      <S2445>타겟 콘텐츠 서비스</S2445>
      <S2446>귀하의 개인적인 관심사에 부합하는 타켓팅 된 광고 지원.</S2446>
      <S2447>얼굴 인식</S2447>
      <S2470>작업 보기</S2470>
      <S2471>작업 전환 및 가상 데스크톱 시스템.</S2471>
      <S2516>원격 데스크톱 허용
</S2516>
      <S2517>원격 데스크 톱 라이센싱에 필요한 라이센싱 정책 및 원격 측정 기능을 포함 합니다.</S2517>
      <S2558>클립보드 사용자 서비스</S2558>
      <S2559>이 사용자 서비스는 클립보드 시나리오에 사용됩니다.</S2559>
      <S2560>웹 계정 관리자</S2560>
      <S2561>이 서비스는 웹 계정 관리자가 앱 및 서비스에 단일 로그온을 제공하는 데 사용됩니다.</S2561>
      <S2582>붙여넣기 후 이동</S2582>
      <S2605>문제 보고서 및 솔루션 제어 패널 지원</S2605>
      <S2620>패킷 모니터 (PktMon)</S2620>
    </ReportingAndTelemetry>
    <Toolbar>
      <S0162>모두 축소</S0162>
      <S0171>호환성</S0171>
      <S0172>기능 보호</S0172>
      <S0177>기능 구성 요소 </S0177>
      <S0375>모두 확장</S0375>
      <S0395>추가 옵션</S0395>
      <S0413>필 터</S0413>
      <S0415>다음 찾기</S0415>
      <S0416>다음 찾은 항목에 집중</S0416>
      <S0618>시스템 지원(하드웨어 목록)</S0618>
      <S0849>보호된 파일 양식</S0849>
      <S0917> 재설정</S0917>
      <S0919>모든 구성 요소를 다시 검사하지 않도록 선택 하십시오.</S0919>
      <S0957>검색 상자</S0957>
      <S1195>모두 선택 해제</S1195>
      <S1601>기본 글꼴</S1601>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>구성 요소</S0176>
      <S0394>추가 정보</S0394>
      <S0728>노 트</S0728>
      <S1021>크기</S1021>
      <S1583>필요한 용도:</S1583>
      <S1594>Windows 부팅</S1594>
      <S1609>기본 기능</S1609>
      <S1785>Windows 활성화</S1785>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>날 짜</S0234>
      <S0293>드라이버 내보내기</S0293>
      <S0294>드라이버 내보내는 중</S0294>
      <S0297>드라이버 제거</S0297>
      <S0520>개별 장치 [고급]</S0520>
      <S0698>WIM 장착 및 저장 장치 드라이버에 필요 합니다.</S0698>
      <S0869>드라이버 파일 정보 읽기</S0869>
      <S0870>드라이버 정보 읽기</S0870>
      <S0969>드라이버를 내보낼 폴더를 선택 하십시오.</S0969>
      <S1138>이러한 구성 요소에는 하드웨어 클래스와 일반 지원이 포함되어 있어 특정 유형의 하드웨어에 대한 드라이버를 설치 할 수 있습니다.</S1138>
      <S1201>장치 제거 중</S1201>
      <S1620>내보내기 가능</S1620>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>완 료</S0291>
      <S0344>파일 경로을 끝까지 입력 하십시오</S0344>
      <S0356>오 류</S0356>
      <S0378>명시적 제거는 지원되지 않습니다.</S0378>
      <S0421>탐색기 이름 변경 수정</S0421>
      <S0470>Hyper-V</S0470>
      <S0472>Hyper-V host</S0472>
      <S0513>숨겨진 장치 포함</S0513>
      <S0613>호환성에 의해 잠김</S0613>
      <S0850>장치 보호에는 선택한 하드웨어 목록의 숨겨진 장치와 연결되지 않은 장치가 포함 됩니다.</S0850>
      <S0872>재부팅</S0872>
      <S0874>지금 재부팅 하시겠습니까?</S0874>
      <S0875>서브 구성 요소를 다시 확인 하시겠습니까?</S0875>
      <S0876>추 천</S0876>
      <S0886>다음에 따라 다릅니다.:</S0886>
      <S0899>제거</S0899>
      <S0908>제거 중</S0908>
      <S0911>고정 루틴의 이름을 바꾸는 작업이 성공적으로 완료 되었습니다.</S0911>
      <S0912>고정 루틴의 이름을 바꾸지 못 했습니다.%temp%\ntLite.log파일을 첨부하여 보고 하십시오.</S0912>
      <S0963>라이브 설치를 편집하는 동안 오류가 발생한 것 같습니다. 이 시스템을 더 이상 부팅할 수 없을 경우에 대비하여 백업을 준비 하십시오.</S0963>
      <S1160>터치 스크린 장치</S1160>
      <S1357>라이브 모드에서 만 이동이 가능 합니다.</S1357>
      <S1398>시작 메뉴 및 메트로 앱에 필요 합니다.</S1398>
      <S1450>Windows 10 네트워킹에 필요 합니다.</S1450>
      <S1451>즉시 사용 가능한 환경 (OOBE)</S1451>
      <S1767>동영상 재생</S1767>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>취 소</S0002>
      <S0003>확 인</S0003>
      <S0098>파란색</S0098>
      <S0138>매일 업데이트 확인</S0138>
      <S0212>파일 복사</S0212>
      <S0233>재색(Dark)</S0233>
      <S0435>사용 가능한 공간</S0435>
      <S0602>자동 사전 설정 불러 오기</S0602>
      <S0760>덮어쓰기</S0760>
      <S0761>기존 파일에 덮어쓰기 할까요?</S0761>
      <S0973>임시 폴더 선택</S0973>
      <S1009>진행 바 표시</S1009>
      <S1118>임시 디렉토리</S1118>
      <S1119>임시 디렉토리가 없으므로 기본 값으로 전환 합니다.</S1119>
      <S1120>임시 디렉토리에 쓸 수 없습니다.</S1120>
      <S1121>임시 디렉토리는 파티션의 하위 디렉토리여야  합니다.</S1121>
      <S1122>임시 디렉토리는 로컬 NTFS 파티션에 있어야  합니다.</S1122>
      <S1123>임시 디렉토리 파티션에 사용 가능한 공간이 부족 합니다.</S1123>
      <S1139>탑재 지점 및 임시 이미지 파일을 포함 합니다.</S1139>
      <S1157>설정 도구</S1157>
      <S1254>비주얼 스타일</S1254>
      <S1355>빛</S1355>
      <S1382>스크래치(추출)디렉터리</S1382>
      <S1383>패키지 및 기타 파일 추출을 위한 임시 위치. 이 기능을 가장 빠른 디스크로 설정하면 통합 속도를 높일 수 있습니다.</S1383>
      <S1501>시 작</S1501>
      <S1502>환경 설정</S1502>
      <S1503>통 합</S1503>
      <S1504>자동화</S1504>
      <S1505>마 침</S1505>
      <S1624>사용하는 동안 모든 파일과 폴더가 지워 집니다!</S1624>
      <S1632>닫 기</S1632>
      <S1677>설 치</S1677>
      <S1756>복사 중</S1756>
      <S1764>이미지 파일 확인</S1764>
      <S1765>불량 디스크 또는 잘못된 네트워크 연결로 인한 파일 손상을 감지 하지만 여분의 I / O 작업 및 추가 해시 검사로 인해 이미지 처리에 시간이 추가 됩니다.</S1765>
      <S1766>이 설정의 변경 사항은 새로 탑재 된 이미지에 만 적용 됩니다.</S1766>
      <S2410>모두 건너뛰기</S2410>
      <S2420>번역 </S2420>
      <S2440>
병렬로 다른 인스턴스를 시작 하시겠습니까?</S2440>
      <S2461>최대 인스턴스 수에 도달 했습니다.</S2461>
      <S2498>추가하다</S2498>
      <S2521>지우기</S2521>
      <S2522>조금 자르기</S2522>
      <S2523>다운로드한 업데이트 저장소</S2523>
      <S2524>사용되지 않는 업데이트를 저장소에서 삭제합니다(현재 목록에는 없음).</S2524>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>처리가 취소 되었습니다.</S0005>
      <S0007>중 단</S0007>
      <S0120>임시 디렉토리 정보를 가져 올 수 없습니다.</S0120>
      <S0135>업데이트 확인</S0135>
      <S0159>현재 세션을 닫으시겠습니까?</S0159>
      <S0160>이 프로그램을 닫으시겠습니까?</S0160>
      <S0178>구성 요소 제거</S0178>
      <S0214>Ctrl + C를 사용하여 클립 보드로 복사 한 다음 support@ntlite.com으로 이메일을 보내십시오.</S0214>
      <S0218>존재하지 않는 임시 디렉토리를 만드시겠습니까?</S0218>
      <S0256>'일부 NTFS 볼륨에 압축 허용 안 함'정책이 검색되거나 이 시스템에서 NTFS압축이 사용되지 않도록 설정 되었습니다. OS에서 이러한 시스템에 이미지를 탑재 할 수 없습니다. 계속하려면 먼저 이 정책이나 설정을 사용하지 않도록 설정하고 시스템을 재부팅해야 합니다.</S0256>
      <S0258>이 소스에서 이전에 취소된 처리가 검색되었습니다. 상태를 알 수 없으며 이 소스를 더 이상 사용하지 않는 것이 좋습니다. 대신 언로드하여 알려진 이미지 작업 또는 백업으로 교체하고 상태를 복원하기 위해 사전 설정을 사용 하십시오.</S0258>
      <S0259>지원되지 않는 Windows 버전을 감지 했습니다.</S0259>
      <S0295>드라이버 통합</S0295>
      <S0398>임시 디렉토리를 만들지 못 했습니다.</S0398>
      <S0402>기능 설정</S0402>
      <S0418>통합 목록에 패키지를 추가 했습니다.</S0418>
      <S0522>정 보</S0522>
      <S0523>정 보</S0523>
      <S0597>라이브 설치 편집</S0597>
      <S0599>라이브 (온라인) 구성은 라이센스 버전 전용입니다. 신청은 할 수 없습니다.</S0599>
      <S0672>탑재 된 이미지는 탑재 된 상태를 유지 됩니다.</S0672>
      <S0725>디스크 공간이 부족 합니다.</S0725>
      <S0744>무료 라이센스 만 사용 할 수 있습니다.</S0744>
      <S0763>패키지 통합</S0763>
      <S0790>전체 이미지 내용을 쓰기 가능한 위치로 복사 하십시오.</S0790>
      <S0792>이 도구의 64 비트 버전을 설치 하십시오.</S0792>
      <S0794>문제를 보고 하십시오.</S0794>
      <S0803>언어 변경 사항을 적용 하려면 이 도구를 다시 시작해야 합니다.</S0803>
      <S0829>사전 설정 불러오기</S0829>
      <S0832>확인을 눌러 관련 드라이버 통합 로그를 여십시오. (무해한)레지스트리 오류를 다시 언로드 하기 전에 파일을 끝까지 읽으십시오.</S0832>
      <S0833>이 프로그램이 이미 실행 중 입니다.</S0833>
      <S0868>데이터 읽는 중</S0868>
      <S0873>모든 변경 사항을 적용 하려면 재부팅이 필요 합니다.</S0873>
      <S0949>설정을 저장하지 못 했습니다.</S0949>
      <S1134>소스는 현재 알 수 없는 상태이며 사용하지 않는 것이 좋습니다.</S1134>
      <S1144>이 프로그램은 클라이언트 Windows 7, 8.0, 8.1 및 10 (자세한 내용은 온라인 기능 페이지 참조), Retail, 볼륨 및 OEM을 완벽하게 지원합니다. 이미지 형식으로 설치되어 있거나 이미 설치되어 있습니다 (C : \ Windows).
구성 요소 및 기능 구성을 제외한 서버 버전에 대한 부분 지원.
Checked / Debug 및 Embedded 에디션, Vista 또는 XP를 지원하지 않습니다</S1144>
      <S1155>다른 이미지를 선택하려면, 현재의 이미지를  언로드 하거나 도구 모음에서 새 세션을 선택 하십시오.</S1155>
      <S1190>무인 구성</S1190>
      <S1215>통합 업데이트</S1215>
      <S1222>추가 옵션을 보려면 왼쪽에 있는 페이지 탐색 기능을 사용 하십시오.</S1222>
      <S1227>사용자 중단</S1227>
      <S1550>32비트 호스트에서 64비트 프로그램을 실행 할 수 없습니다.</S1550>
      <S1605>도구가 예기치 않게 중단 되었습니다. 불편을 끼쳐 드려 죄송 합니다.
                   분석을 위해 다음 파일을 support@ntlite.com으로 보내 주십시오. :</S1605>
      <S1761>Scratch 디렉토리는 자주 삭제 되므로 Windows의 임시 디렉토리와 이 도구와 달라야 합니다.</S1761>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>... 의 대하여</S0008>
      <S0009>프로그램 정보, 버전 번호 및 저작권 표시</S0009>
      <S0137>업데이트 확인</S0137>
      <S0139>이 도구의 최신 버전이 있는지 확인 하십시오.</S0139>
      <S0373>나가기</S0373>
      <S0374>응용 프로그램을 종료하고 문서를 저장 할지 묻는 메시지를 표시 합니다.</S0374>
      <S0404>파 일</S0404>
      <S0619>주 메뉴</S0619>
      <S0880>등 록</S0880>
      <S0881>라이센스의 관리 및 업그레이드, 모든 기능을 사용 합니다.</S0881>
      <S0998>설 정</S0998>
      <S0999>응용 프로그램 설정</S0999>
      <S1158>도구 모음</S1158>
      <S1176>Twitter @NTLite에 방문하기</S1176>
      <S1627>라이선스 관리</S1627>
      <S1642>웹사이트</S1642>
      <S1643>이메일</S1643>
      <S2547>Hard links</S2547>
    </Menu>
    <CommandLine>
      <S2587>명령줄 매개 변수</S2587>
      <S2588>이미지 로드 및 사전 설정 적용</S2588>
      <S2589>이미지 원본 경로</S2589>
      <S2590>WIM/ESD 또는 이미지 폴더 경로(변경 사항이 직접 적용됨)</S2590>
      <S2591>이미지 편집 색인</S2591>
      <S2592>사전 설정 디렉토리 또는 직접 사전 설정 파일 경로에 있는 사전 설정 이름</S2592>
      <S2593>ISO 대상 경로</S2593>
      <S2594>완성된 ISO 이미지를 저장할 위치</S2594>
      <S2595>예제 </S2595>
      <S2596>이미지를 찾을 수 없음</S2596>
      <S2598>처리 후 종료</S2598>
      <S2599>사용하지 않으려면 0을 입력하고 이 기능을 사용하려면 1을 입력하십시오.</S2599>
    </CommandLine>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>취소하면 작업이 중단 됩니다.</S0004>
      <S0058>자동으로 수정하고 다시 시도 하시겠습니까?</S0058>
      <S0093>64-bit</S0093>
      <S0094>32-bit</S0094>
      <S0103>부팅 섹터 읽기 오류가 발생 했습니다. 원래  'Boot' 또는 'Efi' 폴더가 있는지 확인 하십시오.</S0103>
      <S0104>부팅 / 설정</S0104>
      <S0123>탑재된 이미지는 바꿀 수 없습니다.</S0123>
      <S0143>ISO파일 대상 선택</S0143>
      <S0144>이미지를 저장 할 위치 선택</S0144>
      <S0145>덮어쓰려면 '예'를 선택하고, 대상 이미지에 추가 하려면 '아니요'를 선택 하십시오.</S0145>
      <S0149>마운트 디렉토리 정리 중</S0149>
      <S0183>압축에는 많은 자원이 필요 합니다.</S0183>
      <S0202>이미지를 ESD 형식으로 변환 하시겠습니까?</S0202>
      <S0203>이미지를 WIM 형식으로 변환 하시겠습니까?</S0203>
      <S0213>먼저 이미지 파일을 쓰기 가능한 위치로 복사 하십시오.</S0213>
      <S0215>수정판</S0215>
      <S0228>현재 이미지는 변환 후 교체되며 이 작업 전에 수동으로 백업 하십시요.</S0228>
      <S0241>임시 파일 삭제 중</S0241>
      <S0254>다른 이미지가 같은 경로에 탑재 되었지만, 탑재된 이미지가 서로 다른다고 감지 되었습니다.</S0254>
      <S0255>동일한 WIM 및 색인 이지만 다른 마운트 경로를 사용하여 마운트 된 이미지를 감지 했습니다.</S0255>
      <S0257>마운트 폴더 내에서 사용 중인 검색된 파일 입니다.</S0257>
      <S0272>변경 사항 무시</S0272>
      <S0287>마운트 된 이미지 목록에서 남은 이미지를 제거 하시겠습니까?</S0287>
      <S0346>부품 크기 입력:</S0346>
      <S0359>ESD(ElectronicSoftwareDownload)이미지 형식</S0359>
      <S0380>디렉토리 탐색</S0380>
      <S0381>마운트 디렉토리 탐색</S0381>
      <S0384>모두 내보내기</S0384>
      <S0390>내보내는 중</S0390>
      <S0407>대상 파일이 다른 프로그램에 의해 열려 있으며, 탑재 되었을 수 있습니다.</S0407>
      <S0422>에디션 표시</S0422>
      <S0432>응용 프로그램 루트에서 'oscdimg'를 찾아서 사용 합니다.</S0432>
      <S0462>높은 압축률, 읽기 전용</S0462>
      <S0468>호스트 Windows는 현재 구성 요소는 환경 설정 모드에 있는 것 같습니다.</S0468>
      <S0479>이전에 일부 패키지가 이미지에서 제거된 경우 원래 손상되지 않은 이미지를 사용하여 세션을 다시 시작 하십시오.</S0479>
      <S0480>예기치 않은 문제가 지속 될 경우 공식 웹 사이트에서 수동으로 업데이트를 확인하고 최신 버전으로 다시 시도하거나 이메일로 문의 하십시오.</S0480>
      <S0483>보류 중인 변경 사항이 있는 경우 ISO를 만들기 전에 이미지가 언로드되고 저장되었는지 확인 하시고. 그렇지 않으면 계속 진행 하십시오</S0483>
      <S0486>이미지 내보내기</S0486>
      <S0487>이미지 내보내기에 실패 했습니다. 아마도 암호화 된 ESD 이미지일 수 있습니다. 이 경우 암호화 된 ESD를 ISO 형식으로 변환 하려면 'ESD Decrypt'를 검색하여 사용 하십시오. 또는 해독기 없이도 즉시 사용 할 수있는 'official Media Download Tool (unencrypted ESD)'의 공식 버전을 사용 하십시오.</S0487>
      <S0488>이미지 기록</S0488>
      <S0489>이미지를 다른 응용 프로그램에서 엽니다.</S0489>
      <S0490>이미지가 읽기 전용입니다.</S0490>
      <S0491>이미지 결합</S0491>
      <S0492>이미지 불러오기</S0492>
      <S0493>이미지를 사용 할 수 없으며 재부팅 후 편집을 새로 시작 해야 합니다.</S0493>
      <S0494>이미지 로드</S0494>
      <S0495>이미지 저장</S0495>
      <S0496>이미지 분할</S0496>
      <S0497>이미지 분할이 필요하지 않습니다. 크기가 이미 설정 크기 보다 작습니다.</S0497>
      <S0498>이미지 언로드</S0498>
      <S0499>변경 사항을 저장하지 않고 이미지 언로드</S0499>
      <S0503>이미지</S0503>
      <S0553>무 효</S0553>
      <S0556>잘못된 Windows 이미지 경로</S0556>
      <S0558>ISO 이미지</S0558>
      <S0559>전체 폴더가 ISO 이미지로 만들어 집니다.</S0559>
      <S0560>ISO 라벨</S0560>
      <S0596>실시간 설치</S0596>
      <S0598>실시간 설치 로드</S0598>
      <S0604>탑재 완료</S0604>
      <S0621>다른 도구에서 레지스트리가 열려 있지 않은지 확인 한 다음 다시 시도 하십시오.</S0621>
      <S0652>이 이미지의 최소기능적 크기로 부분 분할</S0652>
      <S0653>Windows 7의 최소 권장 분할 영역 크기는 Windows 설치 제한으로 인해 200MB 입니다.
                   이 이미지 설치가 'Windows 파일 확장'이후에 너무 오래 멈추면 다시 WIM으로 변환하고 더 큰 크기로 부분 분할를 시도 하십시오.</S0653>
      <S0654>최소 크기 분할 경고</S0654>
      <S0659>시스템 사용자 레지스트리가 누락 되었습니다.</S0659>
      <S0660>마운트 항목이 손상 되었으므로 마운트 항목을 제거하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 이미지 마운트시 오류가 발생 할 수 있습니다.</S0660>
      <S0669>탑재 이미지</S0669>
      <S0670>탑재된 이미지의 내용</S0670>
      <S0671>탑재된 이미지</S0671>
      <S0673>이미지 탑재 중</S0673>
      <S0674>탑재 경로</S0674>
      <S0723>없 음</S0723>
      <S0727>참고 : 현재 탑재된 이미지가 아닙니다. 이 도구를 사용하여 변경 내용을 적용 하려면 먼저 이미지를 탑재해야 합니다.</S0727>
      <S0750>운영 체제</S0750>
      <S0751>운영 체제</S0751>
      <S0791>삭제하고 작업 중인 이미지로 바꾸 십시오.</S0791>
      <S0793>재부팅한 후 다시 시도 하십시오.</S0793>
      <S0797>리소스가 확보되면 다시 시도하거나 시스템을 취소하고 재부팅 하십시오.</S0797>
      <S0799>Windows 설치 DVD, ISO 또는 USB 스틱에서 Windows 설치 파일을 쓰기 가능한 폴더로 복사하고 대신 해당 위치를 추가 하십시오.
                   ISO에서 내용을 가져 오려면 마운트하고 파일 관리자를 사용하여 파일을 복사 하거나 7-zip으로 압축을 풉니 다.</S0799>
      <S0800>Windows 설치 DVD, ISO 또는 USB 콘텐츠, Sources 하위 디렉터리에서 일반적으로 Install.wim 또는 Boot.wim이라는 WIM 이미지를 선택 하십시오.</S0800>
      <S0801>이 이미지 파일에서 탑재된( 파란 색 상태 아이콘)버전을 언로드 후 다시 시도 하십시오.</S0801>
      <S0802>두 이미지를 언로드하고 프로세스를 다시 시작 하십시오.</S0802>
      <S0822>ISO이미지용 파일을 준비하는 중 입니다.</S0822>
      <S0863>읽기 전용. 이미지를 편집하려면 다시 WIM으로 변환해야 합니다.</S0863>
      <S0865>레지스트리를 읽습니다.</S0865>
      <S0877>사용 가능한 경우 새로 고침</S0877>
      <S0885>레지스트리 언로드</S0885>
      <S0898>이 Windows 버전에서의 제거가 지원되지 않습니다.</S0898>
      <S0914>이미지를 다시 여는 중</S0914>
      <S0915>원본 이미지 바꾸기</S0915>
      <S0924>다시 하기</S0924>
      <S0925>다시 하기 횟수</S0925>
      <S0940>이미지에 대한 기존 변경 사항 저장</S0940>
      <S0948>변경된 사항을 이미지에 저장</S0948>
      <S0950>ISO 이미지 저장 중</S0950>
      <S0968>Windows 설치 파일이 포함 된 폴더 선택</S0968>
      <S0977>Windows 이미지 파일 선택</S0977>
      <S0982>ISO 파일을 만들 수 있게 선택된 폴더에는 탑재 된 이미지가 포함되어 있습니다.</S0982>
      <S0984>선택한 자료가 이미 목록에 있습니다.</S0984>
      <S0996>다음의 크기로 설정 하시겠습니까? :</S0996>
      <S1046>자료 목록</S1046>
      <S1049>다양성, 분할</S1049>
      <S1054>분할 이미지는 Microsoft에서 Windows 8 이상에서는 공식적으로 지원하지 않습니다.
                   그러나 부분의 크기가 충분히 크면 작동하는 것으로 알려져 있습니다.
                   Windows 8 이상에서 권장되는 최소 분할 부분의 크기는 최종 원본 이미지 크기의 절반 입니다.
                   올바른 제품 키 또는 윈도우즈 라이센스를 제공한 경우에도 이 이미지 설치가 부팅 시 부팅 요청에서 멈추는 경우 WIM으로 다시 변환하고 더 큰 분할 부분의 크기로 시도 하십시오.</S1054>
      <S1055>분할 된 이미지 부분</S1055>
      <S1057>선택한 WIM 이미지를 여러 개의 SWM 파트로 분할 합니까?</S1057>
      <S1059>분할 중</S1059>
      <S1061>표준, 편집 가능</S1061>
      <S1073>데이터를 이미지에 저장하기 전에 중지 되었습니다. 준비가되면 소스 페이지에서 수동으로 이미지를 언로드 하십시오.</S1073>
      <S1087>Windows 8 이상에서 만 지원 됩니다.</S1087>
      <S1130>이미지가 손상 되었습니다.</S1130>
      <S1131>이미지가 손상 되었을 수 있습니다.</S1131>
      <S1140>이 이미지는 지원되지 않습니다</S1140>
      <S1145>이 프로그램은 ISO 작업을 위해 Windows IMAPI 2를 사용하며, OS에 IMAPI 구성 요소가 있는지 확인 하십시오. 또는 루트 (ntlite.exe 옆)에 oscdimg.exe를 복사하면 대신 사용 됩니다.</S1145>
      <S1154>이 도구를 사용하여 변경 사항을 적용하려면 왼쪽의 적용 페이지를 대신 사용 하십시오.</S1154>
      <S1171>먼저 탑재를 해제 하십시오.</S1171>
      <S1179>ISO이미지의 이름을 입력:</S1179>
      <S1204>이미지 언로드</S1204>
      <S1205>레지스트리 언로드에 실패 했습니다.</S1205>
      <S1207>이미지 언로드 중, 변경 사항 삭제</S1207>
      <S1208>불안전</S1208>
      <S1210>지원되지 않는 이미지 형식 입니다.</S1210>
      <S1211>지원되지 않는 삭제</S1211>
      <S1257>현재 시스템 작업 대기 중 (cca 40 retries).</S1257>
      <S1267>경 고</S1267>
      <S1273>마운트 폴더를 열 때 이미지를 저장하는 동안 파일이나 폴더를 열어 두지 않도록 주의 하십시오. 그렇지 않으면 이미지가   손상 됩니다.</S1273>
      <S1340>선택한 소스가 격리 된 이미지이므로  ISO 생성 기능이  사용하지 않도록 설정 됩니다.
                   전체 기능을 사용 하려면 전체 Windows 설치 DVD, ISO 또는 USB 콘텐츠를 복사하고 대신 해당 폴더에서 이미지를 다시 로드해야 합니다.</S1340>
      <S1341>분 리</S1341>
      <S1351>이미지가 변경 되었습니다. 목록이 새로 고침 되었습니다. 다시 시도 하십시오.</S1351>
      <S1542>선택한 소스는 이미 설치된 Windows 라이브입니다. 무인 설치 사후 설정, 레지스트리 통합, 드라이버 추가 및 ISO 기능의 생성은 설치 이미지 전용이므로 비활성화 됩니다.</S1542>
      <S1621>또한 연결 수가 제한적이고 병렬 연결이 부족한 네트워크 공유에 있는 이미지일 수도 있습니다.</S1621>
      <S1760>이미지 작업이 중단 되었습니다. 오류가 발생 했습니다.</S1760>
      <S1774>비호환</S1774>
      <S1776>현재 사용 중인 파일의 접근이 거부 되었습니다. 바이러스 백신 백그라운드에서 동일한 파일을 검색하는 경우가 있으므로 다시 시도해 볼 가치가 있습니다.
                   취소하면 작업이 중요한지 여부를 알려 주고 프로세스를 중단 합니다.</S1776>
      <S1813>선택한 이미지 에디션을 삭제 하시겠습니까?</S1813>
      <S1974>새 이미지 파일의 ​​저장 할 위치를 선택하거나 기존 이미지 파일로 결합 하십시오.</S1974>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>추가</S0020>
      <S0023>이미지 파일 (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>Windows 이미지를 목록에 추가 하십시오.</S0024>
      <S0155>복 제</S0155>
      <S0158>선택한 사전 설정을 복제 합니다.</S0158>
      <S0201>변환</S0201>
      <S0205>선택한 이미지를 WIM, ESD 또는 SWM 형식으로 변환 하십시오.</S0205>
      <S0206>ESD로 변환</S0206>
      <S0207>선택한 이미지를 Windows 8 이상의 설치에서 지원되는 고압축 ESD 형식으로 변환 하십시오.</S0207>
      <S0208>SWM으로 변환 (이미지 분할)</S0208>
      <S0209>선택한 이미지를 분리 저장된는, SWM 형식으로 변환합니다. 이미지 분할이라고도 합니다. 예를 들어 FAT32 단일 파일 4GB 제한을 우회하거나 여러 미디어에 걸쳐 이미지를 확장하는 데 사용됩니다.</S0209>
      <S0210>WIM으로 변환</S0210>
      <S0211>선택한 이미지를 표준 WIM 형식으로 변환하여 장착 및 편집을 할 수 있습니다.</S0211>
      <S0220>ISO 만들기</S0220>
      <S0221>선택한 Windows 이미지 폴더에서 ISO 이미지를 만듭니다. 이미 설치된 Windows에서 ISO를 만들 수 없습니다 (직접 설치).</S0221>
      <S0238>삭 제</S0238>
      <S0240>선택된 사전 설정 삭제</S0240>
      <S0383>내보내기</S0383>
      <S0391>선택된 사전 설정을 파일로 내보내기</S0391>
      <S0427>제 거</S0427>
      <S0428>이미지 기록 목록에서 선택한 항목 제거</S0428>
      <S0484>이미지</S0484>
      <S0501>이미지 폴더</S0501>
      <S0502>Windows 이미지 폴더를 목록에 추가 하십시오.</S0502>
      <S0505>가져오기</S0505>
      <S0512> 외부 사전 설정 목록에서 가져오기</S0512>
      <S0600>불러오기</S0600>
      <S0605>필요한 경우 마운트하고 편집을 위해 선택한 소스를 불러오기 하십시오.</S0605>
      <S0607>이전에 저장한 설정 읽기 및 적용</S0607>
      <S0715>새로 만들기</S0715>
      <S0716>모든 현재 설정을 소스 기본값으로 재설정 하십시오.</S0716>
      <S0717>새 세션</S0717>
      <S0718>새 세션을 시작하고 기존 마운트를 마운트 해제하지 않고 다른 소스를 로드할 준비가 되었습니다.</S0718>
      <S0824>사전 설정</S0824>
      <S0878>목록 새로 고침</S0878>
      <S0879>이미지 및 사전 설정 목록 새로 고침</S0879>
      <S0910>이름 바꾸기</S0910>
      <S0913>선택한 사전 설정의 이름 바꾸기
</S0913>
      <S0937>저장</S0937>
      <S0938>다른 이름으로 저장</S0938>
      <S0943>현재 설정을 특별히 명명 된 사전 설정에 저장</S0943>
      <S0947>선택한 사전 설정에 현재 설정 저장</S0947>
      <S1203>보내기</S1203>
      <S1206>이미지에 변경 사항을 저장하는 옵션을 사용하여 선택한 소스를 언로드하고 마운트 해제합니다.</S1206>
      <S1420>재 압축</S1420>
      <S1622>너무 긴 파일 경로가 감지되면 설치 파일을 짧은 디렉토리 경로로 이동하고 이 단계를 다시 시도 하십시오.</S1622>
      <S1623>파일 건너뛰기</S1623>
      <S2597>이미지 변환 목적 </S2597>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>자동 저장된 세션</S0057>
      <S0142>사전 설정 파일 내 보낼 대상 선택</S0142>
      <S0156>사전 설정 복제</S0156>
      <S0157>선택한 사전 설정 복제</S0157>
      <S0174>완료 됨</S0174>
      <S0175>여러 개의  사전  설정 로드가 완료 되었습니다.</S0175>
      <S0239>선택한 사전 설정을 삭제 하시겠습니까?</S0239>
      <S0251>대상 이름</S0251>
      <S0252>대상 사전 설정 이름</S0252>
      <S0313>XML 편집</S0313>
      <S0506>가져온</S0506>
      <S0511>사전 설정 가져오기</S0511>
      <S0555>잘못된 사전 설정 파일</S0555>
      <S0584>마지막 변경</S0584>
      <S0603>사전 설정 불러 오기</S0603>
      <S0661>누락된 사전 설정</S0661>
      <S0756>변경 전 이름</S0756>
      <S0825>사전 설정 복제</S0825>
      <S0826>사전 설정 삭제되다.</S0826>
      <S0827>사전 설정 내보내기.</S0827>
      <S0828>사전 설정 내보내다.</S0828>
      <S0830>사전 설정 이름</S0830>
      <S0831>사전 설정</S0831>
      <S0867>XML 읽기</S0867>
      <S0918>이미지 기본 값에 대한 변경 보류 중인 모든 페이지를 재설정 하시겠습니까?</S0918>
      <S0941>저 장 (overwrite)</S0941>
      <S0942>저장 설정</S0942>
      <S0972>가져올 사전 설정 파일 선택</S0972>
      <S1180>현재 이미지 설정을 저장 할 신규 또는 기존 사전 설정의 이름을 입력 합니다.</S1180>
      <S1181>사전 설정의 새 이름을 입력 합니다.</S1181>
      <S1343>필터링 할 대상을 여기에 입력 하십시오.</S1343>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601>아래의 기존 소스를 로드하거나 위의 도구 모음을 사용하여 목록에 새 소스를 추가 하십시오.</S0601>
      <S1044>소 스</S1044>
      <S1045>소스는 Windows DVD, USB 또는 ISO 내용을 쓰기 가능한 폴더에 복사 할 수 있습니다.</S1045>
    </Title>
    <Wizards>
      <S1742>호스트 새로 고침</S1742>
      <S1743>이 마법사를 사용하면 기존 파일, 설정 또는 타사 응용 프로그램의 손실 없이 현재 호스트 설치 (C : \ Windows)를 업데이트하거나 업그레이드 할 수 있습니다.</S1743>
      <S1744>이 방법은 주로 다음과 같은 경우에 유용 합니다.
                   - 라이트 설치시 누적 업데이트 설치
                   - 미리 구성된 Windows 이미지를 사용하여 업그레이드
                   - 기존 구성 요소 구성 변경
                   - 일반적인 복원</S1744>
      <S1745>대신 호스트 새로 고침 마법사를 여시겠습니까?</S1745>
      <S1746>기본적이고, 편집되지 않은 전체 Windows 10 이미지를 선택 하십시오. :</S1746>
      <S1747>호스트 버전 및 아키텍처 별 필터 목록</S1747>
      <S1748>편집 할 때 임시 위치로 복사</S1748>
      <S1749>사전 설정 선택 :</S1749>
      <S1750>설치 전에 수동 조정 프롬프트</S1750>
      <S1751>준비가 되면 적용 페이지에서 수동으로 계속 진행 될 때까지 기다립니다.</S1751>
      <S1752>업데이트 페이지에 최신 누적 업데이트를 추가하는 것이 좋습니다.</S1752>
      <S1753>업그레이드 모드에서 setup.exe를 실행하고 새로 고침을 시작 하십시오.</S1753>
      <S1754>이 마법사를 사용하려면 setup.exe 및 나머지 ISO 내용 파일이 있는 이미지가 필요 합니다.</S1754>
      <S1755>Windows설치 새로 고침을 시작하는 동안 오류가 발생했지만 수동으로 다시 실행 해 볼 수 있습니다.</S1755>
      <S1757>마법사</S1757>
      <S1758>업데이트 설치</S1758>
      <S1759>이미 다운로드 한 업데이트를 빠르게 설치 할 수 있습니다.</S1759>
      <S2497>도구</S2497>
    </Wizards>
    <Tasks>
      <S1772>프로세스 중에 자동화 할 이미지 작업를 선택 하십시오. 현재 로드 된 이미지와 보류 변경 사항을 참고 하십시오.</S1772>
      <S1773>보류중인 모든 변경 사항을 유지 하면서 이미지 작업을 로드 된 이미지 기본값으로 재설정 합니다.</S1773>
      <S1775>이미지 작업</S1775>
      <S1791>다음 이미지 버전을 계속 진행하려면 확인(OK)를 누릅니다. 이 메시지는 전체 라이센스가 부여된 경우 생략 됩니다.</S1791>
      <S1792>이미지 작업 선택</S1792>
      <S1793>보류 중인 총 작업 개요</S1793>
      <S1794>저장 모드</S1794>
      <S1795>이미지 저장</S1795>
      <S1796>이미지 및 정돈된 버전 저장</S1796>
      <S1797>이미지 파일 구조 최적화</S1797>
      <S1798>불필요한 에디션 제거</S1798>
      <S1799>이미지 형식</S1799>
      <S1800>이미지 처리 대기열 (보류중인 작업을 다른 버전에 다시 적용)</S1800>
      <S1801>로그를 백업하지 않고 미리 설정하지 마십시오.</S1801>
      <S1802>이미지 변경 사항 저장</S1802>
    </Tasks>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>중 단</S0006>
      <S0111>빌드날짜</S0111>
      <S0118>취소되다.</S0118>
      <S0119>DISM을 찾을 수 없습니다. 이 세션에 대해 영향을 받은 옵션을 비활성화 합니다.</S0119>
      <S0161>DISM 닫는 중</S0161>
      <S0179>구성 요소 저장소가 손상 되었습니다. 원본 이미지를 복사하고 다시 시작 하십시오.</S0179>
      <S0197>계속</S0197>
      <S0226>중요한 파일들을 다른 프로세스에서 이미 사용 중 입니다.</S0226>
      <S0227>중요한 패키지가 발견되지 않았습니다. 첨부 된 로그와 함께 보고 하십시오.</S0227>
      <S0372>기존 패키지</S0372>
      <S0396>압축 풀기</S0396>
      <S0531>설치 대기 중</S0531>
      <S0533>설치 되다.</S0533>
      <S0540>통합</S0540>
      <S0541>통합된 규칙</S0541>
      <S0606>불러오는 중...</S0606>
      <S0642>메시지</S0642>
      <S0657>중요한 파일이 누락 되었습니다.</S0657>
      <S0668>마운트 폴더가 사용 중인 것으로 보입니다. 이 도구가 시스템의 모든 DISM 세션을 닫으려고 할 때 작업을 계속하기 전에 다른 DISM 작업이 진행 중이 아닌지 확인 하십시오.
                   무엇이 열려 있는지를 안다면 닫은 후에 취소를 누르십시오.</S0668>
      <S0720>아니오</S0720>
      <S0739>하나 또는 여러 개의 상위 기능이 비활성화되어 기능을 활성화 할 수 없습니다.</S0739>
      <S0747>파일 위치 열기</S0747>
      <S0749>웹 문서 열기</S0749>
      <S0752>작업이 지원되지 않습니다.</S0752>
      <S0753>작업을 수행 하려면 누락 된 파일이 필요 합니다.</S0753>
      <S0764>패키지를 이 이미지에 적용 할 수 없습니다.</S0764>
      <S0767>패키지</S0767>
      <S0782>경 로</S0782>
      <S0784>보류 중인 레지스트리 작업이 검색 되었습니다.</S0784>
      <S0796>다시 시작한 후 다시 시도 하십시오.</S0796>
      <S0798>다른 이미지를 선택하거나 먼저 컴퓨터를 다시 시작 하십시오.</S0798>
      <S0864>패키지 정보 읽기</S0864>
      <S0871>패키지 정보 읽는 중</S0871>
      <S0887>릴리스 유형</S0887>
      <S0967>업데이트 또는 언어 팩이 들어 있는 폴더 선택</S0967>
      <S0974>추가할 업데이트 또는 언어 팩 파일 선택</S0974>
      <S1029>현재 작업을 건너 뜁니다.</S1029>
      <S1047>SP1 사전 요구 사항</S1047>
      <S1060>연출되다</S1060>
      <S1078>대체되다</S1078>
      <S1129>오프라인 서비스 실패로 인해 이미지가 손상되었으므로 추가 서비스가 허용되지 않습니다.</S1129>
      <S1135>지정된 이미지에 계속 진행하는 데 필요한 중요한 파일이 포함되어 있지 않거나 일부 파일이 사용 중 입니다.</S1135>
      <S1136>지정한 이미지가 올바른 상태가 아닙니다.</S1136>
      <S1162>읽을 수 없거나 지원되지 않는 파일</S1162>
      <S1165>기존 항목</S1165>
      <S1167>존재하지 않는 파일 경로</S1167>
      <S1199>제거 보류 중</S1199>
      <S1200>제거됨</S1200>
      <S1213>최신 정보</S1213>
      <S1240>버 전</S1240>
      <S1332>예</S1332>
      <S1356>잘못된 구조(構造)</S1356>
      <S1370>누락 된 필수 구성 요소</S1370>
      <S1371>권장하지 않음</S1371>
      <S1372>설치 마지막 단계를 늦추고 실제로 필요한 업데이트가 아니라면 온라인 KB 문서를 확인 하십시오.</S1372>
      <S1396>.NET Framework v3.5 기능의 활성화를 방지하고 이 기능을 통합하기 전에 활성화해야 합니다.</S1396>
      <S1397>부트 로더로 Windows를 사용하지 않으면 재부팅 루프가 발생 할 수 있습니다. 이 업데이트를 설치할 때 Windows 부팅 로더를 직접 활성화 하려면 BIOS 설정을 변경 하십시오.</S1397>
      <S1544>.NET Framework v4.6 응용 프로그램을 실행하는데 문제가 발생 할 수 있습니다.</S1544>
      <S1573>RDP 8.1로 업그레이드하고 RDP 8.0 업데이트를 적용하지 않는 것이 좋습니다.</S1573>
      <S1574>이 업데이트는 특정 Windows 10 버전 용 일 수 있습니다.</S1574>
      <S1584>없 음</S1584>
      <S1585>해결 중 </S1585>
      <S1586>해결되다</S1586>
      <S1587>다단화</S1587>
      <S1588>부분 설치</S1588>
      <S1589>영구적인</S1589>
      <S1592>Windows 7에서 통합되면 이미지가 손상 될 수 있습니다. Windows 8.1 또는 10의 이 업데이트를 호스트로 통합하는 것이 
좋습니다.</S1592>
      <S1593>이는 Windows 제한 사항이며 NTLite 버그가 아닙니다.</S1593>
      <S1618>다음을 확인 하십시오.
                   - Windows 7을 호스트로 사용하여 Windows 10 누적 업데이트를 통합 하려면 대신 Windows 8.1 또는 10을 사용 하십시오 (가상 시스템이 될 수 있음)
                   - 업데이트 페이지 분석에 유용한 팁이 포함 될 수 있습니다.
                   -이 이미지에 대한 서비스 스택 업데이트가 있습니까?
                   - 잘못된 Windows 버전에 대한 업데이트 통합 (예 : Windows 10 RTM (10240) 이미지에서 Windows 10 1511 (10586) 업데이트)
                   -이 통합 세션 전에 이 이미지에서 구성 요소를 제거 했습니다.</S1618>
      <S1625>업데이트 자리 표시 자보다 먼저 종속 설정을 설치 후 설정에 추가해야 합니다. 그렇지 않으면 설정이 완료 될 때 중단 될 수 있습니다.</S1625>
      <S1626>또는</S1626>
      <S1762>웹 다운로드 열기</S1762>
      <S1956>보류중인 파일 작업이 감지되었으므로 OS가이 상태에 있는 동안 구성 요소를 제거하지 않는 것이 좋습니다.
                   기능 구성, 유휴 Windows 자체 정리 또는 업데이트로 이 기능을 실행 할 수 있습니다.
                   다시 시작 한 후 다시 시도 하십시오.

                   경우에 따라 기능 상태를 변경하고 상승 된 명령 줄에 다음 명령을 실행하여 보류 중인 Windows 파일 변경 사항을 처리 해야하는 경우가 있습니다.
                   DISM/Online/Cleanup-image/Star/Compomponents/cleanup/resetBase</S1956>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>목록에 업데이트 또는 언어 패키지를 추가 하십시오. 빨간색으로 표시된 패키지의 경우  분석을  사용 하십시오.</S0022>
      <S1217>업데이트</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>폴더 및 하위 폴더에서 패키지 발견</S0424>
      <S0765>패키지 파일</S0765>
      <S0766>통합 대기 열에 패키지 추가</S0766>
      <S0907>통합 대기 열에서 선택한 항목 제거</S0907>
      <S0978>모두 선택</S0978>
      <S1216>업데이트 대기 열</S1216>
      <S1368>분석</S1368>
      <S1369>목록의 현재 업데이트와 관련하여 업데이트 필수 구성 요소 누락 또는 모범 사례 와같은 권장 단계를 보여 줍니다. 관련 (빨간색) 업데이트가 감지 된 경우에 만 활성화 됩니다.</S1369>
      <S1617>없음을 선택 하십시오.</S1617>
      <S2495>호환 가능</S2495>
      <S2496>완전한</S2496>
    </Toolbar>
    <Downloader>
      <S2499>검증 됨</S2499>
      <S2500>불완전한</S2500>
      <S2501>다운로드</S2501>
      <S2502>업데이트 다운로드</S2502>
      <S2503>다운로드 중......</S2503>
      <S2504>캐시 디렉토리에 업데이트 다운로드
</S2504>
      <S2505>선택한 Windows 버전에 대한 최신 업데이트를 하십시오.
업데이트는 다른 작업과의 완전 자동화를 위해 통합 중에 바로 다운로드하거나 대기 중 일 수 있습니다.
</S2505>
      <S2506>최신 온라인 업데이트</S2506>
      <S2507>대기열넣기</S2507>
      <S2508>대기열(Enqueue)를 사용하려면 먼저 소스 페이지에서 대상 이미지를 로드 하십시오.</S2508>
      <S2509>통합 대기열에 추가하고 누락 된 업데이트 만 순서대로 다운로드 하십시오.
</S2509>
      <S2510>먼저 Source(원본)페이지에서 모든이미지을 언로드 하십시요.</S2510>
      <S2511>다운로드 할 업데이트 캐시의 디렉토리 선택</S2511>
      <S2512>연결 중.....</S2512>
      <S2513>Host</S2513>
      <S2514>선 택</S2514>
      <S2515>최종 확인</S2515>
      <S2518>검 증</S2518>
      <S2519>확인 중......</S2519>
      <S2520>업데이트 목록에서 선택</S2520>
      <S2525>이 메시지는 전체 라이센스가 있는 경우 존재하지 않습니다.</S2525>
      <S2526>다운로드됨</S2526>
      <S2527>취소하시겠습니까?</S2527>
      <S2528>외부</S2528>
      <S2529>온라인 업데이트 목록에 다운로드한 파일의 무결성 확인</S2529>
    </Downloader>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>라이센스 활성화 중...</S0015>
      <S0121>디스크 정보를 읽을 수 없습니다.</S0121>
      <S0122>네트워크 어댑터 정보를 읽을 수 없습니다.</S0122>
      <S0133>다음을 확인하고 다시 시도하십시오.
 - PC의 시간과 날짜가 정확해야합니다.
 - 방화벽이 연결을 차단하고 있지 않은지 확인하십시오.
</S0133>
      <S0134>인터넷 연결을 확인하고 나중에 다시 시도 하십시오.</S0134>
      <S0341>전체 버전을 즐기십시오!</S0341>
      <S0357>서버 응답 중 오류가 발생 했습니다.</S0357>
      <S0426>정품 인증을 받으려면 라이센스를 구입 한 전자 메일을 통해 전자 메일을 보내 주시거나 구입 증명을 위해 주문 정보를 추가 하십시오.</S0426>
      <S0436>무료 버전에는 특정 기능 및 사용 제한이 있습니다.</S0436>
      <S0537>하드웨어 정보가 충분하지 않습니다.</S0537>
      <S0554>라이센스 코드가 잘못 되었습니다.</S0554>
      <S0590>라이센스 활성화에 실패 했습니다.</S0590>
      <S0591>라이센스 활성화가 작동하지 않습니다.</S0591>
      <S0592>라이센스 코드</S0592>
      <S0593>온라인 정품 인증을 받지 않고도 라이센스가 성공적으로 복원 되었습니다.</S0593>
      <S0741>온라인으로 활성화가 되었습니다.</S0741>
      <S0748>설치 프로그램 다운로드 링크가 포함 된 브라우저에서 웹 페이지를 여시겠습니까?</S0748>
      <S0789>license.dat 파일을 내보내 활성화를 백업 하십시오. 선택적으로 일반적인 도구 설정과 라이센스 코드가 들어있는 settings.xml 파일도 백업 하십시오. 두 파일 모두 이 응용 프로그램의 설치 디렉토리에서 찾을 수 있습니다.</S0789>
      <S0795>예상치 못한 경우 보고 하십시오.</S0795>
      <S0841>변경 내용을 적용하려면 프로그램이 다시 시작 됩니다.</S0841>
      <S0889>더 많은 온라인 활성화가 가능하며 그 이후에 이메일 만 활성화 됩니다.</S0889>
      <S0991>서비스 연결 오류</S0991>
      <S0992>서비스 연결 시간 초과.</S0992>
      <S1127>NTLite를 지원해 주시고 추가 제품 개발 및 기능 향상에 기여해 주셔서 감사 합니다.</S1127>
      <S1214>사용 가능한 업데이트</S1214>
      <S1333>이미 최신 버전을 보유하고 있습니다.</S1333>
      <S1336>라이센스를 성공적으로 활성화 했습니다.</S1336>
      <S1426>이 키로 온라인에서 다시 활성화 
하시겠습니까?</S1426>
      <S1427>이 작업은 온라인 활성화를 한번 수행하는데 사용 됩니다.</S1427>
      <S1428>기존 활성화를 제거 하시겠습니까?</S1428>
      <S1543>코드는 아래의 '주문 확인'이메일에 있습니다.
                   라이센스 이름 입력 : 
                   라이센스 코드 입력 :  </S1543>
      <S1635>업그레이드 코드를 입력하거나 이 창을 닫으십시오.</S1635>
      <S1636>오프라인 라이센스 복원에 실패 했습니다. 코드를 다시 확인하거나 온라인으로 다시 활성화 하십시오.</S1636>
      <S1640>파일 복사 중 오류가 발생 했습니다.</S1640>
      <S1641>파일을 성공적으로 복사 했습니다.</S1641>
      <S2437>이 라이선스는 비활성화됩니다. 그것은 아마도 갱신된 코드로 교체되었을 것입니다, 그것을 찾을 수 없다면 지원 팀에 문의하세요.</S2437>
      <S2438>ntlite.com에 최신 버전이 올라왔는지 확인하십시오.</S2438>
      <S2602>새 갱신 코드를 사용하려고 하는 경우, 이전 라이센스/갱신이 이미 활성화되어 있는지 확인하십시.</S2602>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>라이센스를 선택 하십시오.</S0146>
      <S0345>라이센스 코드를 입력 하십시오.</S0345>
      <S0434>무료 (제한적, 비상업적)</S0434>
      <S0589>라이센스</S0589>
      <S0594>라이센스</S0594>
      <S0667>더 많은 정보</S0667>
      <S1212>라이센스가 활성화 될 때까지 고급 기능을 
사용 할 수 없습니다.</S1212>
      <S1218>업그레이드</S1218>
      <S1253>웹 사이트 방문</S1253>
      <S1338>라이센스에 온라인 재 활성화가 필요하므로 키를 확인한 다음 확인을 눌러 시작 하십시오.</S1338>
      <S1392>가정 용 (싱글 시트, 비상업적 인)</S1392>
      <S1393>전문가 용 (싱글 시트, 상업용)</S1393>
      <S1394>사업자 용 (싱글 시트, 상업용)</S1394>
      <S1395>기업 용 (멀티 시트, 상업용)</S1395>
      <S1430>라이센스가 이미 활성화 되었습니다.</S1430>
      <S1611>코드를 잊어 버렸습니다.</S1611>
      <S1612>송장을 받거나, 잊어 버린 코드 또는 지불 관련 질문등, 다른 모든 사항은 NTLite 지원에 문의 하십시오.</S1612>
      <S1613>연락처 지원</S1613>
      <S1614>이메일 지원@ntlite.com</S1614>
      <S1615>구매 / 업그레이드</S1615>
      <S1616>원격 / 오프라인 활성화</S1616>
      <S1628>새로운 기능 구독 기간</S1628>
      <S1629>라이센스를 새로 고쳐야 하며, 활성화를 사용하지 않고 계속하려면 확인을 누릅니다.</S1629>
      <S1630>새로운 프리미엄 기능 가입이 만료 되었습니다.이 창을 닫아 도구를 계속 사용하거나 이 날짜 이후에 새로운 기능을 구입하도록 상점에서 갱신 할 수 있습니다.
                   귀하의 라이센스는 항상 가입 기간 종료 후 프리미엄 기능이 추가 된 상태로 작동 합니다. 라이센스를 갱신해야 합니다. 라이센스를 사용하지 않고 계속하려면 확인을 누릅니다.</S1630>
      <S1631>라이센스를 새로 고칠 때까지 버전 1.2 이상에서 추가 된 프리미엄 기능은 사용 할 수 없습니다.</S1631>
      <S1633>현재 라이센스</S1633>
      <S1634>지 원</S1634>
      <S1637>이전에 저장 한 라이센스 파일 (예 : license.dat) 선택</S1637>
      <S1638>라이센스 백업을 복사 할 위치를 선택 하십시오.</S1638>
      <S1639>라이센스 파일을 가져온 경우 올바른 라이센스 코드를 입력하고 확인을 누르십시오.</S1639>
      <S1716>새로 지원되는 Windows 버전을 감지 했습니다. 기존 프리미엄 기능을 계속해서 적용해야 하므로 새로운 Windows 버전 지원이 시작 됩니다.</S1716>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>활 성</S0016>
      <S0028>관리자</S0028>
      <S0061>이 사용자 자동 로그인</S0061>
      <S0063>자동 로그온</S0063>
      <S0190>비밀번호 확인</S0190>
      <S0217>만들기</S0217>
      <S0219>파티션 만들기</S0219>
      <S0224>자격 증명</S0224>
      <S0229>사용자</S0229>
      <S0230>사용자 지정 그룹</S0230>
      <S0273>디스크</S0273>
      <S0274>디스크 구성</S0274>
      <S0278>디스크 아이디</S0278>
      <S0281>디스플레이 이름</S0281>
      <S0285>포맷하지 마십시오.</S0285>
      <S0288>도메인</S0288>
      <S0289>도메인 이름</S0289>
      <S0292>드라이브 문자</S0292>
      <S0319>이 계정을 사용하여 기본 제공 관리자 사용</S0319>
      <S0342>사용자 지정 그룹 입력</S0342>
      <S0343>도메인 이름 입력</S0343>
      <S0347>파티션 레이블 입력</S0347>
      <S0348>비밀 번호 입력</S0348>
      <S0350>사용자 입력</S0350>
      <S0351>디스플레이 이름 입력</S0351>
      <S0353>사용자 이름 입력</S0353>
      <S0354>작업 그룹의 이름 입력</S0354>
      <S0392>확 장</S0392>
      <S0429> 포 맷</S0429>
      <S0451>그 룹</S0451>
      <S0475>아이디</S0475>
      <S0476>신분증</S0476>
      <S0532>이 파티션에 설치</S0532>
      <S0567>도메인 가입</S0567>
      <S0568>작업 그룹 가입</S0568>
      <S0580>라 벨</S0580>
      <S0588>편 지</S0588>
      <S0608>로컬 계정</S0608>
      <S0609>로컬 계정</S0609>
      <S0615>로그온 횟수</S0615>
      <S0617>컴퓨터 비밀 번호</S0617>
      <S0636>최대 (확 장)</S0636>
      <S0665>수 정</S0665>
      <S0666>파티션 수정</S0666>
      <S0681>이 름</S0681>
      <S0755>순 서</S0755>
      <S0775>파티션</S0775>
      <S0776>파티션 아이디</S0776>
      <S0777>이미 구성된 파티션 ID 또는 드라이브 문자.</S0777>
      <S0778>파티션 수정</S0778>
      <S0779>파티션</S0779>
      <S0780>비밀 번호</S0780>
      <S0781>비밀 번호가 틀립니다.</S0781>
      <S0815>고급 기능</S0815>
      <S0862>비밀 번호를 다시 입력 하세요</S0862>
      <S1001>설정 옵션</S1001>
      <S1024>로컬 계정 설정 건너 뛰기</S1024>
      <S1025>온라인 계정 설정 건너 뛰기</S1025>
      <S1152>제한 시간 [5-60 분]</S1152>
      <S1188>할당되지 않음</S1188>
      <S1209>보안되지 않은 가입</S1209>
      <S1229>사용자 계정</S1229>
      <S1230>사용자가 이미 존재 합니다</S1230>
      <S1234>사용자 이름</S1234>
      <S1274>로컬 계정 마법사를 건너 뛰는 경우 로그온 할 수 있도록 하나 이상의 로컬 계정을 추가하거나 도메인에 속해야 합니다.</S1274>
      <S1320>디스크 지우기</S1320>
      <S1326>작업 그룹</S1326>
      <S1327>작업 그룹 이름</S1327>
      <S1385>주(예 : 주 파티션)</S1385>
      <S1386>확장되다</S1386>
      <S1387>논리적</S1387>
      <S1522>복 원</S1522>
      <S1525>크기(MB)를 입력.</S1525>
      <S1526>파티션 생성을 건너뛰려면 0으로 설정</S1526>
      <S1527>Windows가 설치된 시스템 파티션 입니다.</S1527>
      <S1528>확장하려는 경우, 복구 파티션을 이 파티션보다 먼저 이동해야 합니다.</S1528>
      <S1529>복구 이미지</S1529>
      <S1530>Windows 복구 도구</S1530>
      <S1531>레이블은 NTFS의 경우 32 자, FAT32 파티션의 경우 11 자로 제한 됩니다.</S1531>
      <S1534>파티션 레이블은 '디스크 환경 설정 '의 주 내용에서 변경 할 수 있습니다.</S1534>
      <S1535>감지 된 동일한 디스크 ID를 사용하는 기존 환경 설정에서 내용을 제거하고 다시 시도 하십시오.</S1535>
      <S1536>필요에 따라 파티션을 개별적으로 또는 이 마법사 실행 후에 '파티션 마법사'를 사용하여 개별적으로 설정 할 수 있습니다.</S1536>
      <S1678>Windows 시작 건너뛰기</S1678>
      <S1679>활성화된 경우 사용자에게 성공적으로 Windows설정을 완료하는 데 필요한 값을 묻는 메시지가 표시되지 않습니다.</S1679>
      <S1947>환영 센터 건너뛰기</S1947>
      <S1948>Windows 설치 중에 이 이미지를 사용하는 컴퓨터가 온라인 상태 인 경우이 옵션은 프로세스가 끝나면 자동 업데이트를 건너 뜁니다.</S1948>
      <S2488>기존 옵션인 SkipMachineOobE및 SkipUserOOBE는 사용하지 않는 것이 좋습니다. 대신 Windows설치 중에 선택 항목을 자동화하려면 무인(Unattended) 페이지에서 개별적으로 나열된 설정을 사용하십시오.</S2488>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>로컬 계정 추가</S0025>
      <S0026>로컬 사용자 계정을 무인 설정에 추가 합니다.</S0026>
      <S0059>자동 채우기</S0059>
      <S0060>사용 가능한 경우 호스트 시스템 데이터로 사용 가능한 항목을 겹쳐  쓰십시오.</S0060>
      <S0187>개별 파티션</S0187>
      <S0188>Windows 배포 중에 개별 디스크 파티션을 자동으로 설정 합니다.</S0188>
      <S0237>기 본</S0237>
      <S0318>사 용</S0318>
      <S0569>네트워크 가입</S0569>
      <S0570>네트워크 도메인 또는 작업 그룹에 자동으로 가입</S0570>
      <S0708>네트워크 가입</S0708>
      <S0732>OEM 설정 완료</S0732>
      <S0733>Windows 8 이상에서 OEM 제품 키를 사용하면 일반적으로 SetupComplete.cmd가 실행되지 않습니다. 설치 끝에서 실행 될 Unattended-RunSynchronous 명령에 SetupComplete.cmd를 포함 시키려면 이 옵션을 활성화 합니다.</S0733>
      <S0754>여러 옵션</S0754>
      <S0906>선택한 로컬 계정, 네트워크  가입 또는 디스크 파티션 설정을 무인 설정에서 제거 하십시오.</S0906>
      <S1192>무인 모드</S1192>
      <S1349>설치 이미지에서 복사</S1349>
      <S1350>응답 파일을 최종 이미지 위치 (% WINDIR % \ Panther \ unattend.xml)에 직접 복사 합니다. 일반적으로 권장하지는 않지만 이미지를 파티션에 직접 수동으로 적용하는 경우에 만 사용 하십시오.</S1350>
      <S1376>기존 무인 설정에 이 페이지에서 설정된 설정 값으로 덮어 씁니다.</S1376>
      <S1381>선택한 이미지의 현재 무인 설정은 그대로 둡니다.</S1381>
      <S1448>부트 이미지로 복사</S1448>
      <S1449>응답 파일을 설치 부팅 이미지에 직접 복사합니다. 부팅시 무인 설정을 적용하지 않는 컴퓨터를 도울 수 있습니다.</S1449>
      <S1523>임시 디스크</S1523>
      <S1524>권장되는 BIOS 및 UEFI 사전 설정을 사용하여 디스크 파티션 레이아웃을 쉽게 설정 할 수 있습니다.</S1524>
      <S1537>디스크 구성</S1537>
      <S1538>선택한 ID를 가진 디스크는 이 이미지로 부팅하면 완전히 지워 집니다.</S1538>
      <S1539>시스템 파티션이 이미 있습니다.</S1539>
      <S1540>'디스크 구성'에서 충돌하는 파티션 설정을 제거하고 다시 시도하십시오.</S1540>
      <S1562>이중 구조</S1562>
      <S1563>64 비트 이미지를 사용하는 경우 32 비트 항목도 저장하고 그 반대의 경우도 마찬가지 입니다. 이 기능은 다중 구조, 올인원 이미지를 만들 때 유용하며 그렇지 않으면 권장되지 않습니다.</S1563>
      <S1564>파일 당 둘 이상의 이미지가 있는 경우 자동 이미지 선택 및 디스크 분할 작업을 비활성화 합니다.</S1564>
      <S2614>전체</S2614>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>항상</S0043>
      <S0064>자동 보호 사용 중지됨</S0064>
      <S0185>컴퓨터 이름</S0185>
      <S0186>컴퓨터 이름에는 공백이나 특수 문자를 사용할 수 없으며 15 자로 제한 됩니다. 모든 사용자 이름과 같을 수 없습니다. '등록 된 소유자'항목에 입력 된 접두사를 사용 할 수 있는 자동 생성 된 임의의 컴퓨터 이름에는 '*'(따옴표 제외) 만 사용 하십시오 (처음 8자를 사용).</S0186>
      <S0290>존재하지 않는 장치를 청소하지 마십시오.</S0290>
      <S0309>동적 업데이트</S0309>
      <S0320>동적 업데이트 사용</S0320>
      <S0349>설치 중에 사용할 이미지의 제품 키를 입력하십시오. 예를 들면 다음과 같습니다. : AAAAA-BBBBB-CCCCC-DDDDD-EEEEE</S0349>
      <S0399>거 짓</S0399>
      <S0445>일반화</S0445>
      <S0460>사용자 지정 도움말</S0460>
      <S0464>홈</S0464>
      <S0527>로컬 입력 </S0527>
      <S0529>업데이트 만 설치</S0529>
      <S0572>모든 PnP장치의 설치 유지</S0572>
      <S0614>로 고</S0614>
      <S0633>생산 회사</S0633>
      <S0663>모 델</S0663>
      <S0710>네트워크 위치</S0710>
      <S0713>Never</S0713>
      <S0731>OEM 정보</S0731>
      <S0737>오류 발생</S0737>
      <S0746>OOBE (최종 설치 옵션)</S0746>
      <S0757>다른</S0757>
      <S0759>개봉 즉시 사용할 수 있는 경험</S0759>
      <S0804>PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>제품 키</S0839>
      <S0848>PC 보호</S0848>
      <S0859>공공의</S0859>
      <S0882>등록 기관</S0882>
      <S0883>등록 된 소유자</S0883>
      <S0916> 설치 통계 보고서</S0916>
      <S0986>Microsoft에 보고서 보내기</S0986>
      <S1002>UI 언어 설정</S1002>
      <S1007>셸 옵션</S1007>
      <S1022>자동 활성화 건너뛰기</S1022>
      <S1023>EULA 페이지 건너 뛰기</S1023>
      <S1026>무선 설정 건너 뛰기</S1026>
      <S1050>전문화하다</S1050>
      <S1084>지원 시간</S1084>
      <S1085>지원 전화</S1085>
      <S1086>지원 URL</S1086>
      <S1151>표준 시간대</S1151>
      <S1169>진 실</S1169>
      <S1178>설치 중에 BIOS에서 OEM 키를 자동으로 읽으려면 '[KEY]'(따옴표 제외)를 입력 하십시오.</S1178>
      <S1184>UI 언어</S1184>
      <S1231>Windows 라이센스에 대한 사용자 경험</S1231>
      <S1232>로컬 사용자</S1232>
      <S1233>사용자 설정</S1233>
      <S1296>Windows 현지화</S1296>
      <S1311>Windows 설정 옵션</S1311>
      <S1324>작 업</S1324>
      <S1506>시작 화면에서 제품 키 프롬프트를 건너 뛰려면 정확히 로드 된 에디션에 적절한 키를 사용 하십시오. 그렇지 않으면 비워 두거나 끝에 설치가 실패 할 수 있습니다. 일반 BIOS 명령 '[KEY]'는 여기에서 지원되지 않습니다.이 키는 Setup product key 를 사용하면 비어 있게 됩니다.</S1506>
      <S1721>콤팩트</S1721>
      <S1722>압축을 실행한 상태로 Windows를 설치하도록 지정 합니다. 이로 인해 설치 프로세스가 오래 걸릴 수 있습니다. 이전 버전의 Windows PE를 사용하는 경우 Windows 10 ADK의 Windows 오버레이 필터 드라이버 (wofadk.sys)가 Windows PE 이미지에 포함되어야 합니다.</S1722>
      <S1727>프로필 복사</S1727>
      <S1728>Sysprep 일반화를 수동으로 실행할 때 현재 로그온 한 사용자 프로필이 모든 새 사용자에게 적용되도록 지정 합니다. 필요한 Boot.wim - 'Windows PE'(플래그 9) 버전은 유지되어야 합니다.</S1728>
      <S1729>설 정</S1729>
      <S1730>활성화</S1730>
      <S1731>설정 및 활성화를 위해 제품 키를 입력 할 수 있는데가 두곳이 있습니다.</S1731>
      <S1732>위에 있는 필터를 사용하여 쉽게 찾을 수 있습니다.</S1732>
      <S1734>목적지</S1734>
      <S1951>'빨리 진행하기'페이지 건너뛰기(개인 정보 옵션)</S1951>
      <S1952>활성화된 경우 개인 정보 옵션 페이지가 표시되지 않습니다. 이 경우 왼쪽의 Config(구성)페이지에서 개인 정보 보호 설정을 지정 하십시오.</S1952>
      <S1977>재판매</S1977>
      <S1978>방 식</S1978>
      <S1979>이 옵션을 사용하여 기본 모드를 설정하고 캡처하는 관리자에게 유용한 검사 모드로 직접 부팅 할 수 있습니다.</S1979>
      <S2552>'[Prompt]'를 입력하거나 선택하여 Windows 설치 중 프롬프트를 통해 컴퓨터 이름을 변경할 수 있습니다.</S2552>
      <S2553>컴퓨터 이름 입력</S2553>
    </List>
    <Title>
      <S0814>Windows 설치 옵션을 미리 구성하여 완전히 자동화 된 설치를 하십시오. 왼쪽 상단 도구 모음 옵션으로이 페이지를 활성화 하십시오.</S0814>
      <S1189>무 인</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>드라이버를 목록에 추가하고 하드웨어 요구 사항을 검토 하십시오.</S0021>
      <S0300>드라이버</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>선택한 장치 목록.</S0264>
      <S0298>여러 드라이버가있는 폴더</S0298>
      <S0299>폴더 및 하위 폴더의 모든 드라이버를 찾아서 통합 대기열에 추가 하십시오.</S0299>
      <S0303>드라이버 (INF selection)</S0303>
      <S0364>사용되지 않는 항목 제외</S0364>
      <S0365>선택한 장치 목록에 적합한 드라이버를 감지하고 나머지는 통합 대기열에서 제거 하십시오. </S0365>
      <S0386>드라이버 내보내기</S0386>
      <S0387>선택한 타사 드라이버를 이미 호스트에 설치하거나 이미지에 통합하여 내 보냅니다. </S0387>
      <S0388>하드웨어 목록 내보내기</S0388>
      <S0389>라이선스가 있는 버전의 드라이버 페이지에서 하드웨어 검사 목록으로 가져 올 수있는 모든 컴퓨터에서 호스트 하드웨어 장치 목록 내보내기 </S0389>
      <S0467>호스트 컴퓨터</S0467>
      <S0507>호스트 가져 오기</S0507>
      <S0508>호스트 시스템에 설치된 타사 드라이버를 목록에 추가 하십시오.</S0508>
      <S0509>하드웨어 목록 가져 오기</S0509>
      <S0510>장치 목록 가져 오기</S0510>
      <S0616>컴퓨터</S0616>
      <S0903>통합 대기열에서 선택한 드라이버 제거</S0903>
      <S1013>숨겨진 장치 표시</S1013>
      <S1014>하드웨어 검사 목록에 숨겨진 장치와 연결되지 않은 장치를 표시 합니다. </S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>드라이버 대기열</S0296>
      <S0301>대기 열에 추가 된 드라이버</S0301>
      <S0302>대기열에서 제거 된 드라이버</S0302>
      <S0431>찾 기</S0431>
      <S0455>하드웨어 검사 목록</S0455>
      <S0456>하드웨어 목록</S0456>
      <S0457>하드웨어 목록을 내보냈습니다.</S0457>
      <S0466>가져온 호스트</S0466>
      <S0656>누 락</S0656>
      <S0726>찾을 수 없음</S0726>
      <S0773>부분적</S0773>
      <S0964>드라이버 폴더를 선택하여 해당 폴더에 있는 모든 드라이버를 대기 열에 추가 합니다.</S0964>
      <S0965>추가 할 드라이버 INF 파일을 선택 하십시오.</S0965>
      <S0970>하드웨어 목록 내보내기 대상 파일 선택</S0970>
      <S0971>가져올 하드웨어 목록 파일 선택</S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>기본 관리자 계정에 대한 관리자 승인 모드</S0027>
      <S0034>IRDP가 기본 게이트 웨이 주소를 검색하고 구성하도록 허용 합니다.</S0034>
      <S0035>UIAccess 응용 프로그램이 보안 된 데스크탑을 사용하지 않고 권한 상승을 요구하도록 허용</S0035>
      <S0038>상승 된 응용 프로그램이 매핑 된 네트워크 드라이브에 액세스 할 수 있습니다. 안전 문제에 대해서는  '연결 사용/연결 끊기'를 읽으십시오.</S0038>
      <S0044>항상 결합</S0044>
      <S0045>작업 표시줄에 모든 아이콘 및 알림 항상 표시</S0045>
      <S0055>BSDE 충돌 시 자동 리부팅</S0055>
      <S0062>자 동</S0062>
      <S0067>권한 상승 요청 자동으로 거부</S0067>
      <S0081>풍선 도움말 - 탐색기 및 데스크탑</S0081>
      <S0082>풍선 팁 - 폴더 내용 정보</S0082>
      <S0083>풍선 팁 - 알림 영역</S0083>
      <S0084>풍선 팁 - 시작 버튼</S0084>
      <S0089>관리자 승인 모드에서 관리자에 대한 권한 상승 확인 방법</S0089>
      <S0090>표준 사용자에 대한 권한 상승 확인 방법</S0090>
      <S0101>부팅하다</S0101>
      <S0105>데스크탑으로 부팅(시작 페이지 건너뛰기)</S0105>
      <S0114>캐시 미리 보기</S0114>
      <S0127>CD 굽기 기능</S0127>
      <S0154>종료 시 최근에 연 문서의 기록 지우기</S0154>
      <S0166>작업 표시줄이 가득 차면 결합</S0166>
      <S0169>공통 제어 및 창 애니메이션</S0169>
      <S0195>Windows 서비스 시작 값을 포함합니다.</S0195>
      <S0198>제어판-클래식 보기</S0198>
      <S0199>제어판- 작은 아이콘</S0199>
      <S0200>충돌이 발생했을 때 Windows가 수행하는 작업을 제어합니다.</S0200>
      <S0216>충돌 제어</S0216>
      <S0235>비활성 게이트 웨이 감지</S0235>
      <S0236>비활성 게이트 웨이 탐지는 제대로 작동하지 않고 컴퓨터를 새로운 기본 게이트 웨이로 전환하는 게이트 웨이를 식별하는 TCP 기능입니다.</S0236>
      <S0244>바탕 화면 아이콘-제어판</S0244>
      <S0245>바탕 화면 아이콘-내 컴퓨터</S0245>
      <S0246>바탕 화면 아이콘-네트워크</S0246>
      <S0247>바탕 화면 아이콘-휴지통</S0247>
      <S0248>바탕 화면 아이콘-사용자 파일</S0248>
      <S0253>응용 프로그램 설치 검색 및 권한 상승 확인</S0253>
      <S0261>시스템이 IP 멀티 캐스팅을 지원하고 인터넷 그룹 관리 프로토콜에 참여하는 정도를 결정합니다.</S0261>
      <S0270>사용 안함</S0270>
      <S0279>미리 보기 대신 아이콘 표시</S0279>
      <S0280>네트워크 폴더의 미리 보기 대신 아이콘 표시</S0280>
      <S0282>트레이 항목 표시</S0282>
      <S0307>동적 DNSPTR 리소스 레코드</S0307>
      <S0308>동적 DNS 업데이트</S0308>
      <S0315>서명 만 높임(Elevate signed only)</S0315>
      <S0316>프롬프트 없이 높이기</S0316>
      <S0321>연결된 연결 사용</S0321>
      <S0322>DHCP가 라우터 검색 수행 옵션을 보내는 경우에 만 사용하도록 설정</S0322>
      <S0323>이 DNS 클라이언트 (역방향 조회)에 의한 PTR (포인터) 레코드의 DNS 동적 업데이트 등록을 활성화 또는 비활성화 합니다. PTR 레코드는 IP 주소를 컴퓨터 이름과 연결 합니다.</S0323>
      <S0324>이 컴퓨터의 모든 어댑터에 대해 DNS 업데이트 등록을 사용 또는 사용하지 않도록 설정 합니다. 각 네트워크 인터페이스의 TCP / IP 고급 속성의 '이 연결의 주소를 DNS에 등록'확인란은 여기에서 비활성화하면 아무 효과가 없습니다.</S0324>
      <S0325>UAC 사용 - 모든 관리자 필터링 (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>사 용</S0326>
      <S0382>탐색기</S0382>
      <S0414>내장 필터 관리자</S0414>
      <S0474>ICMP 재 전송</S0474>
      <S0478>비활성화 된 경우 Windows 저장소 트레이 아이콘이 비어있게 됩니다.</S0478>
      <S0535>설치 관리자 검색</S0535>
      <S0573>최근에 연 문서의 기록 유지</S0573>
      <S0630>설명서</S0630>
      <S0677>멀티 캐스트 IGMP 레벨</S0677>
      <S0683>탐색 창-현재 폴더로 자동 확장</S0683>
      <S0684>탐색 창-모든 폴더 표시</S0684>
      <S0685>탐색 창- 즐겨 찾기 표시</S0685>
      <S0686>탐색 창-라이브러리 표시</S0686>
      <S0705>네트워크</S0705>
      <S0714>결합하지 마라.</S0714>
      <S0721>멀티 캐스트 지원 없음</S0721>
      <S0742>서명되고 유효성이 검증 된 실행 파일 만 승격 하십시오.</S0742>
      <S0743>보안 위치에 설치된 UIAccess응용 프로그램만 권한 상승</S0743>
      <S0745>IP 멀티 캐스트 패킷 만 전송</S0745>
      <S0785>라우터 검색 수행</S0785>
      <S0840>프로그램 호환성 관리자</S0840>
      <S0843>동의 확인</S0843>
      <S0844>비 Windows바이너리에 대한 동의 확인</S0844>
      <S0845>보안 데스크탑에 대한 동의 확인</S0845>
      <S0846>인증 정보 확인</S0846>
      <S0847>보안 된 데스크탑에서 자격 증명 확인</S0847>
      <S0934>관리자 승인 모드에서 모든 관리자를 실행 합니다.</S0934>
      <S0960>프롬프트 시 데스크탑 보안</S0960>
      <S0985>IP멀티 캐스트 패킷 전송 및 수신(IGMP에 참여)</S0985>
      <S0993>서비스</S0993>
      <S1008>시계 표시</S1008>
      <S1010>드라이브 연결 내용 표시/ 네트워크 드라이브 연결 끊기 옵션</S1010>
      <S1011>새 네트워크에 네트워크 위치 마법사 표시
</S1011>
      <S1012>알림 영역을 표시하거나 완전히 사용하지 않도록 설정 합니다.</S1012>
      <S1015>로그온 없이 종료</S1015>
      <S1064>시작 메뉴-문서 메뉴</S1064>
      <S1065>시작 메뉴-사용률 추적</S1065>
      <S1092>권한 상승 확인 메시지가 나타나면 보안 데스크탑으로 전환 하십시오.</S1092>
      <S1096>시스템</S1096>
      <S1106>작업 표시줄-버튼 그룹화</S1106>
      <S1107>작업 표시줄 알림</S1107>
      <S1108>작업 표시줄-모든 모니터에 표시</S1108>
      <S1109>작업 표시줄-스토어 앱 표시</S1109>
      <S1110>작업 표시줄-작은 아이콘</S1110>
      <S1112>TCP/IP</S1112>
      <S1137>이 값은 Windows 설치 관리자가 이전 파일의 캐시에 사용 할 수있는 최대 디스크 공간 비율 입니다. 이 정책은 이미 저장된 
파일에는 영향을 미치지 않습니다.</S1137>
      <S1143>이 매개 변수는 다른 경로를 따라 받는 사람의 데이터 그램을 보내도록 지시하는 ICMP (Internet Control Message Protocol) 메시지에 대한 응답으로 Windows가 라우팅 테이블을 변경하는지 여부를 제어 합니다.</S1143>
      <S1149>이 설정을 사용하면 작업 표시줄의 시스템 트레이에서 시계를 표시하거나 숨길 수 있습니다.</S1149>
      <S1173>탐색기의 디스크 굽기, 포맷 및 자동 꺼내기 광학 드라이브 기능을 켜거나 끕니다.</S1173>
      <S1182>UAC 관리자 프롬프트</S1182>
      <S1183>UAC 사용자 프롬프트</S1183>
      <S1185>UIAccess 보안 위치 필요</S1185>
      <S1186>UIAccess 토글</S1186>
      <S1244>보기- 빈 드라이브 표시</S1244>
      <S1245>보기- 알려진 파일 형식에 대한 확장자 표시</S1245>
      <S1246>보기- 숨겨진 파일, 폴더 및 드라이브 표시</S1246>
      <S1247>보기-보호된 운영 체제 파일 표시</S1247>
      <S1251>파일 및 레지스트리 쓰기 실패를 사용자 별 위치로 가상화 합니다. 사용하지 않으면 보호 된 위치에 데이터를 쓰는 응용 프로그램이 실패 합니다.</S1251>
      <S1252>가상화, 쓰기 실패 다시 연결</S1252>
      <S1293>Windows 설치 관리자</S1293>
      <S1294>Windows Installer 패치 캐시 크기</S1294>
      <S1342>재설정 값</S1342>
      <S1358>Windows 업데이트(중요 업데이트)</S1358>
      <S1359>업데이트 자동 설치</S1359>
      <S1360>업데이트를 다운로드하지만 설치 여부를 선택 할 수 있게 합니다.</S1360>
      <S1361>업데이트를 확인하고 다운로드 및 설치 여부를 선택 하십시오.</S1361>
      <S1362>업데이트를 확인하지 마십시오.</S1362>
      <S1363>권장 업데이트 포함</S1363>
      <S1364>사용자(관리자가 아닌)가 업데이트를 설치하도록 허용</S1364>
      <S1377>Adobe 형식 글꼴 드라이버 (ATMFD)</S1377>
      <S1378>권한 취약성의 AT.D.DLL권한 상승을 방지하려면 사용하지 않도록 설정 하십시오. 자세한 내용은 보안 게시판 MS15-077(영문)을 참조 하십시오.</S1378>
      <S1411>시스템 로그에 이벤트 쓰기</S1411>
      <S1412>디버깅 정보 쓰기</S1412>
      <S1413>작은 메모리 덤프 (256 KB)</S1413>
      <S1414>커널 메모리 덤프</S1414>
      <S1415>전체 메모리 덤프</S1415>
      <S1416>자동 메모리 덤프</S1416>
      <S1512>허용됨</S1512>
      <S1513>사용자가 Microsoft 계정을 추가 할 수 없습니다.</S1513>
      <S1514>사용자는 Microsoft 계정을 추가하거나 로그온 할 수 없습니다.</S1514>
      <S1518>페이징 파일 (페이지 파일)</S1518>
      <S1519>페이지 파일을 사용하지 않으려면 일반적으로 권장하지 않으므로 드라이브를 '-'(따옴표 제외)로 설정 하십시오. 완전 자동 설정의 경우 드라이브를 '?'(따옴표 제외)로 설정 하십시오.이 경우 크기는 무시 됩니다. 드라이브 관련 자동 크기의 경우 문자와 두 크기를 모두 0으로 설정 하십시오.</S1519>
      <S1520>최대 절전 모드 크기(RAM %)</S1520>
      <S1521>RAM과 관련하여 Hibernate.sys 파일의 크기를 설정 하십시오. RAM 크기의 75 %가 기본값이며 75-100 %가 권장되고 50 %가 최소 입니다. 설정하기 전에 0은 75 %를 의미하며 비활성화 하지는 않습니다. 설치 후 페이지 추가 템플리트를 사용하여 최대 절전 모드를 비활성화 하십시오.</S1521>
      <S1545>드라이브</S1545>
      <S1546>초기 크기</S1546>
      <S1547>최대 크기</S1547>
      <S1680>후원 앱 자동 설치 (소비자 경험)</S1680>
      <S1681>이렇게 하면 새로운 사용자를 위한 프로모션 된 앱 (예:Candy Crush, Facebook 및 유사한) 제안 및 자동 설치가 사용 중지 됩니다.</S1681>
      <S1682>자동 활성화</S1682>
      <S1683>이 기능을 사용하여 Windows 자동 정품 인증 기능을 제어 합니다. 비활성화 된 경우 시스템 속성으로 이동하여 수동으로 활성화해야 합니다.</S1683>
      <S1684>인터넷을 통해 장치 드라이버 및 아이콘을 자동으로 업데이트 합니다.</S1684>
      <S1685>장치 드라이버 업데이트</S1685>
      <S1686>이 기능을 사용하려면 자동 드라이버 업데이트를 사용하지 않아야 합니다.</S1686>
      <S1687>설치되지 않은 경우에만</S1687>
      <S1723>데스크탑</S1723>
      <S1724>다시 시작하면 로그온 화면 표시</S1724>
      <S1733>전력 제어</S1733>
      <S1737>작업 보기 단추 표시</S1737>
      <S1768>최신 CLR (.NET 버전) 만 사용</S1768>
      <S1769>.NET 응용 프로그램이 시스템에 최신 설치된 프레임 워크를 사용하도록 강제 하므로 2.0 또는 3.5와 같은 이전 버전을 설치 할 필요가 없습니다.</S1769>
      <S1770>Windows 사진 뷰어 복원</S1770>
      <S1771>기본 Windows 사진 뷰어를 사용하여 사진 응용 프로그램 대신 사진을 엽니 다.</S1771>
      <S1778>실험 허용</S1778>
      <S1779>사용자 기본 설정 또는 장치 동작을 연구하기 위해 Microsoft에서 제품을 시험 할 수 있는 수준을 결정 합니다.</S1779>
      <S1780>이 설정은 Win10 1607에서 지원되지 않는 것으로 문서화되어 있습니다.</S1780>
      <S1781>원격 측정 허용</S1781>
      <S1782>가장 낮은 설정 인 보안 수준 (0)은 Win10 Pro 및 Home에서 지원되지 않는 것으로 설명되어 있으며 Basic과 같습니다.</S1782>
      <S1783>위치 허용</S1783>
      <S1784>위치 서비스에 대한 앱 액세스를 허용 할지 여부를 지정하고 서비스 자체도 사용 중지 합니다. 구성 - 서비스 - '위치 정보 서비스'(Config - Services - 'Geolocation Service')로 이동 합니다.</S1784>
      <S1786>보 안</S1786>
      <S1787>기 본(Basic)</S1787>
      <S1788>강화(Enhanced)</S1788>
      <S1789>가득(Full)</S1789>
      <S1790>이 설정은 기본 구성 요소가 제거 된 경우 중요하지 않습니다. 여기서는 완전성을 위해 설명 합니다.</S1790>
      <S1821>엔터프라이즈 버전 및 교육용 버전의 기본 값</S1821>
      <S1822>프로 및 홈 에디션의 기본 값</S1822>
      <S1823>악성 소프트웨어 제거 도구 업데이트 포함</S1823>
      <S1824>음성 모델의 자동 업데이트</S1824>
      <S1825>루트 인증서 신뢰 목록의 자동 업데이트</S1825>
      <S1826>당신의 음성, 타이핑 그리고 글쓰기로 입력하는 것을 Microsoft로 보냄으로써 개인화 하시오.</S1826>
      <S1827>앱이 사용자 광고 ID를 사용하여 여러 앱에 걸친 경험을 활용하도록 합니다.</S1827>
      <S1828>SmartScreen 필터를 켜고 Windows Store 앱에서 사용하는 웹 콘텐츠 (URL)를 확인 합니다.</S1828>
      <S1829>SmartScreen 온라인 서비스를 사용하여 Edge에서 웹 컨텐츠를 확인 하십시오.</S1829>
      <S1830>앞으로 타이핑 및 글쓰기 능력을 향상시키는 데 도움이되도록 글을 쓰는 방법에 대한 Microsoft 정보를 보내 주십시오.</S1830>
      <S1831>웹 사이트에서 사용자 언어 목록에 액세스 하여 로컬로 관련된 콘텐츠를 제공하도록 허용</S1831>
      <S1832>카메라</S1832>
      <S1833>마이크</S1833>
      <S1834>사용자 계정 정보</S1834>
      <S1835>연락처</S1835>
      <S1836>달</S1836>
      <S1837>통화 내역</S1837>
      <S1839>메시지(텍스트 또는 MMS)</S1839>
      <S1840>라디오 제어</S1840>
      <S1841>중복되지 않게 페어링 된 무선 장치와 정보 공유 및 동기화</S1841>
      <S1843>알림</S1843>
      <S1844>전화 통화</S1844>
      <S1845>모션 데이터</S1845>
      <S1846>만보계</S1846>
      <S1847>다른 센서</S1847>
      <S1848>Windows 및 Cortana에서 더 잘 이해할 수 있도록 입력 된 텍스트 수집를 수집 합니다.
</S1848>
      <S1849>Windows 및 Cortana에서 사용자의 의사를 더 잘 이해 할 수 있도록 작성된 필기 문서를 수집 합니다.</S1849>
      <S1850>Windows 및 Cortana에서 사용자를 더 잘 이해할 수 있도록 연락처를 수집를 수집 합니다.</S1850>
      <S1851>사용자의 다른 기기에서 앱을 열어 이 기기에서 계속 사용하도록 설정 합니다.</S1851>
      <S1852>사용자의 다른 기기에 있는 앱이 블루투스를 사용하여 앱을 열고 이 기기에서 계속 사용 하도록 합니다.</S1852>
      <S1853>제안 된 핫스팟에 자동으로 연결 합니다.</S1853>
      <S1854>유료 네트워크 서비스를 사용 할 수 있는지 일시적으로 핫스팟에 자동으로 연결 합니다.</S1854>
      <S1855>Skype (설치된 경우)를 사용하여 주소록에 있는 친구들과 연락하고 휴대 전화 번호를 확인 할 수 있습니다.</S1855>
      <S1856>SmartScreen 온라인 서비스를 사용하여 악의적 인 응용 프로그램으로부터 보호 할 수 있습니다.</S1856>
      <S1857>SmartScreen 온라인 서비스를 사용하여 Internet Explorer에서 웹 콘텐츠를 확인 할 수 있습니다.</S1857>
      <S1858>읽기를 향상시키고 검색 속도를 높이려면 페이지 예측을 사용 하십시오. 귀하의 인터넷 브라우징 데이터가 Microsoft로 전송 됩니다.</S1858>
      <S1859>응용 프로그램 목록를 수집 합니다.</S1859>
      <S1860>피어링 없이 클라우드 서비스를 통한 Windows 업데이트 및 WSUS
</S1860>
      <S1861>클라우드 서비스가있는 로컬 네트워크에서만 피어링(대등 접속)
</S1861>
      <S1862>그룹 전용 피어링 (Active Directory 기반), 클라우드 서비스 포함
</S1862>
      <S1863>클라우드 서비스가있는 LAN 및 인터넷에서 피어링</S1863>
      <S1864>피어링 또는 클라우드 서비스가없는 Windows Update 및 WSUS
</S1864>
      <S1865>완전히 우회하여 BITS서비스를 사용하십시오.
</S1865>
      <S1888>사생활</S1888>
      <S1889>동기화 공급자 알림 표시</S1889>
      <S1890>OneDrive 광고처럼 수행 할 수있는 기능이나 시도 할 수 있는 새로운 기능에 대한 빠른 정보를 제공 합니다.</S1890>
      <S1899>Windows에서 시작 및 검색 결과를 개선하기 위한 앱 실행 추적</S1899>
      <S1901>진단 정보
</S1901>
      <S1902>백그라운드에서 앱 실행 허용</S1902>
      <S1903>내 장치 찾기</S1903>
      <S1904>Windows 잠금 화면 환한 조명</S1904>
      <S1905>잠금 화면에서 재미 있는 정보, 팁, 트릭 등을 확인 하십시오.</S1905>
      <S1906>사전 설치된 앱</S1906>
      <S1907>지뢰 찾기, Candy Crush, Flipboard 등과 같은 판촉 용 앱들</S1907>
      <S1908>추천 앱 자동 설치</S1908>
      <S1909>시작 할 때 가끔 제안 사항 표시</S1909>
      <S1910>사전 설치된 OEM 앱</S1910>
      <S1911>업데이트 후 Windows 시작 경험  보기</S1911>
      <S1912>Windows를 사용할 때 유용한 정보, 요령 및 제안 사항을 확인 하십시오.</S1912>
      <S1913>두번 클릭하거나 첫번째 문자 값을 눌러 더 빠르게 선택 합니다.</S1913>
      <S1918>시작 버튼 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하면 나타나는 메뉴에서 명령 프롬프트를  Windows PowerShell로 바꿉니다</S1918>
      <S1919>핫스팟 2.0 온라인 가입을 사용하여 연결</S1919>
      <S1933>빠른 접근(access)에 자주 사용하는 폴더 표시</S1933>
      <S1934>빠른 접근(access)에 최근에 사용한 파일 표시</S1934>
      <S1935>파일 탐색기를 열려면</S1935>
      <S1936>이 PC</S1936>
      <S1937>빠른 접근(Quick access)</S1937>
      <S1938>폴더 병합 충돌 숨기기</S1938>
      <S1939>공유 마법사 사용</S1939>
      <S1940>시작 또는 작업 표시 줄의 점프 목록에 최근에 열린 항목 표시</S1940>
      <S1941>Microsoft에서 진단 데이터를 사용하여 관련 팁과 권장 사항을 더 유용하게 활용 할 수 있도록 제공 합니다.</S1941>
      <S1942>이 정책은 Windows 및 해당 응용 프로그램을 지원하는 응용 프로그램의 모든 관련 설정에 영향을 주는 정책 입니다.</S1942>
      <S1943>Windows 업데이트에 드라이버 포함</S1943>
      <S1944>알림 : 'Windows Update가 진행 중 입니다'라는 메시지가 표시 됩니다.</S1944>
      <S1964>DISM ResetBase 기능</S1964>
      <S1965>DISM / ResetBase 기능을 최대한 활용하려면 이 옵션을 활성화해야 합니다. Windows 10에서는 기본적으로 사용되지 않으며 진정한 기본 재 설정 대신 델타 압축 만 수행 됩니다.</S1965>
      <S1968>향상된 보호 모드 사용</S1968>
      <S1969>향상된 보호 모드를 위해 64비트 프로세스 사용</S1969>
      <S1970>셸 폴더</S1970>
      <S1971>DNS 다중 홈 이름 확인</S1971>
      <S1972>사용 중지 된 경우 DNS 확인 시간 초과 및 연결된 네트워크의 DNS 요청 유출로 인한 개인 정보 보호 강화로 인해 도움이 될 수 있습니다.</S1972>
      <S1973>DNS 병렬 이름 확인</S1973>
      <S2407>추가 서비스</S2407>
      <S2408>부트 중요 서비스 및 드라이버 서비스를 포함 한 주로 구성 요소와 함께 제거 됩니다.</S2408>
      <S2421>항상 파일 복사 대화 상자에 더 많은 세부 정보 표시</S2421>
      <S2422>의미 있는 상황별 메뉴</S2422>
      <S2423>앱의 어두운 테마</S2423>
      <S2424>시작, 작업 표시 줄 및 작업 센터에 강조 색상 표시</S2424>
      <S2425>활성 제목 표시 줄에 강조 색상 표시</S2425>
      <S2426>강조 색상</S2426>
      <S2427>비활성 제목 표시 줄의 강조 색상</S2427>
      <S2428>검정색으로 설정하면 실제로 활성 강조 색상이 사용되고, 기본값(Default)은 투명으로 설정되고  window 색상이 사용 됩니다.</S2428>
      <S2462>잠금 화면 표시</S2462>
      <S2463>로그온 화면에 마지막 사용자 이름 표시</S2463>
      <S2464>기본 로그온 사용
</S2464>
      <S2465>고전적인 로그온 화면에서는 사용자가 시스템에 액세스 하기 위해 로그온 이름과 비밀 번호를 수동으로 입력해야 한다. 기본적으로 Windows에는 선택한 사용자 이름이 표시됩니다.</S2465>
      <S2480>앱 액세스 허용</S2480>
      <S2481>설비</S2481>
      <S2482>파일 시스템</S2482>
      <S2483>문서 라이브러리</S2483>
      <S2484>사진 라이브러리</S2484>
      <S2485>비디오 라이브러리</S2485>
      <S2486>Windows에서 이 PC의 작업을 수집하도록 합니다 ( '타임 라인').
</S2486>
      <S2487>설정 앱에 추천 콘텐츠 표시</S2487>
      <S2489>업데이트 또는 재시작 후 내 앱 다시 열기
</S2489>
      <S2490>활성화된 경우 장치는 자동으로 로그인하고 세션을 복원하며 업데이트 또는 재시작 후 마지막 사용자로 고정됩니.</S2490>
      <S2491>전체 화면 최적화
</S2491>
      <S2492>활성화된 경우 게임 및 앱 성능이 향상될 수 있습니다.</S2492>
      <S2530>관리 공유에 대한 원격 액세스</S2530>
      <S2531>디렉토리 컨텍스트 메뉴의 명령 프롬프트</S2531>
      <S2532>작업 표시줄에 사용자 표시</S2532>
      <S2533>Edge 데스크톱 바로 가기 만들기</S2533>
      <S2534>MS 계정을 사용하기 위한 Defender 계정 보호 경고</S2534>
      <S2535>휴지통</S2535>
      <S2536>삭제 확인 대화 상자 표시</S2536>
      <S2540>장치 전환 시 활동 권장 사항</S2540>
      <S2541>로그인된 장치 기록 사용</S2541>
      <S2580>클립보드 기록</S2580>
      <S2615>Typing에 대한 이해</S2615>
    </List>
    <Title>
      <S0611>로컬 컴퓨터</S0611>
      <S1175>트윗</S1175>
      <S1235>사용자</S1235>
      <S1498>서비스 설정을 변경 합니다. 중요한 서비스를 사용하지 않도록 설정하지 않도록 주의 하십시오.</S1498>
      <S1499>모든 사용자에 대해 다양한 Windows 설정을 변경 합니다.</S1499>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0922>현재 탭 설정을 해당 소스 값으로 설정 합니다.</S0922>
      <S0953>범위(Scope)</S0953>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>모든 변경 사항은 기존 호스트 설치에 직접 저장 됩니다.</S0031>
      <S0033>탑재 된 다른 모든 이미지는 변경 사항이 저장되면 탑재가 해제 됩니다.</S0033>
      <S0074>원본에 백업 로그 및 사전 설정</S0074>
      <S0076>원본의 백업 로그</S0076>
      <S0079>원본에 대한 백업 사전 설정</S0079>
      <S0106>두 기본 부팅 관리자가 제거(PCAT 및 EFI)되면,이미지를 부팅 할 수 없게 됩니다.</S0106>
      <S0117>모든 처리를 중단 하십시오. 지금까지 수행 된 변경 사항을 취소하지 않습니다.</S0117>
      <S0129>변 경</S0129>
      <S0130>변경 및 실행</S0130>
      <S0147>보류 중인 작업 정리</S0147>
      <S0181>이전에 구성 요소가 제거되었으므로 누락 된 기본 파일로 인해 업데이트가 실패 할 수 있습니다.
</S0181>
      <S0189>기능 구성</S0189>
      <S0269>사용 안함</S0269>
      <S0275>무인 디스크 구성이 있음,이 이미지를 부팅 할 때 파티션이 자동으로 구성 됩니다.</S0275>
      <S0286>앞으로는 이 기능을 표시하지 않습니다.</S0286>
      <S0371>기존 무인 응답 파일이 삭제 됩니다.</S0371>
      <S0379>명시적으로 SetupComplete.cmd를 실행 하십시오.</S0379>
      <S0425>UEFI 이미지, GPT 디스크의 경우 첫 번째 파티션으로 필수 100MB EFI를 추가하고 파티션을 활성으로 표시하지 않습니다.</S0425>
      <S0500>이미지는 알 수 없는 상태로 남게되므로 다시 사용하기 전에 변경 사항을 취소하는 것이 좋습니다.</S0500>
      <S0530>패키지 설치</S0530>
      <S0538>드라이버 통합</S0538>
      <S0539>패키지 통합</S0539>
      <S0574>유지 전용(Keep only)</S0574>
      <S0722>보류 중인 변경 사항이 없습니다. 위의 도구 모음 또는 왼쪽의 탐색 메뉴를 사용하여 일부 옵션을 변경 하십시오.</S0722>
      <S0811>설치 후 작업</S0811>
      <S0817>데이터 준비</S0817>
      <S0837>스스로 위험을 감수 하십시오.</S0837>
      <S0842>진 행</S0842>
      <S0866>업데이트된 데이터 읽기</S0866>
      <S0900>구성 요소 제거</S0900>
      <S0901>제거된 파일</S0901>
      <S0902>제거된 파일 없음</S0902>
      <S0933>실 행</S0933>
      <S0945>변경 사항을 저장하고 이미지를 언로드 하기</S0945>
      <S0983>선택적으로 드라이버 페이지의 오른쪽에 있는 장치 점검 목록을 검토 하십시오.</S0983>
      <S1056>더 큰 경우 이미지를 여러 부분으로 분할 합니다.</S1056>
      <S1071>이미지를 저장하기 전에 중지 하십시오.</S1071>
      <S1072>절차를 중단 하시겠습니까?</S1072>
      <S1111>할 일 목록</S1111>
      <S1141>이것은 실시간 (온라인) 호스트 시스템 편집 세션 입니다. 잘못 되었을 때를 대비하여 백업을 준비하는 것이 좋습니다.</S1141>
      <S1150>이 소스는 처리 중에 이전에 취소되었으며 불안정한 상태 일 수 있습니다.</S1150>
      <S1191>무인 응답 파일 대상</S1191>
      <S1193>무인 설치</S1193>
      <S1337>처리 후 중지를 선택하면 소스 페이지에서 이미지를 수동으로 언로드해야 변경 사항을 저장 할 수 있습니다.</S1337>
      <S1373>권장 단계에 대한 업데이트 페이지의 업데이트 통합 분석 메시지 검토</S1373>
      <S1399>Windows 10 시작 메뉴가 올바르게 설치되도록 적어도 하나의 Metro App을 보관해야 합니다.</S1399>
      <S1400>구성 요소 페이지로 가서 그 중 하나를 유지 하십시오.</S1400>
      <S1429>최종 설치 크기</S1429>
      <S1559>서버 활성 디렉터리의 이 사용자가 '컴퓨터을 도메인에 가입' 할 수 있도록 하고 컴퓨터 이름을 지정해야 합니다. 컴퓨터 이름을 임의로 생성할 수도 있으며, 시스템 이름 옵션 설명에 자세한 정보가 포함됩니다.</S1559>
      <S1572>레지스트리 통합</S1572>
      <S1598>입력 할 수 있도록 적어도 하나의 키보드 레이아웃을 유지해야 합니다.</S1598>
      <S1599>Windows에서 텍스트를 표시 할 수 있도록 적어도 하나의 글꼴을 유지해야 합니다.</S1599>
      <S1600>Windows에서 콘텐츠를 표시 할 수 있도록 적어도 하나 이상의 언어를 유지해야 합니다.</S1600>
      <S1777>드라이버 설치</S1777>
      <S1976>보호 기능이 사용 중지 되었습니다.지속적인 문제가 발생하지 않는 한 보호를 사용하도록 지원되지 않습니다.</S1976>
      <S2406>통합 또는 기능 구성을 사용하려면 핵심 Servicing Stack 구성 요소를 제거하지 않아야 합니다.</S2406>
      <S2468>문제가 있으면 호스트 새로 고침 마법사를 사용하여 업데이트 하십시오.</S2468>
      <S2469>이미지를 만들 때 업데이트 통합 후 또는 업데이트 통합 중에 구성 요소를 제거하십시오. 새 업데이트를 통합 할 때는 항상 새로 시작하는 것이 좋습니다.
</S2469>
      <S2548>파 </S2548>
      <S2549>전체 파일</S2549>
      <S2550>단일 파</S2550>
      <S2551>ISO 파일</S2551>
      <S2603>기존 ISO 이미지 파일에 덮어쓰게 됩니다.</S2603>
    </List>
    <Title>
      <S0051>적 용</S0051>
      <S0929>이미지 작업을 구성하고, 보류 중인 변경 사항을 검토하고, 준비가 되었으면 도구 모음에서 프로세스 버튼을 사용 하십시오.</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>적용 중</S0052>
      <S0148>청소 중</S0148>
      <S0150>빈 디렉토리 청소 중</S0150>
      <S0151>남은 항목 정리 중</S0151>
      <S0271>사용 중지 중</S0271>
      <S0336>사용 중</S0336>
      <S0358>오류 및 경고</S0358>
      <S0397>내보내기 중</S0397>
      <S0438>감시 기능</S0438>
      <S0536>설치 중</S0536>
      <S0543>통합 중</S0543>
      <S0544>부팅 이미지 부분 통합 중</S0544>
      <S0762>꾸러미(Package)</S0762>
      <S0819>데이터 준비 중</S0819>
      <S0821>기능 구성 준비 중</S0821>
      <S0823>통합 준비 중</S0823>
      <S0834>이전 패키지 통합으로 이 이미지에 대한 추가 통합이 잠겼습니다.</S0834>
      <S0838>처리 중</S0838>
      <S0909>더 이상 쓸모가 없는 파일 제거</S0909>
      <S0928>드라이버 캐시 파일 재사용</S0928>
      <S0952>더 이상 쓸모가 없는 파일 검사 중</S0952>
      <S1027>건너 뛰기</S1027>
      <S1030>서비스팩 통합 시디 만들기(Slipstreaming)</S1030>
      <S1142>이 패키지에는 새로운 서비스 스택 또는 최신 버전의 Windows가 필요 합니다.</S1142>
      <S1433>Windows Defender가 감지 되었으므로 훨씬 빠른 처리를 위해 Windows Defender를 비활성화하는 것이 좋습니다.</S1433>
      <S1435>Windows Defender를 자동으로 해제 할 수 없으므로 해당 설정에서 실시간 보호를 수동으로 사용하지 않도록 설정 하십시오.</S1435>
      <S1436>Windows Defender 설정을 열려면 예를 누릅니다.</S1436>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>백업 로그</S0073>
      <S0075>현재 세션 로그를 소스에 복사하여 나중에 디버깅 할 수 있도록 합니다.</S0075>
      <S0077>백업 사전 설정</S0077>
      <S0078>나중에 자동 재사용 또는 디버깅을 위해 자동 저장된 프리셋을 소스에 복사 합니다.</S0078>
      <S0152>업데이트 백업 정리</S0152>
      <S0153>사용되지 않는 업데이트된 백업 파일을 제거하고 최신 버전 만 유지 합니다. 이 작업 후에는 기존의 모든 서비스 팩 및 업데이트를 제거 할 수 없습니다. 이렇게 해도 이후 서비스 팩 또는 업데이트가 제거되는 것을 차단하지는 않습니다.</S0153>
      <S0222>이미지가 저장되면 ISO이미지를 자동으로 생성 합니다. 대기 중인 매개 변수는 이 옵션을 선택 할 때 표시 됩니다.</S0222>
      <S0360>ESD 압축</S0360>
      <S0361>Windows 8 설치 이상에서만 지원되는 ESD 형식을 사용하여 이미지를 압축 합니다. 결과 이미지는 작지만 편집을 위해 다시 WIM으로 변환해야 합니다.</S0361>
      <S0385>이미지를 재구성하여 크기를 줄 일 수 있습니다. 이렇게 하면 현재 선택한 버전이 상위 이미지 파일의 유일한 항목으로 남게 됩니다.</S0385>
      <S0809>이미지 후 처리 중</S0809>
      <S0926>드라이버 캐시 재사용</S0926>
      <S0927>캐시의 동일한 드라이버 파일과 배포 된 위치 (예 : System32) 간의 NTFS 링크를 활용하여 효과적인 Windows 크기를 줄 입니다. 대부분의 공간은 드라이버가 설치된 라이브 배포에서 사용하면 절약 됩니다.</S0927>
      <S0944>변경 사항 저장 및 마운트 해제</S0944>
      <S0946>변경 사항을 저장하고 현재 로드 된 이미지와 해당 관련된 이미지를 마운트 해제 합니다.</S0946>
      <S0955>봉인 기능</S0955>
      <S0956>Windows 7의 제거 기능은 오래된 업데이트를 사용하여 크기를 훨씬 더 줄 입니다. Windows 기능 (CPanel-&gt;프로그램-&gt;기능) 상태는 이 작업 후에도 변경 할 수 없으므로 이 옵션을 사용할 때 마지막 기능 페이지 상태를 설정해야 합니다.</S0956>
      <S1053>분 할</S1053>
      <S1058>선택한 WIM 이미지를 여러 SWM 부분으로 분할 합니다. 예를 들어 FAT32 단일 파일 4GB 제한을 우회하거나 여러 미디어에 걸쳐 이미지를 확장하는 데 사용 됩니다.</S1058>
      <S1062>진행</S1062>
      <S1066>보류 중인 모든 변경 사항을 적용하기 시작합니다.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>모든 파일</S0032>
      <S0125>어떤 실행에 스스로 설치하는 자동 설치 프로그램을 사용 할 때는 주의 하십시오.</S0125>
      <S0366>실 행</S0366>
      <S0367>실행 중</S0367>
      <S0369>현재 사용 중</S0369>
      <S0534>설치하는 자</S0534>
      <S0771>매개 변수</S0771>
      <S0884>레지스트리</S0884>
      <S0966>추가 할 파일 선택</S0966>
      <S0995>설 정</S0995>
      <S1068>현  황</S1068>
      <S1088>지원되는 유형</S1088>
      <S1168>존재하지 않는 명령을 제거하려고 시도 했습니다.</S1168>
      <S1177>종 류</S1177>
      <S1202>알 수 없음</S1202>
      <S1344>일 괄</S1344>
      <S1345>수동적</S1345>
      <S1352>~로 사용</S1352>
      <S1424>잠재적으로 지연된 업데이트를 위한 자리 표시 자 행</S1424>
      <S1425>적절한 위치로 이동 하십시오. 마지막으로 좋거나 또는 OEM 활성화 또는 강제 재부팅과 같은 충돌하는 실행보다 우선 합니다.</S1425>
      <S1561>스크립트</S1561>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>명 령</S0167>
      <S0168>설치 후 실행을위한 명령 줄에 명령 추가</S0168>
      <S0368>실행 대기</S0368>
      <S0411>Windows 설치 후 실행을 위한 매개 변수, SFX 보관 파일, PowerShell 스크립트 또는 REG 파일과 함께 단일 파일 응용 프로그램 설치 프로그램을 추가 합니다.</S0411>
      <S0769>매개 변수 정보</S0769>
      <S0770>선택한 설치 프로그램의 도움말 스위치를 사용하여 사용 가능한 매개 변수 목록을 확인 하십시오.</S0770>
      <S0904>선택한 행 제거</S0904>
      <S0921>소스 상태를 재설정 합니다. 새 항목을 제거하고 기존 항목을 반환 합니다.</S0921>
      <S1374>위로 이동</S1374>
      <S1375>아래로 이동</S1375>
      <S1515>최대 절전 모드 사용 안 함</S1515>
      <S1517>사용자 암호 만료 사용 안 함</S1517>
      <S1548>템플릿</S1548>
      <S1975>VMware 도구 설치</S1975>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>명령 및 응용 프로그램 설치의 사후 설정 실행을 관리 합니다. 설정이 끝나면 시스템 사용자로 한 번 만 실행 됩니다.</S0626>
      <S0810>포스트 설정</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>설 명</S0242>
      <S0401>특 징</S0401>
      <S1067>상 태</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>특 징</S0403>
      <S0975>활성화 할 기능을 선택 하십시오. 이 페이지는 제어판과 동일하게 작동 합니다. 'Windows 기능 켜기 또는 끄기'를 수행합니다.</S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>일반적인 작업</S0443>
      <S0920>기능 상태를 소스 기본 값으로 설정</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
  <Registry>
    <Title>
      <S1565>레지스트리 파일을 통합하고 이미지에서 직접 하이브를 편집 하십시오. HKCU는 모든 사용자에게 적용됩니다.</S1565>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S1566>REG 파일을 목록에 추가 하십시오.</S1566>
      <S1569>편 집</S1569>
      <S1570>Regedit에서 REG 파일 또는 임시 로드 레지스트리 하이브를 편집 하십시오.</S1570>
      <S1575>이미지에서 레지스트리 하이브의 편집은 다음과같이 임시로 호스트 레지스트리에 하이브를로드하는 것이 가능합니다. :
</S1575>
      <S1576>확실하지 않은 경우 수동으로 편집하지 
마십시오</S1576>
      <S1577>호스트 시스템 레지스트리에 영향을 주지 않으려면 모든 편집을 하이브 키와 그 내용으로 유지 하십시오.</S1577>
      <S1578>도구를 계속 사용하기 전에 반드시 Regedit를 닫아야 합니다.</S1578>
    </Toolbar>
    <List>
      <S1567>레지스트리 대기</S1567>
      <S1568>하이브(Hive)</S1568>
      <S1571>사용자</S1571>
    </List>
    <Other>
      <S1619>이 REG파일에서 일부 키를 적용하지 못 했습니다. 아마도 키 사용 권한이 있기 때문 일 수 있습니다. 대신 사후 설정 페이지를 사용해 보십시오.</S1619>
    </Other>
  </Registry>
</NTLiteTranslation>