<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.8.0.6742" display="Русский (Russian)" code="ru-ru" rtl="false">
	<Translator>
		<Name>Den-s (для улучшения перевода пишите на email)</Name>
		<EMail>densu90@live.com</EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>Язык системы</S0001>
			<S0013>Центр Уведомлений</S0013>
			<S0014>Центр Уведомлений пперечисляет важные сообщения о настройках безопасности и обслуживания, на которые следует обратить внимание.</S0014>
			<S0042>Позволяет сгрупировать несколько дисков различных размеров и с различным интерфейсом так, чтобы операционная система видела их как один большой диск.</S0042>
			<S0046>Совместимость приложений</S0046>
			<S0047>Служба Удостоверений Приложения</S0047>
			<S0048>Модуль Запуска Приложений</S0048>
			<S0050>Приложения могут использовать WIF для обрабатки маркеров безопасности, выданных STS и принимать решения на основе идентификации в веб-приложении или веб-службе.</S0050>
			<S0065>Осуществлять автоматическое резервное копирование версий файлов содержащихся в Библиотеках.</S0065>
			<S0069>Автозапуск</S0069>
			<S0070>Автозапуск позволяет выбрать какие программы использовать поумолчанию для разных видов цифровых носителей, таких как музыкальные CD или изображения из Вашей камеры.</S0070>
			<S0080>Резервные копии некоторых файлов базы данных пакетов Windows. Это не всё хранилище WinSxS, лишь дополнительные копии некоторых пакетов, их удаление не должно ничего сломать.</S0080>
			<S0095>Шифрование дисков BitLocker</S0095>
			<S0097>Движок службы резервного копирования на уровне блоков</S0097>
			<S0102>Диспетчер загрузки</S0102>
			<S0113>Кэш и временные файлы</S0113>
			<S0115>Механизм кэширования, для ускорения загрузки системы и запуска приложений.</S0115>
			<S0124>Cardspace</S0124>
			<S0182>Комплексная платформа синхронизации позволяет совместную работу и автономный доступ к приложениям, службам и устройствам.</S0182>
			<S0196>Опции контекстного меню файлов "Отправить" - Адресат или Рабочий стол.</S0196>
			<S0223>Диспетчер учетных данных</S0223>
			<S0249>Плитки</S0249>
			<S0250>Диспетчер рабочего стола (DWM)</S0250>
			<S0260>Определяет и проверяет подлинность приложения. Удаление этой службы исключит возможность использования AppLocker.</S0260>
			<S0262>Информация и ресурсы категорий устройств</S0262>
			<S0263>Device Experience</S0263>
			<S0266>Диагностика и устранение неисправностей</S0266>
			<S0267>Фильтр диалогов</S0267>
			<S0276>Дефрагментатор диска</S0276>
			<S0277>Диагностика неисправностей диска</S0277>
			<S0311>Средства переноса данных</S0311>
			<S0314>Файл конфигурации выпуска (EI.cfg)</S0314>
			<S0317>Embedded Lockdown Manager</S0317>
			<S0327>Разрешает работу приложений в разное время в гетерогенных сетях и системах что могут быть временно выключены. Необходимо для IIS.</S0327>
			<S0331>Позволяет запускать процессы от имени других учетных записей. Помимо прочего необходим для обновлений Blizzard, Battle.net.</S0331>
			<S0333>Включает аппаратное ускорение для отображения графического пользовательского интерфейса Windows.</S0333>
			<S0337>Применяет групповую политику для устройств хранения данных.</S0337>
			<S0339>Enhanced Storage</S0339>
			<S0340>Устройства Enhanced Storage это устройства поддерживающие протокол IEEE 1667, что обеспечивает такие функции, как аутентификация на аппаратном уровне.</S0340>
			<S0363>Журнал</S0363>
			<S0405>История</S0405>
			<S0412>Файлы в этой папке (Sources\SxS), хранятся за рамками главного образа, могут использоваться для установки после завершения развертывания таких компонентов, которые обычно не устанавливаются через панель управления, как к примеру .NET3.5. Если Вы уже включили эти компоненты, то можете безопасно отключить текущий пункт. Вы всегда можете использовать каталог исходного образа, при включении компонентов явно требующих его.</S0412>
			<S0433>Группа взаимосвязанных технологий Microsoft, обеспечивающий программистам единый и всеобъемлющий способ разработки приложений, которые могут получить доступ к практически любому хранилищу данных. Его компоненты включают в себя: объекты данных ActiveX (ADO), OLE DB и Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
			<S0439>Гаджеты</S0439>
			<S0447>Фильтр жестов</S0447>
			<S0448>Включает вкладку «Совместимость» в свойствах исполняемых файлов (программ), функциональность для работы в режиме более ранней версий Windows и возможность изменения «High DPI Scaling» для отдельной программы.</S0448>
			<S0452>Клиент групповых политик</S0452>
			<S0453>Служба хранилищ</S0453>
			<S0461>Помогает перемещать файлы и настройки на новый компьютер.</S0461>
			<S0471>Клиент Hyper-V</S0471>
			<S0481>'Sources ei.cfg', в случае удаления и наличия в конечном образе более одной редакции ОС, у пользователя будет запрошено выбор редакции Windows при загрузке с ISO. Если Вы видите ошибку 'Windows cannot find Microsoft Software License Terms', то восстановите этот файл с оригинального ISO и попробуйте снова.</S0481>
			<S0482>Если вы не уверены, не удалять.</S0482>
			<S0518>Включает центр мобильности.</S0518>
			<S0525>Инфраструктура диагностики и устранения неисправностей компонентов Windows.</S0525>
			<S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
			<S0562>Здесь можно настроить комбинации клавиш, использование которых пользователями Вы хотите предотвратить.</S0562>
			<S0576>Фильтр клавиатуры</S0576>
			<S0577>AppShim фильтр клавиатуры</S0577>
			<S0610>Редактор локальной политики безопасности</S0610>
			<S0612>Область уведомлений</S0612>
			<S0627>Управляет и осуществляет теневое копирование, используемые для резервного копирования и иных целей.</S0627>
			<S0629>Резервная копия манифестов (WinSxS\Backup)</S0629>
			<S0631>Хранилище дополнительных функций</S0631>
			<S0632>Ручная установка</S0632>
			<S0641>Диагностика памяти</S0641>
			<S0644>Плитка рабочего стола в Метро меню Пуск. Если убрать, в Метро меню Пуск ссылки на рабочий стол не будет.</S0644>
			<S0647>Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
			<S0650>Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
			<S0651>Microsoft Sync Framework</S0651>
			<S0662>MobilePC</S0662>
			<S0689>Необходим для управления дисками - сокращает функциональность томов.</S0689>
			<S0690>Необходим, среди других вещей, которые используют .NET Framework 2.0 и 3.5, для Media Center.</S0690>
			<S0693>Необходимо для восстановления системы, обновления Windows, запуска некоторых программ при входе и обновлений по расписанию.</S0693>
			<S0694>Необходим для загрузки ОС в BIOS последовательности (не UEFI).</S0694>
			<S0695>Необходим для загрузки ОС в UEFI последовательности.</S0695>
			<S0700>Кэш сборок .NET</S0700>
			<S0701>.NET Framework </S0701>
			<S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 and 3.5</S0702>
			<S0703>.NET Framework Core</S0703>
			<S0704>Кэш установки.NET 4.x</S0704>
			<S0712>Network Projection</S0712>
			<S0719>Средства администрирования NFS</S0719>
			<S0729>Подсистема 16 битной NTVDM</S0729>
			<S0730>Подсистема NTVDM, обеспечивающая поддержку 16-битных DOS и Windows приложений в системах x86.</S0730>
			<S0772>Родительский контроль</S0772>
			<S0786>Монитор производительности</S0786>
			<S0812>PowerShell</S0812>
			<S0813>Предварительно скомпилированные библиотеки .NET. Отключение приведет к компиляции библиотек во время простоя. Экономит место на установочном носителе.</S0813>
			<S0818>Подготавливает установку Windows, для дублирования, аудита и доставки потребителю.</S0818>
			<S0851>Обеспечивает возможность монтирования VHD или ISO файлов.</S0851>
			<S0852>Обеспечивает индексацию содержимого, кэширование свойств, для быстрейшего поиска файлов, электронной почты, и другого контента.</S0852>
			<S0888>Служба Анализа Надежности</S0888>
			<S0923>Ресурсы для панели управления - Устройства и принтеры, если удалить иконки будут отсутствовать. Кроме того, необходимы для кнопки безопасного извлечения USB.</S0923>
			<S0958>Вторичный вход в систему</S0958>
			<S0959>secpol.msc - может быть использован для проверки и настройки параметров безопасности (политики) на локальном компьютере в рабочей или домашней группе</S0959>
			<S0961>Центр безопасности</S0961>
			<S0962>Функция безопасности, что предлагает Вам разрешить административный доступ для некоторых приложений. Включает Application Information service.</S0962>
			<S0987>Отправить на почту и на рабочий стол</S0987>
			<S0988>Сенсоры</S0988>
			<S0994>Стек обслуживания</S0994>
			<S1000>Установочные файлы для .NET 4.x. Безопасно отключить Если вы не планируете удалить .NET 4.x.</S1000>
			<S1005>Shared Protection Point (SPP)</S1005>
			<S1016>SideShow</S1016>
			<S1033>Небольшая утилита для настройки некоторых параметров загрузки и запуска Windows.</S1033>
			<S1074>Storage Spaces</S1074>
			<S1075>Подсистема для UNIX приложений</S1075>
			<S1076>Подсистема UNIX-приложений (SUA) это подсистема для компиляции и выполнения пользовательских UNIX-приложений и сценариев на компьютере под управлением операционной системы Windows.</S1076>
			<S1077>Superfetch</S1077>
			<S1079>Папка поддержки</S1079>
			<S1080>Каталог «Поддержка» в корне образа содержит мастер миграции. Это не влияет на конечный установленный продукт, а только на установочные файлы.</S1080>
			<S1081>Поддержка шифрования диска.</S1081>
			<S1083>Поддержка для функций добавленных вендором с целью упрощения обнаружения и использования устройств добавленных в ПК.</S1083>
			<S1097>Средство настройки системы (MSConfig)</S1097>
			<S1098>Средство отображения информации о системе (MSInfo32)</S1098>
			<S1099>Средство подготовки системы (Sysprep)</S1099>
			<S1100>Восстановление системы</S1100>
			<S1105>Планировщик заданий</S1105>
			<S1128>Удаляет функционал используемый для не загрузочной инициализации установки, как autorun.inf, setup.exe и обновление ранее установленной Windows с этого образа.</S1128>
			<S1156>Фильтр всплывающих уведомлений</S1156>
			<S1159>Инструменты Управление службами NFS на локальных и удаленных компьютерах.</S1159>
			<S1198>Unified Write Filter</S1198>
			<S1221>USB Filter</S1221>
			<S1224>Используется для хостинга веб-сайтов.</S1224>
			<S1228>Контроль учётных записей пользователей (UAC)</S1228>
			<S1238>Различные временные файлы, кэш и логи, можно безопасно удалить.</S1238>
			<S1248>Поддержка виртуальных жестких дисков (VHD)</S1248>
			<S1249>Лицензирование виртуальных машин (устаревшее)</S1249>
			<S1255>Теневое копирование томов</S1255>
			<S1275>Windows Anytime Upgrade</S1275>
			<S1276>Резервное копирование Windows</S1276>
			<S1279>Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
			<S1280>Windows Communication Foundation (WCF) 4</S1280>
			<S1284>Windows Defender</S1284>
			<S1285>Компоненты Windows Embedded</S1285>
			<S1286>Windows Encryption Provider Host Service</S1286>
			<S1287>Windows Encryption Provider Host Service выступает интерфейсом для функций связанных с шифрованием от сторонних производителей, для использования необходимо повышение и применение EAS политик.</S1287>
			<S1290>Содержимое справки Windows</S1290>
			<S1291>Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
			<S1299>Инструментарий управления Windows</S1299>
			<S1305>Windows Presentation Foundation</S1305>
			<S1307>Восстановление Windows</S1307>
			<S1309>Поиск Windows</S1309>
			<S1313>Боковая панель Windows</S1313>
			<S1318>Обновление Windows</S1318>
			<S1319>Позволяет компьютеру получать обновления Windows с сервера Microsoft или WSUS, добавлять новые языки и устанавливать пакеты обновлений (файлы MSU).</S1319>
			<S1339>Папки&amp; Zip и Cab</S1339>
			<S1431>Дисковая квота</S1431>
			<S1432>Позволяет администратору установить количество информации, которую пользователь может хранить на диске или разделе.</S1432>
			<S1437>Блокировка устройства (Embedded Experience)</S1437>
			<S1438>Включает Custom Logon, Keyboard Filter, Shell Launcher, Unbranded Boot and Unified Write Filter.</S1438>
			<S1439>Запись действий</S1439>
			<S1440>Это инструмент, устранения неисправностей и помощи используется для записи действий, предпринятых пользователем на компьютере. После записи, эта информация может быть отправлена любому человеку или группе что оказывает помощь в устранении неполадок.</S1440>
			<S1441>Фон экрана блокировки</S1441>
			<S1445>Необходимо для отображения данных планировщика заданий.</S1445>
			<S1452>Предоставляет службы для настройки хранилищ и расширения внешними хранилищами. Например Настройки-Система-Хранилище.</S1452>
			<S1455>Windows To Go</S1455>
			<S1456>Готовит портативные Windows на устройствах хранения USB, таких как USB флэш-накопители и внешние жесткие диски с полностью управляемой корпоративной средой.</S1456>
			<S1465>Встроенный режим</S1465>
			<S1466>Специальный режим функционирования Windows 10 IoT Core.</S1466>
			<S1467>Оптимизация доставки</S1467>
			<S1468>Исполняет задачи оптимизации контента. Кроме загрузки обновлений и приложений с серверов Microsoft, Windows будет получать приложения и обновления с ПК, на которых они уже присутствуют.</S1468>
			<S1479>Инструменты командной строки для отслеживания производительности</S1479>
			<S1480>Включает logman.exe, relog.exe, typeperf.exe, tracerpt.exe и diskperf.exe.</S1480>
			<S1481>Инструменты для работы с сертификатами</S1481>
			<S1482>Включает инструменты CertUtil, Запрос сертификатов (certreq.exe) и Регистрация сертификатов.</S1482>
			<S1483>Установка и развертывание Windows</S1483>
			<S1484>Необходимо для развертывания, OOBE и обезличивания этой установки Windows.</S1484>
			<S1485>Служба кэширования шрифтов</S1485>
			<S1486>Оптимизирует производительность приложений путем кэширования часто используемых шрифтов. Отключение или удаление снизит производительность приложений.</S1486>
			<S1487>Инструменты Windows Management Instrumentation</S1487>
			<S1488>Включает wbemtest.exe и WmiMgmt.msc.</S1488>
			<S1489>Поддержка управления правами</S1489>
			<S1490>Помогает организациям поддерживать их информационную безопасность внутри и вне организации, Путем защиты документов при хранении и передаче.</S1490>
			<S1497>Это содержит только встроенные гаджеты. Для удаления платформы гаджетов отключите так же боковую панель.</S1497>
			<S1509>Служба обновлений Windows</S1509>
			<S1510>Ядро службы обновлений Windows. Имейте в виду, что одного этого ядра для установки обновлений недостаточно.</S1510>
			<S1511>Необходимо для активации Windows (slmgr.vbs), не удалять до тех пор, пока эта установка Windows не будет успешно активирована.</S1511>
			<S1554>Просмотр событий</S1554>
			<S1555>Сборщик событий</S1555>
			<S1556>Управляет постоянными подписками на события с удаленных источников, которые поддерживают протокол WS-Management. Пересланные события сохраняются службой в локальный журнал событий.</S1556>
			<S1557>Необходимо для расширений MMC, таких как планировщик заданий и просмотр событий.</S1557>
			<S1590>Предыдущая установка (Windows.old)</S1590>
			<S1591>Резервное копирование предыдущей установки Windows на этом диске. Просмотрите содержимое, особенно каталог «Пользователи» перед удалением, на случай, если там окажутся необходимые файлы.</S1591>
			<S1644>Проводник Поиск</S1644>
			<S1645>Базовая поддержка поиска в Проводнике, Редакторе групповой политики и Outlook, к примеру.</S1645>
			<S1656>Windows Symbolic Debugger Engine</S1656>
			<S1657>DbgEng.dll предоставляет интерфейс для проверки и управления целью отладки в пользовательском режиме и режиме ядра. Оставьте, если вам нужно делать отладку, или необходима общая поддержка аварийного дампа.</S1657>
			<S1658>Quality of Service накопителей (Storage QoS)</S1658>
			<S1659>Аналогично QoS сети, но относящиеся к производительности виртуальной памяти машины, автоматически улучшает равнодоступность ресурсов хранения данных между несколькими виртуальными машинами при использовании одного и того же кластера файлового сервера. Так же позволяет сконфигурировать политики минимальной нагрузки и максимальной производительности в нормализированных единицах IOPS.</S1659>
			<S1660>Локатор удаленного вызова процедур (RPC)</S1660>
			<S1661>Данная служба не предоставляет какой-либо функциональности и присутствует для обратной совместимости приложений.</S1661>
			<S1668>Служба push-уведомлений Windows (WNS)</S1668>
			<S1669>Поддержка системных уведомлений Windows, или иного уведомления стороннего ПО с помощью этой функции, удаление приведет к невозможности появления подобных уведомлений.</S1669>
			<S1670>Хранилище компонентов Windows (WinSxS)</S1670>
			<S1671>Полностью отключает обновление Windows и установку новых языков.</S1671>
			<S1672>База данных компонентов Windows</S1672>
			<S1673>Удалите в последней сесии, после чего эта операция будет невозможна.</S1673>
			<S1674>Необходимые для загрузки установки PXE-типа, производит загрузку образа установки с сетевого сервера.</S1674>
			<S1675>Проводник Обнаружения оборудования</S1675>
			<S1676>Предоставляет уведомления для событий автозапуска оборудования.</S1676>
			<S1690>Ленточный интерфейс (Ribbon)</S1690>
			<S1691>Ленточная панель инструментов в проводнике и любом другом ПО, что использует стандартный Windows Ribbon API.</S1691>
			<S1703>Виртуализация приложений (App-V)</S1703>
			<S1704>Используется для создания приложений, доступных для конечных пользователей без необходимости установки непосредственно на этих компьютерах, запуская их в автономной виртуальной среде.</S1704>
			<S1708>User Experience Virtualization (UE-V)</S1708>
			<S1709>Добавяет поддержку потокового внедрения виртуализированного офиса и роуминговых учетных данных Windows.</S1709>
			<S1710>Подсистема Windows для Linux</S1710>
			<S1711>Предоставляет службы и среду для работы нативных оболочек пользовательского режима и инструментов Linux на Windows.</S1711>
			<S1725>Контейнеры</S1725>
			<S1726>Предоставляет службы и инструменты для создания и управления контейнерами Windows Server и их ресурсами. Контейнер представляет собой изолированное место, где приложение может работать без взаимовлияния с системой.</S1726>
			<S1809>Ресурсы оформления Windows</S1809>
			<S1810>Иконки Windows для приложений SysWOW64 (32 bit). Если убрать это, то при просмотре файлов и папок из 32-разрядных приложений в окне просмотра не будут отображаться значки.</S1810>
			<S1811>Управление ярусами хранения</S1811>
			<S1812>Оптимизирует размещение данных в ярусах хранения во всех многоуровневых пространствах хранения в системе.</S1812>
			<S1816>Поддержка файлов справки (CHM)</S1816>
			<S1817>Предоставляет возможность открывать CHM файлы.</S1817>
			<S1818>Символические ссылки унаследованных каталогов</S1818>
			<S1819>Удаляет все символические ссылки на каталоги, к примеру "Documents and Settings", которые существуют для поддержания совместимости приложений. Ссылки восстанавливаются во время развертывания, таким образом актуально только для действующей ОС (Live).</S1819>
			<S1866>Отслеживание событий для Windows (ETW)</S1866>
			<S1867>Использование событий для отладки приложений, улучшения производительности и эффективности.</S1867>
			<S1870>Служба ассоциации устройств</S1870>
			<S1871>Активирует "спаривание" системы и проводных или беспроводных устройств.</S1871>
			<S1880>Поддержка вызываемых фреймов браузера</S1880>
			<S1881>Поддержка приложений основанных на WEB, используется некоторыми приложениями для отображения содержимого.</S1881>
			<S1882>Счетчики производительности</S1882>
			<S1883>Счетчики используемые для предоставления информации о производительности ОС, приложений, служб и драйверов. В Windows 10 включает использование GPU в диспетчере задач.</S1883>
			<S1884>Журналы и уведомления производительности</S1884>
			<S1885>Собирает информацию о производительности локально или с удаленных ПК, основываясь на предопределенном расписании, после чего записывает ее в журнал или использует для создания уведомлений.</S1885>
			<S1886>Определение интерактивных служб</S1886>
			<S1887>Включает уведомление пользователя о вводе пользователя для интерактивных служб, которые делают доступными диалоги от интерактивных служб, когда те появляются.</S1887>
			<S1892>Провайдеры</S1892>
			<S1893>Предоставляет общие интерфейсы и объектные модели для доступа к служебной информации об ОС, устройствах, приложениях и службах. Если этот компонент удален, то подавляющее большинство приложений будут работать неправильно.</S1893>
			<S1897>Служба</S1897>
			<S1898>Ядро</S1898>
			<S1914>Всплывающее меню левого клика мышки, системного значка сетевых соединений.</S1914>
			<S1920>Поток устройств</S1920>
			<S1921>Обнаружение&amp; и соединение устройств. Включает страницу Настройки - "Блютус и другие устройства".</S1921>
			<S1924>Доступ к данным пользователя</S1924>
			<S1925>Предоставляет приложениям доступ к структурированной информации пользователя, включая контакты, календарь, сообщения и прочее.</S1925>
			<S1926>Хранилище данных пользователя</S1926>
			<S1927>Содержит структурированную информацию пользователя, включая контакты, календарь, сообщения и прочее.</S1927>
			<S1928>Данные контактов</S1928>
			<S1929>Индексирует данные из контактов для быстрого поиска.</S1929>
			<S1962>Пароль-картинка</S1962>
			<S1963>Аутентификация в Windows при помощи изображения.</S1963>
			<S1980>Изолированный пользовательский режим (IUM)</S1980>
			<S1981>Доступно только с UEFI, функция проверки целостности кода, часть памяти защищенная с помощью технологий виртуализации. В случае включения Credential Guard, Local Security Authority Subsystem Service (lsass.exe) запускает чувствительный код в изолированном процессе (LsaIso.exe) для того, чтоб помочь защититься от вредоносных программ.</S1981>
			<S1982>Защищенный хост</S1982>
			<S1983>Разрешает устройству создавать и запускать Защищенную Виртуальную Машину используя удаленную аттестацию.</S1983>
			<S1984>Включает DISM, который используется для настройки обновлений Windows и функций, как для установленной ОС так и для образов. Необходим для NTLite в части интеграции и настройки функций.</S1984>
			<S1985>Проверка файловой системы (SFC)</S1985>
			<S1986>Утилита, встроенная в ОС, которая проводит проверку на наличие поврежденных системных файлов по требованию.</S1986>
			<S2439>ISO компоненты, внешние по отношению к WIM образу.</S2439>
			<S2448>Служба мониторинга производительности графики</S2448>
			<S2449>Это не удаляет информацию о производительности GPU из диспетчера задач.</S2449>
			<S2452>Агент восстановления</S2452>
			<S2453>Поддержка минимального восстановления параметров UEFI Shift+Restart Troubleshooting и меню двойной загрузки.</S2453>
			<S2456>Расширенный вид для MMC, например: Описание Services.msc слева.</S2456>
			<S2457>Windows NAT драйвер</S2457>
			<S2458>Трансляция сетевых адресов (NAT) позволяет вам предоставлять доступ к Интернет через один интерфейс с одним внешним IP-адресом.</S2458>
			<S2459>Интерфейс сканирования антивирусной защиты</S2459>
			<S2460>Если удалить, может произвести к сообщениям об ошибках файловой системы при запуске приложений и окон MMC.</S2460>
			<S2466>API</S2466>
			<S2467>API (Application Programming Interface), включает библиотеки для приложений в зависимости от основной функциональности, поэтому включение этого обычно достаточно для запуска упомянутых приложений.</S2467>
			<S2472>Шифрованная файловая система (EFS)</S2472>
			<S2473>Предоставляет технологию шифрования файлов, используемую для хранения зашифрованных файлов в томах файловой системы NTFS. Если эта служба удалена или отключена, приложения не смогут получить доступ к зашифрованным файлам используя этот метод.</S2473>
			<S2474>System Guard</S2474>
			<S2475>Защищает устройство и систему от вредоносных программ работающих на этапе загрузки ОС. Защищает данные о целостности файлов с помощью TPM оставляя их их доступными для удаленного анализа системами управления.</S2475>
			<S2494>Чтобы обновить Windows после удаления этого компонента, используйте мастер обновления хоста с тем же пресетами, полным ISO и обновлениями.</S2494>
			<S2539>Обработка URL-адресов из приложений</S2539>
			<S2562>USB UCSI драйвер</S2562>
			<S2563>Системный программный интерфейс коннектора USB Type-C (UCSI).</S2563>
			<S2564>Проверка повреждений</S2564>
			<S2565>Проверяет возможные повреждения, обнаруженные драйвером NTFS.</S2565>
			<S2566>Time Travel Debugger (TTD)</S2566>
			<S2567>Инструмент, который позволяет записывать выполнение вашего процесса, а затем воспроизводить его позже как последовательно так и возвратно.</S2567>
			<S2568>Диспетчер отзыва файлов</S2568>
			<S2569>COM+ (Службы Компонентов)</S2569>
			<S2570>Используется для разработки корпоративных, критически важных и распределенных приложений для Windows. Предоставляет инфраструктуру для распределения потоков приложений, объектов и just-in-time активации объектов.</S2570>
			<S2571>Координатор распределенных транзакций (DTC)</S2571>
			<S2572>Координирует транзакции, охватывающие несколько менеджеров ресурсов, таких как базы данных, очереди сообщений и файловые системы.</S2572>
			<S2573>Система событий COM+</S2573>
			<S2574>Поддерживает службу уведомлений о системных событиях (SENS), которая обеспечивает автоматическую передачу событий для вызывающих компонентов Component Object Model (COM).</S2574>
			<S2575>Служба уведомления о событиях системы (SENS)</S2575>
			<S2576>Мониторинт системные события и уведомляет подписчиков на COM + Event System об этих событиях.</S2576>
			<S2577>Системное приложение COM+</S2577>
			<S2578>Управляет конфигурацией и отслеживанием компонентов Component Object Model (COM) +.</S2578>
			<S2585>Device Guard</S2585>
			<S2586>Использует набор функций, предназначенных для предотвращения и исключения возможности запуска ненадежного кода в системе Windows. В основном для этого использует виртуализацию и UEFI SecureBoot.</S2586>
			<S2600>Поддержка восстановления сбросом</S2600>
			<S2606>Пользовательский интерфейс Windows (TWINUI)</S2606>
			<S2607>Поддержка, среди прочего, открытия ярлыков и ссылок, из 32-битного приложения в, к примеру, веб-браузере по умолчанию.</S2607>
			<S2608>Пользовательский интерфейс списка контроля доступа (ACL)</S2608>
			<S2609>Универсальный компонент пользовательского интерфейса, используемый различными менеджерами ресурсов, такими как Файловая система, Active Directory, Реестр и т. д., Для отображения свойств безопасности своих объектов.</S2609>
			<S2616>Кэш накопительных обновлений</S2616>
			<S2617>Сохраненные файлы накопительных обновлений, которые могут понадобится при изменении ветки обновлений Windows</S2617>
			<S2621>Поддержка входа с ПИН</S2621>
			<S2622>Windows Performance Recorder</S2622>
			<S2623>Записывает системные события, которые затем можно анализировать с помощью анализатора производительности Windows.</S2623>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>Средства доступности</S0010>
			<S0011>Мастер и средства доступности, может использоваться для покрытия Ваших нужд в мобильности. Включает Ease of Access Center, Экранную клавиатуру, Magnifier и Narrator.</S0011>
			<S0012>Дополнения</S0012>
			<S0132>Карта символов</S0132>
			<S0191>Содержит все курсоры Aero. Если удалить, по умолчанию используется схема "нет".</S0191>
			<S0192>Содержит темы: Архитектура, Персонажи, Пейзаж, Природа и Сцены.</S0192>
			<S0193>Содержит темы высокой контрастности.</S0193>
			<S0310>Темы по умолчанию</S0310>
			<S0514>Включает</S0514>
			<S0586>Устаревшие компоненты</S0586>
			<S0655>Различные утилиты командной строки</S0655>
			<S0675>Указатели мыши</S0675>
			<S0758>Другие темы</S0758>
			<S0768>Paint</S0768>
			<S0836>Редактор символов</S0836>
			<S0857>Предоставляет средство создания собственных символов шрифта.</S0857>
			<S0954>Экранные заставки</S0954>
			<S1018>Простой инструмент для создания и редактирования изображений.</S1018>
			<S1236>Утилита, которая отображает все символы, доступные в шрифтах.</S1236>
			<S1323>Wordpad</S1323>
			<S1606>Экранная клавиатура</S1606>
			<S1932>Paint 3D</S1932>
			<S1960>Spatial Sound (3D Audio)</S1960>
			<S1961>Эффекты для устройств воспроизведения аудио, включает Windows Sonic и Dolby Atmos для наушников.</S1961>
			<S2493>Специальные возможности</S2493>
			<S2583>Тарифные планы</S2583>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS)</S0017>
			<S0018>Флаги совместимости ActiveX (Killbits)</S0018>
			<S0019>Служба установщика ActiveX</S0019>
			<S0029>Adobe Flash для Internet Explorer</S0029>
			<S0036>Позволяет администраторам понимать, контролировать и управлять количеством и типом данных, которые хранятся на серверах. С помощью диспетчера ресурсов файлового сервера, администраторы могут задавать квоты для папок и томов, активно отслеживать файлы и генерировать подробные отчеты хранилища.</S0036>
			<S0037>Позволяет синхронизировать данные с удаленным источником, используя методы сжатия, с целью минимизации объема данных, передаваемых по сети.</S0037>
			<S0039>Обеспечивает переадресацию принтеров/дисков/портов для RDP подключений.</S0039>
			<S0040>Позволяет пользователю синхронизировать данные на своих устройствах, с пользовательской папкой находится в корпоративном датацентре. Содержит Active Directory Federation Services (ADFS).</S0040>
			<S0041>Дает возможность проверить результаты вашей недавней синхронизации, если вы подключили свой компьютер синхронизировать файлы с сервером в сети.</S0041>
			<S0049>Служба шлюза уровня приложения</S0049>
			<S0066>Автоматически подключает мобильные компьютеры к интранет через VPN в любое время, когда есть доступ в Интернет.</S0066>
			<S0071>AxInstSV - поддерживает установку элементов управления ActiveX в среде организации.</S0071>
			<S0072>Фоновая интеллектуальная служба передачи (BITS)</S0072>
			<S0096>Черный список небезопасных или вредоносных элементов управления ActiveX, помогает поддерживать безопасность Internet Explorer и Microsoft Office.</S0096>
			<S0107>Клиент BranchCache</S0107>
			<S0108>Портфель</S0108>
			<S0116>Может быть использовано для создания профилей диспетчере подключений и их распространения пользователям. Пользователь не обязан знать номер телефона дозвона сервера, или IP-адрес VPN-сервера.</S0116>
			<S0136>Встроенная поддержка VPN Checkpoint, F5, Juniper and SonicWALL.</S0136>
			<S0165>Собирает и хранит информацию о конфигурации сети, и уведомляет программы, когда эта информация изменяется.</S0165>
			<S0184>Служба Рабочая станция (Computer Browser)</S0184>
			<S0243>Призван снизить нагрузку на WAN подключение и улучшить время отклика приложений для филиалов, которые получают рабочий контент с удаленных серверов. Клиентские компьютеры используют локальный кэш для уменьшения трафика по WAN каналу.</S0243>
			<S0265>Клиент DHCP</S0265>
			<S0268>Direct Access Connection</S0268>
			<S0283>Клиент отслеживания изменившихся связей</S0283>
			<S0284>Клиент DNS</S0284>
			<S0329>Предоставляет ИТ-администраторам возможность более детального контроля корпоративными ресурсами. Если пользователь регистрирует свое устройство, ИТ-специалисты могут предоставить определенный доступ и в то же время соблюдать некоторые параметры корпоративного управления на устройстве.</S0329>
			<S0330>Позволяет удаленным пользователям изменять параметры реестра на этом компьютере.</S0330>
			<S0332>Включает поиск и изменение параметров сетевой конфигурации для локального компьютера.</S0332>
			<S0335>Позволяет контролировать Ваш ПК с помощью MultiPoint Manager, и Dashboard apps.</S0335>
			<S0409>Диспетчер ресурсов файлового сервера</S0409>
			<S0410>Поддержка общего доступа к файлам</S0410>
			<S0430>Ранее известный как Режим Active Directory Application (ADAM), предоставляет службы каталогов для приложений, не требуя доменов, лесов и требований единой схемы в лесу.</S0430>
			<S0465>Домашняя группа</S0465>
			<S0477>Определяет сети, к которым компьютер подключен, собирает и хранит свойства этих сетей, и уведомляет приложения при изменении этих свойств.</S0477>
			<S0504>Реализует протокол WS-Management для удаленного управления.</S0504>
			<S0515>Включает агенты, которые контролируют активность сетевых устройств и отправляет информацию рабочей станции консоли сети.</S0515>
			<S0542>Интегрированная поддержка входа, что может использоваться в Skype, подписке Office 365; при покупке игр и музыки из магазина Microsoft; OneDrive и синхронизации настроек. В случае удаления Вы можете добавлять пользователей с помощью команды control userpasswords2</S0542>
			<S0546>Службы проверки подлинности в Интернете (IAS)</S0546>
			<S0547>Общий доступ к Интернету (ICS)</S0547>
			<S0548>Internet Explorer HTML Viewer</S0548>
			<S0549>Internet Explorer</S0549>
			<S0552>Internet Protocol Helper (IP Helper)</S0552>
			<S0620>Поддерживает синхронизацию выбранных сетевых файлов. Это полезно, если вы используете ноутбук для подключения к сети на рабочем месте.</S0620>
			<S0628>Управляет коммутируемыми соединениями и соединениями с виртуальными частными сетями (VPN) с этого компьютера к Интернету или другим удаленным сетям. Если вы используете аппаратный шлюз или маршрутизатор, эта служба не используется.</S0628>
			<S0645>Учетная запись Microsoft</S0645>
			<S0680>MultiPoint коннектор</S0680>
			<S0687>Необходим для подключения к этой машине через RDP.</S0687>
			<S0688>Необходим для подключения к другим компьютерам через RDP.</S0688>
			<S0697>Основной компонент для службы брандмауэра. Используется многими сторонними брандмауэрами и установкой Windows 10.</S0697>
			<S0706>Центр управления сетями и общим доступом</S0706>
			<S0707>Интерфейс сетевых соединений</S0707>
			<S0709>Служба списков сетей</S0709>
			<S0711>Служба сетевого расположения</S0711>
			<S0734>Предлагает удобный способ подключения к Вашему компьютеру для кого то которому вы доверяете, например, друга или технической поддержки.</S0734>
			<S0735>Предлагает услуги маршрутизации в локальных и глобальных сетях.</S0735>
			<S0736>Автономные файлы</S0736>
			<S0740>OneDrive</S0740>
			<S0783>Пиринговые сети</S0783>
			<S0854>Обеспечивает поддержку плагинов протоколов сторонних производителей для подключению к Интернету.</S0854>
			<S0861>Пакет администрирования диспетчера подключений RAS (CMAK)</S0861>
			<S0890>Диспетчер подключений удаленного доступа</S0890>
			<S0891>Клиент Удаленного доступа</S0891>
			<S0892>Удаленная помощь</S0892>
			<S0893>Клиент удаленного рабочего стола</S0893>
			<S0894>Сервер удаленного рабочего стола</S0894>
			<S0895>Перенаправление портов Службы удаленных рабочих столов</S0895>
			<S0896>Удаленное разностное сжатие (RDC)</S0896>
			<S0897>Удаленный реестр</S0897>
			<S0905>Удаляет различные минипорты WAN.</S0905>
			<S0931>Служба маршрутизации и удаленного доступа</S0931>
			<S0932>Поддержка маршрутизации и удаленного доступа</S0932>
			<S0990>Внесерверное сетевые технологии, позволяют нескольким сетевым устройствам использовать ресурсы друг друга обращаясь друг к другу напрямую.</S0990>
			<S1017>Простой протокол сетевого управления (SNMP)</S1017>
			<S1019>Простые службы TCP/IP</S1019>
			<S1020>Простые службы TCP/IP включают следующие TCP/IP службы: Character Generator, Daytime, Discard, Echo и Quote of the Day. Простые службы TCP/IP предоставляется для обеспечения обратной совместимости и не должны быть установлены, если этого не требуется.</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1037>Сервер SMB v2, общее</S1037>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>Поддерживает внедрение устройств и служб, контролируемых клиентами, и устройств поддерживающих Devices Profile for Web Services (DPWS). Помимо прочего необходимо для Visual Studio Remote Debugger, и Scan Management.</S1090>
			<S1093>Центр синхронизации</S1093>
			<S1094>Синхронизация времени по сети.</S1094>
			<S1115>Клиент Telnet</S1115>
			<S1116>Сервер Telnet</S1116>
			<S1125>Клиент TFTP</S1125>
			<S1146>Данная служба отвечает за выполнение аутентификации IEEE 802.1X на интерфейсах Ethernet.</S1146>
			<S1147>Данная служба управляет картами данных и встроенными адаптерами мобильного широкополосного доступа (GSM &amp; CDMA).</S1147>
			<S1153>Чтобы получить доступ к сетевым подключениям при удалении этого, в Win8+ щелкните правой кнопкой мыши область меню Пуск, или создайте ярлык для ncpa.cpl или 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
			<S1161>Передача файлов в фоновом режиме с использованием незадействованной пропускной способности сети.</S1161>
			<S1256>Плагины VPN</S1256>
			<S1268>Web Distributed Authoring and Versioning (WebDAV)</S1268>
			<S1269>Web Services on Devices API (WSDAPI)</S1269>
			<S1271>WebClient</S1271>
			<S1289>Брандмауэр Windows</S1289>
			<S1298>Почта Windows</S1298>
			<S1308>Удаленное управление Windows (WS-Management)</S1308>
			<S1310>Компонент Windows Server, который обеспечивает централизованную  аутентификацию авторизацию и учет пользователей.</S1310>
			<S1317>Время Windows</S1317>
			<S1321>Автонастройка проводных соединений</S1321>
			<S1325>Клиент рабочих каталогов</S1325>
			<S1328>Клиент присоединения к Рабочим местам</S1328>
			<S1329>Создает и поддерживает клиентские сетевые подключения к удаленным серверам по протоколу SMB.</S1329>
			<S1330>Автонастройка WWAN</S1330>
			<S1334>Вы можете использовать портфель, чтобы синхронизировать файлы между двумя компьютерами, даже если компьютеры в разных сетях.</S1334>
			<S1346>Virtual PC</S1346>
			<S1347>Позволяет запускать одну или несколько виртуальных машин, каждая со своей собственной ОС, на одном компьютере. Это дает вам гибкость в использовании различных операционных систем на одном физическом компьютере.</S1347>
			<S1384>OneDrive (ранее SkyDrive) облако, файл-хостинг, который позволяет пользователям синхронизировать файлы, а затем получать к ним доступ с помощью веб-браузера или мобильного устройства.</S1384>
			<S1390>SMB Witness Client API</S1390>
			<S1391>Используется в SMBv3 для улучшения поддержки файловых ресурсов, и разрешает более быстрое восстановление подключения к ресурсу.</S1391>
			<S1422>Windows Mail Communications DLL</S1422>
			<S1423>Необходимо для поддержки формата MHT.</S1423>
			<S1442>Служба брандмауэра Windows</S1442>
			<S1443>Удаляет интерфейс и деактивирует Брандмауэр.</S1443>
			<S1469>Служба маршрутизации AllJoyn</S1469>
			<S1470>AllJoyn это фреймворк для соединений на основе определения ближайших, с открытым исходным кодом. Это разрешает непосредственное обнаружение и взаимодействие различных устройств без необходимости в наличии сервера-посредника.</S1470>
			<S1471>Служба платформы подключенных устройств</S1471>
			<S1472>Эта служба используется для Connected Devices и сценариев Universal Glass.</S1472>
			<S1475>Фоновая передача в сети</S1475>
			<S1476>Используется приложениями Windows Runtime для фонового предугадывания и загрузки сетевых данных.</S1476>
			<S1491>Network Access Protection (NAP)</S1491>
			<S1492>Набор компонентов ОС, которые предоставляют платформу для защищенных соединений к частным сетям.</S1492>
			<S1493>Exchange ActiveSync (EAS)</S1493>
			<S1494>Протокол связи разработанный для синхронизации почты, контактов, календаря, задач и заметок с сервером сообщений, таким как Microsoft Exchange.</S1494>
			<S1495>Агент политик IPsec</S1495>
			<S1496>Internet Protocol security (IPsec) поддерживает сетевую аутентификацию через политики IP Security. Необходим для сетей с включенными политиками IPsec и для удаленного управления брандмауэром Windows.</S1496>
			<S1507>Служба кошелька</S1507>
			<S1508>Предоставляет основу для работы приложения Кошелек системы платежей Microsoft Windows.</S1508>
			<S1581>Карта Сети</S1581>
			<S1608>Перенаправление USB службы терминалов</S1608>
			<S1610>Люди рядом</S1610>
			<S1662>Протокол мультиплексора сетевого адаптера</S1662>
			<S1663>Встроенный в Windows NIC-объединяющий протокол, также известный как балансировка нагрузки и восстановления после сбоя (LBFO). Позволяет объединять несколько сетевых адаптеров на одном ПК с целью агрегации пропускной способности и повышении отказоустойчивости.</S1663>
			<S1664>Планировщик пакетов Quality of Service (QoS)</S1664>
			<S1665>Позволяет отвечать требованиям рабочей нагрузки или приложения путем измерения пропускной способности сети, выявления меняющихся условий сети (например, перегрузки или доступности канала), и приоритизации - или замедления - сетевого трафика.</S1665>
			<S1666>Протокол определения топологии канального уровня (LLTD)</S1666>
			<S1667>Позволяет приложениям быстро обнаруживать устройства на канальном уровне, и это позволяет построить графическое представление всего, что связано с сетью.</S1667>
			<S1697>Драйвер пользовательского режима ввода/вывода NDIS</S1697>
			<S1698>Поддерживает передачу и прием Ethernet кадров с использованием ReadFile и WriteFile.</S1698>
			<S1699>Служба SMS роутера</S1699>
			<S1700>Перенаправляет сообщения основываясь на правилах, соответствующим клиентам.</S1700>
			<S1701>Служба сообщений</S1701>
			<S1702>Служба поддержки обмена текстовыми сообщениями и связанных с ними функциональных возможностей.</S1702>
			<S1707>Управление радио и служба режима полета</S1707>
			<S1714>Послеинсталяционная установка .NET Framework</S1714>
			<S1715>Загрузка службы Windows Update</S1715>
			<S1717>RemoteFX</S1717>
			<S1718>Усовершенствованный визуальный опыт протокола удаленного рабочего стола. Также может быть использован в соединениях Hyper-V.</S1718>
			<S1738>SMB Direct (RDMA)</S1738>
			<S1739>Поддержка удаленного прямого доступа к памяти для протокола обмена файлами SMB 3.x. Требует сетевой адаптер с поддержкой RDMA, что позволит снизить задержки и увеличить скорость передачи файлов по сети.</S1739>
			<S1740>Data Center Bridging (DCB)</S1740>
			<S1741>Набор улучшений для локальных сетей Ethernet для использования в средах центров обработки данных, таких как Internet Small Computer System Interface, RDMA over Converged Ethernet, и Fibre Channel over Ethernet.</S1741>
			<S1763>USB 3G модем</S1763>
			<S1814>Менеджер соединений Windows</S1814>
			<S1815>Принимает автоматические решения о создании и прекращении сетевых соединений на основе доступных сетей, включает управление сетевыми соединениями на основе настроек групповых политик.</S1815>
			<S1872>Расширяемый протокол аутентификации (EAP)</S1872>
			<S1873>Предоставляет возможность сетевой аутентификации в сценариях 802.1х, VPN и Зашиты доступа к сети (NAP), в том числе MS/RAS CHAP, PPP EAP. Если Вы удалите этот компонент, Windows не сможет получить доступ к сети требующую EAP аутентификацию.</S1873>
			<S1876>Автонастройка сетевых устройств</S1876>
			<S1877>Отключение или удаление этой службы предотвратит ОС от автоматического обнаружения и установки совместимых сетевых устройств. Тем не менее у пользователей остается возможность добавления таких устройств вручную, посредством пользовательского интерфейса.</S1877>
			<S1878>Active Directory</S1878>
			<S1879>Поддержка домена сети Windows.</S1879>
			<S1930>Служба управления подключениями Wi-Fi Direct Services</S1930>
			<S1931>Управляет подключениями к беспроводным службам, включая беспроводной дисплей и док-станцию.</S1931>
			<S1945>Edge HTML Viewer</S1945>
			<S1946>Минимально необходимое для установки ОС HTML ядро.</S1946>
			<S1996>Менеджер платежей и NFC/SE</S1996>
			<S1997>Управляет платежами и Ближней бесконтактной связью (NFC) безопасным образом.</S1997>
			<S2409>Необходим для проверки отзыва сертификатов Internet Explorer.</S2409>
			<S2412>Помощник NetBIOS TCP/IP</S2412>
			<S2413>Обеспечивает поддержку NetBIOS по протоколу TCP/IP и разрешение имен NetBIOS для клиентов в сети, что позволяет пользователям обмениваться файлами, печатать и регистрироваться в сети. Включает более новый тип протокола совместного использования файлов, использующего порт 445 в «NetbiosSmb».</S2413>
			<S2414>NetBIOS через TCP-транспорт</S2414>
			<S2415>Более старый тип протокола обмена файлами, использующий в «NetBT_Tcpip» порты 137-139.</S2415>
			<S2418>Дополнительные языки</S2418>
			<S2419>Дополнительные каталоги языков в System32, в содержащих только файл SyncRes.dll.mui.</S2419>
			<S2435>Служба помощника локального профиля</S2435>
			<S2436>Эта служба обеспечивает управление профилями для модулей идентификации подписчиков.</S2436>
			<S2454>Netlogon</S2454>
			<S2455>Поддерживает безопасный канал между этим компьютером и контроллером домена для аутентификации пользователей и служб.</S2455>
			<S2476>OpenSSH</S2476>
			<S2477>Открытый SSL-движок.</S2477>
			<S2538>Клиент ActiveX служб удаленных рабочих столов</S2538>
			<S2542>Клиент</S2542>
			<S2543>Сервер</S2543>
			<S2544>Поддерживает общий доступ к файлам, принтерам и именованным каналам по сети для этого компьютера.</S2544>
			<S2579>Поставщик синхронизации Wi-Fi</S2579>
			<S2604>Пользовательская служба поддержки подключенных устройств</S2604>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>Bluetooth</S0100>
			<S0170>GPIO используется для взаимодействия с устройствами которые подсоединены к материнской плате или те, что встроены в мобильные устройства, например смартфоны. Общий драйвер для кнопок, док-модуля и индикаторов состояния.</S0170>
			<S0328>Включает автоматическое открытие порта на поддерживаемых маршрутизаторах.</S0328>
			<S0334>Позволяет подключить компьютер к внешнему массиву хранения iSCSI по сети через Ethernet.</S0334>
			<S0400>Факс</S0400>
			<S0423>Гибкий диск</S0423>
			<S0444>I/O общего назначения (GPIO)</S0444>
			<S0458>Аппаратная поддержка</S0458>
			<S0524>Инфракрасные устройства</S0524>
			<S0551>Клиент печати через Интернет</S0551>
			<S0557>Инициатор iSCSI</S0557>
			<S0648>Реализация протокола Wi-Fi Protected Setup (WPS) от Microsoft.</S0648>
			<S0664>Модем</S0664>
			<S0692>Необходим для некоторых веб-камер.</S0692>
			<S0806>Портативные устройства (WPD / MTP)</S0806>
			<S0835>Печать</S0835>
			<S0855>Обеспечивает поддержку API телефонии (TAPI) для программ контролирующих устройства телефонии на локальном ПК и удаленных серверах на которых также запущена служба.</S0855>
			<S0856>Обеспечивает логику, необходимую для настройки, обнаружения, подключения, и отсоединения от локальной беспроводной сети (WLAN). Включает в себя службу автонастройки WLAN.</S0856>
			<S0951>Сканер</S0951>
			<S1004>Общие настройки модема (mdmgl*.inf)</S1004>
			<S1034>Смарт-карта</S1034>
			<S1070>Установщик драйверов Still Image</S1070>
			<S1082>Поддержка форматов импорта с устройств.</S1082>
			<S1114>Телефония</S1114>
			<S1170>Модуль доверенной платформы (ТРМ)</S1170>
			<S1219>Хост устройств UPnP</S1219>
			<S1226>Используется для администрирования оборудования безопасности TPM в компьютере.</S1226>
			<S1237>Протокол передачи медиа (MTP) аппаратно независимый протокол, который поддерживает широкий спектр портативных устройств, таких как мобильные телефоны, цифровые камеры и портативные медиаплееры. Не отменяет поддержку USB хранилищ.</S1237>
			<S1250>Виртуальная смарт-карта</S1250>
			<S1282>Windows Connect Now (WCN)</S1282>
			<S1292>Windows Image Acquisition (WIA)</S1292>
			<S1322>WLAN</S1322>
			<S1331>Служба XPS и XPS Writer</S1331>
			<S1403>Печать в PDF</S1403>
			<S1418>Обнаружении сетевых ресурсов</S1418>
			<S1419>Включает функции Службы обнаружения. Предоставляет службу сетевого обнаружения для Простого протокола обнаружения сервисов (SSDP) и протокол обнаружения Веб сервис (WS-D).</S1419>
			<S1460>Point of Service (POS)</S1460>
			<S1461>Поддержка POS периферийных устройств, таких как сканеры штрих-кода и ридеры магнитных карт.</S1461>
			<S1582>Диспетчер авто-подключений удаленного доступа</S1582>
			<S1820>Создает подключение к удаленной сети, каждый раз когда программа обращается к удаленному DNS или NetBIOS имени или адресу.</S1820>
			<S1894>Поддержка виртуальной частной сети (VPN)</S1894>
			<S1895>Дополнительные возможности</S1895>
			<S1896>Обеспечивает конфигурацию встроенных функций Windows, как на панели управления - включение и выключение функций Windows и помощника функций по запросу.</S1896>
			<S1953>Игровая периферия (Xbox GIP)</S1953>
			<S1998>Служба телефона</S1998>
			<S1999>Управляет состоянием телефонии на устройстве.</S1999>
			<S2411>Батарея</S2411>
			<S2429>Служба эмуляции портативных устройств</S2429>
			<S2430>Обеспечивает групповую политику для съемных устройств хранения данных. Позволяет приложениям, таким как Windows Media Player и Мастер Импорта Изображений, передавать и синхронизировать контент с помощью съемных устройств хранения данных.</S2430>
			<S2441>Microsoft GS Wavetable SW Synth (MIDI)</S2441>
			<S2442>Поддержка синтеза MIDI аудио, обычно используемая в профессиональных инструментах для микширования аудио.</S2442>
			<S2478>Служба рабочего процесса печати</S2478>
			<S2479>Требуется для приложений UWP с использованием API рабочих процессов печати.</S2479>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>Приложения</S0053>
			<S0109>Позволяют приложениям Windows Store получать уведомления из интернета.</S0109>
			<S0110>Базовый выбор браузера</S0110>
			<S0406>Файловый менеджер (OneDrive &amp; фото)</S0406>
			<S0517>Включает приложение Настройки. Неудаляемо на Windows 10 так как необходимо для настройки и меню Пуск. Если Вы хотите ввести ключ продукта без Настройки, введите 'slui.exe 3' в cmd.exe или перейдите Настройки системы.</S0517>
			<S0643>Поддержка Modern приложений</S0643>
			<S0646>Базовая Microsoft Camera</S0646>
			<S0858>Приближения</S0858>
			<S0997>Синхронизация настроек</S0997>
			<S1089>Поддержка соединения между устройствами, которые находятся на близком расстоянии.</S1089>
			<S1095>Синхронизирует множество настроек между вашими Windows ПК и устройствами. Это упрощает перемещения между различными машинами и поддерживает непрерывность работы.</S1095>
			<S1270>Веб камера</S1270>
			<S1304>Windows просмотрщик PDF.</S1304>
			<S1306>Windows Reader (PDF)</S1306>
			<S1335>Для выбора и установки браузера, которым Вы хотите пользоваться, Вы можете воспользоваться Выбором браузера.</S1335>
			<S1405>Розничный Демо Контент</S1405>
			<S1406>Демо профиль полезен для розничных магазинов, чтобы рекламировать и демонстрировать возможности устройства Windows.</S1406>
			<S1417>Системные приложения</S1417>
			<S1446>Служба развертывания Appx</S1446>
			<S1447>Карты Windows</S1447>
			<S1463>Client License Service (ClipSVC)</S1463>
			<S1464>Предоставляет инфраструктуру для Microsoft Store. Эта служба запускается по требованию и если отключено приложения получаемые в Windows Store будут вести себя некорректно.</S1464>
			<S1694>Хост-синхронизация</S1694>
			<S1695>Эта служба синхронизирует почту, контакты, календарь и другие пользовательские данные.</S1695>
			<S1696>Если вы удалите это, то приложения, использующие эти данные могут работать не корректно.</S1696>
			<S1868>Готовность к программе</S1868>
			<S1869>Подготавливает приложения к использованию при первом входе пользователя на этот ПК и добавлении новых программ.</S1869>
			<S1874>DevQuery Background Discovery Broker</S1874>
			<S1875>Позволяет программам выявлять устройства в фоновом режиме</S1875>
			<S1891>API уведомлений для программ, не связанных с Windows</S1891>
			<S1916>Смешанная реальность Windows</S1916>
			<S1917>Используется с гарнитурами дополнительной реальности, такими как Microsoft HoloLens.</S1917>
			<S1922>Windows PDF Engine</S1922>
			<S1923>Используется в Reader и Edge для отображения PDF-файлов.</S1923>
			<S1954>Удаляет помощника Cortana, поиск по меню Пуск и поиск по настройкам.</S1954>
			<S2404>Доступ к возможностям</S2404>
			<S2405>Предоставляет инфраструктуру для управления правами UWP приложений, так же как и инструмент проверки доступа приложения к правам.</S2405>
			<S2431>Служба обмена данными</S2431>
			<S2432>Выступает посредником при обмене данными между приложениями.</S2432>
			<S2450>Browser Brokers</S2450>
			<S2451>Прокси для браузеров, включение и обеспечение доступа программ к доступному для просмотра контенту.</S2451>
			<S2545>Map Control</S2545>
			<S2581>Приложения и функции</S2581>
			<S2584>Магазин Windows</S2584>
		</Metro>
		<Localization>
			<S0054>Арабский</S0054>
			<S0088>Баскский</S0088>
			<S0091>Бенгальский (Бангладеш)</S0091>
			<S0092>Бенгальский (Индия)</S0092>
			<S0112>Болгарский</S0112>
			<S0126>Каталонский</S0126>
			<S0140>Китайский</S0140>
			<S0173>Языковая локализация Windows, перевод для встроенных компонентов.</S0173>
			<S0225>Хорватский</S0225>
			<S0231>Чешский</S0231>
			<S0232>Датский</S0232>
			<S0304>Голландский</S0304>
			<S0338>Английский</S0338>
			<S0362>Эстонский</S0362>
			<S0419>Финский</S0419>
			<S0437>Французский</S0437>
			<S0440>Галисийский</S0440>
			<S0446>Немецкий</S0446>
			<S0450>Греческий</S0450>
			<S0454>Гуджаратский</S0454>
			<S0459>Иврит</S0459>
			<S0463>Хинди</S0463>
			<S0469>Венгерский</S0469>
			<S0473>Исландский</S0473>
			<S0521>Индонезийский</S0521>
			<S0528>Редактор методов ввода (IME)</S0528>
			<S0563>Итальянский</S0563>
			<S0564>Японский</S0564>
			<S0571>Каннада</S0571>
			<S0578>Раскладки клавиатуры</S0578>
			<S0579>Корейский</S0579>
			<S0581>Язык</S0581>
			<S0582>Языковой пакет</S0582>
			<S0583>Языки</S0583>
			<S0585>Латышский</S0585>
			<S0587>Поддержка устаревших языков</S0587>
			<S0595>Литовский</S0595>
			<S0623>Малайский (Бруней)</S0623>
			<S0624>Малайский (Малайзия)</S0624>
			<S0625>Малаялам</S0625>
			<S0634>Маратхи</S0634>
			<S0682>Естественный язык</S0682>
			<S0691>Комплексная поддержка восточно-азиатских символов.</S0691>
			<S0724>Норвежский</S0724>
			<S0805>Польский</S0805>
			<S0807>Португальский (Бразилия)</S0807>
			<S0808>Португальский</S0808>
			<S0860>Панджаби</S0860>
			<S0930>Румынский</S0930>
			<S0935>Русский</S0935>
			<S0989>сербский</S0989>
			<S1031>Словацкий</S1031>
			<S1032>Словенский</S1032>
			<S1048>Испанский</S1048>
			<S1091>Шведский</S1091>
			<S1101>Служба Driven Text Service используется для определения и настройки своего собственного Процессора Текстового Ввода (TIP).</S1101>
			<S1102>Table Text Service</S1102>
			<S1104>Тамильский</S1104>
			<S1117>Телугу</S1117>
			<S1126>Тайский</S1126>
			<S1172>Турецкий</S1172>
			<S1187>Украинский</S1187>
			<S1220>Урду</S1220>
			<S1223>Используется для расширения функций голосового общения и поиска. Приводит к использованию в этих службах более естественного синтаксиса.</S1223>
			<S1243>Вьетнамский</S1243>
			<S1388>Псевдолокальный</S1388>
			<S1389>Используется для тестирования локализации приложений.</S1389>
			<S1473>Установка языкового пакета</S1473>
			<S1474>Поддержка установки и удаления языковых пакетов.</S1474>
			<S1532>Китайский упрошенный</S1532>
			<S1533>Китайский традиционный</S1533>
			<S1549>Необходим для Изменение языка ввода/клавиатуры на панели управления.</S1549>
			<S1558>Французский (Канада)</S1558>
			<S1595>Шрифты</S1595>
			<S1596>Внимательно просмотрите шрифты в Панель Управления - Шрифты, перед их удалением, некоторые из них могут быть восстановлены с полного образа.</S1596>
			<S1597>Локализация</S1597>
			<S1602>Языковая панель</S1602>
			<S1603>Если удалить, то не будет никакого графического инструмента (Панель Управления - Язык) для смены языка и раскладки клавиатуры после установки, только путем прямого редактирования реестра.</S1603>
			<S1604>Статический кэш шрифтов</S1604>
			<S2000>Служба ввода (CTFMON)</S2000>
			<S2401>Поддержка альтернативного пользовательского процессора ввода текста (TIP) и языковой панели. Включает расширенные услуги пользовательского ввода в приложениях (перо и чернила, речь и т. д.).</S2401>
			<S2402>Проверка правописания</S2402>
			<S2403>Включает автокорекцию текста в UWP и Metro приложениях.</S2403>
			<S2537>Процессоры ввода</S2537>
			<S2601>Если удалить, то в микшере громкости будут отображаются квадратные символы.</S2601>
			<S2610>Платформа текстовых служб</S2610>
			<S2611>Расширенная поддержка ввода и поддержка ввода приложений UWP.</S2611>
		</Localization>
		<Media>
			<S0056>Диспетчер автоматического поворота</S0056>
			<S0085>Базовая, встроенная в Windows поддержка проигрывания DirectShow DVD.</S0085>
			<S0086>Базовая, встроенная в Windows поддержка контента MPEG-2 (H.222/H.262). Не требуется для проигрывателей с встроенной поддержкой MPEG-2.</S0086>
			<S0087>Советы и подсказки для начинающих, Windows.</S0087>
			<S0305>DVD Maker</S0305>
			<S0306>DVD Play</S0306>
			<S0420>Анимация первого входа в систему</S0420>
			<S0441>Game Explorer</S0441>
			<S0442>Игры</S0442>
			<S0485>Image Color Management (ICM)</S0485>
			<S0516>Включает поддержку DLNA и Miracast, вещание видео и аудио на и с устройства.</S0516>
			<S0519>Включает образцы видео, музыки, изображений и рингтонов.</S0519>
			<S0545>Кодеки Intel Indeo</S0545>
			<S0622>Позволяет легко получить доступ к играм и управлять ими.</S0622>
			<S0635>Темы магазина</S0635>
			<S0637>Media Center</S0637>
			<S0638>Media Foundation</S0638>
			<S0639>Media Viewer</S0639>
			<S0649>Microsoft Media Foundation разрешает разрабатывать приложения и компоненты для использования медиа носителей на Windows. Помимо прочего этот компонент необходим для воспроизведения медиаконтента в Internet Explorer.</S0649>
			<S0676>MPEG-2 Splitter</S0676>
			<S0678>Мультимедиа</S0678>
			<S0679>Многопользовательские игры</S0679>
			<S0696>Необходимо для поддержки сенсорного экрана.</S0696>
			<S0787>Фото кодек</S0787>
			<S0788>Photo Viewer</S0788>
			<S0816>Премиум Игры</S0816>
			<S0853>Предоставляет функции, которые позволяют приложению обрабатывать видеоданные. Необходимо для веб-камер, риперов, FSViewer. Так же как и многих других связанных с работой с аудио/видео инструментов.</S0853>
			<S0936>Примеры медиа</S0936>
			<S1003>Общая панель управления медиа</S1003>
			<S1040>Ножницы</S1040>
			<S1041>Диктофон</S1041>
			<S1042>Звуковые Темы</S1042>
			<S1043>Звуки (по умолчанию)</S1043>
			<S1051>Распознавание речи</S1051>
			<S1052>Речь TTS</S1052>
			<S1069>Заметки</S1069>
			<S1103>Планшетный ПК</S1103>
			<S1124>Предсказания текста</S1124>
			<S1132>Информационная анимация при первом входе в  Windows после установки.</S1132>
			<S1133>Темы магазина уникальны для конкретного региона и включают в себя обои, звуковые схемы и цвета Aero Glass.</S1133>
			<S1174>ТВ-тюнер и поддержка кодеков</S1174>
			<S1225>Используется для миниатюр в проводнике и плитках Метро.</S1225>
			<S1239>Различные системные звуковые темы в Windows 7. Пустой заполнитель пакета в Windows 8 и 10.</S1239>
			<S1241>Мастер создания видео DVD.</S1241>
			<S1242>Видео для Windows (VFW)</S1242>
			<S1258>Обои (по умолчанию)</S1258>
			<S1259>Обои (Темы)</S1259>
			<S1272>Подсказки (Начальные)</S1272>
			<S1278>Компонент управления цветом окна, достаточно широко используются другими программами с целью цветовой коррекции. Среди прочего необходим для многих программ просмотра и редактирования изображений, таких как Photoshop и Gimp.</S1278>
			<S1300>Обновление Windows Media Center</S1300>
			<S1301>Windows Media Codec</S1301>
			<S1302>Проигрыватель Windows Media</S1302>
			<S1303>Потоковое медиа</S1303>
			<S1312>Звуки оболочки Windows.</S1312>
			<S1314>Инструмент оценки производительности системы (WinSAT)</S1314>
			<S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
			<S1316>Windows TIFF IFilter обрабатывает TIFF изображения, а затем предоставляет распознанный текст вызывающему ПО для построения поискового индекса. Он может быть использован посредством службы индексирования (для Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 или новее, Microsoft SQL Server 2008 и Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
			<S1353>Инструменты удаленного администрирования сервера служб Windows Media</S1353>
			<S1354>Позволяет управлять сервером Windows Media.</S1354>
			<S1365>Служба общего сетевого доступа WMP</S1365>
			<S1366>Инструмент записи дисков Windows</S1366>
			<S1367>Встроенная в Проводник функции записи ISO и записи/копирования в Windows Media Player. Отключение не влияет на программы записи дисков сторонних производителей.</S1367>
			<S1407>Приложение Xbox</S1407>
			<S1408>Включает Game Bar, Game Mode и gaming Broadcast DVR.</S1408>
			<S1409>PlayReady</S1409>
			<S1410>Microsoft PlayReady представляет собой набор технологий, которые предотвращают несанкционированное использование или копирование цифрового контента, такого как видео и музыка, что позволяет контент-провайдерам безопасно распространять контент через Интернет.</S1410>
			<S1457>Включает в себя Indeo 4.5 и 5.1.</S1457>
			<S1458>Кодеки Video Compression Manager (VCM)</S1458>
			<S1459>Включает кодеки Indeo 3.2 и Cinepak.</S1459>
			<S1462>Базовая Windows утилита для тестирования производительности, доступна в панели управления - Счетчики и средства производительности.</S1462>
			<S1477>Переключатель мониторов</S1477>
			<S1478>Небольшое средство для переключения между мониторами.</S1478>
			<S1560>Этот компонент является устаревшим и содержит известные уязвимости.</S1560>
			<S1579>Enhanced Video Renderer (EVR)</S1579>
			<S1580>Применяется в медиапроигрывателях, для более оптимального использования возможностей графического процессора.</S1580>
			<S1607>Журнал Windows</S1607>
			<S1705>Сервер данных камеры</S1705>
			<S1706>Позволяет нескольким клиентам получать доступ к видеоданным из камеры.</S1706>
			<S1987>DirectX WARP JIT Service</S1987>
			<S1988>Предоставляет позапроцесную JIT службу для Windows Advanced Rasterization Platform (WARP) когда используется с включенным ACG. полезно для виртуальной реальности.</S1988>
			<S2554>Служба устройств интерфейса пользователя</S2554>
			<S2555>Активирует и поддерживает использование горячих кнопок на клавиатурах, пульте дистанционного управления и других мультимедийных устройствах.</S2555>
			<S2556>Служба улучшения отображения</S2556>
			<S2557>Служба для управления улучшением отображения, например, управление яркостью. Включает «Ночник».</S2557>
			<S2612>Служба политики отображения</S2612>
			<S2613>Управляет подключением и настройкой локальных и удаленных дисплеев.</S2613>
			<S2618>Загрузчик изображений</S2618>
			<S2619>Плагин персонализации для загрузки изображений.</S2619>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>Компоненты выделенные синим требуют наличия лицензии.</S0099>
			<S0180>Компоненты</S0180>
			<S0738>Справа введите файлы которые следует защитить от удаления. Записи оцениваются как завершение пути к файлу, например: System32\expand.exe, чтобы сохранить файл expand.exe в каталоге X:\Windows\System32. То же самое для Program Files или любого другого каталога на целевом компьютере. Подстановочный знак (*) поддерживается.</S0738>
			<S0976>Выберите, какие функциональные возможности защищать.</S0976>
			<S1194>Снимите выделение с компонентов для их удаления. Удаление перманентно, восстановление компонентов требует переустановки или восстановления Windows с резервной копии.</S1194>
			<S1260>Прежде чем продолжить удаление компонента, пожалуйста, прочтите это внимательно.</S1260>
			<S1261>Удаление компонентов Windows, это необратимый процесс и может привести к непредвиденным последствиям.</S1261>
			<S1262>В случае модификации образа (оффлайн), необходимо проверить отредактированный образ в виртуальной среде перед развертыванием на реальной машине.</S1262>
			<S1263>В случае модификации в реальном времени (онлайн), до применения каких-либо изменений вы должны подготовить резервную копию.</S1263>
			<S1264>Из-за механизма пакетной установки Windows в случае удаления компонентов, некоторые обновления (исправление, пакеты локализации, и т.д.) и функции, может быть невозможно установить в будущем.</S1264>
			<S1265>Пакеты обновлений будут предполагать наличие файлов, что подлежат обновлению. В связи с частичным удалением пакета (удаление компонента в пакете), вы можете столкнуться с ситуацией, когда большие, накопительные пакеты обновлений или языковые пакеты не смогут найти то, что нуждается в обновлении и поэтому их установка может завершиться неудачно.</S1265>
			<S1266>Если вы удалите компоненты из Windows, вы должны быть готовы к тому, чтобы переустановить ОС в любой момент, поскольку может возникнуть необходимость установить неудачное обновление, или вернуть некоторые компоненты.</S1266>
			<S1281>Предупреждение об удалении компонентов Windows</S1281>
			<S1541>В Windows 10 можно перенастроить текущие компоненты и обновить без Центра обновления Windows с помощью мастера обновления хоста без переустановки.</S1541>
			<S1959>Обязательно сообщайте о такой комбинации предустановок и обновлений.</S1959>
			<S2546>Чтобы запустить более полный режим удаления, также удалите Центр обновления Windows в том же сеансе.</S2546>
		</Title>
		<ReportingAndTelemetry>
			<S0128>Программа улучшения качества ПО (SQM)</S0128>
			<S0449>Дает клиентским приложениям возможность захвата, сравнения, манипулирования и хранения биометрических данных, без получения прямого доступа к любому биометрическому оборудованию или образцу.</S0449>
			<S0526>Инфраструктура для захвата аварийных дампов и сообщении о них в Майкрософт.</S0526>
			<S0575>Отладка ядра</S0575>
			<S1113>Сбор данных телеметрии и отчетности Microsoft с целью улучшения Windows.</S1113>
			<S1148>Данная служба контролирует текущее местоположение системы и управляет ассоциациями событий с географическим расположением.</S1148>
			<S1197>Единый клиент телеметрии (Asimov)</S1197>
			<S1277>Биометрическая служба Windows</S1277>
			<S1283>Программа улучшения качества Windows (CEIP) собирает информацию о том, как клиенты Microsoft используют программы и о некоторых проблемах, с которыми они сталкиваются. Microsoft использует эту информацию для улучшения продуктов и функций, которые клиенты используют наиболее часто, и чтобы помочь решать возникшие проблемы. Участие в программе является добровольным, и ведет к совершенствованию программного обеспечения для более полного удовлетворения потребностей клиентов Microsoft.</S1283>
			<S1288>Служба отчетов об ошибках Windows</S1288>
			<S1297>Служба определения местоположения</S1297>
			<S1401>Диспетчер сетей Wi-Fi (Wi-Fi Sense)</S1401>
			<S1402>Предоставляет возможность автоматически поделиться своим паролем к Wi-Fi через Outlook, Skype или Facebook, что предоставляет возможность бесшовного использования Wi-Fi между друзьями.</S1402>
			<S1444>Удаленное взаимодействие и приватность</S1444>
			<S1453>Клиент SIH</S1453>
			<S1454>Обнаруживает запущенные службы и исправляет компоненты, которые являются необходимыми для автоматического обновления Windows и продуктов Microsoft, установленных на компьютере.</S1454>
			<S1551>Служба использования данных</S1551>
			<S1552>Использование сети, лимиты, ограничения фонового обмена данными. Включает Настройки - Сеть и интернет - Использование данных.</S1552>
			<S1646>Управление устройствами</S1646>
			<S1647>Предоставляет возможности управления устройствами. Разрешает производить управление корпоративного уровня корпоративными и персональными устройствами.</S1647>
			<S1648>Управление мобильными устройствами (MDM)</S1648>
			<S1649>Предоставляет возможности управления мобильными устройствами для ПК, ноутбуков, планшетов и телефонов.</S1649>
			<S1650>Служба маршрутизации WAP пуш-сообщений (dmwappushsvc)</S1650>
			<S1651>Отвечает за определение типа входящего пуш-сообщения и передачи сообщения в соответствии с клиентским приложением, для корректного отображения содержимого.</S1651>
			<S1652>Конфигурирование Windows</S1652>
			<S1653>Конфигурационные пакеты позволяют подготовить один или несколько устройств для корпоративного использования. Эти исполняемые пакеты могут включать правила в отношении устройств офисного и личного использования, обеспечивающий легкость в развертывании упомянутых правил.</S1653>
			<S1654>Регистрация устройства пользователя</S1654>
			<S1655>Необходимо для присоединения к домену.</S1655>
			<S1688>Microsoft Passport</S1688>
			<S1689>Обеспечивает изоляцию процесса для криптографических ключей, используемых для аутентификации для связанных с ним поставщиков удостоверений пользователя.</S1689>
			<S1712>Режим Shared PC</S1712>
			<S1713>Оптимизация Windows, для общих сценариев использования, например, в холлах предприятий и временного использования.</S1713>
			<S1719>Захват пакетов NDIS (NDISCAP)</S1719>
			<S1720>Захватывает сетевой трафик таким образом, что он может быть прочитан с помощью Windows Network Monitor (NetMon).</S1720>
			<S1735>SmartScreen</S1735>
			<S1736>Фильтр фишинга и вредоносного ПО, предназначенный для защиты от атак путем сканирования URL-адресов, к которым обращается пользователь с применением черного списка веб-сайтов, содержащих известные угрозы.</S1736>
			<S1803>Модули управления IKE и AuthIP IPsec</S1803>
			<S1804>Сервис аутентификации и функций обмена ключами, необходимых для защиты Интернет-протоколов (IPsec).</S1804>
			<S1805>KMS Connection Broker</S1805>
			<S1806>Необходимо для корпоративного лицензирования, KMS активация для Windows и Office.</S1806>
			<S1807>Инсайдерской центр Windows</S1807>
			<S1808>Различные инструменты для программы Инсайдеров, обратной связи и изменения ветки рассылки.</S1808>
			<S1915>Выберите&amp; откуда можно получать приложения в программах и функциях. По умолчанию - "Разрешить все".</S1915>
			<S1955>Разрешить программу улучшения качества (драйвер NVIDIA)</S1955>
			<S1957>Служба регистрации устройств</S1957>
			<S1958>Производит регистрацию для дальнейшего управления устройствами.</S1958>
			<S1966>Естественная аутентификация</S1966>
			<S1967>Включает аутентификацию без действий, на основе датчиков и других доверенных источников. Поддерживаемые функции: Device Unlock, Dynamic Lock and Dynamo MDM.</S1967>
			<S1989>Оценка WaaS</S1989>
			<S1990>Предоставляет информацию об обновлениях и поддержке Windows.</S1990>
			<S1991>Windows как служба (WaaS)</S1991>
			<S1992>Назначенный доступ</S1992>
			<S1993>Администратор может использовать назначенный доступ, чтобы ограничить существующую учетную запись пользователя, с целью использования только одного установленного приложения Windows, на выбор. Это может быть полезным для настройки однофункциональных устройств, таких как меню ресторана или дисплеев на выставках.</S1993>
			<S1994>Защита корпоративных данных (EDP/WIP)</S1994>
			<S1995>Также известная как «Windows Information Protection», защищает данные, принадлежащие организации, путем применения политик, определенных организацией.</S1995>
			<S2416>Универсальная платформа уведомлений (UNP)</S2416>
			<S2417>Используется для обновлений и приватности (UPX), набор идентифицирующих вопросов, которые могут отображаться при обновлении Windows. При удалении, существующие параметры приватности в системе будут автоматически перенесены при обновлении Windows.</S2417>
			<S2433>Драйвер мониторинга использования сетевых данных</S2433>
			<S2434>Предоставляет функции мониторинга использования сетевых данных, а также предоставляет значения использования сети на вкладке «Диспетчера задач».</S2434>
			<S2443>MMGA MAPI</S2443>
			<S2444>Интерфейс программирования приложений Microsoft Messaging (MAPI) для клиента и сервера MMGA.</S2444>
			<S2445>Служба целевого контента (TCS)</S2445>
			<S2446>Поддержка целевых (рекламных) объявлений, соответствующих вашим индивидуальным интересам.</S2446>
			<S2447>Распознавание лица</S2447>
			<S2470>Просмотр задач</S2470>
			<S2471>Переключатель задач и система виртуального рабочего стола.</S2471>
			<S2516>Лицензирование удаленного рабочего стола</S2516>
			<S2517>Включает политики лицензирования и телеметрию, необходимые для лицензирования удаленного рабочего стола.</S2517>
			<S2558>Служба пользователя буфера обмена</S2558>
			<S2559>Эта служба используется для сценариев буфера обмена.</S2559>
			<S2560>Менеджер веб-аккаунта</S2560>
			<S2561>Эта служба используется менеджером веб-учетных записей для обеспечения единого входа в приложения и службы.</S2561>
			<S2582>Paste and Go</S2582>
			<S2605>Отчеты о проблемах и поддержка панели управления решений</S2605>
			<S2620>Packet Monitor (PktMon)</S2620>
		</ReportingAndTelemetry>
		<Toolbar>
			<S0162>Свернуть все</S0162>
			<S0171>Совместимость</S0171>
			<S0172>Функции защиты</S0172>
			<S0177>Функции компонентов</S0177>
			<S0375>Развернуть все</S0375>
			<S0395>Дополнительные параметры</S0395>
			<S0413>Фильтр</S0413>
			<S0415>Найти далее</S0415>
			<S0416>Фокус на следующем найденном элементе</S0416>
			<S0618>Поддержка оборудования (Hardware lists)</S0618>
			<S0849>Защищенные файловые образцы</S0849>
			<S0917>Сброс</S0917>
			<S0919>Установите все компоненты обратно в состояние "влючено", не будут удалены.</S0919>
			<S0957>Поисковая строка</S0957>
			<S1195>Снять все</S1195>
			<S1601>Шрифты по умолчанию</S1601>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>Компонент</S0176>
			<S0394>Дополнительные сведенья</S0394>
			<S0728>Заметки</S0728>
			<S1021>Размер</S1021>
			<S1583>Необходимо для:</S1583>
			<S1594>Загрузка Windows</S1594>
			<S1609>Базовые функции</S1609>
			<S1785>Активация Windows</S1785>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>Дата</S0234>
			<S0293>Экспорт драйвера</S0293>
			<S0294>Драйвер экспортирован</S0294>
			<S0297>Удаление драйвера</S0297>
			<S0520>Отдельные устройства [Дополнительный]</S0520>
			<S0698>Необходим для подключения WIM и хранения драйверов.</S0698>
			<S0869>Чтение информации о файлах драйверов</S0869>
			<S0870>Чтение информации драйвера</S0870>
			<S0969>Выберите каталог для экспорта драйверов</S0969>
			<S1138>Эти компоненты включают в себя аппаратные классы и общую поддержку установки драйверов для данного типа оборудования.</S1138>
			<S1201>Удаление устройства</S1201>
			<S1620>Экспортируемый</S1620>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>Готово</S0291>
			<S0344>Завершите путь к файлу</S0344>
			<S0356>Ошибка</S0356>
			<S0378>Явное удаление не поддерживается</S0378>
			<S0421>Исправление переименования Проводника</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>Hyper-V хост</S0472>
			<S0513>Включить скрытые устройства</S0513>
			<S0613>Заблокирован по совместимости</S0613>
			<S0850>Защита включает в себя скрытые и отключенные устройства в выбранных списках оборудования.</S0850>
			<S0872>Перезагрузка</S0872>
			<S0874>Перезагрузить сейчас?</S0874>
			<S0875>Перепроверить компоненты?</S0875>
			<S0876>Рекомендуемый</S0876>
			<S0886>Зависит от:</S0886>
			<S0899>Удалить</S0899>
			<S0908>Удаление</S0908>
			<S0911>Процедура исправления переименования завершена успешно.</S0911>
			<S0912>Процедура исправления переименования завершена неудачно, сообщите нам с приложением файла %temp%\NTLite.log, пожалуйста.</S0912>
			<S0963>Похоже, произошла ошибка при редактировании живой установки. Есть ли у Вас резервная копия на случай если эта машина не сможет загрузиться.</S0963>
			<S1160>Устройства с сенсорным экраном</S1160>
			<S1357>Удаляется только в онлайн режиме.</S1357>
			<S1398>Необходим для меню Пуск и метро-приложений.</S1398>
			<S1450>Необходим для сетей Windows 10.</S1450>
			<S1451>OOBE</S1451>
			<S1767>Проигрывание видео</S1767>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>Отмена</S0002>
			<S0003>OK</S0003>
			<S0098>Синий</S0098>
			<S0138>Проверять наличие обновлений ежедневно</S0138>
			<S0212>Копировать файл</S0212>
			<S0233>Темный</S0233>
			<S0435>Свободное место</S0435>
			<S0602>Автоматическая загрузка пресетов</S0602>
			<S0760>Заменить</S0760>
			<S0761>Заменить существующий файл?</S0761>
			<S0973>Выберите временную папку</S0973>
			<S1009>Показать информационную панель</S1009>
			<S1118>Временный каталог</S1118>
			<S1119>Временный каталог не существует, использую значение по умолчанию.</S1119>
			<S1120>Временный каталог не доступен для записи.</S1120>
			<S1121>Временный каталог должен быть подкаталогом раздела.</S1121>
			<S1122>Временный каталог должен быть расположен на локальном NTFS томе.</S1122>
			<S1123>Недостаточно свободного места на томе содержащим временный каталог.</S1123>
			<S1139>Включает в себя точки монтирования и временные файлы образов.</S1139>
			<S1157>Настройки инструмента</S1157>
			<S1254>Стиль интерфейса</S1254>
			<S1355>Светлый</S1355>
			<S1382>Рабочая (Распаковка) папка</S1382>
			<S1383>Временные места для размещения пакетов и извлечения прочих файлов. Установка этого на ваш быстрейший диск может помочь ускорить интеграцию.</S1383>
			<S1501>Пуск</S1501>
			<S1502>Настроить</S1502>
			<S1503>Интегрировать</S1503>
			<S1504>Автоматизировать</S1504>
			<S1505>Готово</S1505>
			<S1624>Все файлы и каталоги выбранного пути будут удалены во время использования!</S1624>
			<S1632>Закрыть</S1632>
			<S1677>Установить</S1677>
			<S1756>Копирование</S1756>
			<S1764>Проверка файлов образов</S1764>
			<S1765>Обнаруживает повреждения файлов из-за дисковых ошибок или неисправного сетевого подключения, но это увеличивает время обработки образа из-за дополнительных операций ввода/вывода и дополнительных проверок хэш.</S1765>
			<S1766>Изменение этой настройки применяется только к заново смонтированным образам.</S1766>
			<S2410>Пропустить все</S2410>
			<S2420>Переводчик</S2420>
			<S2440>Запустить другой экземпляр параллельно?</S2440>
			<S2461>Достигнуто максимальное количество экземпляров.</S2461>
			<S2498>Присоеденить</S2498>
			<S2521>Стереть</S2521>
			<S2522>Обрезать</S2522>
			<S2523>Загруженный кеш обновлений</S2523>
			<S2524>Удалить неиспользуемые обновления из кэша, те, которые не найдены ни в одном из текущих списков</S2524>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>Прерванная обработка.</S0005>
			<S0007>Отменено</S0007>
			<S0120>Не могу получить сведения о временной папке.</S0120>
			<S0135>Проверка наличия обновлений</S0135>
			<S0159>Закрыть текущий сеанс?</S0159>
			<S0160>Закрыть эту программу?</S0160>
			<S0178>удаление компонента</S0178>
			<S0214>Пожалуйста, скопируйте в буфер обмена с помощью CTRL+C и вставьте в письмо на support@ntlite.com</S0214>
			<S0218>Создать несуществующий временный каталог?</S0218>
			<S0256>Обнаружена активная "Не позволяйть сжатие на всех томах NTFS" политика или сжатие NTFS на этой машине отключено. Монтирование образа на такой машине не поддерживается операционной системой. Для продолжения вам нужно будет отключить эту политику или настройку и перезагрузить компьютер.</S0256>
			<S0258>Обнаружено ранее прерванную операцию в этом исходнике. Их состояние неизвестно и будет лучше не использовать этот исходник далее, следует выгрузить исходник, заменить его заведомо рабочей резервной копией и загрузить снова используя пресет для восстановления состояния.</S0258>
			<S0259>Обнаружена неподдерживаемая версия Windows.</S0259>
			<S0295>Интеграция драйверов</S0295>
			<S0398>Не удалось создать временный каталог.</S0398>
			<S0402>Установка компонента</S0402>
			<S0418>Добавление пакетов в список интеграции завершено.</S0418>
			<S0522>Информация</S0522>
			<S0523>Информация</S0523>
			<S0597>Редактирование развернутой инсталляции</S0597>
			<S0599>Настройка развернутой инсталляции (онлайн) доступна только в лицензированной версии. Применение изменений будет отключено.</S0599>
			<S0672>Монтированные образы останутся примонтированными.</S0672>
			<S0725>Недостаточно места на диске.</S0725>
			<S0744>Доступна лишь бесплатная лицензия.</S0744>
			<S0763>Интеграция пакетов</S0763>
			<S0790>Пожалуйста, скопируйте все содержимое образа в доступный для записи каталог.</S0790>
			<S0792>Пожалуйста, установите 64-битную версию этого ПО.</S0792>
			<S0794>Пожалуйста, сообщайте о любых проблемах.</S0794>
			<S0803>Для того чтоб изменения языка подействовали, необходимо перезапустить эту программу.</S0803>
			<S0829>Загрузка пресета</S0829>
			<S0832>Нажмите OK, чтобы открыть соответствующий журнал интеграции драйвера. Ищите ближе к концу файла, перед (безопасными) ошибками реестра.</S0832>
			<S0833>Существует уже запущенная копия этой программы.</S0833>
			<S0868>Чтение данных</S0868>
			<S0873>Для применения всех изменений необходима перезагрузка.</S0873>
			<S0949>Сохранение общих настроек не удалось.</S0949>
			<S1134>Источник в настоящее время в неизвестном состоянии и не рекомендуется к использованию.</S1134>
			<S1144>Эта программа полностью поддерживает клиентские Windows 7, 8.0, 8.1 и 10 (подробнее, пожалуйста, смотрите на сайте), Retail, Volume и OEM; в виде образов или уже установленном (C:\Windows).
Частично поддерживает соответствующие серверные ОС, за исключением настроек компонентов и функций.
Не поддерживает Checked/Debug и Embedded версии, так же как и Vista или XP.</S1144>
			<S1155>Чтобы выбрать другой образ, выгрузите текущей или выберите новый сеанс на панели инструментов.</S1155>
			<S1190>Настройка установки без участия оператора</S1190>
			<S1215>Интеграция обновления</S1215>
			<S1222>Используйте навигацию по страницам слева чтобы просмотреть дополнительные варианты.</S1222>
			<S1227>Прервано пользователем</S1227>
			<S1550>Невозможно запустить 64-битную программу на 32-битном хосте</S1550>
			<S1605>Произошло неожиданное завершение программы, извините за неудобства.
Пожалуйста, отправьте следующие файлы на support@ntlite.com для анализа:</S1605>
			<S1761>Каталог билда должен располагаться отдельно от временной папки Windows и этой утилиты, так как часто удаляется.</S1761>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>О программе</S0008>
			<S0009>Отображение информации о программе, номер версии и авторские права</S0009>
			<S0137>Проверить наличие обновлений</S0137>
			<S0139>Проверьте, есть ли новая версия этой программы</S0139>
			<S0373>Выход</S0373>
			<S0374>Выход из приложения; запрашивает сохранение документов</S0374>
			<S0404>Файл</S0404>
			<S0619>Основное меню</S0619>
			<S0880>Регистрация</S0880>
			<S0881>Управляйте и обновите Вашу лицензию, воспользуйтесь всеми функциями</S0881>
			<S0998>Настройки</S0998>
			<S0999>Настройки приложения</S0999>
			<S1158>Панель инструментов</S1158>
			<S1176>Посетите нас на Twitter @NTLite</S1176>
			<S1627>Управление лицензией</S1627>
			<S1642>Сайт</S1642>
			<S1643>Email</S1643>
			<S2547>Жесткие ссылки</S2547>
		</Menu>
		<CommandLine>
			<S2587>Параметры командной строки</S2587>
			<S2588>Загрузите образ и примените пресет</S2588>
			<S2589>Путь к образу</S2589>
			<S2590>Путь к WIM/ESD или папке с образом (изменения применяются напрямую)</S2590>
			<S2591>Индекс изданий образа</S2591>
			<S2592>Имя пресета в каталоге пресетов или прямой путь к файлу пресета</S2592>
			<S2593>Путь к ISO</S2593>
			<S2594>Место, где следует сохранить полученный ISO-образ</S2594>
			<S2595>Пример</S2595>
			<S2596>Не удается найти образ</S2596>
			<S2598>Выход после обработки</S2598>
			<S2599>Введите 0, чтобы отключить, или 1, чтобы включить эту функцию</S2599>
		</CommandLine>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>Отменить прерывание операции.</S0004>
			<S0058>Автоотладить и попробовать снова?</S0058>
			<S0093>64 бит</S0093>
			<S0094>32 бит</S0094>
			<S0103>Ошибка чтения загрузочного сектора, убедитесь, что присутствует исходный каталог «Boot» или «Efi».</S0103>
			<S0104>Загрузка/Установка</S0104>
			<S0123>Невозможно заменить смонтированный образ.</S0123>
			<S0143>Выберите целевой ISO файл</S0143>
			<S0144>Выберите, где сохранить образ</S0144>
			<S0145>Выберите "Нет" для перезаписи, или "Да" для дополнения целевого образа.</S0145>
			<S0149>Очистка каталога монтирования</S0149>
			<S0183>Сжатие требует много ресурсов</S0183>
			<S0202>Конвертировать образ в ESD формат?</S0202>
			<S0203>Конвертировать образ в WIM формат?</S0203>
			<S0213>Для начала, скопируйте файлы образа в место с доступом для записи.</S0213>
			<S0215>Правка редакции</S0215>
			<S0228>Текущий образ будет заменен после преобразования, создайте резервную копию вручную прежде чем приступать.</S0228>
			<S0241>Удаление временных файлов</S0241>
			<S0254>Обнаружен еще один подключенный образ с другим именем в той же папке.</S0254>
			<S0255>Обнаружен другой примонтированный образ с тем же WIM и индексом, но другим путем монтирования.</S0255>
			<S0257>Обнаружен занятый файл в каталоге монтирования.</S0257>
			<S0272>Отклонить изменения</S0272>
			<S0287>Вы действительно хотите удалить этот файл из списка смонтированных образов?</S0287>
			<S0346>Введите размер части:</S0346>
			<S0359>ESD (Electronic Software Download) формат образа</S0359>
			<S0380>Обзор папки</S0380>
			<S0381>Обзор папки монтирования</S0381>
			<S0384>Экспортировать все</S0384>
			<S0390>Экспортирование</S0390>
			<S0407>Целевой файл открыт другой программой, возможно смонтирован.</S0407>
			<S0422>Метки</S0422>
			<S0432>Найдено и используется Oscdimg в корневом каталоге приложения.</S0432>
			<S0462>Высокая степень сжатия, только чтение</S0462>
			<S0468>Принимающая Windows в настоящее время находиться в режиме конфигурации компонента.</S0468>
			<S0479>Если некоторые пакеты были удалены из изображения раньше, пожалуйста, перезагрузите сессию с помощью оригинального образа.</S0479>
			<S0480>Если проблема неожиданная и регулярная, пожалуйста, проверьте вручную наличие обновления на официальном сайте и попробуйте еще раз с новой версией, или свяжитесь с нами по электронной почте.</S0480>
			<S0483>Если у вас есть не примененные изменения, убедитесь, что образ выгружен и сохранен прежде чем создавать ISO, в противном случае продолжайте.</S0483>
			<S0486>Экспорт образа</S0486>
			<S0487>Экспортировать образ не удалось. Возможно ESD образ зашифрован. Если это так, пожалуйста найдите и воспользуйтесь "ESD Decrypt" с помощью которого конвертируйте этот ESD образ в ISO. Или воспользуйтесь версией для Инструмента загрузки медиа, которая не зашифрована и поддерживается программой без сторонних утилит.</S0487>
			<S0488>История образа</S0488>
			<S0489>Образ открыт другим приложением.</S0489>
			<S0490>Образ доступен только для чтения.</S0490>
			<S0491>Присоединение образа</S0491>
			<S0492>Загрузка образа</S0492>
			<S0493>Образ может быть непригодным для использования и его редактирование следует продолжить после перезагрузки.</S0493>
			<S0494>Монтировать образ</S0494>
			<S0495>Сохранить образ</S0495>
			<S0496>Делить образ</S0496>
			<S0497>Деление образа не нужно, его размер уже меньше указанного размера части</S0497>
			<S0498>Выгрузить образ</S0498>
			<S0499>Выгрузить образ, без сохранения изменений</S0499>
			<S0503>Образы</S0503>
			<S0553>Ошибочный</S0553>
			<S0556>Неправильный путь к образу Windows</S0556>
			<S0558>ISO образ</S0558>
			<S0559>ISO-образ будет создан из всего каталога</S0559>
			<S0560>Метка ISO</S0560>
			<S0596>Живая установка</S0596>
			<S0598>Загрузка живой установки</S0598>
			<S0604>Загружено</S0604>
			<S0621>Убедитесь, что ветки реестра не открыты другим приложением, а затем повторите попытку.</S0621>
			<S0652>Минимальный функциональный размер части для этого образа</S0652>
			<S0653>Минимальный рекомендованный размер части для образа Windows 7 - 200 МБ, в силу ограничений установщика.
Если развертывание этого образа зависает после "Распаковка файлов Windows", преобразуйте образ обратно в WIM и попробуйте увеличить размер части при его делении.</S0653>
			<S0654>Предупреждение максимального размера части</S0654>
			<S0659>Не найден ожидаемый System User registry.</S0659>
			<S0660>Поврежденная точка монтирования, настоятельно рекомендуется удалить ее, или это может привести к ошибкам при монтировании любого образа.</S0660>
			<S0669>Монтировать образ</S0669>
			<S0670>Смонтирован</S0670>
			<S0671>Смонтированные образы</S0671>
			<S0673>Монтирую образ</S0673>
			<S0674>Путь монтирования</S0674>
			<S0723>Нет</S0723>
			<S0727>Примечание: этот образ не смонтирован, для применения любых изменений с помощью этой программы, для начала Вы должны загрузить образ.</S0727>
			<S0750>Операционная система</S0750>
			<S0751>Операционные системы</S0751>
			<S0791>Пожалуйста, удалите его и замените рабочим образом.</S0791>
			<S0793>Перезагрузите компьютер и повторите попытку, пожалуйста.</S0793>
			<S0797>повторите попытку когда ресурс освободиться, или отмените и перезагрузите ПК, пожалуйста.</S0797>
			<S0799>Скопируйте установочные файлы Windows с DVD-диска Windows, ISO или USB-накопителя в доступный для записи каталог и укажите это место.
Чтобы получить содержимое из ISO, смонтируйте его и используйте диспетчер файлов для копирования файлов или извлеките его с помощью 7-zip.</S0799>
			<S0800>Выберите WIM образ, который обычно называется Install.wim или Boot.wim с содержимого Windows DVD, ISO или USB, обычно в подпапке Sources.</S0800>
			<S0801>Пожалуйста, выгрузите смонтированные (синий значек) редакции с этого файла образа прежде чем попытаться повторить.</S0801>
			<S0802>Пожалуйста, выгрузите оба образа и перезапустите процесс.</S0802>
			<S0822>Подготовка файлов для ISO образа.</S0822>
			<S0863>Только для чтения. Чтобы отредактировать образ, он должен быть преобразован обратно в WIM</S0863>
			<S0865>Чтение реестра.</S0865>
			<S0877>Обновить когда станет доступен</S0877>
			<S0885>Выгрузка реестра</S0885>
			<S0898>Удаление на этой версии Windows не поддерживается.</S0898>
			<S0914>Повторное открытие образа</S0914>
			<S0915>Заменить исходный образ</S0915>
			<S0924>Повторить</S0924>
			<S0925>Счетчик попыток</S0925>
			<S0940>Сохранить текущие изменения образа</S0940>
			<S0948>Сохранение изменений образа</S0948>
			<S0950>Сохранение ISO образа</S0950>
			<S0968>Выберите каталог, содержащий установочные файлы Windows</S0968>
			<S0977>Выберите файл образа Windows</S0977>
			<S0982>Выбранный каталог, из которого создается ISO-файл, содержит смонтированные образы.</S0982>
			<S0984>Выбранный исходник уже есть в списке</S0984>
			<S0996>Желаете ли Вы установить размер</S0996>
			<S1046>Список источников</S1046>
			<S1049>Составной, разделенный</S1049>
			<S1054>Составные образы официально не поддерживаются в Windows 8 и новее.
Однако, обычно такие образы работают если размер части достаточно большой.
Минимально рекомендованный размер части для Windows 8 и новее составляет половину полного размера образа.
Если установка с составного образа зависает на этапе загрузки или просит ключ продукта когда Вы уже предоставили действительный ключ, конвертируйте образ обратно в WIM и попробуйте увеличить размер части.</S1054>
			<S1055>Часть составного образа</S1055>
			<S1057>Разделить выбранный WIM образ на несколько SWM частей?</S1057>
			<S1059>Дробление</S1059>
			<S1061>Стандартный, редактируемый</S1061>
			<S1073>Остановлен до сохранения данных в образе. Когда будете готовы выгрузите образ вручную со страницы источника.</S1073>
			<S1087>Поддерживается только в установках Windows 8 и новее</S1087>
			<S1130>Образ поврежден.</S1130>
			<S1131>Образ может быть поврежден.</S1131>
			<S1140>Этот образ не поддерживается.</S1140>
			<S1145>Эта программа использует Windows IMAPI 2 для работы с ISO, убедитесь что в Вашей ОС присутствует рабочий компонент IMAPI. В ином случае скопируйте oscdimg.exe в корневую папку программы, в которой ntlite.exe.</S1145>
			<S1154>Для применения любых изменений, воспользуйтесь страницей применения слева.</S1154>
			<S1171>Попытайтесь для начала демонтировать.</S1171>
			<S1179>Введите метку для ISO образа:</S1179>
			<S1204>Выгрузить образ</S1204>
			<S1205>Выгрузка реестра не удалась.</S1205>
			<S1207>Выгрузить образ, отменив изменения</S1207>
			<S1208>небезопасно</S1208>
			<S1210>Неподдерживаемая структура образа.</S1210>
			<S1211>неподдерживаемое удаление</S1211>
			<S1257>Ожидаем на текущем системном действии (сса 40 попыток).</S1257>
			<S1267>Предупреждение</S1267>
			<S1273>Открывая каталог монтирования, будьте осторожны, чтобы не оставить открытыми любые файлы или каталоги в нем при сохранении образа, в противном случае образ будет поврежден.</S1273>
			<S1340>Выбранный источник - это изолированный образ, поэтому функция создания ISO будет отключена.
Для полной функциональности вы должны скопировать все содержимое DVD-диска установки Windows, ISO или USB-контент и перезагрузить образ из этого каталога.</S1340>
			<S1341>Отдельный</S1341>
			<S1351>Образ изменен, список обновлен, попробуйте снова.</S1351>
			<S1542>В качестве исходника выбрана установленная ОС. Unattended, Post-Setup, Интегрирование реестра, Добавление драйверов и Создание ISO будут отключены, так как они предназначены только для работы с установочными образами.</S1542>
			<S1621>Также возможно то, что этот образ, расположен на сетевом ресурсе с ограниченным числом соединений, и оно исчерпано параллельными соединениями.</S1621>
			<S1760>Ошибка прервала работу с образом.</S1760>
			<S1774>Несовместимый</S1774>
			<S1776>Файл в данный момент занят или доступ к нему запрещен. Иногда из-за фонового сканирования антивирусной программой того же файла в данный момент, стоит попытаться повторить.
В случае отмены, утилита будет предупреждать вас, если операция имеет решающее значение, и прервет процесс.</S1776>
			<S1813>Удалить выбранную версию образа?</S1813>
			<S1974>Выберите куда сохранить новый файл образа или к какому файлу образа следует добавить</S1974>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>Добавить</S0020>
			<S0023>Файл образа (WIM, ESD, SWM)</S0023>
			<S0024>Добавить образ Windows в список</S0024>
			<S0155>Дублировать</S0155>
			<S0158>Сделать дубликат выбранного пресета</S0158>
			<S0201>Преобразовать</S0201>
			<S0205>Преобразование выбранного образа в WIM, ESD или SWM формат.</S0205>
			<S0206>Преобразовать в ESD</S0206>
			<S0207>Преобразовать выбранный образ в формат эффективного сжатия ESD, поддерживаемого в установках Window 8 и новее.</S0207>
			<S0208>Преобразовать в SWM (составной образ)</S0208>
			<S0209>Преобразовать выбранный образ в формат SWM; также известный как составной образ. Используется, например, для обхода ограничения размера в 4 ГБ для одного файла в FAT32 или для раделения образа на несколько носителей.</S0209>
			<S0210>Преобразовать в WIM</S0210>
			<S0211>Преобразовать образ в стандартный WIM формат, для дальнейшего монтированияи редактирования.</S0211>
			<S0220>Создать ISO</S0220>
			<S0221>Создание ISO-образа из выбранного каталога образов Windows. Невозможно создать ISO из уже установленной Windows (Live install).</S0221>
			<S0238>Удалить</S0238>
			<S0240>Удалить выбранный пресет</S0240>
			<S0383>Экспортировать</S0383>
			<S0391>Экспортировать выбранный пресет в файл</S0391>
			<S0427>Стереть</S0427>
			<S0428>Удалить выбранный элемент из списка истории образов</S0428>
			<S0484>Образ</S0484>
			<S0501>Каталог образов</S0501>
			<S0502>Добавить каталог образов Windows в список</S0502>
			<S0505>Импортировать</S0505>
			<S0512>Импортировать пресет в список</S0512>
			<S0600>Загрузить</S0600>
			<S0605>Смонтируйте, при необходимости, и загрузите выбранный исходник для редактирования</S0605>
			<S0607>Загрузить сохраненные изменения сеанса</S0607>
			<S0715>Новый</S0715>
			<S0716>Сброс всех текущих настроек к настройкам исходника по умолчанию</S0716>
			<S0717>Новая сессия</S0717>
			<S0718>Старт новой сессии, готов к загрузке другого исходника без демонтирования подключенных на данный момент.</S0718>
			<S0824>Пресет</S0824>
			<S0878>Обновить список</S0878>
			<S0879>Обновить список образов и пресетов</S0879>
			<S0910>Переименовать</S0910>
			<S0913>Переименовать выбранный пресет</S0913>
			<S0937>Сохранить</S0937>
			<S0938>Сохранить как...</S0938>
			<S0943>Сохранить текущие ожидающие изменения в пресет</S0943>
			<S0947>Сохранить текущие ожидающие изменения с заменой в выбранный пресет</S0947>
			<S1203>Выгрузить</S1203>
			<S1206>Выгрузка и отмонтирование выбранного исходника, с возможностью сохранения изменений в образах</S1206>
			<S1420>Повторно сжать</S1420>
			<S1622>Обнаружен слишком длинный путь к файлу, переместите файлы установки в папку ближе к корню диска и повторите этот шаг.</S1622>
			<S1623>Пропущенные файлы.</S1623>
			<S2597>Место назначения преобразования образа</S2597>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>Автосохраненная сессия</S0057>
			<S0142>Выбрать расположение экспортированного файла пресета</S0142>
			<S0156>Закрыть пресет</S0156>
			<S0157>Дублировать выбранный пресет</S0157>
			<S0174>Завершено</S0174>
			<S0175>Завершена загрузка нескольких пресетов.</S0175>
			<S0239>Удалить выбранные пресеты?</S0239>
			<S0251>Имя</S0251>
			<S0252>Имя пресета</S0252>
			<S0313>Редактировать XML</S0313>
			<S0506>Импортирован</S0506>
			<S0511>Импортировать пресет</S0511>
			<S0555>Неверный файл пресета</S0555>
			<S0584>Последнее изменение</S0584>
			<S0603>Загрузить пресет</S0603>
			<S0661>Пресет не существует</S0661>
			<S0756>Первоначальное название</S0756>
			<S0825>Копия пресета</S0825>
			<S0826>Пресет удален</S0826>
			<S0827>Экспорт пресета.</S0827>
			<S0828>Пресет экспортирован</S0828>
			<S0830>Имя пресета</S0830>
			<S0831>Пресеты</S0831>
			<S0867>Читать XML</S0867>
			<S0918>Сбросить все страницы ожидающие изменения к значениям по умолчанию образа?</S0918>
			<S0941>Сохранить (перезаписать)</S0941>
			<S0942>Сохранить настройки</S0942>
			<S0972>Выбрать файлы пресетов для импорта</S0972>
			<S1180>Для сохранения текущих настроек образа, введите имя нового или существующего пресета.</S1180>
			<S1181>Введите новое имя для пресета</S1181>
			<S1343>введите здесь для фильтра</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>Загрузите существующий исходник ниже, или выберите новый с помощью панели инструментов вверху.</S0601>
			<S1044>Исходник</S1044>
			<S1045>Источником может служить содержимое Windows DVD, USB или ISO, скопированное в доступный для записи каталог.</S1045>
		</Title>
		<Wizards>
			<S1742>Обновить хост</S1742>
			<S1743>Этот мастер поможет вам обновить или модернизировать текущую установку хоста (C:\Windows) без потери существующих файлов, настроек и сторонних приложений.</S1743>
			<S1744>Этот метод в основном полезен для:
 - Установки накопительных обновлений на облегченных системах
 - Модернизации с предварительно сконфигурированного образа Windows
 - Измения существующей конфигурации компонентов
 - Восстановление в целом</S1744>
			<S1745>Открыть вместо этого мастер обновления хоста?</S1745>
			<S1746>Выберите базовый, неотредактированный, полный Windows 10 образ:</S1746>
			<S1747>Фильтровать список по изданиям и архитектуре</S1747>
			<S1748>Копировать во временную папку при редактировании</S1748>
			<S1749>Выберете пресет:</S1749>
			<S1750>Нажмите для ручной настройки перед установкой</S1750>
			<S1751>В ожидании ручного продолжения с страницы Применить, когда будете готовы.</S1751>
			<S1752>Рекомендуется добавлять новые накопительные обновления на странице обновлений.</S1752>
			<S1753>Запустите setup.exe в режиме обновления и запустите освежение</S1753>
			<S1754>Этому мастеру необходим образ с setup.exe и прочим содержимым ISO образа.</S1754>
			<S1755>Произошла ошибка при запуске Освежении установки Windows, однако вы можете повторить попытку запуска вручную.</S1755>
			<S1757>Мастер</S1757>
			<S1758>Установить обновления</S1758>
			<S1759>Помогает быстро установить уже загруженные обновления.</S1759>
			<S2497>Сервис</S2497>
		</Wizards>
		<Tasks>
			<S1772>Выберите, какие задачи образа подлежат автоматизации в ходе процесса. В настоящее время загруженный образ и его ожидающие изменения являются эталонными.</S1772>
			<S1773>Сбросить задачи образа на этой странице до значений по умолчанию загруженного образа, сохраняя остальную часть ожидающих изменений</S1773>
			<S1775>Задачи образа</S1775>
			<S1791>Нажмите OK, чтобы продолжить применительно к следующей редакции в образе.</S1791>
			<S1792>Выберите задачи для образов</S1792>
			<S1793>Общий обзор ожидающих задач</S1793>
			<S1794>Saving mode</S1794>
			<S1795>Сохранить образ</S1795>
			<S1796>Сохранить образ и обрезать издания</S1796>
			<S1797>Оптимизировать структуру файлов образа</S1797>
			<S1798>Удалить несущественные издания</S1798>
			<S1799>Формат образа</S1799>
			<S1800>Очередь обработки образов (повторное добавление ожидающих задач для других изданий)</S1800>
			<S1801>Не выполнять резервное копирование журнала и пресетов</S1801>
			<S1802>Сохранить изменения в образ</S1802>
		</Tasks>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>Прекратить</S0006>
			<S0111>Дата билда</S0111>
			<S0118>Отменено</S0118>
			<S0119>Не могу найти DISM. Отключение затронутых вариантов для этой сессии.</S0119>
			<S0161>Закрытие DISM</S0161>
			<S0179>Контейнер компонента поврежден, скопируйте оригинальный образ и начните снова.</S0179>
			<S0197>Продолжить</S0197>
			<S0226>Важные файлы заняты другим процессом.</S0226>
			<S0227>Критические пакеты не обнаружены, пожалуйста ознакомьтесь с журналом, который прилагается.</S0227>
			<S0372>Существующие пакеты</S0372>
			<S0396>Извлечь</S0396>
			<S0531>Ожидание установки</S0531>
			<S0533>Установлено</S0533>
			<S0540>Интегрировано</S0540>
			<S0541>Однократный запуск интегрирован</S0541>
			<S0606>Загрузка...</S0606>
			<S0642>Сообщения</S0642>
			<S0657>Недостающие важные файлы.</S0657>
			<S0668>Возможно, смонтированная папка используется. Этот инструмент собирается закрыть все сеансы DISM на вашем компьютере, убедитесь, что у вас нет других DISM операциий прежде чем продолжить.
Если вы знаете, какое приложение ее использует, нажмите «Отмена» после его закрытия.</S0668>
			<S0720>Нет</S0720>
			<S0739>Одна или несколько родительских функций отключено, посему функция не может быть задействована.</S0739>
			<S0747>Открыть расположение файла</S0747>
			<S0749>Открыть веб-статью</S0749>
			<S0752>Операция не поддерживается.</S0752>
			<S0753>Операция требует недостающие файлы.</S0753>
			<S0764>Пакет не применим к этому образу.</S0764>
			<S0767>Пакеты</S0767>
			<S0782>Путь</S0782>
			<S0784>Обнаружена ожидающая операция реестра.</S0784>
			<S0796>Перезапустите и попробуйте снова.</S0796>
			<S0798>Пожалуйста, выберите другой образ или попробуйте перезагрузить ПК.</S0798>
			<S0864>Чтение данных пакета</S0864>
			<S0871>Сканирование пакета</S0871>
			<S0887>Тип издания</S0887>
			<S0967>Выберите каталог, содержащий обновления или языковые пакеты</S0967>
			<S0974>Выберите какие файлы обновлений или языковых пакетов следует добавить</S0974>
			<S1029>Пропуск текущей операции.</S1029>
			<S1047>Необходим SP1</S1047>
			<S1060>Поставлено</S1060>
			<S1078>Заменен</S1078>
			<S1129>Образ был поврежден в ходе обслуживания в автономном режиме, дальнейшее обслуживание невозможно.</S1129>
			<S1135>Выбранный образ не содержит необходимых для продолжения файлов, или они заняты.</S1135>
			<S1136>Указанный образ в недопустимом состоянии.</S1136>
			<S1162>Нечитаемый или неподдерживаемый файл</S1162>
			<S1165>Существующие элемент</S1165>
			<S1167>Несуществующий путь</S1167>
			<S1199>Ожидание удаления</S1199>
			<S1200>Удалено</S1200>
			<S1213>Обновление</S1213>
			<S1240>Версия</S1240>
			<S1332>Да</S1332>
			<S1356>Не та архитектура</S1356>
			<S1370>Необходимые условия не соблюдены</S1370>
			<S1371>Не рекомендуется</S1371>
			<S1372>Замедляет последний этап установки, кроме того это обновление не столь необходимо, ознакомьтесь с статьей KB онлайн.</S1372>
			<S1396>Предотвращает включение функции .NET Framework v3.5. Обязательно включите это до или вместе с его интегрированием.</S1396>
			<S1397>В случае использования сторонних загрузчиков может привести к цикличным перезагрузкам. Перед установкой обновления убедитесь что используеться непосредственно загрузчик Windows.</S1397>
			<S1544>Может вызвать проблемы запущенных NET Framework v4.6 приложений.</S1544>
			<S1573>Microsoft рекомендует обновить RDP до 8.1 не применяя обновления для RDP 8.0.</S1573>
			<S1574>Это обновление предназначено только для конкретной версии Windows 10</S1574>
			<S1584>Отсутствует</S1584>
			<S1585>Решение</S1585>
			<S1586>Решено</S1586>
			<S1587>Постановка</S1587>
			<S1588>Частично установлен</S1588>
			<S1589>Постоянный</S1589>
			<S1592>При интеграции на хост-ОС Windows 7 может произойти порча образа. Рекомендуется производить интеграцию этого обновления на хост-ОС Windows 8.1 или 10.</S1592>
			<S1593>Это ограничение Windows, а не ошибка NTLite.</S1593>
			<S1618>Проверьте следующее:
- Использование Windows 7 как хост для интегрирования Windows 10 кумулятивных обновлений, лучше используйте Windows 8.1 или 10 (можно в виртуальной машине)
- Анализ на странице обновления может содержать полезные замечания
- Есть ли Servicing Stack обновления для этого образа
- Интегрирование обновлений для другой версии Windows, к примеру обновления для Windows 10 1511 (10586) в Windows 10 RTM (10240) образ
- Компоненты удаленные с этого образа перед этой сессией интеграции</S1618>
			<S1625>Убедитесь в добавлении зависимости в странице послеустановочных настроек перед обновлениями, в противном случае установка может "зависнуть" на этапе финализирования.</S1625>
			<S1626>или</S1626>
			<S1762>Открыть веб загрузку</S1762>
			<S1956>В обнаружены ожидающие файловые операции, до тех пор, пока это не изменится, удалять компоненты не рекомендуется.
Конфигурация функций, очистка или обновление Windows при простое может вызвать это.
Повторите попытку после перезагрузки.

Иногда необходимо выполнить очистку диска (cleanmgr.exe, Win7) с очисткой обновлений или следующую команду из повышенной командной строки для обработки этих ожидающих изменений файлов Windows (Win8 +):
DISM /Online /Cleanup-Image /StartComponentCleanup /ResetBase</S1956>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>Добавить обновление или языковой пакет в список. Для отмеченных красным пакетов, используйте Анализ.</S0022>
			<S1217>Обновления</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>Каталог, содержащий пакеты</S0424>
			<S0765>Файлы пакетов</S0765>
			<S0766>Добавить пакет в очередь интеграции</S0766>
			<S0907>Удалить выбранные элементы из очереди интеграции</S0907>
			<S0978>Выбрать все</S0978>
			<S1216>Очередь обновления</S1216>
			<S1368>Анализировать</S1368>
			<S1369>Показывать рекомендации касательно обновлений в списке, такие как отсутствующие необходимые обновления и прикладные советы. Включайте только если обнаружены существенные (выделенные красным) обновления.</S1369>
			<S1617>Не выбрать ни одного</S1617>
			<S2495>Совместимый</S2495>
			<S2496>Завершено</S2496>
		</Toolbar>
		<Downloader>
			<S2499>Проверено</S2499>
			<S2500>Не завершено</S2500>
			<S2501>Скачать</S2501>
			<S2502>Скачать обновления</S2502>
			<S2503>Загрузка</S2503>
			<S2504>Загружать обновления в каталог кеша</S2504>
			<S2505>Получайте последние обновления для выбранной версии Windows.
Обновления могут быть просто загружены до или поставлены в очередь во время интеграции для полной автоматизации с другими задачами.</S2505>
			<S2506>Последние онлайн-обновления</S2506>
			<S2507>Чередовать</S2507>
			<S2508>Чтобы чнрндование было доступно, сначала загрузите целевой образ на странице исходника.</S2508>
			<S2509>Добавить в очередь интеграции и загрузить только отсутствующие обновления в последовательности.</S2509>
			<S2510>Сначала выгрузите все образы на странице исходников.</S2510>
			<S2511>Выберите каталог для загруженного кеша обновлений</S2511>
			<S2512>Соединение</S2512>
			<S2513>Хост</S2513>
			<S2514>Выбранный</S2514>
			<S2515>Последний проверенный</S2515>
			<S2518>Проверить</S2518>
			<S2519>Проверка</S2519>
			<S2520>Выберите список обновлений</S2520>
			<S2525>Это сообщение не существует при полном лицензировании.</S2525>
			<S2526>Загруженный</S2526>
			<S2527>Вы действительно хотите отменить?</S2527>
			<S2528>Внешний</S2528>
			<S2529>Проверка целостности загруженных файлов, найденных в онлайн-списке обновлений</S2529>
		</Downloader>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>Активация лицензии...</S0015>
			<S0121>Не могу получить информацию о диске.</S0121>
			<S0122>Не могу получить информацию о сетевом адаптере.</S0122>
			<S0133>Проверьте следующее и попробуйте снова, пожалуйста:
 - Проверьте и при необходимости исправьте системную дату/время
 - Убедитесь, что фаервол не блокирует соединение</S0133>
			<S0134>Проверьте подключение к Интернету, включая настройки брандмауэра, и повторите попытку.</S0134>
			<S0341>Приятного пользования полной версией!</S0341>
			<S0357>Ошибка соединения с сервером.</S0357>
			<S0426>Для повторной активации, пожалуйста, свяжитесь с нами с email с помощью которого Вы приобрели лицензию, или с указанием информации о заказе, с целью подтверждения покупки.</S0426>
			<S0436>Бесплатная версия имеет некоторые особенности и ограничения.</S0436>
			<S0537>Недостаточно информации об аппаратном обеспечении</S0537>
			<S0554>Некорректный лицензионный ключ.</S0554>
			<S0590>Активация лицензии произошла неудачно.</S0590>
			<S0591>Активация лицензии невозможна.</S0591>
			<S0592>Лицензионный ключ</S0592>
			<S0593>Лицензия успешно восстановлена, без онлайн активации.</S0593>
			<S0741>Онлайн активация выполнена.</S0741>
			<S0748>Открыть страницу загрузки?</S0748>
			<S0789>Пожалуйста, сделайте резервную копию активации путем экспортирования файла license.dat. При желании также сохраните копию файла settings.xml который содержит общие настройки и лицензионный ключ. Оба файла можно найти в корневом каталоге этого приложения.</S0789>
			<S0795>Если это неожиданно, пожалуйста сообщите.</S0795>
			<S0841>Для применения изменений программа перезапустится.</S0841>
			<S0889>онлайн активация еще доступна, после чего активировать будет возможно только по email.</S0889>
			<S0991>Ошибка соединения с службой</S0991>
			<S0992>Таймаут при соединении с службой.</S0992>
			<S1127>Благодарим за поддержку и вклад в дальнейшее развитие NTLite.</S1127>
			<S1214>Доступно обновление</S1214>
			<S1333>У Вас уже установлена последняя доступная версия.</S1333>
			<S1336>Ваша лицензия успешно активирована.</S1336>
			<S1426>Повторно активировать онлайн с этим ключем?</S1426>
			<S1427>Это действие расходует одну онлайн активацию.</S1427>
			<S1428>Удалить текущую активацию?</S1428>
			<S1543>Код указан в электронном письме с темой, начинающейся с «Your order on www.ntlite.com', under 'Product / Subscription key(s)»
[License Code Here]</S1543>
			<S1635>Введите код обновления или закройте это окно, пожалуйста.</S1635>
			<S1636>Оффлайн восстановление лицензии завершилось с неудачно, перепроверте Ваш код или произведите активацию онлайн.</S1636>
			<S1640>Ошибка копирования файла</S1640>
			<S1641>Файл скопирован успешно.</S1641>
			<S2437>Эта лицензия отключена. Вероятно, она была заменена кодом обновления, обратитесь в службу поддержки, если вы не можете его найти.</S2437>
			<S2438>Убедитесь, что вы используете последнюю версию с ntlite.com</S2438>
			<S2602>Если вы пытаетесь использовать новый код обновления, убедитесь, что предыдущая лицензия/ее обновление уже активированы.</S2602>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>Выберите Вашу лицензию.</S0146>
			<S0345>Введите Ваш лицензионный код</S0345>
			<S0434>Бесплатная (ограниченная, не коммерческая)</S0434>
			<S0589>Лицензия</S0589>
			<S0594>Лицензирована</S0594>
			<S0667>Дополнительная информация</S0667>
			<S1212>Премиум функции будут недоступны, до активации лицензии.</S1212>
			<S1218>Обновить</S1218>
			<S1253>Посетить страницу</S1253>
			<S1338>Ваша лицензия требует онлайн реактивации, проверьте ваш ключ и нажмите кнопку OK, чтобы начать.</S1338>
			<S1392>Домашняя (однопользовательская, некоммерческая)</S1392>
			<S1393>Профессиональная (однопользовательская, некоммерческая)</S1393>
			<S1394>Бизнес (однопользовательская, коммерческая)</S1394>
			<S1395>Корпоративная (многопользовательская, коммерческая)</S1395>
			<S1430>Ваша лицензия активирована.</S1430>
			<S1611>Забытый код</S1611>
			<S1612>Получить накладную, забытый код или задать вопросы касательно оплаты. По остальным вопросам, пожалуйста, обратитесь в поддержку NLite.</S1612>
			<S1613>Связаться с поддержкой</S1613>
			<S1614>Email support@ntlite.com</S1614>
			<S1615>Купить/Обновить</S1615>
			<S1616>Удаленная/Оффлайн активация</S1616>
			<S1628>Подписка на новые функции до</S1628>
			<S1629>Лицензию необходимо обновить, это не повлияет на счетчик активаций, нажмите ОК для продолжения.</S1629>
			<S1630>Период подписки на новые премиум возможности истек, вы можете продлить его (и получить новые функции) в магазине или продолжить работу с программой, как обычно, закрыв это окно.
Ваша лицензия работает, как и прежде, премиум-функции добавленные после даты окончания подписки заблокированы.</S1630>
			<S1631>Примиум функции добавленные в версии 1.2 и новее будут недоступны, до обновления лицензии.</S1631>
			<S1633>Текущая лицензия</S1633>
			<S1634>Поддержка</S1634>
			<S1637>Выберите ранее сохраненный файл лицензии (например, license.dat)</S1637>
			<S1638>Выберите, куда производить резервное копирование лицензии</S1638>
			<S1639>Лицензию импортировано, введите корректный лицензионный код и нажмите ОК, пожалуйста.</S1639>
			<S1716>Обнаруженные новые поддерживаемые версии Windows. Существующие премиум-функции должны постоянно адаптироваться к ним, таким образом, каждая новая версия поддерживает Windows на дату выхода.</S1716>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>Активна</S0016>
			<S0028>Администраторы</S0028>
			<S0061>Автовход для этого пользователя</S0061>
			<S0063>Автоматический вход</S0063>
			<S0190>Подтвердите пароль</S0190>
			<S0217>Создать</S0217>
			<S0219>Создать раздел</S0219>
			<S0224>Доступа</S0224>
			<S0229>Дополнительно</S0229>
			<S0230>Пользовательские группы</S0230>
			<S0273>Диск</S0273>
			<S0274>Настройка диска</S0274>
			<S0278>ID Диска</S0278>
			<S0281>Отображаемое имя</S0281>
			<S0285>Не форматировать</S0285>
			<S0288>Домен</S0288>
			<S0289>Доменное имя</S0289>
			<S0292>Буква диска</S0292>
			<S0319>Включить встроенную учетную запись администратора с помощью этой учетной записи</S0319>
			<S0342>Введите пользовательскую группу</S0342>
			<S0343>Ведите доменное имя</S0343>
			<S0347>Введите метку тома</S0347>
			<S0348>Введите пароль</S0348>
			<S0350>Введите описание пользователя</S0350>
			<S0351>Введите имя отображаемое пользователя</S0351>
			<S0353>Введите имя пользователя</S0353>
			<S0354>Введите название рабочей группы</S0354>
			<S0392>Расширить</S0392>
			<S0429>Форматировать</S0429>
			<S0451>Группа</S0451>
			<S0475>ID</S0475>
			<S0476>Идентификация</S0476>
			<S0532>Установить в этот раздел</S0532>
			<S0567>Присоединиться к домену</S0567>
			<S0568>Присоединиться к рабочей группе</S0568>
			<S0580>Метка</S0580>
			<S0588>Буква</S0588>
			<S0608>Локальная учетная запись</S0608>
			<S0609>Локальные учетные записи</S0609>
			<S0615>Счетчик входов</S0615>
			<S0617>Пароль ПК</S0617>
			<S0636>Максимум (Расширить)</S0636>
			<S0665>Изменить</S0665>
			<S0666>Изменить раздел</S0666>
			<S0681>Имя</S0681>
			<S0755>Порядок</S0755>
			<S0775>Раздел</S0775>
			<S0776>ID раздела</S0776>
			<S0777>ID раздела или буква диска уже настроена.</S0777>
			<S0778>Изменения раздела</S0778>
			<S0779>Разделы</S0779>
			<S0780>Пароль</S0780>
			<S0781>Пароли отличаются</S0781>
			<S0815>Премиум функции</S0815>
			<S0862>Повторите пароль</S0862>
			<S1001>Настройки установки</S1001>
			<S1024>Пропустить настройку локальных учетных записей</S1024>
			<S1025>Пропустить настройку учетных записей онлайн</S1025>
			<S1152>Период таймаута (в минутах, от 5 до 60)</S1152>
			<S1188>Не назначено</S1188>
			<S1209>Небезопасное присоединение</S1209>
			<S1229>Учетные записи пользователей</S1229>
			<S1230>Пользователь уже существует</S1230>
			<S1234>Имя пользователя</S1234>
			<S1274>Если пропускаете мастер настройки локальных учетных записей, убедитесь, что существует по крайней мере одна локальная учетная запись, или ОС будет частью домена. В противном случае Вы не сможете осуществить вход.</S1274>
			<S1320>Очистить диск</S1320>
			<S1326>Рабочая группа</S1326>
			<S1327>Имя рабочей группы</S1327>
			<S1385>Основной</S1385>
			<S1386>Расширенный</S1386>
			<S1387>Логический</S1387>
			<S1522>Восстановление</S1522>
			<S1525>Размер типа в мегабайтах.</S1525>
			<S1526>0, чтобы пропустить создание разделов.</S1526>
			<S1527>Это системный раздел, где будет установлена ОС Windows.</S1527>
			<S1528>При использовании расширения, раздел восстановления необходимо поместить перед текущим.</S1528>
			<S1529>Образ для восстановления</S1529>
			<S1530>Инструменты WinRE</S1530>
			<S1531>Метка ограничена 32 символами NTFS, и 11 для FAT32.</S1531>
			<S1534>Метки разделов можно будет изменить на главной странице автоустановки под Настройкой дисков.</S1534>
			<S1535>Обнаружена существующая конфигурация использующая такой же disk ID. Перед тем как пробовать снова удалите ее на главной странице автоустановки.</S1535>
			<S1536>При желании разделы можно настроить индивидуально, или используя Мастер разделов после текущего мастера.</S1536>
			<S1678>Пропустить экран приветствия Windows</S1678>
			<S1679>Если эта устаревшая опция включена, пользователю не будут предложены значения, необходимые для успешного завершения установки Windows.</S1679>
			<S1947>Пропустить Центр приветствия</S1947>
			<S1948>Если машина, использующая этот образ, находится в режиме онлайн во время установки Windows, этот параметр пропустит автоматическое обновление в конце процесса.</S1948>
			<S2488>Не рекомендуется использовать устаревшие опции SkipMachineOOBE и SkipUserOOBE. Вместо этого используйте отдельные настройки на страницах Автоустановки и Настройки, чтобы определить точный выбор.</S2488>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>Добавить локальную учетную запись</S0025>
			<S0026>Добавить локальную учетную запись до настроек unattended.</S0026>
			<S0059>Автозаполнение</S0059>
			<S0060>Установить и перезаписать доступные записи с данными хост-машины, где возможно.</S0060>
			<S0187>Индивидуальная настройка разделов</S0187>
			<S0188>Настроить индивидуальные дисковые разделы автоматически во время развертывания Windows.</S0188>
			<S0237>По умолчанию</S0237>
			<S0318>Включить</S0318>
			<S0569>Присоединиться к сети</S0569>
			<S0570>Автоматически присоединиться к домену или рабочей группе</S0570>
			<S0708>Сетевое присоединение</S0708>
			<S0732>OEM SetupComplete</S0732>
			<S0733>Когда используется OEM ключ в ходе установки Windows 8 и новее, SetupComplete.cmd обычно не выполняется. Включите эту функцию для выполнение SetupComplete.cmd в ходе Unattended-RunSynchronous в конце установки.</S0733>
			<S0754>Опции</S0754>
			<S0906>Удалить выбранную локальную учетную запись. Информация о присоединении к сети или разбивке диска из unattend.</S0906>
			<S1192>Автоматический (Unattended) режим</S1192>
			<S1349>Копировать в образ инсталляции</S1349>
			<S1350>Скопируйте файл ответов непосредственно в конечное местоположение образа (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Используйте только при непосредственном развертывании образа на раздел без использования установки Windows.</S1350>
			<S1376>Перезаписать существующий файл ответов, отображенным на этой странице.</S1376>
			<S1381>Оставить файл ответов на этом образе без изменений.</S1381>
			<S1448>Копировать в загрузочный образ</S1448>
			<S1449>Скопируйте файл ответов непосредственно на загрузочный образ установки. Может помочь машинам, которые в противном случае не применяют автоматические настройки при загрузке.</S1449>
			<S1523>Шаблон диска</S1523>
			<S1524>Легко настроить структуру разделов на диске с рекомендованными BIOS и UEFI пресетами.</S1524>
			<S1537>Настройка диска</S1537>
			<S1538>Диск с выбранным ID будет полностью стерт в ходе загрузки этого образа.</S1538>
			<S1539>Системный раздел уже существует.</S1539>
			<S1540>Удалите конфликтующие настройки разделов на странице настройки дисков в ходе автоустановки и попробуйте снова.</S1540>
			<S1562>Двойная архитектура (x86+x64)</S1562>
			<S1563>При использовании 64-битного образа это также сохраняет 32-битные записи автоматизации и наоборот. Это полезно при создании образов All-In-One с несколькими архитектурами, в противном случае это не требуется.</S1563>
			<S1564>Отключить автоматический выбор образа и разбиение диска на разделы, в случае наличия более одного образа в файле.</S1564>
			<S2614>Все</S2614>
			<S2624>Удалите все существующие настройки автоматизации.</S2624>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>Всегда</S0043>
			<S0064>Автоматическая защита отключена</S0064>
			<S0185>Имя компьютера</S0185>
			<S0186>Имя компьютера не может содержать пробелы, специальные знаки и превышать 15 знаков. Не может совпадать с именем пользователя. В случае необходимости используйте '*' (без скобок) для автогенерации случайного имени ПК с статичным префиксом созданным на основе 'Registered Owner' (максимум 8 первых знаков).</S0186>
			<S0290>Не удалять отсутствующие устройства</S0290>
			<S0309>Динамическое обновление</S0309>
			<S0320>Включить динамическое обновление</S0320>
			<S0349>Введите ключ продукта для этого образа, что будет использоваться во время установки, например: AAAAA-BBBBB-CCCCC-DDDDD-EEEEE</S0349>
			<S0399>false</S0399>
			<S0445>Обезличивание</S0445>
			<S0460>Помощь настройки</S0460>
			<S0464>Домашняя</S0464>
			<S0527>Язык ввода</S0527>
			<S0529>Установить только обновления</S0529>
			<S0572>Оставить все устройства PnP установленными</S0572>
			<S0614>Лого</S0614>
			<S0633>Производитель</S0633>
			<S0663>Модель</S0663>
			<S0710>Сетевое расположение</S0710>
			<S0713>Никогда</S0713>
			<S0731>Информация OEM</S0731>
			<S0737>В случае ошибки</S0737>
			<S0746>OOBE (Заключительные параметры установки)</S0746>
			<S0757>Другой</S0757>
			<S0759>Out-of-box experience</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>Ключ продукта</S0839>
			<S0848>Защитить Ваш ПК</S0848>
			<S0859>Общественная</S0859>
			<S0882>Зарегистрированная организация</S0882>
			<S0883>Зарегистрированный владелец</S0883>
			<S0916>Сообщить статистику по установке</S0916>
			<S0986>Отправить отчет в Microsoft</S0986>
			<S1002>Настроить язык интерфейса</S1002>
			<S1007>Опции оболочки</S1007>
			<S1022>Пропустить автоактивацию</S1022>
			<S1023>Пропустить страницу с лицензионным соглашением</S1023>
			<S1026>Пропустить настройку беспроводных сетей</S1026>
			<S1050>Персонификация</S1050>
			<S1084>Время работы поддержки</S1084>
			<S1085>Телефон поддержки</S1085>
			<S1086>URL поддержки</S1086>
			<S1151>Часовой пояс</S1151>
			<S1169>Истина</S1169>
			<S1178>Для того, чтобы в ходе установки OEM ключ был считан с BIOS, введите '[KEY]' (без скобок).</S1178>
			<S1184>Язык интерфейса</S1184>
			<S1231>Пользовательская практика лицензирования Windows</S1231>
			<S1232>Локальный пользователь</S1232>
			<S1233>Настройки пользователя</S1233>
			<S1296>Локализация Windows</S1296>
			<S1311>Настройки установки Windows</S1311>
			<S1324>Рабочая</S1324>
			<S1506>Для того, чтобы пропустить ввод ключа на этапе "Добро пожаловать", используйте соответствующий ключ для конкретного издания Windows с которым Вы работаете, в противном случае оставьте пустым. Другое решение может вызвать прерывание установки. Команда "[KEY]" здесь не поддерживается. Для использования этой команды воспользуйтесь полем Ключ установки (продукта), а это оставьте пустым.</S1506>
			<S1721>Сжатие</S1721>
			<S1722>Указывает, что Windows должен быть установлен со включенным сжатием. Это может привести к тому, чтобы процесс установки займет больше времени. Если вы используете предыдущую версию Windows PE, драйвер наложения фильтра для Windows (wofadk.sys) из Windows 10 ADK должны быть включен в образ Windows PE.</S1722>
			<S1727>Копирование профиля</S1727>
			<S1728>Указывает, что текущий профиль пользователя при ручном выполнении обезличивания Sysprep применяется ко всем новым пользователям. Требуется "Boot.wim - Windows PE (флаг 9)".</S1728>
			<S1729>Установка</S1729>
			<S1730>Активация</S1730>
			<S1731>Обратите внимание, что есть два места для ввода ключа продукта для установки и активации.</S1731>
			<S1732>Используйте фильтр вверху, чтобы облегчить поиск.</S1732>
			<S1734>Назначение</S1734>
			<S1951>Пропустить страницу «Get going fast» (параметры конфиденциальности)</S1951>
			<S1952>Если включено, страница параметров конфиденциальности не будет отображаться. В этом случае не забудьте установить настройки конфиденциальности на страницах конфигурации слева.</S1952>
			<S1977>Запечатать</S1977>
			<S1978>Режим</S1978>
			<S1979>Вы можете использовать эту опцию для загрузки непосредственно в режим аудита, который полезен для администраторов, которые настраивают и фиксируют базовый образ.</S1979>
			<S2552>Введите или выберите «[Prompt]», чтобы разрешить изменение имени компьютера во время установки Windows. Обратите внимание, что в этом случае настройка зависит от автоматического файла, имеющего запись «[Prompt]», или удаляет его с помощью пользовательского интерфейса.</S2552>
			<S2553>Введите имя компьютера</S2553>
		</List>
		<Title>
			<S0814>Конфигурирует установку ОС заранее, производя ее впоследствии полностью автоматически. Включить эту страницу можно на панели инструментов вверху слева.</S0814>
			<S1189>Автоматическая (Unattended)</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>Добавьте драйверы в список и пересмотрите аппаратные требования.</S0021>
			<S0300>Драйверы</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>Выбранный список устройств </S0264>
			<S0298>Каталог, содержащий драйверы</S0298>
			<S0299>Найти и добавить все драйверы из каталога в очередь интеграции</S0299>
			<S0303>Файлы драйверов</S0303>
			<S0364>Исключить неиспользованные</S0364>
			<S0365>Определить подходящие драйверы для выбранного списка устройств, остальные удалит с очереди интеграции </S0365>
			<S0386>Экспортировать драйвер(ы)</S0386>
			<S0387>Экспортировать выбранные драйверы сторонних производителей, что уже установлены на хост-ПК или интегрированные в образ </S0387>
			<S0388>Экспортировать список оборудования</S0388>
			<S0389>Export host hardware device list from any machine which can be imported to a licensed version driver page hardware checlist</S0389>
			<S0467>Текущий ПК</S0467>
			<S0507>Импортировать текущую ОС</S0507>
			<S0508>Добавить в список драйвера сторонних производителей установленные на хост-ПК </S0508>
			<S0509>Импортировать список оборудования</S0509>
			<S0510>Импортировать список устройств </S0510>
			<S0616>Машина</S0616>
			<S0903>Удалить выбранный драйвер с очереди интеграции</S0903>
			<S1013>Показать скрытые устройства</S1013>
			<S1014>Показать скрытые и отключенные устройства в контрольном списке оборудования </S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>Очередь драйверов</S0296>
			<S0301>Драйверы добавлены в очередь</S0301>
			<S0302>Драйверы удалены с очереди</S0302>
			<S0431>Найдено</S0431>
			<S0455>Контрольный список оборудования</S0455>
			<S0456>Список оборудования</S0456>
			<S0457>Список оборудования экспортирован.</S0457>
			<S0466>Хост импортирован</S0466>
			<S0656>Отсутствует</S0656>
			<S0726>Не найдено</S0726>
			<S0773>Частично</S0773>
			<S0964>Выберите каталог драйверов, чтобы поставить в очередь все драйверы из него</S0964>
			<S0965>Выберите INF-файл драйвера для добавления в очередь</S0965>
			<S0970>Выберите файл в который следует экспортировать список оборудования</S0970>
			<S0971>Выберите файл с которого следует импортировать список оборудования</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>Режим одобрения администратором для встроенной учетной записи администратора</S0027>
			<S0034>Разрешить IRDP обнаруживать и сконфигурировать адрес шлюза.</S0034>
			<S0035>Разрешить приложениям UIAccess запрашивать повышение без использования безопасного рабочего стола</S0035>
			<S0038>Разрешить повышенным приложениям доступ к подключенным сетевым дискам. С соображений безопасности прочтите 'EnableLinkedConnections'.</S0038>
			<S0044>Всегда объединять</S0044>
			<S0045>Всегда показывать все значки и сообщения на панели задач</S0045>
			<S0055>Автоматическая перезагрузка в случае BSOD</S0055>
			<S0062>Автоматически</S0062>
			<S0067>Автоматически отклонять запросы на повышение</S0067>
			<S0081>Всплывающие подсказки - Проводник и рабочий стол</S0081>
			<S0082>Всплывающие подсказки - Информация о содержимом папок</S0082>
			<S0083>Всплывающие подсказки - Зона уведомлений</S0083>
			<S0084>Всплывающие подсказки - Кнопка "Пуск"</S0084>
			<S0089>Поведение запроса на повышение для администраторов в Admin Approval Mode</S0089>
			<S0090>Поведение запроса на повышение для пользователей</S0090>
			<S0101>Загрузка</S0101>
			<S0105>Загрузка до рабочего стола (пропуск стартовой страницы)</S0105>
			<S0114>Кэшировать миниатюры</S0114>
			<S0127>Функции записи оптических дисков</S0127>
			<S0154>Очистить историю недавно открытых документов при выходе</S0154>
			<S0166>Объединить, если панель задач заполнена</S0166>
			<S0169>Общие настройки и анимация окон</S0169>
			<S0195>Содержит начальные значения служб Windows.</S0195>
			<S0198>Панель управления - классический вид</S0198>
			<S0199>Панель управления - маленькие значки</S0199>
			<S0200>Указывает, что Windows сделает в случае отказа.</S0200>
			<S0216>Крєш контроль</S0216>
			<S0235>Определение отказа шлюза</S0235>
			<S0236>Определение отказа шлюза это функция TCP, которая определяет сетевые шлюзы, что перестали работать корректно и переключает ПК на новый шлюз по умолчанию.</S0236>
			<S0244>Значок рабочего стола - Панель управления</S0244>
			<S0245>Значок рабочего стола - Компьютер</S0245>
			<S0246>Значок рабочего стола - Сеть</S0246>
			<S0247>Значок рабочего стола - Корзина</S0247>
			<S0248>Значок рабочего стола - Папка пользователя</S0248>
			<S0253>Определяет программы установки приложений и выдает запрос на повышение</S0253>
			<S0261>Определяет предел, до какого система поддерживает широковещание IP и участвует в протоколе Internet Group Management.</S0261>
			<S0270>Отключено</S0270>
			<S0279>Отображать значки вместо миниатюр</S0279>
			<S0280>Отображать значки вместо миниатюр в сети</S0280>
			<S0282>Показывать элементы трея</S0282>
			<S0307>Записи ресурсов динамического DNS PTR</S0307>
			<S0308>Динамические обновления DNS</S0308>
			<S0315>Производить повышение только подписанным</S0315>
			<S0316>Производить повышение без сообщения</S0316>
			<S0321>Включить связанные соединения</S0321>
			<S0322>Включить только если DHCP-посылает запрос Perform Router Discovery</S0322>
			<S0323>Включение или отключение регистрации обновлений записей динамического DNS с PTR по этому клиенту DNS, в противном случае обратный поиск. PTR записи ассоциирует IP-адрес із именем компьютера.</S0323>
			<S0324>Включение или отключение регистрации обновления DNS для всех адаптеров на этом ПК.  В случае отключения сдесь, "Зарегистрировать эти подключения в DNS" флаги любого сетевого интерфейса не произведет никакого эффекта.</S0324>
			<S0325>Включить UAC - Фильтр всех администраторов (EnableLUA)</S0325>
			<S0326>Включено</S0326>
			<S0382>Проводник</S0382>
			<S0414>Фильтр встроенного администратора</S0414>
			<S0474>ICMP перенаправление</S0474>
			<S0478>Если отключить, приведет к пустой иконке Магазина Windows.</S0478>
			<S0535>Определения установщика</S0535>
			<S0573>Сохранять историю недавно открытых документов</S0573>
			<S0630>Руководство</S0630>
			<S0677>Уровень Multicast IGMP</S0677>
			<S0683>Панель навигации - автоматически расширять</S0683>
			<S0684>Панель навигации - показывать все папки</S0684>
			<S0685>Панель навигации - показывать избранное</S0685>
			<S0686>Панель навигации - показывать библиотеки</S0686>
			<S0705>Сеть</S0705>
			<S0714>Никогда не объединять</S0714>
			<S0721>Нет поддержки широковещания</S0721>
			<S0742>Повышать только те приложения, что подписаны и валидированы</S0742>
			<S0743>Повышать только UI приложения, установленные в безопасных расположениях</S0743>
			<S0745>Рассылать исключительно широковещательные IP пакеты</S0745>
			<S0785>Выполнить обнаружения роутера</S0785>
			<S0840>Мастер совместимости</S0840>
			<S0843>Запрос на согласие</S0843>
			<S0844>Запрос на согласие для не Windows бинарных файлов</S0844>
			<S0845>Запрос на согласие на безопасном рабочем столе</S0845>
			<S0846>Запрос учетных данных</S0846>
			<S0847>Запрос учетных данных на безопасном рабочем столе</S0847>
			<S0934>Запускать всех администраторов в режиме одобрения администратором.</S0934>
			<S0960>Безопасный рабочий стол по требованию</S0960>
			<S0985>Отправлять и получать широковещательные IP пакеты (участвовать в IGMP)</S0985>
			<S0993>Службы</S0993>
			<S1008>Показывать часы</S1008>
			<S1010>Показывать возможность монтировать/демонтировать сетевой диск</S1010>
			<S1011>Показывать Мастер сетевого расположения при подключении к новой сети</S1011>
			<S1012>Показывать или полностью отключить область уведомлений.</S1012>
			<S1015>Выключить без входа</S1015>
			<S1064>Меню Пуск - Меню документов</S1064>
			<S1065>Меню Пуск - отслеживание использования</S1065>
			<S1092>Переключить на безопасный рабочий стол при запросе на повышение</S1092>
			<S1096>Система</S1096>
			<S1106>Панель задач - Группирование кнопок</S1106>
			<S1107>Панель задач - Уведомления</S1107>
			<S1108>Панель задач - показывать на всех мониторах</S1108>
			<S1109>Панель задач - Показывать приложения магазина</S1109>
			<S1110>Панель задач - Мелкие значки</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>Величина определяет максимальный процент дискового пространства, которое может использовать Windows Installer для кэша старых файлов. Политика не влияет на уже сохраненные файлы.</S1137>
			<S1143>Этот параметр управляет тем, меняет ли Windows свою таблицу маршрутизации в ответ на ICMP сообщения, которые принуждают его направлять датаграммы получателю другим маршрутами.</S1143>
			<S1149>Эта настройка позволяет показывать или прятать системные часы.</S1149>
			<S1173>Включает или выключает функции проводника: Записать на диск, Форматировать и извлечь оптический диск.</S1173>
			<S1182>Запрос администратора UAC</S1182>
			<S1183>Запрос UAC</S1183>
			<S1185>UIAccess необходимо защищенное расположение</S1185>
			<S1186>Переключение UIAccess</S1186>
			<S1244>Вид - Показать пустые диски</S1244>
			<S1245>Обзор - Показывать расширения всех файлов</S1245>
			<S1246>Обзор - Показывать скрытые файлы, папки и тома</S1246>
			<S1247>Обзор - Показывать защищенные ОС файлы</S1247>
			<S1251>Виртуализация записи в реестр и файловую систему в случае отказа в доступе к ресурсам пользователя. Если отключить, приложение, что использует указанный ресурс вернет ошибку.</S1251>
			<S1252>Виртуализация, перенаправление ошибок записи</S1252>
			<S1293>Windows Installer</S1293>
			<S1294>Размер кэша патчей Windows Installer</S1294>
			<S1342>Сбросить значение</S1342>
			<S1358>Windows Update (Важные обновления)</S1358>
			<S1359>Устанавливать обновления автоматически</S1359>
			<S1360>Скачивать обновления, но предоставить мне выбор, следует ли устанавливать их</S1360>
			<S1361>Проверять наличие обновлений, но предоставить мне выбор, следует ли загружать и устанавливать их</S1361>
			<S1362>Никогда не проверять обновления</S1362>
			<S1363>Включать рекомендуемые обновления</S1363>
			<S1364>Разрешить пользователям (не администраторам), устанавливать обновления</S1364>
			<S1377>Adobe Type Manager Font Driver (ATMFD)</S1377>
			<S1378>Отключить, для предотвращения уязвимости что заключается в повышении привилегий ATMFD.DLL. Для получения дополнительной информации смотри MS15-077.</S1378>
			<S1411>Записать событие в системный журнал</S1411>
			<S1412>Записать отладочную информацию</S1412>
			<S1413>Малый дамп памяти (256 KB)</S1413>
			<S1414>Дамп памяти ядра</S1414>
			<S1415>Полный дамп памяти</S1415>
			<S1416>Автоматический дамп памяти</S1416>
			<S1512>Разрешено</S1512>
			<S1513>Пользователи не могут добавлять учетные записи Microsoft</S1513>
			<S1514>Пользователи не могут добавлять или войти в систему с учетными записями Microsoft</S1514>
			<S1518>Файл подкачки (pagefile)</S1518>
			<S1519>Чтобы отключить файл подкачки, что обычно не рекомендуется, установите значение диска "--" (без скобок). Для автоматических настроек установите значение диска "?" (без скобок), в этом случае значение объема игнорируется. Для автоматической установки размера на конкретном диске, установите нужную букву и оба размера "0".</S1519>
			<S1520>Размер файла гибернации (в % от RAM)</S1520>
			<S1521>Установите объем файла Hibernate.sys, в отношении к объему оперативной памяти. Значение по умолчанию - 75% RAM, значение 75-100% рекомендованное, 50% минимальное. 0 перед установкой подразумевает значение 75%, не отключение; для отключения гибернации используйте добавление шаблона на странице послеустановочных настроек.</S1521>
			<S1545>Диск</S1545>
			<S1546>Начальный размер</S1546>
			<S1547>Максимальный размер</S1547>
			<S1680>Автоматическая установка рекламных приложений (Consumer Experience)</S1680>
			<S1681>Это отключит рекламные приложения (например Candy Crush, Facebook и подобные)  и их автоматическую установку для новых пользователей.</S1681>
			<S1682>Автоматическая активизация</S1682>
			<S1683>Используйте эту функцию для управления возможностью автоматической активации Windows. Если отключить, то вам придется перейти в Свойства системы и активировать вручную.</S1683>
			<S1684>Автоматическое обновление драйверов устройств и их значков через Интернет</S1684>
			<S1685>Обновление драйверов устройств</S1685>
			<S1686>Для этого необходимо отключить автоматическое обновление драйверов.</S1686>
			<S1687>Только если не установлен</S1687>
			<S1723>Рабочий стол</S1723>
			<S1724>При восстановлении отображать экран входа</S1724>
			<S1733>Управление питанием</S1733>
			<S1737>Показать кнопку просмотра задач</S1737>
			<S1768>Используйте только последнюю версию CLR (версия .NET)</S1768>
			<S1769>Принудить приложения .NET использовать последний установленный в системе framework, что делает ненужным установку предыдущих версий, например 2,0 или 3,5.</S1769>
			<S1770>Восстановить Windows Photo Viewer</S1770>
			<S1771>Используйте родной Windows Photo Viewer, чтобы открывать фотографии, вместо модерн-приложения Фотографии.</S1771>
			<S1778>Разрешить экспериментирование</S1778>
			<S1779>Определяет уровень, с которым Microsoft может экспериментировать с продуктом для изучения пользовательских предпочтений или поведения устройства.</S1779>
			<S1780>Этот параметр документирован как не поддерживаемый в Win10 1607.</S1780>
			<S1781>Разрешить телеметрию</S1781>
			<S1782>Самая низкая настройка, уровень безопасности (0), документируется как не поддерживаемая в Win10 Pro и Home, равна "Базовая".</S1782>
			<S1783>Разрешить Геолокацию</S1783>
			<S1784>Указывает, разрешить ли приложениям и поиску доступ к вашему местоположению. Чтобы также отключить сам сервис, перейдите в Настройки - Сервисы - «Сервис геолокации».</S1784>
			<S1786>Безопасность</S1786>
			<S1787>Основные</S1787>
			<S1788>Дополнительные</S1788>
			<S1789>Все</S1789>
			<S1790>Этот параметр не имеет значения, если базовый компонент удален, здесь представлен для полноты.</S1790>
			<S1821>По умолчанию для изданий Enterprise и Education</S1821>
			<S1822>По умолчанию для изданий Pro и Home</S1822>
			<S1823>Включает обновления Malicious Software Removal Tool</S1823>
			<S1824>Автоматическое обновление речевых моделей</S1824>
			<S1825>Автоматическое обновление списка доверия корневого сертификата</S1825>
			<S1826>Персонализируйте свою речь и ввод текста, отправив свои данные в Microsoft</S1826>
			<S1827>Разрешать приложениям использовать уникальный рекламный идентификатор</S1827>
			<S1828>Включить фильтр SmartScreen для проверки веб-контента (URL-адресов), который используют приложения Windows Store</S1828>
			<S1829>Использовать онлайн-службы SmartScreen для проверки веб-контента в Edge</S1829>
			<S1830>Отправлять Microsoft данные о том, как я ввожу текст, для улучшения служб ввода в будущем</S1830>
			<S1831>Позволить веб-сайтам предоставлять локально релевантный контент, исходя из информации о списке языков пользователя</S1831>
			<S1832>Камера</S1832>
			<S1833>Микрофон</S1833>
			<S1834>Информация об учетной записи пользователя</S1834>
			<S1835>Контакты</S1835>
			<S1836>Календарь</S1836>
			<S1837>История вызовов</S1837>
			<S1839>Сообщения (текст или MMS)</S1839>
			<S1840>Control radios</S1840>
			<S1841>Совместное использование и синхронизация информации с неявно спаренными беспроводными устройствами</S1841>
			<S1843>Уведомления</S1843>
			<S1844>Телефонные звонки</S1844>
			<S1845>Данные о передвижении</S1845>
			<S1846>Педометр</S1846>
			<S1847>Другие сенсоры</S1847>
			<S1848>Собирать введенный текст, для того, чтобы Windows и Cortana лучше понимали Вас</S1848>
			<S1849>Собирать введенный рукописный текст, для того, чтобы Windows и Cortana лучше понимали Вас</S1849>
			<S1850>Собирать информацию о контактах, для того, чтобы Windows и Cortana лучше понимали Вас</S1850>
			<S1851>Разрешить приложениям на других устройствах пользователя открывать приложения и продолжать работу на этом устройстве</S1851>
			<S1852>Разрешить приложениям на других устройствах пользователя использовать Bluetooth, чтобы открывать приложения и продолжать работу на этом устройстве</S1852>
			<S1853>Автоматически подключаться к предлагаемым открытым точкам доступа.</S1853>
			<S1854>Автоматически временно подключаться к открытым точкам доступа, чтобы узнать, доступны ли платные сетевые службы.</S1854>
			<S1855>Разрешить Skype (если установлен) помочь вам подключиться к друзьям в вашей адресной книге и подтвердить свой номер мобильного телефона</S1855>
			<S1856>Использовать онлайн-службы SmartScreen для защиты от вредоносных приложений</S1856>
			<S1857>Использовать онлайн-службы SmartScreen для проверки веб-контента в Internet Explorer</S1857>
			<S1858>Использовать прогнозирование страниц, чтобы улучшить чтение и ускорить просмотр. Данные о просмотре будут отправлены в Microsoft.</S1858>
			<S1859>Collect application inventory</S1859>
			<S1860>Windows Update и WSUS, без пиринга, с облачным сервисом</S1860>
			<S1861>Пиринг только в локальной сети, с облачным сервисом</S1861>
			<S1862>Пиринг только в группе (на основе Active Directory), с облачным сервисом</S1862>
			<S1863>Пиринг по локальной сети и Интернету с облачным сервисом</S1863>
			<S1864>Центр обновления Windows и WSUS, без пиринга или облачного сервиса</S1864>
			<S1865>Обходить полностью, использование службы BITS вместо этого</S1865>
			<S1888>Конфиденциальность</S1888>
			<S1889>Показывать оповещения поставщика синхронизации</S1889>
			<S1890>Предоставляет краткую информацию о том, что вы можете сделать, или о новых возможностях, например реклама OneDrive.</S1890>
			<S1899>Разрешить Windows отслеживать запуск приложений с целью улучшения результативности поиска</S1899>
			<S1901>Диагностическая информация</S1901>
			<S1902>Разрешить приложениям работать в фоновом режиме</S1902>
			<S1903>Find My Device</S1903>
			<S1904>Информация на экране блокировки</S1904>
			<S1905>Просматривайте забавные факты, советы и уловки на экране блокировки</S1905>
			<S1906>Предустановленные приложения</S1906>
			<S1907>Рекламные плитки, такие как Minecraft, Candy Crush, Flipboard и т. д.</S1907>
			<S1908>Автоматическая установка рекомендуемых приложений</S1908>
			<S1909>Периодический показ предложений в Пуск</S1909>
			<S1910>Предварительно установленные OEM-приложения</S1910>
			<S1911>Покажите мне приветствие Windows после обновлений</S1911>
			<S1912>Получайте советы, рекомендации и подсказки при использовании Windows</S1912>
			<S1913>Дважды щелкните или нажмите первую букву значения для быстрого выбора.</S1913>
			<S1918>Заменить командную строку на Windows PowerShell в меню правой кнопкой мыши «Пуск»</S1918>
			<S1919>Использовать Hotspot 2.0 Online Sign-Up для подключения</S1919>
			<S1933>Показывать часто используемые папки в быстром доступе</S1933>
			<S1934>Показывать часто используемые файлы в быстром доступе</S1934>
			<S1935>Откройте проводник для</S1935>
			<S1936>Этот ПК</S1936>
			<S1937>Быстрый доступ</S1937>
			<S1938>Скрыть конфликты слияния папок</S1938>
			<S1939>Использовать мастер общего доступа</S1939>
			<S1940>Показывать недавно открытые элементы в списках переходов Пуск или панели задач</S1940>
			<S1941>Let Microsoft provide more tailored experiences with relevant tips and recommendations by using your diagnostic data</S1941>
			<S1942>Это политика, влияющая на все связанные настройки в Windows и приложениях, которые ее поддерживают.</S1942>
			<S1943>Включить драйверы с обновлениями Windows</S1943>
			<S1944>Показывать 'Windows Update is on its way' сообщение</S1944>
			<S1964>Функциональность DISM ResetBase</S1964>
			<S1965>Чтобы максимально использовать функциональность DISM ResetBase, вы должны включить эту опцию. В Windows 10 он по умолчанию отключен, делает только разностное сжатие вместо полного базового сброса.</S1965>
			<S1968>Включить Enhanced Protected Mode</S1968>
			<S1969>Включить 64-битные процессы для расширенного защищенного режима</S1969>
			<S1970>Папки оболочки</S1970>
			<S1971>Разрешение имен с несколькими родителями DNS</S1971>
			<S1972>Если он отключен, может помочь с тайм-аутами разрешения DNS и повысить конфиденциальность из-за отсутствия утечки запросов DNS в подключенных сетях.</S1972>
			<S1973>Параллельное разрешение имен DNS</S1973>
			<S2407>Дополнительные службы</S2407>
			<S2408>Включает загрузочные критические службы и службы драйверов, в основном удаляемые с компонентами.</S2408>
			<S2421>Всегда показывать более подробную информацию в диалоговом окне копирования файлов</S2421>
			<S2422>Immersive context menu</S2422>
			<S2423>Темная тема для приложений</S2423>
			<S2424>Использовать цвет акцента на панели запуска, панели задач и центре действий</S2424>
			<S2425>Использовать цвет акцента на активных заголовках</S2425>
			<S2426>Цвет акцента</S2426>
			<S2427>Цвет акцента на неактивных заголовках</S2427>
			<S2428>Когда установлено значение «черный», на самом деле он использует активный цвет акцента, а "по умолчанию" устанавливает прозрачный цвет.</S2428>
			<S2462>Отображение экрана блокировки</S2462>
			<S2463>Отображение имени последнего аутентифицированного пользователя на экране входа в систему</S2463>
			<S2464>Использовать классический вход в систему</S2464>
			<S2465>Классический экран входа в систему требует, чтобы пользователи вручную вводили логин и пароль для доступа к системе. По умолчанию Windows отображает имена пользователей для выбора.</S2465>
			<S2480>Разрешить доступ к приложениям</S2480>
			<S2481>Назначения</S2481>
			<S2482>Файловая система</S2482>
			<S2483>Библиотека документов</S2483>
			<S2484>Библиотека изображений</S2484>
			<S2485>Библиотека видео</S2485>
			<S2486>Позволить Windows собирать данные о моих действиях с этого ПК («Timeline»)</S2486>
			<S2487>Показывать предлагаемый контент в приложении «Настройки»</S2487>
			<S2489>Возобновить мои приложения после обновления или перезагрузки</S2489>
			<S2490>Если включено, то ПК будет автоматически выполнять вход в систему, восстанавливать и блокировать сеанс последнего активного пользователя после обновления или перезагрузки.</S2490>
			<S2491>Полноэкранные оптимизации</S2491>
			<S2492>Если включено, это может привести к улучшению производительности игр и приложений.</S2492>
			<S2530>Удаленный доступ к административным ресурсам</S2530>
			<S2531>Командная строка в контекстных меню папок</S2531>
			<S2532>Показать «Люди» на панели задач</S2532>
			<S2533>Создание ярлыка Edge на рабочем столе</S2533>
			<S2534>Предупреждение защиты учетной записи в Защитнике о желательности использования учетной записи Microsoft</S2534>
			<S2535>Корзина</S2535>
			<S2536>Диалоговое окно подтверждения удаления</S2536>
			<S2540>Рекомендации по работе при переключении устройств</S2540>
			<S2541>Использовать историю подключенных устройств</S2541>
			<S2580>История буфера обмена</S2580>
			<S2615>Typing insights</S2615>
		</List>
		<Title>
			<S0611>Локальный компьютер</S0611>
			<S1175>Тонкие настройки</S1175>
			<S1235>Пользователи</S1235>
			<S1498>Изменить настройки служб. Будьте внимательны, не отключите критические службы.</S1498>
			<S1499>Изменить различные настройки Windows для всех пользователей.</S1499>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0922>Привести настройки на этой в вкладке к значениям по умолчанию этого исходника.</S0922>
			<S0953>Объем</S0953>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>Все изменения сохраняются непосредственно на существующей установке хоста</S0031>
			<S0033>Все смонтированные копии образов будут демонтированы с сохранением изменений</S0033>
			<S0074>Резервное копирование лога и настроек исходника</S0074>
			<S0076>Резервное копирование лога исходника</S0076>
			<S0079>Резервное копирование настроек исходника</S0079>
			<S0106>Оба менеджеры загрузки (PCAT и EFI) в очереди на удаление, это сделает образ незагружаемым.</S0106>
			<S0117>Остановить обработку. Уже осуществленные изменения останутся.</S0117>
			<S0129>Изменить</S0129>
			<S0130>Изменить и запустить</S0130>
			<S0147>Очистить ожидающие операции</S0147>
			<S0181>Компоненты были ранее удалены, обновления могут завершиться неудачно из-за отсутствия необходимых файлов.</S0181>
			<S0189>Настойка функций</S0189>
			<S0269>Отключить</S0269>
			<S0275>Присутствует автоматическая конфигурация диска, разделы автоматически настраиваются при загрузке этого образа</S0275>
			<S0286>Не показывать это в будущем</S0286>
			<S0371>Существующий файл ответов (Unattended) будет удален</S0371>
			<S0379>Явно выполнить SetupComplete.cmd</S0379>
			<S0425>Для UEFI образа на GPT диск добавьте 100 МБ раздел для EFI в начале диска, и не отмечайте любой раздел как активный</S0425>
			<S0500>Образу будет присвоено "неизвестное" состояние, настоятельно рекомендуется отменить любые изменения прежде чем использовать его снова.</S0500>
			<S0530>Установка пакетов</S0530>
			<S0538>Интеграция драйверов</S0538>
			<S0539>Интеграция пакетов</S0539>
			<S0574>Оставить только</S0574>
			<S0722>Нет не примененных изменений, для изменения настроек воспользуйтесь панелью инструментов выше или навигационным меню слева</S0722>
			<S0811>Задачи после установки</S0811>
			<S0817>Приготовить данные</S0817>
			<S0837>Продолжайте на свой риск.</S0837>
			<S0842>Прогресс</S0842>
			<S0866>Прочесть обновленные данные</S0866>
			<S0900>Удалить компоненты</S0900>
			<S0901>Удаленные файлы</S0901>
			<S0902>Не было удалено ни одного файла</S0902>
			<S0933>Запустить</S0933>
			<S0945>Сохранить изменения и выгрузить образ</S0945>
			<S0983>При необходимости просмотрите контрольный список устройства с правой стороны страницы драйверов</S0983>
			<S1056>Разделить образ на несколько частей, если общий размер больше чем</S1056>
			<S1071>Остановка перед сохранением образа</S1071>
			<S1072>Остановить процесс?</S1072>
			<S1111>Задачи</S1111>
			<S1141>Это сессия редактирования установленной ОС. Настоятельно рекомендуется наличие резервной копии на случай если что-то пойдет не так.</S1141>
			<S1150>Этот источник был ранее отменен во время обработки и может быть в нестабильном состоянии</S1150>
			<S1191>Местоположение файла автоматических ответов</S1191>
			<S1193>Автоматическая установка</S1193>
			<S1337>Остановка после выбора обработки, потому изображение следует вручную выгрузить на странице исходников для сохранения изменений</S1337>
			<S1373>Посмотрите сообщения анализа интеграции обновлений на странице обновлений для принятия рекомендованных действий</S1373>
			<S1399>По крайней мере одно Метро приложение необходимо оставить для правильной установки меню Пуск в Windows 10.</S1399>
			<S1400>Пожалуйста, перейдите на страницу компонентов и оставьте один из них.</S1400>
			<S1429>Окончательный размер установки</S1429>
			<S1559>Убедитесь в том, что этому пользователю разрешено «Присоединить компьютер к домену» в AD, так же вы должны указать имя компьютера. Имя компьютера этого образа также может быть случайно генерировано или предложено к вводу во время настройки, больше информации в описании параметра «Имя компьютера» на вкладке Автоустановки.</S1559>
			<S1572>Интеграция реестра</S1572>
			<S1598>По крайней мере одна раскладка клавиатуры должна остаться, чтоб вы могли набирать.</S1598>
			<S1599>По крайней мере, один шрифт должен остаться, чтобы операционная система могла отображать текст.</S1599>
			<S1600>По крайней мере, один язык должен остаться, чтоб Windows, могла отображать содержимое.</S1600>
			<S1777>Установка драйверов</S1777>
			<S1976>Защиты отключены, поддержка прекратится, кроме как в случае наличия решения проблемы при включенной защите.</S1976>
			<S2406>Чтобы использовать интеграцию или конфигурацию функций, основной компонент обслуживания (core Servicing Stack) не должен быть удален.</S2406>
			<S2468>Если есть какие-либо проблемы, используйте мастер обновления узла для обновления.</S2468>
			<S2469>При создании образов удаляйте компоненты после или во время интеграции обновлений. При интеграции новых обновлений всегда рекомендуется начинать заново.</S2469>
			<S2548>Файлы</S2548>
			<S2549>Завершенные файлы</S2549>
			<S2550>Уникальные файлы</S2550>
			<S2551>Файлы ISO</S2551>
			<S2603>Существующий файл ISO образа будет перезаписан</S2603>
		</List>
		<Title>
			<S0051>Применить</S0051>
			<S0929>Настройте задачи образа, просмотрите ожидающие изменения и используйте кнопку запуска на панели инструментов, когда будете готовы.</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>Применение</S0052>
			<S0148>Очистка</S0148>
			<S0150>Очистка от пустых каталогов</S0150>
			<S0151>Очистка от оставшихся записей</S0151>
			<S0271>Отключение</S0271>
			<S0336>Включение</S0336>
			<S0358>Ошибки и предупреждения</S0358>
			<S0397>Извлечение</S0397>
			<S0438>Защита функций</S0438>
			<S0536>Установка</S0536>
			<S0543>Интеграция</S0543>
			<S0544>Интеграция загрузочной части образа</S0544>
			<S0762>Пакет</S0762>
			<S0819>Подготовка данных</S0819>
			<S0821>Подготовка настройки функций</S0821>
			<S0823>Подготовка интеграции</S0823>
			<S0834>Предыдущая интеграция пакетов привела к невозможности дальнейшей интеграции пакетов в этот образ.</S0834>
			<S0838>Обработка</S0838>
			<S0909>Удаление устаревших файлов</S0909>
			<S0928>Обновление файлов кэша драйверов</S0928>
			<S0952>Поиск устаревших файлов</S0952>
			<S1027>Пропущено</S1027>
			<S1030>Встраивание сервиспаков</S1030>
			<S1142>Этому пакету необходим новый стек обслуживания или более новую версию Windows.</S1142>
			<S1433>Обнаружен Windows Defender, рекомендуется отключит его для значительного увеличения скорости обработки.</S1433>
			<S1435>Автоматически отключить Windows Defender не получилось. Пожалуйста, отключите защиту реального времени в его настройках.</S1435>
			<S1436>Нажмите Да, чтобы открыть настройки Защитника Windows.</S1436>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>Резервировать журнал</S0073>
			<S0075>Копировать журнал текущей сессии в исходник с целью дальнейшей отладки.</S0075>
			<S0077>Резервировать пресет</S0077>
			<S0078>Копировать автосохраненный пресет в исходник с целью дальнейшей отладки.</S0078>
			<S0152>Очистить резервные копии обновлений</S0152>
			<S0153>Удалить устаревшие резервные копии файлов обновлений, сохраняет только последнюю версию. После этого удалить сервиспаки и обновления будет невозможно. Это не влияет на возможность удаления будущих обновлений и сервиспаков </S0153>
			<S0222>Автоматически создать ISO после сохранения образа. Необходимые параметры будут предложены после этого выбора.</S0222>
			<S0360>Сжатие ESD</S0360>
			<S0361>Сжатие изображения с использованием формата ESD, поддерживаемого только при настройке Windows 8 и новее. Результирующее изображение будет меньше, но его нужно преобразовать обратно в WIM для редактирования.</S0361>
			<S0385>Перестройка образа, вероятно уменьшит его размер. После этого текущая точка входа останется единственной.</S0385>
			<S0809>Пост-обработка образа</S0809>
			<S0926>Перестройка кэша драйверов</S0926>
			<S0927>Уменьшает размер Windows путем использования ссылок NTFS между идентичными файлами драйверов в кэше и месте установки. Наиболее эффективно для установленных Windows с установленными драйверами </S0927>
			<S0944>Сохранить изменения и демонтировать</S0944>
			<S0946>Сохранить изменения и демонтировать текущий образ и его двойников.</S0946>
			<S0955>Настройки запечатывания</S0955>
			<S0956>Удаление устаревших обновлений компонентов Windows 7, дополнительно сокращает объем. Компоненты Windows (Панель управления-&gt;Программы и компоненты-&gt;Включение или отключение компонентов Windows) будет невозможно изменить после этой операции, потому убедитесь в том, что произведены все настройки на странице Компонентов прежде чем использовать эту функцию </S0956>
			<S1053>Разделить</S1053>
			<S1058>Разделить выбранный WIM образ на несколько SWM частей. используется, к примеру, для обхода ограничения размера одного файла в FAT32 в 4 ГБ, или для разделения образа на несколько носителей.</S1058>
			<S1062>Обработка</S1062>
			<S1066>Приступить к применению всех изменений.</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>Все файлы</S0032>
			<S0125>Осторожнее с тихими инсталерами, которые начинают установку при любом вызове.</S0125>
			<S0366>Выполнить</S0366>
			<S0367>Выполнение</S0367>
			<S0369>Существующий</S0369>
			<S0534>Инсталер</S0534>
			<S0771>Параметры</S0771>
			<S0884>Реестр</S0884>
			<S0966>Выберите добавляемые файлы</S0966>
			<S0995>Задать</S0995>
			<S1068>Статус</S1068>
			<S1088>Поддерживаемые типы</S1088>
			<S1168>Произошла попытка удаления несуществующей команды</S1168>
			<S1177>Тип</S1177>
			<S1202>Неизвестно</S1202>
			<S1344>Пакетный</S1344>
			<S1345>Пассивный</S1345>
			<S1352>использовать как</S1352>
			<S1424>Заполнитель ряда потенциально отложенных обновлений</S1424>
			<S1425>Перемещение в соответствующее положение. Лучше последним, или перед любой конфликтующей процедурой как OEM активация или принудительная перезагрузка.</S1425>
			<S1561>Скрипт</S1561>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>Команда</S0167>
			<S0168>Добавить инструкции командной строки что должны быть выполнены после установки</S0168>
			<S0368>Очередь исполнения</S0368>
			<S0411>Добавить одиночный файл-инсталер приложения, SFX архив, скрипт PowerShell или файл реестра для выполнения по завершении установки Windows</S0411>
			<S0769>Информация о параметрах</S0769>
			<S0770>Попробуйте воспользоваться параметром help выбранного инсталера, чтобы посмотреть список доступных параметров</S0770>
			<S0904>Удалить выбранную строку</S0904>
			<S0921>Сброс состояния источника. Удаляет новые и возвращает существующие точки входа.</S0921>
			<S1374>Вверх</S1374>
			<S1375>Вниз</S1375>
			<S1515>Отключить гибернацию</S1515>
			<S1517>Отключить истечение срока действия пароля пользователя</S1517>
			<S1548>Русский (Russian)</S1548>
			<S1975>Установить VMware Tools</S1975>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>Управление выполнением команд и инсталяций приложений после установки. Они будут выполнены в конце установки от имени системы.</S0626>
			<S0810>После установки</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>Описание</S0242>
			<S0401>Функция</S0401>
			<S1067>Состояние</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>Функции</S0403>
			<S0975>Выберите какие функции необходимо включить. Эта настройка работает аналогично Включению и отключению компонентов Панели управления.</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>Общие</S0443>
			<S0920>Установить состояние функций согласно значений по умолчанию исходника</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
	<Registry>
		<Title>
			<S1565>Интегрируйте файлы реестра и отредактируйте ветки непосредственно в образе. HKCU применяется ко всем пользователям.</S1565>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S1566>Добавить REG файлы в список</S1566>
			<S1569>Изменить</S1569>
			<S1570>Изменить REG-файл, или временно загрузить ветку реестра в Редактор реестра.</S1570>
			<S1575>Редактирование веток реестра из образа стало возможным путем загрузки части данных в реестр хоста временно под:</S1575>
			<S1576>Если не уверены, ничего вручную не редактируйте.</S1576>
			<S1577>Для того, чтоб не повлиять на хост-машину, при редактировании ключей реестра не выходите за рамки ветки.</S1577>
			<S1578>Убедитесь в том, что Редактор реестра закрыт, прежде чем продолжить с инструментом.</S1578>
		</Toolbar>
		<List>
			<S1567>Очередь реестра</S1567>
			<S1568>Ветка</S1568>
			<S1571>Пользователь</S1571>
		</List>
		<Other>
			<S1619>Не удалось применить некоторые ключи из этого REG-файла, вероятно, из-за недостатка прав. вместо этого попробуйте страницу Post-Setup.</S1619>
		</Other>
	</Registry>
</NTLiteTranslation>
