<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.2.0.4691" display="Українська(Ukrainian)" code="uk-ua" rtl="false">
  <Translator>
    <Name>MrHelgi( для поліпшення пишіть на емейл)</Name>
    <EMail>poshtaspamu@i.ua</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>Мова системи</S0001>
      <S0013>Центр Повідомлень</S0013>
      <S0014>Центр Повідомлень перераховує важливі повідомлення про параметри безпеки та обслуговування, на які слід звернути увагу.</S0014>
      <S0042>Дозволяє згрупувати декілька дисків різних розмірів і з різним інтерфейсом так, щоб операційна система бачила їх як один великий диск.</S0042>
      <S0046>Сумісність додатків</S0046>
      <S0047>Служба Посвідчень Додатків</S0047>
      <S0048>Модуль запуску додатків</S0048>
      <S0050>Додатки можуть використовувати WIF для оброблення маркерів безпеки, виданих STS і приймати рішення на основі ідентифікації у веб-додатку або веб-службі.</S0050>
      <S0065>Здійснювати автоматичне резервне копіювання версій файлів, які містяться в бібліотеці.</S0065>
      <S0069>Автозапуск</S0069>
      <S0070>Автозапуск дозволяє вибрати, які програми використовувати за замовчуванням для різних видів цифрових носіїв, таких як музичні CD або зображення з Вашої камери.</S0070>
      <S0080>Резервні копії деяких файлів бази даних пакетів Windows. Це не все сховище WinSxS, лише додаткові копії деяких пакетів, їх видалення не повинно нічого зламати.</S0080>
      <S0095>Шифрування дисків BitLocker</S0095>
      <S0097>Движок служби резервного копіювання на рівні блоків</S0097>
      <S0102>Диспетчер завантаження</S0102>
      <S0113>Кеш і тимчасові файли</S0113>
      <S0115>Механізм кешування для прискорення запуску додатків.</S0115>
      <S0124>Cardspace</S0124>
      <S0182>Комплексна платформа синхронізації дозволяє спільну роботу і автономний доступ до додатків, служб і пристроїв.</S0182>
      <S0196>Опції контекстного меню файлів "Відправити" - Адресат або Робочий стіл.</S0196>
      <S0223>Диспетчер облікових даних</S0223>
      <S0249>Плитки</S0249>
      <S0250>Диспетчер робочого столу (DWM)</S0250>
      <S0260>Визначає і перевіряє справжність додатки. Видалення цієї служби виключить можливість використання AppLocker.</S0260>
      <S0262>Категорія інформації та ресурсів пристрою</S0262>
      <S0263>Досвід роботи з пристроєм</S0263>
      <S0266>Діагностика та усунення несправностей</S0266>
      <S0267>Фільтр діалогів</S0267>
      <S0276>Дефрагментатор диску</S0276>
      <S0277>Діагностика несправностей диску</S0277>
      <S0311>Засоби перенесення даних</S0311>
      <S0314>Файл конфігурації випуску (EI.cfg)</S0314>
      <S0317>Вбудований менеджер Lockdown</S0317>
      <S0327>Дозволяє роботу додатків в різний час в гетерогенних мережах і системах, що можуть бути тимчасово вимкнені. Необхідно для IIS.</S0327>
      <S0331>Дозволяє запускати процеси від імені інших облікових записів. Такод необхідний для оновлень Blizzard, Battle.net.</S0331>
      <S0333>Включає апаратне прискорення для відображення графічного інтерфейсу користувачів Windows.</S0333>
      <S0337>Застосовує групову політику для пристроїв зберігання даних.</S0337>
      <S0339>Розширене сховище</S0339>
      <S0340>Пристрої Enhanced Storage- це пристрої, що підтримують протокол IEEE 1667, що забезпечує такі функції, як аутентифікація на апаратному рівні.</S0340>
      <S0363>Журнал</S0363>
      <S0405>Історія</S0405>
      <S0412>Файли в цій папкці (Sources\SxS), зберігаються за рамками головного образу, можуть використовуватися для встановлення після закінчення розгортання таких компонентів, котрі зазвичай не встановлюються через панель керування, наприклад як .NET3.5. Якщо Ви уже включили ці компоненти, то можете безпечно відключити даний пункт. Ви завжди можете використовувати каталог вихідного файлу-образу, при ввімкнені даних компонентів. </S0412>
      <S0433>Група взаємопов'язаних технологій Microsoft, що забезпечують програмістам єдиний і всеосяжний спосіб розробки додатків, які можуть отримати доступ до практично будь-якого сховища даних. Його компоненти включають в себе: об'єкти даних ActiveX (ADO), OLE DB і Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
      <S0439>Гаджети</S0439>
      <S0447>Фільтр жестів</S0447>
      <S0448>Допомога, керівництва та засоби, які допомагають Вам вирішувати проблеми сумісності, що можуть виникнути при міграції додатків на більш нову версію Windows. Крім іншого, необхідно для аналізу надійності, Abbyy FineReader і MSXML4.</S0448>
      <S0452>Клієнт групових політик</S0452>
      <S0453>Служба сховищ</S0453>
      <S0461>Допомагає переміщати файли та налаштування на новий комп'ютер.</S0461>
      <S0471>Клієнт Hyper-V</S0471>
      <S0481>Якщо цей файл видалений і кінцевий образ включає більше однієї редакції, користувачам буде запропоновано вибрати редакцію, до якої у них є ключ.</S0481>
      <S0482>Якщо ви не впевнені, не видаляйте.</S0482>
      <S0518>Включає центр мобільності.</S0518>
      <S0525>Інфраструктура діагностики та усунення несправностей компонентів Windows.</S0525>
      <S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
      <S0562>Тут можна налаштувати комбінації клавіш, використання яких користувачами Ви хочете запобігти.</S0562>
      <S0576>Фільтр клавіатури</S0576>
      <S0577>AppShim фільтр клавіатури</S0577>
      <S0610>Редактор локальної політики безпеки</S0610>
      <S0612>Область повідомлень</S0612>
      <S0627>Управляє і здійснює тіньове копіювання, яке використовується для резервного копіювання та інших цілей.</S0627>
      <S0629>Резервна копія маніфестів (WinSxS \ Backup)</S0629>
      <S0631>Сховище додаткових функцій</S0631>
      <S0632>Ручна установка</S0632>
      <S0641>Діагностика пам'яті</S0641>
      <S0644>Плитка робочого столу в Метро меню Пуск. Якщо прибрати - посилання на робочий стіл в меню Метро Пуску не буде.  </S0644>
      <S0647>Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
      <S0650>Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
      <S0651>Фреймворк синхронізації Microsoft </S0651>
      <S0662>Мобільний PC</S0662>
      <S0689>Необхідний для управління дисками - скорочує функціональність томів.</S0689>
      <S0690>Необхідний, для інших речей, які використовують .NET Framework 2.0 і 3.5, для Media Center.</S0690>
      <S0693>Необхідно для відновлення системи, оновлення Windows, запуску деяких програм при вході і оновлень за розкладом.</S0693>
      <S0694>Необхідний для завантаження ОС в BIOS послідовності (Не UEFI).</S0694>
      <S0695>Необхідний для завантаження ОС в UEFI послідовності.</S0695>
      <S0700>Кеш зборок .NET</S0700>
      <S0701>.NET Framework</S0701>
      <S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 and 3.5</S0702>
      <S0703>.NET Framework Core</S0703>
      <S0704>Кеш установки .NET 4.x</S0704>
      <S0712>Проектування мережі</S0712>
      <S0719>Засоби адміністрування NFS</S0719>
      <S0729>16-ти бітна підсистема NTVDM</S0729>
      <S0730>NTVDM підсистема забезпечуючи підтримку 16-розрядних DOS і 16-бітових Windows додатків, на системах x86.</S0730>
      <S0772>Батьківський контроль</S0772>
      <S0786>Монітор продуктивності</S0786>
      <S0812>PowerShell</S0812>
      <S0813>Попередньо скомпільовані бібліотеки .NET. Відключення призведе до компіляції бібліотек під час простою. Економить місце на установчому носії.</S0813>
      <S0818>Готує установку Windows, для дублювання, аудиту та доставки споживачеві.</S0818>
      <S0851>Забезпечує можливість монтування VHD або ISO файлів.</S0851>
      <S0852>Забезпечує індексацію вмісту, кешування властивостей, і результатів пошуку для файлів, електронної пошти, та іншого контенту. Видаляє можливості пошуку повністю, а не тільки службу.</S0852>
      <S0888>Служба Аналізу Надійності</S0888>
      <S0923>Ресурси для панелі управління - Пристрої та принтери, якщо видалити- іконки будуть відсутні. Крім того, необхідні для кнопки безпечного вилучення USB.</S0923>
      <S0958>Вторинний вхід в систему</S0958>
      <S0959>secpol.msc - може бути використаний для перевірки і налаштування параметрів безпеки (політики) на локальному комп'ютері в робочій або домашній групі</S0959>
      <S0961>Центр безпеки</S0961>
      <S0962>Функція безпеки, що пропонує Вам дозволити адміністративний доступ для деяких додатків. Включає Application Information service. Необхідний для меню Пуск Win10.</S0962>
      <S0987>Надіслати на пошту і на робочий стіл</S0987>
      <S0988>Сенсори</S0988>
      <S1000>Файли встановлення для .NET 4.x. Можете безпечно відключити, якщо ви не плануєте видалити .NET 4.x.</S1000>
      <S1005>Точка спільного захисту (SPP)</S1005>
      <S1006>Оболонка</S1006>
      <S1016>SideShow</S1016>
      <S1033>Невелика утиліта для налаштування деяких параметрів завантаження і запуску Windows.</S1033>
      <S1074>Storage Spaces</S1074>
      <S1075>Підсистема для UNIX додатків</S1075>
      <S1076>Підсистема UNIX-додатків (SUA) - це підсистема для компіляції та виконання користувальницьких UNIX-додатків і сценаріїв на комп'ютері під управлінням операційної системи Windows.</S1076>
      <S1077>Superfetch</S1077>
      <S1079>Папка підтримки</S1079>
      <S1080>Папка підтримки в корені образу, містить майстер переносу. Не впливає на результат установки ОС.</S1080>
      <S1081>Підтримка шифрування диска.</S1081>
      <S1083>Підтримка для функцій доданих вендором з метою спрощення виявлення і використання пристроїв доданих в ПК.</S1083>
      <S1097>Засіб налаштування системи (MSConfig)</S1097>
      <S1098>Засіб відображення інформації про систему (MSInfo32)</S1098>
      <S1099>Засіб підготовки системи (Sysprep)</S1099>
      <S1100>Відновлення системи</S1100>
      <S1105>Планувальник завдань</S1105>
      <S1128>Видаляє функціонал використовуваний для НЕ завантажувальної ініціалізації установки, як autorun.inf, setup.exe і оновлення раніше встановленої Windows з цього файлу-образу.</S1128>
      <S1156>Фільтр спливаючих повідомлень</S1156>
      <S1159>Інструменти Управління службами NFS на локальних і віддалених комп'ютерах.</S1159>
      <S1198>Єдиний фільтр записів</S1198>
      <S1221>USB Фільтр</S1221>
      <S1224>Використовується для хостингу веб-сайтів.</S1224>
      <S1228>Контроль облікових записів користувачів (UAC)</S1228>
      <S1238>Різні тимчасові файли, кеш і логи, можна безпечно видалити.</S1238>
      <S1248>Підтримка віртуального диска</S1248>
      <S1249>Ліцензування віртуальних ПК і USB драйверів</S1249>
      <S1255>Тіньове копіювання томів</S1255>
      <S1275>Windows Anytime Upgrade</S1275>
      <S1276>Резервне копіювання Windows</S1276>
      <S1279>Комунікаційний фонд Windows (WCF) 3</S1279>
      <S1280>Комунікаційний фонд Windows (WCF) 4</S1280>
      <S1284>Захисник Windows</S1284>
      <S1285>Компоненти Windows Embedded</S1285>
      <S1286>Служба хост-провайдера шифрування Windows</S1286>
      <S1287>Windows Encryption Provider Host Service виступає інтерфейсом для функцій пов'язаних із шифруванням від сторонніх виробників, для використання необхідно підвищення і застосування EAS політик.</S1287>
      <S1290>Майстер допомоги Windows</S1290>
      <S1291>Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
      <S1299>Інструментарій управління Windows</S1299>
      <S1305>Презентація Windows Foundation</S1305>
      <S1307>Відновлення Windows</S1307>
      <S1309>Пошук Windows</S1309>
      <S1313>Бічна панель Windows</S1313>
      <S1318>Оновлення Windows</S1318>
      <S1319>Функція Оновлення Windows дозволяє комп'ютеру отримувати оновлення для Windows від корпорації Майкрософт, WSUSсервера або вручну (пакети оновлень MSU).</S1319>
      <S1339>Папки &amp; Zip і Cab</S1339>
      <S1431>Дискова квота</S1431>
      <S1432>Дозволяє адміністратору установити кількість інформації, яку користувач може зберігати на диску або розділі.</S1432>
      <S1437>Embedded Experience</S1437>
      <S1438>Включає Embedded Boot Experience, Embedded Logon, Assigned Access Csp і Unified Write Filter</S1438>
      <S1439>Запис дій</S1439>
      <S1440>Це інструмент для усунення несправностей і допомоги, використовується для запису дій зроблених користувачем на комп'ютері. Після запису, ця інформація може бути відправлена будь-якій людині або групі що надає допомогу в усуненні неполадок.</S1440>
      <S1441>Фон екрану блокування</S1441>
      <S1445>Включає засоби перегляду подій. Потрібен для відображення даних планувальника завдань.</S1445>
      <S1452>Надає служби для налаштування сховищ і розширення зовнішніми сховищами. Наприклад Настройки-Система-Сховище.</S1452>
      <S1455>Windows To Go</S1455>
      <S1456>Готує портативні Windows на пристроях зберігання USB, таких як USB флеш-накопичувачі і зовнішні жорсткі диски із повністю керованим корпоративним середовищем.</S1456>
      <S1465>Вбудований режим</S1465>
      <S1466>Спеціальний режим функціонування Windows 10 IoT Core</S1466>
      <S1467>Оптимізація доставки</S1467>
      <S1468>Виконує задачі оптимізації доставки контенту. На додаток до завантаження оновлень і додатків із серверів Microsoft, Windows буде отримувати оновлення і додатки від інших комп'ютерів, які вже мають їх.</S1468>
      <S1479>Інструменти командного рядка для відстеження продуктивності</S1479>
      <S1480>Включає logman.exe, relog.exe, typeperf.exe, tracerpt.exe і diskperf.exe.</S1480>
      <S1481>Інструменти для роботи із сертифікатами</S1481>
      <S1482>Включає інструменти CertUtil, Запит сертифікатів (certreq.exe) і Реєстрація сертифікатів.</S1482>
      <S1483>Установка і розгортання Windows</S1483>
      <S1484>Необхідно для розгортання, OOBE і знеособлення цієї установки Windows.</S1484>
      <S1485>Служба кешування шрифтів</S1485>
      <S1486>Оптимізує продуктивність додатків шляхом кешування часто використовуваних шрифтів. Відключення або видалення знизить продуктивність додатків.</S1486>
      <S1487>Інструменти Windows Management Instrumentation</S1487>
      <S1488>Включає wbemtest.exe і WmiMgmt.msc.</S1488>
      <S1489>Підтримка управління правами</S1489>
      <S1490>Допомагає організаціям підтримувати їх інформаційну безпеку всередині і поза організацією, шляхом захисту документів при зберіганні і передачі.</S1490>
      <S1497>Містить тільки вбудовані гаджети. Для видалення платформи гаджетів відключіть так само бічну панель.</S1497>
      <S1509>Служба оновлень Windows</S1509>
      <S1510>Ядро служби оновлень Windows. Майте на увазі, що одного цього ядра для установки оновлень недостатньо.</S1510>
      <S1511>Необхідно для активації Windows (slmgr.vbs), не видаляти до тих пір, поки ця установка у системі Windows не буде успішно активована.</S1511>
      <S1554>Перегляд подій</S1554>
      <S1555>Колектор подій</S1555>
      <S1556>Управляє постійними підписками на події із віддалених джерел, які підтримують протокол WS-Management. Магазини послуг пересилають події в локальний журнал подій.</S1556>
      <S1557>Необхідно для розширень MMC, для таких як Планувальник завдань і Переглядач подій.</S1557>
      <S1590>Попередня установка (Windows.old)</S1590>
      <S1591>Копія попередньої інсталяції Windows на цьому диску. Перед видаленням перегляньте її вміст, особливо папки користувачів, на випадок якщо там є необхідні Вам файли.</S1591>
      <S1644>Провідник Пошук</S1644>
      <S1645>Базова підтримка пошуку в Провіднику, Редакторі групової політики і Outlook.</S1645>
      <S1656>Windows Symbolic Debugger Engine</S1656>
      <S1657>DbgEng.dll надає інтерфейс для перевірки і управління ціллю налагодження в режимі користувача і режимі ядра. Залиште, якщо вам потрібно виконувати  налагодження, або необхідна загальна підтримка аварійного дампу.</S1657>
      <S1658>Quality of Service накопичувачів (Storage QoS)</S1658>
      <S1659>Аналогічно QoS мережі, але які відносяться до продуктивності віртуальної пам'яті машини, автоматично покращує рівнодоступность ресурсів зберігання даних між декількома віртуальними машинами при використанні одного і того ж кластера файлового сервера. Так само дозволяє настроїти політики мінімального навантаження і максимальної продуктивності в нормалізованих одиницях IOPS.</S1659>
      <S1660>Локатор віддаленого виклику процедур (RPC)</S1660>
      <S1661>Дана служба не надає будь-якої функціональності і присутня для забезпечення сумісності додатків.</S1661>
      <S1668>Служба push-повідомлень Windows (WNS)</S1668>
      <S1669>Підтримка системних повідомлень Windows, або інших повідомлень стороннього ПО за допомогою цієї функції, видалення приведе до неможливості появи подібних повідомлень.</S1669>
      <S1670>Сховище компонентів Windows (WinSxS)</S1670>
      <S1671>Повністю відключити оновлення Windows і налаштування функцій. Не рекомендується видаляти. Але якщо вирішуєте видалити, робіть це тільки після того, як оновлення завершили свої зміни.</S1671>
      <S1672>База даних компонентів Windows</S1672>
      <S1673>Видаліть в останній сесії, в подальшому ця операція не можлива.</S1673>
      <S1674>Необхідні для завантаження установки PXE-типу, виконує завантаження образу установки з мережевого сервера.</S1674>
      <S1675>Провідник Виявлення обладнання</S1675>
      <S1676>Надає повідомлення для подій автозапуску обладнання.</S1676>
      <S1690>Стрічковий інтерфейс (Ribbon)</S1690>
      <S1691>Стрічкова панель інструментів в провіднику і будь-якому іншому ПО, що використовує стандартний Windows Ribbon API.</S1691>
      <S1703>Віртуалізація додатків (App-V)</S1703>
      <S1704>Використовується для створення додатків, доступних для кінцевих користувачів без необхідності установки безпосередньо на цих комп'ютерах, запускаючи їх в автономній віртуальному середовищі.</S1704>
      <S1708>User Experience Virtualization (UE-V)</S1708>
      <S1709>Додана підтримка потокового розгортання віртуалізованого Office та підтримка роумінгових облікових даних Windows.</S1709>
      <S1710>Підсистема Windows для Linux</S1710>
      <S1711>Надає служби і середовище для роботи нативних оболонок призначених для користувача режиму і інструментів Linux на Windows.</S1711>
      <S1725>Контейнери</S1725>
      <S1726>Надає служби та інструменти для створення і управління контейнерами Windows Server і їх ресурсами. Контейнер являє собою ізольоване місце, де додаток може працювати без взаємовпливу з системою.</S1726>
      <S1809>Ресурс Windows Image</S1809>
      <S1810>Іконки Windows для програм SysWOW64 (32-розрядні). Видаляючи це, веб-переглядачі файлів і папок із 32-розрядних програм не матимуть значків у вікні перегляду.</S1810>
      <S1811>Управління рівнями зберігання</S1811>
      <S1812>Оптимізує розміщення даних у ярусах зберігання на всіх багаторівневих просторах зберігання в системі.</S1812>
      <S1816>Підтримка файлів довідки (CHM)</S1816>
      <S1817>Надає можливість відкривати CHM-файли.</S1817>
      <S1818>Спадкові символічні посилання</S1818>
      <S1819>Видаляє всі символічні посилання каталогів на ціль, наприклад, "Documents and Settings", які існують для сумісності програм. Регенеровується під час розгортання, таким чином це стосується лише компонентіві Live-only.</S1819>
      <S1866>Tracing події для Windows (ETW)</S1866>
      <S1867>Використання подій для налагодження програми або виконання аналізу продуктивності та ефективності.</S1867>
      <S1870>Служба асоціації пристроїв</S1870>
      <S1871>Вмикає спарювання між системою та провідними або бездротовими пристроями.</S1871>
      <S1880>Вікно вікна браузера</S1880>
      <S1881>WEB-подібна підтримка вікна додатків, що використовується деякими програмами для відображення їх вмісту.</S1881>
      <S1882>Лічильники продуктивності</S1882>
      <S1883>Лічильники використовуються для надання інформації про те, наскільки ефективно працює операційна система, програма, служба або драйвер.</S1883>
      <S1884>Журнали продуктивності та оповіщення</S1884>
      <S1885>Збирає дані про продуктивність з локальних або віддалених комп'ютерів на основі попередньо налаштованих параметрів розкладу, потім записує дані в журнал або запускає сповіщення.</S1885>
      <S1886>Виявлення інтерактивних сервісів</S1886>
      <S1887>Включає повідомлення користувача про введення користувача для інтерактивних служб, що дає доступ до діалогів, створених інтерактивними службами, коли вони з'являються.</S1887>
      <S1892>Провайдери</S1892>
      <S1893>Забезпечує загальний інтерфейс та об'єктну модель для доступу до інформації керування операційною системою, пристроями, програмами та службами. Якщо цей компонент видалено, більшість програм на базі Windows не працюватимуть належним чином.</S1893>
      <S1897>Сервіс</S1897>
      <S1898>Ядро</S1898>
      <S1914>Мережевий значок лотка лівого клацання меню.</S1914>
      <S1920>Потокові пристрої</S1920>
      <S1921>Виявлення та підключення пристроїв. Включає сторінку налаштування - "Bluetooth та інші пристрої" .</S1921>
      <S1924>Користувацький доступ до даних</S1924>
      <S1925>Надає додаткам доступ до структурованих даних користувача, включаючи контактну інформацію, календарі, повідомлення та інший вміст.</S1925>
      <S1926>Зберігання даних користувачів</S1926>
      <S1927>Управління зберіганням структурованих даних користувача, включаючи контактну інформацію, календарі, повідомлення та інший вміст.</S1927>
      <S1928>Контактні дані</S1928>
      <S1929>Індекси контактних даних для швидкого пошуку контактів.</S1929>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>Засоби доступності</S0010>
      <S0011>Майстер і засоби доступності, використовуються для задоволення Ваших потреб в мобільності. Необхідний для CardSpace.</S0011>
      <S0012>Аксесуари</S0012>
      <S0132>Карта символів</S0132>
      <S0191>Містить всі курсори Aero. Якщо видалити, за замовчуванням використовується стандартна схема.</S0191>
      <S0192>Містить теми: Архітектура, Персонажі, Пейзаж, Природа і Сцени.</S0192>
      <S0193>Містить теми високої контрастності.</S0193>
      <S0310>Теми за замовчуванням</S0310>
      <S0514>Включає</S0514>
      <S0586>Застарілі компоненти</S0586>
      <S0655>Різні утиліти командного рядка</S0655>
      <S0675>Покажчики миші</S0675>
      <S0758>Інші теми</S0758>
      <S0768>Paint</S0768>
      <S0836>Редактор символів</S0836>
      <S0857>Надає засіб створення власних символів шрифту.</S0857>
      <S0954>Екранні заставки</S0954>
      <S1018>Простий інструмент для створення і редагування зображень.</S1018>
      <S1236>Утиліта, яка відображає всі символи, доступні в шрифтах.</S1236>
      <S1323>Wordpad</S1323>
      <S1606>Екранна клавіатура</S1606>
      <S1932>Paint 3D</S1932>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS)</S0017>
      <S0018>Прапори сумісності ActiveX (Killbits)</S0018>
      <S0019>Служба установника ActiveX</S0019>
      <S0029>Adobe Flash для Internet Explorer</S0029>
      <S0036>Дозволяє адміністраторам зрозуміти, контролювати і управляти кількістю і типом даних, які зберігаються на серверах. За допомогою диспетчера ресурсів файлового сервера, адміністратори можуть задавати квоти для папок і томів, активно відстежувати файли і генерувати докладні звіти сховища.</S0036>
      <S0037>Дозволяє синхронізувати дані з віддаленим джерелом, використовуючи методи стиску із метою мінімізації обсягу даних, переданих по мережі.</S0037>
      <S0039>Забезпечує переадресацію принтерів/дисків/портів для RDP підключень.</S0039>
      <S0040>Дозволяє користувачеві синхронізувати дані на своїх пристроях, із користувацькою папкою, що знаходиться в корпоративному датацентрі. Містить Active Directory Federation Services (ADFS).</S0040>
      <S0041>Дає можливість перевірити результати вашої недавньої синхронізації, якщо ви підключили свій комп'ютер і синхронізувати файли з сервером в мережі.</S0041>
      <S0049>Служба шлюзу рівня програми</S0049>
      <S0066>Автоматично підключає мобільні комп'ютери до інтернету через VPN в будь-який час, якщо є доступ в Інтернет.</S0066>
      <S0071>AxInstSV - підтримує установку елементів управління ActiveX в середовищі організації.</S0071>
      <S0072>Фонова інтелектуальна служба передачі (BITS)</S0072>
      <S0096>Чорний список небезпечних або шкідливих елементів управління ActiveX, допомагає підтримувати безпеку Internet Explorer і Microsoft Office.</S0096>
      <S0107>Клієнт BranchCache</S0107>
      <S0108>Портфель</S0108>
      <S0116>Може бути використане для створення профілів у диспетчері підключень і їх поширення користувачам. Користувач не зобов'язаний знати номер телефону дозвону сервера, або IP-адреси VPN-серверу.</S0116>
      <S0136>Вбудована підтримка VPN Checkpoint, F5, Juniper and SonicWALL.</S0136>
      <S0165>Збирає і зберігає інформацію про конфігурацію мережі, і повідомляє програмам, коли ця інформація змінюється.</S0165>
      <S0184>Оглядач комп'ютерів</S0184>
      <S0194>Містить тільки зовнішній інтерфейс Internet Explorer (UI).</S0194>
      <S0243>Покликаний знизити навантаження на WAN підключення і поліпшити час відгуку додатків для філій, які отримують робочий контент із віддалених серверів. Клієнтські комп'ютери використовують локальний кеш для зменшення трафіку по WAN каналу.</S0243>
      <S0265>Клієнт DHCP</S0265>
      <S0268>Прямий доступ до підключення</S0268>
      <S0283>Клієнт відстеження змінених зв'язків</S0283>
      <S0284>Клієнт DNS</S0284>
      <S0329>Надає ІТ-адміністраторам можливість більш детального контролю за корпоративними ресурсами. Якщо користувач реєструє свій пристрій, ІТ-спеціалісти можуть надати певний доступ і в той же час будуть дотримані деякі параметри корпоративного управління на пристрої.</S0329>
      <S0330>Дозволяє віддаленим користувачам змінювати параметри реєстру на цьому комп'ютері.</S0330>
      <S0332>Забезпечує пошук і змін налаштувань конфігурації мережі для локального комп'ютера. Необхідний, серед іншого, для IPv6, DirectAccess і Windows 7 KB2750841.</S0332>
      <S0335>Дозволяє контролювати Ваш ПК за допомогою MultiPoint Manager, і Dashboard apps.</S0335>
      <S0355>Весь движок відображення HTML, використовується у Windows Explorer, і безліччю інших програм для відображення веб-сайтів. Видалення цього компоненту також викличе відкриття всіх ярликів панелі управління в нових вікнах.</S0355>
      <S0409>Диспетчер ресурсів файлового сервера</S0409>
      <S0410>Підтримка загального доступу до файлів</S0410>
      <S0430>Раніше відомий як Режим Active Directory Application (ADAM), надає служби каталогів для додатків, не вимагаючи доменів  і вимог єдиної схеми.</S0430>
      <S0465>Домашня група</S0465>
      <S0477>Визначає мережі, до яких комп'ютер підключений, збирає і зберігає властивості цих мереж, і повідомляє програмам при зміні цих властивостей.</S0477>
      <S0504>Реалізує протокол WS-Management для віддаленого управління.</S0504>
      <S0515>Включає агенти, які контролюють активність мережевих пристроїв і відправляє інформацію робочої станції консолі мережі.</S0515>
      <S0542>Інтегрована підтримка входу, що може використовуватися в Skype, підписці Office 365; при покупці ігор і музики з магазину Microsoft; OneDrive і синхронізації налаштувань. У випадку видалення Ви можете додавати учасників за допомогою команди control userpasswords2</S0542>
      <S0546>Служби перевірки достовірності в Інтернеті (IAS)</S0546>
      <S0547>Загальний доступ до Інтернету (ICS)</S0547>
      <S0548>Движок Internet Explorer</S0548>
      <S0549>Функція Internet Explorer (інтерфейс користувача)</S0549>
      <S0552>Інтернет-протокол Helper (IP Helper)</S0552>
      <S0620>Підтримує синхронізацію обраних мережевих файлів. Це корисно, якщо ви використовуєте ноутбук для підключення до мережі на робочому місці.</S0620>
      <S0628>Управляє комутованими з'єднаннями і з'єднаннями із віртуальними приватними мережами (VPN) з цього комп'ютера до Інтернету або інших віддалених мереж. Якщо ви використовуєте апаратний шлюз або маршрутизатор, ця служба не використовується.</S0628>
      <S0645>Обліковий запис Microsoft</S0645>
      <S0680>MultiPoint коннектор</S0680>
      <S0687>Необхідний для підключення до цієї машини через RDP.</S0687>
      <S0688>Необхідний для підключення до інших комп'ютерів через RDP.</S0688>
      <S0697>Необхідний, серед іншого, для загальних папок VMWare.</S0697>
      <S0706>Центр управління мережами і загальним доступом</S0706>
      <S0707>Інтерфейс мережевих з'єднань</S0707>
      <S0709>Служба списків мереж</S0709>
      <S0711>Служба мережевого розташування</S0711>
      <S0734>Пропонує зручний спосіб підключення до Вашого комп'ютера для тих, кому ви довіряєте, наприклад, другові або технічнійї підтримці.</S0734>
      <S0735>Пропонує послуги маршрутизації в локальних і глобальних мережах.</S0735>
      <S0736>Автономні файли</S0736>
      <S0740>OneDrive</S0740>
      <S0783>Пірінгові мережі</S0783>
      <S0854>Забезпечує підтримку плагінів протоколів сторонніх виробників для підключенню до Інтернету.</S0854>
      <S0861>Пакет адміністрування диспетчера підключень RAS (CMAK)</S0861>
      <S0890>Диспетчер підключень віддаленого доступу</S0890>
      <S0891>Клієнт Віддаленого доступу</S0891>
      <S0892>Тимчасова допомога</S0892>
      <S0893>Клієнт віддаленого робочого столу</S0893>
      <S0894>Сервер віддаленого робочого столу</S0894>
      <S0895>Перенаправлення портів Служби віддалених робочих столів</S0895>
      <S0896>Віддалене різницеве стиск (RDC)</S0896>
      <S0897>Віддалений реєстр</S0897>
      <S0905>Видаляє різні мініпорт WAN.</S0905>
      <S0931>Служба маршрутизації та віддаленого доступу</S0931>
      <S0932>Підтримка маршрутизації та віддаленого доступу</S0932>
      <S0990>Позасерверні мережеві технології, які дозволяють декільком мережевим пристроям використовувати ресурси один одного, звертаючись безпосередньо один з одним .</S0990>
      <S1017>Простий протокол мережевого управління (SNMP)</S1017>
      <S1019>Прості служби TCP/IP</S1019>
      <S1020>Прості служби TCP/IP включають наступні TCP/IP служби: Character Generator, Daytime, Discard, Echo і Quote of the Day. Прості служби TCP/IP надаються для забезпечення зворотної сумісності і не повинні бути встановлені, якщо цього не потрібно.</S1020>
      <S1035>SMB v2</S1035>
      <S1036>Сервер SMB v2</S1036>
      <S1037>Сервер SMB v2, загальне</S1037>
      <S1038>Сервер SMB v1</S1038>
      <S1039>SMB v1</S1039>
      <S1090>Підтримує впровадження пристроїв і служб, контрольованих клієнтами, і пристроїв підтримуючих Devices Profile for Web Services (DPWS). Крім іншого необхідно для Visual Studio Remote Debugger, і Scan Management.</S1090>
      <S1093>Центр синхронізації</S1093>
      <S1094>Синхронізація часу по мережі.</S1094>
      <S1115>Клієнт Telnet</S1115>
      <S1116>Сервер Telnet</S1116>
      <S1125>Клієнт TFTP</S1125>
      <S1146>Дана служба відповідає за виконання аутентифікації IEEE 802.1X на інтерфейсах Ethernet.</S1146>
      <S1147>Дана служба управляє картами даних і вбудованими адаптерами мобільного широкосмугового доступу (GSM &amp; CDMA).</S1147>
      <S1153>Щоб отримати доступ до мережевих підключеннях при видаленні цього компоненту, в Win8 + клацніть правою кнопкою миші в область меню Пуск, або створіть ярлик для ncpa.cpl или 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
      <S1161>Передає файли у фоновому режимі, використовуючи незадіяні пропускні спроможності мережі. Необхідно для служби Widows Update. Ручна установка оновлень цього не вимагає.</S1161>
      <S1256>Плагіни VPN</S1256>
      <S1268>Розповсюдження веб-версії та версій (WebDAV)</S1268>
      <S1269>Веб-служби на пристроях API (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>WebClient</S1271>
      <S1289>Брандмауер Windows</S1289>
      <S1298>Пошта Windows</S1298>
      <S1308>Віддалене управління Windows (WS-Management)</S1308>
      <S1310>Компонент Windows Server, який забезпечує централізовану аутентифікацію, авторизацію і облік користувачів.</S1310>
      <S1317>Час Windows</S1317>
      <S1321>Автонастройка дротових з'єднань</S1321>
      <S1325>Клієнт робочих каталогів</S1325>
      <S1328>Клієнт приєднання до Робочих місць</S1328>
      <S1329>Включає в себе службу робочих станцій. Необхідно для використання мережевих ресурсів і запуску Process Monitor.</S1329>
      <S1330>Автонастройка WWAN</S1330>
      <S1334>Ви можете використовувати портфель, щоб синхронізувати файли між двома комп'ютерами, навіть якщо комп'ютери в різних мережах.</S1334>
      <S1346>Віртуальний ПК</S1346>
      <S1347>Дозволяє запускати одну або кілька віртуальних машин, кожна зі своєю власною ОС, на одному комп'ютері. Це дає вам гнучкість у використанні різних операційних систем на одному фізичному комп'ютері.</S1347>
      <S1384>OneDrive (раніше SkyDrive) хмара, файл-хостинг, який дозволяє користувачам синхронізувати файли, а потім отримувати до них доступ за допомогою веб-браузера або мобільного пристрою.</S1384>
      <S1390>SMB Witness Client API</S1390>
      <S1391>Використовується в SMBv3 для підвищення безперервного поширення файлів, і дозволяє швидше клієнту переходити на інший ресурс.</S1391>
      <S1422>Комунікація DLL Windows Mail</S1422>
      <S1423>Необхідно для підтримки формату MHT.</S1423>
      <S1442>Служба брандмауера Windows</S1442>
      <S1443>Видаляє інтерфейс і деактивує Брандмауер.</S1443>
      <S1469>Служба маршрутизації AllJoyn</S1469>
      <S1470>AllJoyn це фреймворк для сполучень на основі визначення найближчих, із відкритим вихідним кодом. Це дозволяє безпосередньо виявляти та взаємодіятирізним пристроям без необхідності в наявності сервера-посередника.</S1470>
      <S1471>Служба Connected Device Platform (CDPSvc)</S1471>
      <S1472>Ця служба використовується для Connected Devices і сценаріїв Universal Glass.</S1472>
      <S1475>Фонова передача в мережі</S1475>
      <S1476>Використовується додатками Windows Runtime для фонового передбачення і завантаження мережевих даних.</S1476>
      <S1491>Захист доступу до мережі (NAP)</S1491>
      <S1492>Набір компонентів ОС, які надають платформу для захищених з'єднань до приватних мереж.</S1492>
      <S1493>Exchange ActiveSync (EAS)</S1493>
      <S1494>Протокол зв'язку розроблений для синхронізації пошти, контактів, календаря, завдань і заміток з сервером повідомлень, таким як Microsoft Exchange.</S1494>
      <S1495>Агент політик IPsec</S1495>
      <S1496>Internet Protocol security (IPsec) підтримує мережеву аутентифікацію через політики IP Security. Необхідний для мереж з включеними політиками IPsec і для віддаленого управління брандмауером Windows.</S1496>
      <S1507>Служба гаманця</S1507>
      <S1508>Надає основу для роботи програми Гаманець системи платежів Microsoft Windows.</S1508>
      <S1581>Карта Мережі</S1581>
      <S1608>Перенаправлення USB служби терміналів</S1608>
      <S1610>Люди поруч</S1610>
      <S1662>Протокол мультиплексора мережевого адаптера</S1662>
      <S1663>Вбудований в Windows NIC -який об'єднує протокол, також відомий як балансування навантаження і відновлення після збою (LBFO). Дозволяє об'єднувати кілька мережевих адаптерів на одному ПК з метою агрегації пропускної здатності і підвищення відмовостійкості.</S1663>
      <S1664>Планувальник пакетів Quality of Service (QoS)</S1664>
      <S1665>Дозволяє відповідати вимогам робочого навантаження або додатків шляхом вимірювання пропускної здатності мережі, виявлення мінливих умов мережі (наприклад, перевантаження або доступності каналу), і приоритизації - або уповільнення  мережевого трафіку.</S1665>
      <S1666>Протокол визначення топології канального рівня (LLTD)</S1666>
      <S1667>Дозволяє додаткам швидко виявляти пристрої на канальному рівні, і це дозволяє побудувати графічне представлення всього, що пов'язано з мережею.</S1667>
      <S1697>Драйвер призначеного для користувача режиму введення/виведення NDIS</S1697>
      <S1698>Підтримує передачу і прийом Ethernet пакетів з використанням ReadFile і WriteFile.</S1698>
      <S1699>Служба SMS роутера</S1699>
      <S1700>Перенаправляє повідомлення грунтуючись на правилах, відповідним клієнтам.</S1700>
      <S1701>Служба повідомлень</S1701>
      <S1702>Служба підтримки обміну текстовими повідомленнями і пов'язаних з ними функціональних можливостей.</S1702>
      <S1707>Управління радіо і служба режиму польоту</S1707>
      <S1714>Післяінсталяційна установка .NET Framework</S1714>
      <S1715>Завантаження служби Windows Update</S1715>
      <S1717>RemoteFX</S1717>
      <S1718>Вдосконалений візуальний  протокол віддаленого робочого столу. Також може бути використаний в з'єднаннях Hyper-V.</S1718>
      <S1738>SMB Direct (RDMA)</S1738>
      <S1739>Підтримка віддаленого прямого доступу до пам'яті для протоколу обміну файлами SMB 3.x. Вимагає мережевий адаптер з підтримкою RDMA, що дозволить знизити затримки і збільшити швидкість передачі файлів по мережі.</S1739>
      <S1740>Data Center Bridging (DCB)</S1740>
      <S1741>Набір покращень для локальних мереж Ethernet для використання в середовищах центрів обробки даних, таких як Internet Small Computer System Interface, RDMA over Converged Ethernet і Fibre Channel over Ethernet.</S1741>
      <S1763>USB 3G модем</S1763>
      <S1814>Менеджер з'єднань Windows</S1814>
      <S1815>Автоматичне підключення/відключення рішень залежно від параметрів підключення до мережі, що наразі доступні для ПК, і дозволяє керувати мережевими підключеннями на основі параметрів групової політики.</S1815>
      <S1872>Розширюваний протокол автентифікації (EAP)</S1872>
      <S1873>Забезпечує автентифікацію мережі у таких сценаріях, як дротова і бездротова мережа 802.1x, VPN та захист доступу до мережі (NAP), включаючи MS/RAS CHAP, PPP EAP. Якщо ви видалите цей компонент, Windows не зможе отримати доступ до мереж, що вимагають автентифікації EAP.</S1873>
      <S1876>Автонастройка з мережевими пристроями</S1876>
      <S1877>Відключення або видалення цієї служби запобігає автоматичному виявленню та встановленню відповідних мережевих пристроїв. Користувачі все ще можуть вручну додавати пристрої, підключені до мережі, до ПК через інтерфейс користувача.</S1877>
      <S1878>Active Directory</S1878>
      <S1879>Підтримка доменної мережі Windows.</S1879>
      <S1930>Служба диспетчера зв'язку Direct Services Wi-Fi</S1930>
      <S1931>Управляє з'єднаннями з бездротовими службами, включаючи бездротове відображення та док.</S1931>
      <S1945>Ядро Edge HTML</S1945>
      <S1946>Мінімальна необхідна установка Windows для двигуна рендерингу HTML.</S1946>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>AGP</S0030>
      <S0100>Bluetooth</S0100>
      <S0170>Загальний драйвер для кнопок, док-станції та індикаторів в ноутбуці.</S0170>
      <S0328>Включає автоматичне відкриття порту на підтримуваних маршрутизаторах.</S0328>
      <S0334>Дозволяє підключити комп'ютер до зовнішнього масиву зберігання iSCSI по мережі через Ethernet.</S0334>
      <S0400>Факс</S0400>
      <S0423>Гнучкий диск</S0423>
      <S0444>I/O загального призначення (GPIO)</S0444>
      <S0458>Апаратна підтримка</S0458>
      <S0524>Інфрачервоні пристрої</S0524>
      <S0551>Клієнт друку через Інтернет</S0551>
      <S0557>Ініціатор iSCSI</S0557>
      <S0648>Реалізація протоколу Wi-Fi Protected Setup (WPS) від Microsoft.</S0648>
      <S0664>Модем</S0664>
      <S0692>Необхідний для деяких веб-камер.</S0692>
      <S0806>Портативні пристрої</S0806>
      <S0835>Друк</S0835>
      <S0855>Забезпечує підтримку API телефонії (TAPI) для програм контролюючих пристрої телефонії на локальному ПК і віддалених серверах на яких також запущена служба.</S0855>
      <S0856>Забезпечує логіку, необхідну для налаштування, виявлення, підключення, і від'єднання від локальної бездротової мережі (WLAN). Включає в себе службу автонастройки WLAN.</S0856>
      <S0951>Сканер</S0951>
      <S1004>Загальні налаштування модему (mdmgl * .inf)</S1004>
      <S1034>Смарт-карта</S1034>
      <S1070>Установник драйверів Still Image</S1070>
      <S1082>Підтримка форматів імпорту з пристроїв.</S1082>
      <S1114>Телефонія</S1114>
      <S1170>Модуль довіреної платформи (ТРМ)</S1170>
      <S1219>Хост пристроїв UPnP</S1219>
      <S1226>Використовується для адміністрування устаткування безпеки TPM в комп'ютері.</S1226>
      <S1237>Різні функції портативних пристроїв, такі як інтеграція з Windows Media Player і протокол передачі медіа (MTP). Не впливає на підтримку USB сховищ.</S1237>
      <S1250>Віртуальна смарт-карта</S1250>
      <S1282>Windows Connect Now</S1282>
      <S1292>Windows Image Acquisition (WIA)</S1292>
      <S1322>WLAN</S1322>
      <S1331>Служба XPS і XPS Writer</S1331>
      <S1403>Друк в PDF</S1403>
      <S1418>Виявлення мережевих ресурсів</S1418>
      <S1419>Включає функції Служби виявлення. Надає платформу для SSDP і WS-D.</S1419>
      <S1460>Point of Service (POS)</S1460>
      <S1461>Підтримка POS периферійних пристроїв, таких як сканери штрих-коду і зчитувачі магнітних карт.</S1461>
      <S1582>Диспетчер авто-підключень віддаленого доступу</S1582>
      <S1820>Створює підключення до віддаленої мережі, коли програма звертається до віддаленого імені або адреси DNS або NetBIOS.</S1820>
      <S1894>Підтримка віртуальної приватної мережі (VPN)</S1894>
      <S1895>Додаткові можливості</S1895>
      <S1896>Забезпечує конфігурацію вбудованих функцій Windows, як на панелі керування - Увімкнення та вимкнення функцій Windows та допоміжних функцій по запиту.</S1896>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>Додатки</S0053>
      <S0109>Дозволяють додаткам Windows Store отримувати повідомлення з інтернету.</S0109>
      <S0110>Базовий вибір браузера</S0110>
      <S0406>Файловий менеджер (OneDrive &amp; фото)</S0406>
      <S0517>Включає сервіс програм Metro, настройки додатків ПК  і Windows Магазину. Якщо ви хочете ввести ключ продукту без настройки ПК, введіть'slui.exe 3' from cmd.exe або перейдіть до Властивостей системи. Необхідні для Win10 меню Пуск.</S0517>
      <S0643>Підтримка метро додатків (Appx)</S0643>
      <S0646>Базова Microsoft Camera</S0646>
      <S0858>Приближення</S0858>
      <S0997>Синхронізація налаштувань</S0997>
      <S1089>Підтримка з'єднання між пристроями, які знаходяться на близькій відстані.</S1089>
      <S1095>Синхронізує безліч налаштувань між вашими Windows ПК і пристроями. Це спрощує переміщення між різними машинами і підтримує безперервність роботи.</S1095>
      <S1270>Веб камера</S1270>
      <S1304>Windows переглядач PDF.</S1304>
      <S1306>Основа засобу перегляду Windows</S1306>
      <S1335>Для вибору і установки браузера, яким Ви хочете користуватися, Ви можете скористатися Вибором браузера.</S1335>
      <S1405>Роздрібний Демо Контент</S1405>
      <S1406>Демо профіль корисний для роздрібних магазинів, щоб рекламувати і демонструвати можливості пристрою Windows.</S1406>
      <S1417>Системні додатки</S1417>
      <S1446>Служба розгортання Appx</S1446>
      <S1447>Карти Windows</S1447>
      <S1463>Client License Service (ClipSVC)</S1463>
      <S1464>Надає інфраструктуру для Магазину Microsoft. Ця служба запускається на вимогу і якщо відключено - додатки одержувані в Windows Store будуть вести себе некоректно.</S1464>
      <S1694>Хост-синхронізація</S1694>
      <S1695>Ця служба синхронізує пошту, контакти, календар і інші призначені для користувача дані.</S1695>
      <S1696>Якщо ви видалите це, то функції, які залежать від цих даних можуть працювати не коректно.</S1696>
      <S1868>Готовність до програми</S1868>
      <S1869>Отримує додатки, готові до використання при першому вході користувача на цей ПК та додавання нових програм.</S1869>
      <S1874>DevQuery Background Discovery Broker</S1874>
      <S1875>Дозволяє програмам виявляти пристрої із фоновим завданням</S1875>
      <S1891>Програми, не пов'язані з Windows, спрямовують сповіщення API</S1891>
      <S1916>Змішана реальність Windows </S1916>
      <S1917>Використовується з додатковими гарнітурами, такими як Microsoft HoloLens.</S1917>
      <S1922>Windows PDF Engine</S1922>
      <S1923>Використовується в Reader і Edge для відображення PDF-файлів.</S1923>
    </Metro>
    <Localization>
      <S0054>Арабська</S0054>
      <S0088>Баскська</S0088>
      <S0091>Бенгальська (Бангладеш)</S0091>
      <S0092>Бенгальська (Індія)</S0092>
      <S0112>Болгарська</S0112>
      <S0126>Каталонська</S0126>
      <S0140>Китайська</S0140>
      <S0173>Повне видалення мовної підтримки. Не видаляйте, якщо ви збираєтеся використовувати мову.</S0173>
      <S0225>Хорватська</S0225>
      <S0231>Чеська</S0231>
      <S0232>Данська</S0232>
      <S0304>Голландська</S0304>
      <S0338>Англійська</S0338>
      <S0362>Естонська</S0362>
      <S0419>Фінська</S0419>
      <S0437>Французька</S0437>
      <S0440>Галісійська</S0440>
      <S0446>Німецька</S0446>
      <S0450>Грецька</S0450>
      <S0454>Гуджаратська</S0454>
      <S0459>Іврит</S0459>
      <S0463>Хінді</S0463>
      <S0469>Угорська</S0469>
      <S0473>Ісландська</S0473>
      <S0521>Індонезійська</S0521>
      <S0528>Редактор методів введення (IME)</S0528>
      <S0563>Італійська</S0563>
      <S0564>Японська</S0564>
      <S0571>Каннада</S0571>
      <S0578>Розкладки клавіатури</S0578>
      <S0579>Корейська</S0579>
      <S0581>Мова</S0581>
      <S0582>Мовний пакет</S0582>
      <S0583>Мови</S0583>
      <S0585>Латвійська</S0585>
      <S0587>Підтримка застарілих мов</S0587>
      <S0595>Литовська</S0595>
      <S0623>Малайська (Бруней)</S0623>
      <S0624>Малайська (Малайзія)</S0624>
      <S0625>Малаялам</S0625>
      <S0634>Маратхі</S0634>
      <S0682>Природна мова</S0682>
      <S0691>Необхідно для деяких мовних розкладок здебільшого східних мов.</S0691>
      <S0724>Норвезька</S0724>
      <S0805>Польська</S0805>
      <S0807>Португальська (Бразилія)</S0807>
      <S0808>Португальська</S0808>
      <S0860>Панджабі</S0860>
      <S0930>Румунська</S0930>
      <S0935>Російська</S0935>
      <S0989>Сербська</S0989>
      <S1031>Словацька</S1031>
      <S1032>Словенська</S1032>
      <S1048>Іспанська</S1048>
      <S1091>Шведська</S1091>
      <S1101>Служба Driven Text Service використовується для визначення та налаштування свого власного Процесора Текстового Введення (TIP).</S1101>
      <S1102>Table Text Service</S1102>
      <S1104>Тамільська</S1104>
      <S1117>Телугу</S1117>
      <S1126>Тайська</S1126>
      <S1172>Турецька</S1172>
      <S1187>Українська</S1187>
      <S1220>Урду</S1220>
      <S1223>Використовується для розширення функцій голосового спілкування і пошуку. Призводить до використання в цих службах більш природного синтаксису.</S1223>
      <S1243>В'єтнамська</S1243>
      <S1388>Псевдо-мовний</S1388>
      <S1389>Використовується для тестування локалізації додатків.</S1389>
      <S1473>Установка мовного пакету</S1473>
      <S1474>Підтримка установки і видалення мовних пакетів.</S1474>
      <S1532>Китайська спрощена</S1532>
      <S1533>Китайська традиційна</S1533>
      <S1549>Необхідно для Зміни мови введення/клавіатури на панелі управління.</S1549>
      <S1558>Французька (Канада)</S1558>
      <S1595>Шрифти</S1595>
      <S1596>Уважно перегляньте шрифти в Панель Управління - Шрифти, перед їх видаленням, деякі з них можуть бути відновлені з повного образу.</S1596>
      <S1597>Локалізація</S1597>
      <S1602>Мовна панель</S1602>
      <S1603>Якщо видалити, то не буде ніякого графічного інструменту (Панель Управління - Мова) для зміни мови та розкладки клавіатури після установки, тільки шляхом прямого редагування реєстру.</S1603>
      <S1604>Статичний кеш шрифтів</S1604>
    </Localization>
    <Media>
      <S0056>Диспетчер автоматичного повороту</S0056>
      <S0085>Базова, вбудована в Windows підтримка програвання DirectShow DVD.</S0085>
      <S0086>Базова, вбудована в Windows підтримка контенту MPEG-2 (H.222/H.262). Не потрібно для програвачів із вбудованою підтримкою MPEG-2.</S0086>
      <S0087>Основні навчальні матеріали Windows.</S0087>
      <S0305>Створювач DVD</S0305>
      <S0306>Програвач DVD</S0306>
      <S0420>Анімація першого входу в систему</S0420>
      <S0441>Game Explorer</S0441>
      <S0442>Ігри</S0442>
      <S0485>Image Color Management (ICM)</S0485>
      <S0516>Включає підтримку Media Player DLNA.</S0516>
      <S0519>Включає зразки відео, музики, зображень і рингтонів.</S0519>
      <S0545>Кодеки Intel Indeo</S0545>
      <S0622>Дозволяє легко отримати доступ до ігор і управляти ними.</S0622>
      <S0635>Теми магазину</S0635>
      <S0637>Медіацентр</S0637>
      <S0638>Фонд ЗМІ</S0638>
      <S0639>Медіапереглядач</S0639>
      <S0649>Microsoft Media Foundation дозволяє розробляти додатки і компоненти для використання цифрових медіа пристроїв на Windows.</S0649>
      <S0676>MPEG-2 Splitter</S0676>
      <S0678>Мультимедіа</S0678>
      <S0679>Багатокористувацькі ігри</S0679>
      <S0696>Необхідно для підтримки сенсорного екрану.</S0696>
      <S0787>Фото кодек</S0787>
      <S0788>Переглядач зображень</S0788>
      <S0816>Преміум Ігри</S0816>
      <S0853>Надає функції, що дозволяють додаткам обробляти відеодані. Необхідно для веб-камер, конвертувачів, FSViewer і тд.</S0853>
      <S0936>Приклади медіа</S0936>
      <S1003>Загальна панель управління медіа</S1003>
      <S1040>Ножиці</S1040>
      <S1041>Диктофон</S1041>
      <S1042>Звукові Теми</S1042>
      <S1043>Звуки (за замовчуванням)</S1043>
      <S1051>Розпізнавання мови</S1051>
      <S1052>Мова TTS</S1052>
      <S1069>Нотатки</S1069>
      <S1103>Планшетний ПК</S1103>
      <S1124>Передбачення тексту</S1124>
      <S1132>Інформаційна анімація при першому вході в Windows після установки.</S1132>
      <S1133>Теми у магазині є своєрідними для конкретного регіону і включають в себе шпалери, звукові схеми і кольори Aero Glass.</S1133>
      <S1174>ТВ-тюнер та підтримка кодеків</S1174>
      <S1225>Використовується для мініатюр в провіднику і плитках Метро.</S1225>
      <S1239>Різні звуки тим оболонки Windows.</S1239>
      <S1241>Майстер створення відео DVD.</S1241>
      <S1242>Відео для Windows (VFW)</S1242>
      <S1258>Шпалери (за замовчуванням)</S1258>
      <S1259>Шпалери (Теми)</S1259>
      <S1272>Welcome Центр (Початок роботи)</S1272>
      <S1278>Компонент управління кольором вікна, досить широко використовуються іншими програмами з метою корекції кольорів.Необхідний для багатьох програм перегляду і редагування зображень, таких як Photoshop і Gimp.</S1278>
      <S1300>Оновлення Windows Media Center</S1300>
      <S1301>Windows Media Codec</S1301>
      <S1302>Програвач Windows Media</S1302>
      <S1303>Windows Media Streaming</S1303>
      <S1312>Звуки оболонки Windows.</S1312>
      <S1314>Інструмент оцінки продуктивності системи (WinSAT)</S1314>
      <S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>Windows TIFF IFilter обробляє зображення TIFF, а потім забезпечує розпізнаний текст абоненту для створення пошукового індексу. Він може бути використаний службою індексування (для Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 або пізнішої версії, Microsoft SQL Server 2008 та Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
      <S1353>Інструменти віддаленого адміністрування сервера служб Windows Media</S1353>
      <S1354>Дозволяє управляти сервером Windows Media.</S1354>
      <S1365>Служба загального мережевого доступу WMP</S1365>
      <S1366>Інструмент запису дисків Windows</S1366>
      <S1367>Вбудована в Провідник функція запису дисків. Анулювання не вплине на програми запису дисків сторонніх виробників.</S1367>
      <S1407>Підтримка Xbox</S1407>
      <S1408>Включає Ігрову панель, Ігровий режим і ігровий широкосмуговий DVR.</S1408>
      <S1409>PlayReady</S1409>
      <S1410>Microsoft PlayReady являє собою набір технологій, які запобігають несанкціонованому використанню або копіюванню цифрового контенту, такого як відео та музика, що дозволяє контент-провайдерам безпечно поширювати контент через Інтернет.</S1410>
      <S1457>Включає в себе Indeo 4.5 і 5.1.</S1457>
      <S1458>Кодеки Video Compression Manager (VCM)</S1458>
      <S1459>Включає кодеки Indeo 3.2 і Cinepak.</S1459>
      <S1462>Базова Windows утиліта для тестування продуктивності, доступна в Панелі управління та знаряддя.</S1462>
      <S1477>Перемикач моніторів</S1477>
      <S1478>Невеликий засіб для перемикання між моніторами.</S1478>
      <S1560>Цей компонент є застарілим і містить відомі вразливості.</S1560>
      <S1579>Enhanced Video Renderer (EVR)</S1579>
      <S1580>Застосовується в медіапрогравачах, для більш оптимального використання можливостей графічного процесора.</S1580>
      <S1607>Журнал Windows</S1607>
      <S1705>Сервер даних камери</S1705>
      <S1706>Дозволяє декільком клієнтам отримувати доступ до відеоданих з камери.</S1706>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>Компоненти, марковані блакитним кольором, потребують встановленої ліцензії.</S0099>
      <S0180>Компоненти</S0180>
      <S0738>Праворуч введіть файли, щоб захистити їх від видалення. Записи оцінюються, як шляхи до файлів, що закінчуються, наприклад: System32 \ expand.exe щоб зберегти Expand.exe в X:\Windows\System32. Те ж і для Program Files або будь-якого іншого цільового каталогу.</S0738>
      <S0976>Виберіть, які функціональні можливості захищати.</S0976>
      <S1194>Зніміть прапорці компонентів для видалення. Видалення є постійним, відновлення компонент вимагає переустановлення або відновлення Windows з резервної копії.</S1194>
      <S1260>Перш ніж продовжити, будь ласка, прочитайте це уважно.</S1260>
      <S1261>Видалення компонентів Windows - це незворотній процес і може призвести до непередбачених наслідків.</S1261>
      <S1262>У разі модифікації способу (оффлайн), необхідно перевірити відредагований образ у віртуальному середовищі перед розгортанням на реальній машині.</S1262>
      <S1263>У разі модифікації в реальному часі (онлайн), до застосування будь-яких змін ви повинні підготувати резервну копію.</S1263>
      <S1264>Через механізм пакетної установки Windows у випадку видалення компонентів, деякі оновлення (виправлення, пакети локалізації, і т.д.) і функції, може бути неможливо встановити у майбутньому.</S1264>
      <S1265>Пакети оновлень будуть припускати наявність файлів, що повинні бути оновлені. У зв'язку із частковим видаленням пакету (видалення компоненту в пакеті), ви можете зіткнутися з ситуацією, коли у великих, накопичувальних пакетах оновлень або мовних пакетах будуть проблеми із правильним визначенням того, що потребує оновлення і тому їх установка може завершитися невдало.</S1265>
      <S1266>Якщо ви видалите компоненти з Windows, ви повинні бути готові до того, щоб перевстановити ОС в будь-який момент, оскільки може виникнути необхідність встановити невдале оновлення, або повернути деякі компоненти.</S1266>
      <S1281>Попередження про видалення компонентів Windows</S1281>
      <S1541>При інсталяції Windows 10 є спосіб очистити і освіжити систему із файлу-образу ISO без втрачення файлів, що дозволяє повернути всі компоненти в стандарний стан без перевстановлення, детальніше на  NTLite.com blog.</S1541>
    </Title>
    <ReportingAndTelemetry>
      <S0128>Програма поліпшення якості ПО (SQM). </S0128>
      <S0449>Дає клієнтським застосуванням можливість захоплення, порівняння, маніпулювання і зберігання біометричних даних, без отримання прямого доступу до будь-якого біометричного обладнанню або зразком.</S0449>
      <S0526>Інфраструктура для захоплення аварійних дампів і повідомленні про них в Майкрософт.</S0526>
      <S0575>Відладка ядра</S0575>
      <S1113>Збір даних телеметрії та звітності Microsoft з метою поліпшення Windows.</S1113>
      <S1148>Дана служба контролює поточне місце розташування системи і управляє асоціаціями подій з географічним розташуванням.</S1148>
      <S1197>Єдиний клієнт телеметрії (Asimov)</S1197>
      <S1277>Біометрична служба Windows</S1277>
      <S1283>Программа поліпшення якості Windows (CEIP) збирає інформацію про те, як клієнти Microsoft використовують програми і про деякі проблеми, із якими вони зіштовхуються. Microsoft використовує цю інформацію для поліпшення продуктів і функцій, які клієнти використовують найбільш часто, і щоб допомогти вирішувати виявлені проблеми.  Участь в програмі є добровільною, і веде до поліпшення програмного забезпечення, для більш повного задоволення потреб клієнтів Microsoft.</S1283>
      <S1288>Звіти про помилки Windows</S1288>
      <S1297>Служба визначення місцеположення</S1297>
      <S1401>Диспетчер мереж Wi-Fi (Wi-Fi Sense)</S1401>
      <S1402>Надає можливість автоматично поділитися своїм паролем до Wi-Fi через Outlook, Skype або Facebook, що надає можливість безшовного використання Wi-Fi між друзями.</S1402>
      <S1444>Звіти та телеметрія</S1444>
      <S1453>Клієнт SIH</S1453>
      <S1454>Виявляє запущені служби і виправляє компоненти, які є необхідними для автоматичного оновлення Windows і продуктів Microsoft, встановлених на комп'ютері.</S1454>
      <S1551>Служба моніторингу використання системних ресурсів</S1551>
      <S1552>Надає функції моніторингу використання системних ресурсів. Включає в себе Налаштування - Використання даних по мережі.</S1552>
      <S1646>Управління пристроями</S1646>
      <S1647>Надає можливості керування пристроями. Дозволяє здійснювати керування корпоративного рівня корпоративними і персональними пристроями.</S1647>
      <S1648>Управління мобільними пристроями (MDM)</S1648>
      <S1649>Надає можливості управління мобільними пристроями для ПК, ноутбуків, планшетів і телефонів.</S1649>
      <S1650>Служба маршрутизації WAP пуш-повідомлень (dmwappushsvc)</S1650>
      <S1651>Відповідає за визначення типу вхідного пуш-повідомлення і передачі повідомлення відповідно до клієнтського додатку, для коректного відображення вмісту.</S1651>
      <S1652>Конфігурація Windows</S1652>
      <S1653>Конфігураційні пакети дозволяють підготувати один або кілька пристроїв для корпоративного використання. Ці виконувані пакети можуть включати правила щодо пристроїв офісного та особистого використання, що забезпечує легкість в розгортанні згаданих правил.</S1653>
      <S1654>Реєстрація пристрою користувача</S1654>
      <S1655>Необхідно для приєднання до домену.</S1655>
      <S1688>Microsoft Passport</S1688>
      <S1689>Забезпечує ізоляцію процесів для криптографічних ключів, використовуваних для перевірки автентичності, пов'язаних постачальників ідентифікаційних даних користувача.</S1689>
      <S1712>Режим Shared PC</S1712>
      <S1713>Оптимізація Windows, для загальних сценаріїв використання, наприклад, в холах підприємств і тимчасового використання.</S1713>
      <S1719>Захоплення пакетів NDIS (NDISCAP)</S1719>
      <S1720>Захоплює мережевий трафік таким чином, що він може бути прочитаний за допомогою Windows Network Monitor (NetMon).</S1720>
      <S1735>SmartScreen</S1735>
      <S1736>Фільтр фішингу та шкідливих програм, призначений для захисту від атак шляхом сканування URL-адрес, до яких звертається користувач із застосуванням чорного списку веб-сайтів, що містять відомі загрози.</S1736>
      <S1803>Модулі керування IKE та AuthIP IPsec</S1803>
      <S1804>Сервіс для аутентифікації та функцій обміну ключами, необхідних для захисту Інтернет-протоколів (IPsec).</S1804>
      <S1805>KMS Connection Broker</S1805>
      <S1806>Необхідно для ліцензування об'єму, активації KMS для Windows та Office.</S1806>
      <S1807>Інсайдерський центр Windows</S1807>
      <S1808>Різні інструменти для індивідуальної програми учасників зворотного зв'язку та зміни галузі.</S1808>
      <S1915>Виберіть звідки ви можете отримувати додатки в програмах та функціях. За умовчанням -  'Дозволити додатки з будь-якого місця'.</S1915>
    </ReportingAndTelemetry>
    <Toolbar>
      <S0162>Згорнути все</S0162>
      <S0171>Сумісність</S0171>
      <S0172>Функції захисту</S0172>
      <S0177>Функції компонентів</S0177>
      <S0375>Розгорнути все</S0375>
      <S0395>Додаткові параметри</S0395>
      <S0413>Фільтр</S0413>
      <S0415>Знайти далі</S0415>
      <S0416>Фокус на наступному знайденому елементі</S0416>
      <S0618>Підтримка обладнання (Hardware lists)</S0618>
      <S0849>Захищені файлові зразки</S0849>
      <S0917>Скидання</S0917>
      <S0919>Встановіть всі компоненти назад в стан "влючено", вони не будуть видалені.</S0919>
      <S0957>Пошукова рядок</S0957>
      <S1195>Зняти всі</S1195>
      <S1601>Шрифти за замовчуванням</S1601>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>Компонент</S0176>
      <S0394>Додаткові відомості</S0394>
      <S0728>Нотатки</S0728>
      <S1021>Розмір</S1021>
      <S1583>Необхідно для:</S1583>
      <S1594>Завантаження Windows</S1594>
      <S1609>Базові функції</S1609>
      <S1785>Активація Windows</S1785>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>Дата</S0234>
      <S0293>Експорт драйвера</S0293>
      <S0294>Драйвер експортований</S0294>
      <S0297>Видалення драйвера</S0297>
      <S0520>Окремі пристрої [Додатковий]</S0520>
      <S0698>Необхідний для підключення WIM і зберігання драйверів.</S0698>
      <S0869>Читання інформації про файли драйверів</S0869>
      <S0870>Читання інформації драйвера</S0870>
      <S0969>Виберіть папку, в яку слід експортувати драйвери</S0969>
      <S1138>Ці компоненти включають в себе апаратні класи і загальну підтримку установки драйверів для даного типу обладнання.</S1138>
      <S1201>Видалення пристрою</S1201>
      <S1620>Експортований</S1620>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>Готово</S0291>
      <S0344>Завершіть шлях до файлу</S0344>
      <S0356>Помилка</S0356>
      <S0378>Явне видалення не підтримується</S0378>
      <S0421>Відремонтування перейменування Провідника</S0421>
      <S0470>Hyper-V</S0470>
      <S0472>Hyper-V хост</S0472>
      <S0513>Включити приховані пристрої</S0513>
      <S0613>Заблоковано по сумісності</S0613>
      <S0820>Підготовка до видалення драйвера</S0820>
      <S0850>Захист включає в себе приховані і відключені пристрої в обраних списках обладнання.</S0850>
      <S0872>Перезавантаження</S0872>
      <S0874>Перезавантажити зараз?</S0874>
      <S0875>Перепровірили компоненти?</S0875>
      <S0876>Рекомендований</S0876>
      <S0886>Пов'язаний з компонентом:</S0886>
      <S0899>Видалити</S0899>
      <S0908>Видалення</S0908>
      <S0911>Ппроцедура  виправлення перейменування завершена успішно.</S0911>
      <S0912>Процедура  виправлення перейменування зазнала невдачі, повідомте нам із прикріпленим файлом  %temp%\NTLite.log </S0912>
      <S0963>Схоже, сталася помилка при редагуванні живої установки. Чи є у Вас резервна копія на випадок, якщо ця машина не зможе завантажитися?</S0963>
      <S1160>Пристрої з сенсорним екраном</S1160>
      <S1357>Видалення можливе лише в режимі Діючої(лайв) установки .</S1357>
      <S1398>Необхідне для додатків меню Пуск і Метро програм.</S1398>
      <S1450>Необхідне для мереж у Windows 10.</S1450>
      <S1451>Досвід недоступності (OOBE)</S1451>
      <S1767>Відтворення відео</S1767>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>Скасування</S0002>
      <S0003>ОК</S0003>
      <S0098>Блакитний</S0098>
      <S0138>Перевіряти наявність оновлень щодня</S0138>
      <S0212>Копіювати файл</S0212>
      <S0233>Темний</S0233>
      <S0435>Вільний простір</S0435>
      <S0602>Завантаження автоматичних передустановок</S0602>
      <S0760>Перезаписати</S0760>
      <S0761>Переписати існуючий файл?</S0761>
      <S0973>Виберіть тимчасову папку</S0973>
      <S1009>Показати Інформаційну панель</S1009>
      <S1118>Тимчасовий каталог</S1118>
      <S1119>Тимчасовий каталог не існує, використовую значення за замовчуванням.</S1119>
      <S1120>Тимчасовий каталог не доступний для запису.</S1120>
      <S1121>Тимчасовий каталог повинен бути підкаталогом розділу.</S1121>
      <S1122>Тимчасовий каталог повинен бути розташований на локальному NTFS томі.</S1122>
      <S1123>Недостатньо вільного місця на томі, який містить тимчасовий каталог.</S1123>
      <S1139>Включає точки монтування і WIM тимчасові файли. Це впливає тільки на недавно встановлені файли-образи, вже встановлені образи повинні бути демонтовані.</S1139>
      <S1157>Налаштування інструменту</S1157>
      <S1254>Стиль інтерфейсу</S1254>
      <S1355>Світлий</S1355>
      <S1382>Каталог вилучення (Витягнення)</S1382>
      <S1383>Включає DISM і загальні тимчасові місця для вилучення. Установка цього до вашого швидкий диск може допомогти прискорити інтеграцію. Автоматична встановлює його під тимчасовий каталог. Доступно до початку обробки.</S1383>
      <S1501>Початок</S1501>
      <S1502>Налаштувати</S1502>
      <S1503>Інтегрувати</S1503>
      <S1504>Автоматизувати</S1504>
      <S1505>Готово</S1505>
      <S1624>В ході виконання всі файли і папки будуть стерті!</S1624>
      <S1632>Закрити</S1632>
      <S1677>Встановити</S1677>
      <S1756>Копіювання</S1756>
      <S1764>Перевірка файлів образів</S1764>
      <S1765>Виявляє пошкодження файлів через дискові помилки або несправне мережеве підключення, але це збільшує час обробки образу через додаткові операції введення/виводу і додаткові перевірки хешу.</S1765>
      <S1766>Зміна цієї настройки застосовується тільки до заново змонтованих образів.</S1766>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>Перервана обробка.</S0005>
      <S0007>Перервано</S0007>
      <S0120>Не можу отримати відомості по тимчасовій папці.</S0120>
      <S0135>Перевірка оновлень</S0135>
      <S0159>Закрити поточний сеанс?</S0159>
      <S0160>Закрити цю програму?</S0160>
      <S0178>видалення компонентів</S0178>
      <S0214>Зкопіюйте в буфер обміну через CTRL + C</S0214>
      <S0218>Створити неіснуючий тимчасовий каталог?</S0218>
      <S0256>Виявлена політика 'Не допускати стиснення на всіх NTFS томах' або вимкнена NTFS стиснення на цій машині. Монтаж образу на такій машині не підтримується операційною системою. Для того, щоб приступити вам потрібно буде в першу чергу відключити цю політику або установку і  перезавантажити комп'ютер. </S0256>
      <S0258>Виявлені раніше скасовані операції в цьому джерелі. Стан невідомий, і було б краще не використовувати це джерело далі, замість того, відновіть резервну копію і перезавантажте.</S0258>
      <S0259>Виявлено Непідтримувану версію Windows.</S0259>
      <S0295>Інтеграція драйверів</S0295>
      <S0398>Не вдалося створити тимчасовий каталог.</S0398>
      <S0402>Налаштування функцій</S0402>
      <S0418>Завершено додавання пакетів у список інтеграції.</S0418>
      <S0522>Інформація</S0522>
      <S0523>Інформація</S0523>
      <S0597>Редагування наявної(розгорнутої) інсталяції</S0597>
      <S0599>Жива (Онлайн) конфігурація тільки для ліцензійної версії. Застосовання змін буде відключено.</S0599>
      <S0672>Змотовані образи залишиться підключеними.</S0672>
      <S0725>Недостатньо місця на диску.</S0725>
      <S0744>Тільки безкоштовна ліцензія.</S0744>
      <S0763>Інтеграція пакетів</S0763>
      <S0790>Скопіюйте весь вміст образу до розташування, котре доступне для запису.</S0790>
      <S0792>Будь-ласка, встановіть 64-розрядну версію цього інструменту.</S0792>
      <S0794>Будь-ласка, повідомте про виявлені проблеми.</S0794>
      <S0803>Цей інструмент повинен бути перезапущений для того, щоб зміни мови вступили в силу.</S0803>
      <S0829>Завантаження передустановок</S0829>
      <S0832>Натисніть OK, щоб відкрити відповідний журнал інтеграції драйверів. Читайте в кінці файлу, перед (безпечний) дезавантажувальними реєстраціями помилок.</S0832>
      <S0833>Попередній екземпляр цієї програми вже запущений.</S0833>
      <S0868>Читання даних</S0868>
      <S0873>Потрібне перезавантаження, щоб зміни вступили в силу.</S0873>
      <S0949>Збереження загальних налаштувань не вдалося.</S0949>
      <S1134>Джерело в даний час в невідомому стані і не рекомендується до використання.</S1134>
      <S1144>Ця програма підтримує клієнта Windows 7 через 10TP.</S1144>
      <S1155>Щоб вибрати інший образ, демонтуйте поточний і виберіть новий сеанс на панелі інструментів.</S1155>
      <S1190>Автоматична конфігурація</S1190>
      <S1215>Інтеграція оновлень</S1215>
      <S1222>Використовуйте сторінки навігації зліва для більшої кількості опцій.</S1222>
      <S1227>Перервано користувачем</S1227>
      <S1550>Неможливо запустити 64-розрядну програму на 32-бітному хості</S1550>
      <S1605>Сталося несподіване завершення програми, вибачте за незручності.
Будь ласка, надішліть наступні файли на support@ntlite.com для аналізу:</S1605>
      <S1761>Каталог білду повинен розташовуватися окремо від тимчасової папки Windows і цієї утиліти, так як часто видаляється.</S1761>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>Про програму</S0008>
      <S0009>Показати інформацію програми, номер версії і авторські права</S0009>
      <S0137>Перевірити наявність оновлень</S0137>
      <S0139>Перевірте, чи є нова версія цієї програми</S0139>
      <S0373>Вихід</S0373>
      <S0374>Вихід з програми; запитує збереження документів</S0374>
      <S0404>Файл</S0404>
      <S0619>Головне меню</S0619>
      <S0880>Реєстрація</S0880>
      <S0881>Оновіть ліцензію та активуйте всі можливості</S0881>
      <S0998>Налаштування</S0998>
      <S0999>Установки програми</S0999>
      <S1158>Панель інструментів</S1158>
      <S1176>Відвідайте нас на Twitter @NTLite</S1176>
      <S1627>Управління ліцензією</S1627>
      <S1642>Сайт</S1642>
      <S1643>E-mail</S1643>
    </Menu>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>Скасувати переривання операції.</S0004>
      <S0058>Авто-виправити і повторити?</S0058>
      <S0093>64-біт</S0093>
      <S0094>32-біт</S0094>
      <S0103>Помилка зчитування завантажувального(Boot) сектора, переконайтеся, що оригінальна папка 'Boot' або 'Efi'  присутня.</S0103>
      <S0104>Завантаження/Налаштування</S0104>
      <S0123>Неможливо замінити підключений образ.</S0123>
      <S0143>Виберіть розміщення ISO файлу</S0143>
      <S0144>Виберіть, де зберегти образ</S0144>
      <S0145>Виберіть Так, щоб перезаписати, або Ні, щоб додати до образу призначення.</S0145>
      <S0149>Очищення змонтованої папки</S0149>
      <S0183>Стиснення вимагає багато ресурсів</S0183>
      <S0202>Перетворити обраний образ у формат ESD?</S0202>
      <S0203>Перетворити вибраний образ в стандартний формат WIM?</S0203>
      <S0213>Спочатку скопіюйте файли образу в перезаписувану папку</S0213>
      <S0215>Правка редакції</S0215>
      <S0228>Поточний образ буде замінено після перетворення, вручну створіть резервну копію перед цією операцією.</S0228>
      <S0241>Видалення тимчасових файлів</S0241>
      <S0254>Виявлено ще один підключений образ з тим же шляхом монтування(Mountpath) але з різними WIM.</S0254>
      <S0255>Виявлено ще один підключений образ з тією ж WIM, але з різним шляхом монтування(Mountpath)</S0255>
      <S0257>Виявлений файл використовуються з папкою монтування.</S0257>
      <S0272>Відміна змін</S0272>
      <S0287>Ви хочете видалити цей файл зі списку змонтованих образів?</S0287>
      <S0346>Введіть розмір частини:</S0346>
      <S0359>Файли формату зображення ESD (електронне завантаження програмного забезпечення) </S0359>
      <S0380>Огляд папки</S0380>
      <S0381>Огляд папки монтування</S0381>
      <S0384>Експортувати всі</S0384>
      <S0390>Експортування</S0390>
      <S0407>Файл призначення відкритий в іншій програмі, можливо змонтований.</S0407>
      <S0422>Прапори</S0422>
      <S0432>Знайдено і використовується Oscdimg в кореневому каталозі додатку.</S0432>
      <S0462>Високий ступінь стиснення, тільки для читання</S0462>
      <S0468>Хост Windows, здається в даний час перебуває в режимі конфігурації компонентів.</S0468>
      <S0479>Якщо деякі пакети були видалені з образу перед цим, будь ласка, перезавантажте сесію, використовуючи оригінальний незмінений образ.</S0479>
      <S0480>Якщо проблема повторюється, перевірте вручну оновлення на офіційному сайті і спробуйте ще раз з новою версією, або зв'яжіться з нами по електронній пошті.</S0480>
      <S0483>Якщо у вас є очікуючі зміни, переконайтеся, що образ вивантажений і збережений перед створенням ISO,тоді продовжуйте.</S0483>
      <S0486>Експорт образу</S0486>
      <S0487>Експорт образу не вдалося виконати. ожливо зашифрований образ ESD. Якщ оце має місце, знайдіть і використайте 'ESD Decrypt' перед використанням цього файлу-образу.</S0487>
      <S0488>Історія Образу</S0488>
      <S0489>Файл-образ відкритий в іншій програмі.</S0489>
      <S0490>Файл-образ тільки для читання.</S0490>
      <S0491>Приєднання файлу-образу</S0491>
      <S0492>Завантаження файлу-образу</S0492>
      <S0493>Файл-образ може бути непридатним для використання, редагування має бути наново запущене після перезавантаження.</S0493>
      <S0494>Файл-образ змонтований</S0494>
      <S0495>Збереження файлу-образу</S0495>
      <S0496>Розділення файлу-образу</S0496>
      <S0497>Розділення файлу-образу непотрібне, оскільки його розмір меньше ніж розмір одноїх розділеної частини</S0497>
      <S0498>Вивантаження файлу-образу</S0498>
      <S0499>Вивантаження файлу-образу без збереження змін</S0499>
      <S0503>Файли-образи</S0503>
      <S0553>Невірний</S0553>
      <S0556>Невірний шлях до файлу-образу Windows</S0556>
      <S0558>ISO файл-образ</S0558>
      <S0559>ISO образ буде створений з усієї папки</S0559>
      <S0560>Мітка ISO</S0560>
      <S0596>Жива установка</S0596>
      <S0598>Завантаження живої(онлайн) установки</S0598>
      <S0604>Завантажено</S0604>
      <S0621>Переконайтеся, що вітки реєстру не відкриті іншим інструментом, а потім повторіть спробу.</S0621>
      <S0652>Мінімальний розмір фрагменту для даного файлу-образу</S0652>
      <S0653>Мінімальний розмір фрагменту для даного файлу-образу для Windows 7 - 200MB  через обмеження установки Windows
Якщо ця установка із файлу-образу довго застряє  на етапі 'Expanding Windows files' перетворіть його назад в WIM і спробуйте збільшити розмір розділених фрагментів.
If this image installation gets stuck for too long after the 'Expanding Windows files', convert it back to WIM and try a bigger split part size.</S0653>
      <S0654>Попередження про мінімальний розмір фрагменту поділу</S0654>
      <S0659>Зниклий очікуваний реєстр Системи Користувача(System User registry).</S0659>
      <S0660>Зникла директорія монтування</S0660>
      <S0669>Змонтувати файл-образ</S0669>
      <S0670>Змонтований файл-образ.</S0670>
      <S0671>Змотнтовані файли-образи</S0671>
      <S0673>Монтування файлу-образу</S0673>
      <S0674>Шлях Монтування</S0674>
      <S0723>Немає</S0723>
      <S0727>Примітка: це не завантажений в даний час файл-образ, для застосовування яких-небудь змін, за допомогою цього інструменту, ви повинні спочатку завантажити файл-образ.</S0727>
      <S0750>Операційна система</S0750>
      <S0751>Операційні системи</S0751>
      <S0791>Будь ласка, видаліть його і замініть робочим файлом-образом.</S0791>
      <S0793>Будь ласка, перезавантажтесь і спробуйте ще раз.</S0793>
      <S0797>Будь ласка, повторіть, коли ресурси будуть звільнені, або скасуйте і перезавантажте систему.</S0797>
      <S0799>Будь ласка, виберіть папку, яка містить видобуті файли Windows, ISO і каталогів.</S0799>
      <S0800>Будь ласка, виберіть WIM образ, із ім'ям Install.wim або Boot.wim з витягнутого вмісту Windows ISO, каталогу Sources.</S0800>
      <S0801>Будь ласка, вивантажте будь-які встановлені редакції (синій значок) з цього файлу-образу перед повторною спробою.</S0801>
      <S0802>Будь ласка, вивантажте обидва файли-образи і перезапустіть процес.</S0802>
      <S0822>Підготовка файлів для файлу-образу ISO.</S0822>
      <S0863>Тільки для читання. Щоб відредагувати файл-образ, він має бути перетворений назад в WIM</S0863>
      <S0865>Читання реєстру.</S0865>
      <S0877>Оновити, коли стане можливим</S0877>
      <S0885>Вивантаження реєстру</S0885>
      <S0898>Видалення на цій версії ОС Windows не підтримується.</S0898>
      <S0914>Повторне відкриття файлу-образу</S0914>
      <S0915>Замінити вихідний файл-образ</S0915>
      <S0924>Повторити</S0924>
      <S0925>Лічильник спроб</S0925>
      <S0940>Зберегти існуючі зміни в файлі-образі</S0940>
      <S0948>Збереження змін в файлі-образі</S0948>
      <S0950>Збереження ISO-образу</S0950>
      <S0968>Виберіть папку, яка містить файли установки Windows</S0968>
      <S0977>Виберіть файл-образ Windows</S0977>
      <S0982>Виберіть папку, із якої необхідно створити файл ISO, який в даний час активно завантажений.</S0982>
      <S0984>Вибраний файл-образ вже в списку</S0984>
      <S0996>Ви хочете встановити розмір </S0996>
      <S1046>Список джерел</S1046>
      <S1049>Складовий, розділений</S1049>
      <S1054>Розділення файлів-образів офіційно не підтримується корпорацією Майкрософт на Windows 8 і новіше.
Проте, як відомо, працює, якщо фрагмент достатньо великий.
Мінімальний рекомендований розмір фрагменту для Windows 8 і новіше- половина остаточного розміру початкового файлу-образу.
Якщо установка цього файлу-образу застряє при завантаженні і просить ключ продукту або ліцензії Windows, навіть якщо ви ввели дійсний,- конвертуйте назад в WIM і спробуйте збільшити розмір фрагментів.</S1054>
      <S1055>Розділення файлу-образу на частини</S1055>
      <S1057>Розділити вибраний файл-образ WIM на кілька частин SWM?</S1057>
      <S1059>Розділення</S1059>
      <S1061>Стандартний, редагований</S1061>
      <S1073>Зупинено перед зберіганням даних до файлу-образу. Випустіть файл-образ вручну, коли готові.</S1073>
      <S1087>Підтримується лише для Windows 8 або більш новою установкою</S1087>
      <S1130>Образ пошкоджений.</S1130>
      <S1131>Образ може бути пошкоджений.</S1131>
      <S1140>Цей файл-образ не підтримується.</S1140>
      <S1145>Ця програма використовує Windows, IMAPI 2 для операцій ISO, переконайтеся, що ваша ОС має робочий компонент IMAPI. В якості альтернативи, скопіюйте oscdimg.exe в корені (поряд з ntlite.exe), і вона буде використовуватися натомість.</S1145>
      <S1154>Щоб застосувати будь-які зміни за допомогою цього інструменту, використовуйте сторінку Застосувати зліва .</S1154>
      <S1171>Спробуйте розмонтувати спершу.</S1171>
      <S1179>Введіть мітку для ISO образу:</S1179>
      <S1204>Вивантажити образ</S1204>
      <S1205>Розвантаження реєстру не вдалося.</S1205>
      <S1207>Розвантаження файлу-образу без збереження змін</S1207>
      <S1208>небезпечно</S1208>
      <S1210>непідтримувана архітектура файлу-образу.</S1210>
      <S1211>непідтримуване видалення</S1211>
      <S1257>Очікування дії системи (близько 40 спроб).</S1257>
      <S1267>Попередження</S1267>
      <S1273>Будьте обережні при відкритті папки монтування, щоб будь-які файли чи папки з нього не були відкриті при збереженні файлу-образу, бо інакше файл-образ буде пошкодженим.</S1273>
      <S1340>Вибраний файл-образ є ізольованим, таким чином, сторінка після установки і функція Створення ISO буде відключена.
Для повної функціональності ви повинні скопіювати весь вміст ISO і перезавантажити файл-образ із цієї папки.</S1340>
      <S1341>Окремий</S1341>
      <S1351>Файл-образ змінився, список оновлюється, будь ласка, спробуйте ще раз.</S1351>
      <S1542>Обране джерело є вже встановленою операційною системою на даномуПК. Додаткові, автоматичні і післявстановочні налаштування  і створення ISO  будуть відключені, так як вони призначені тільки для файлів-образів встановлювача(ISO).</S1542>
      <S1621>Також можливо те, що цей образ, розташований на мережевому ресурсі з обмеженим числом з'єднань, і воно вичерпано паралельними з'єднаннями.</S1621>
      <S1760>Помилка перервала збереження образу.</S1760>
      <S1774>Несумісний</S1774>
      <S1776>Файл в даний момент зайнятий або доступ до нього заборонений. Іноді через фонове сканування антивірусною програмою того ж файлу в даний момент, варто спробувати ще раз.
У разі скасування, утиліта буде попереджати вас, якщо операція має вирішальне значення, і перерве процес.</S1776>
      <S1813>Видалити вибране видання зображень?</S1813>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>Додати</S0020>
      <S0023>Файл образ (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>Додати Windows файл-образ до списку</S0024>
      <S0155>Дублювати</S0155>
      <S0158>Зробити дублікат обраного пресету</S0158>
      <S0201>Перетворити</S0201>
      <S0205>Перетворення вибраного файлу-образу в WIM, ESD або формат SWM.</S0205>
      <S0206>Перетворення в ESD</S0206>
      <S0207>Перетворення вибраного файлу-образу у ESD формат високого стиснення, підтримуваного в Windows 8 або більш новою установкою.</S0207>
      <S0208>Перетворити в SWM (Спліт зображення)</S0208>
      <S0209>Перетворення вибраного файлу-образу в формат SWM; також відомого як розділений файл-образ. Використовується, наприклад, для обходу ліміту FAT32 для одного файлу(максимум 4 Гб) або для запису на декількох засобах  інформації.</S0209>
      <S0210>Перетворити в WIM</S0210>
      <S0211>Перетворення вибраного файлу-образу в стандартний формат WIM, який готовий для монтажу і редагування.</S0211>
      <S0220>Створити ISO</S0220>
      <S0221>Створення ISO образу з вибраної папки файлу-образу Windows. Не вдається створити ISO із уже встановленої ОС Windows (Live встановлення).</S0221>
      <S0238>Видалити</S0238>
      <S0240>Видалення обраної передустановки</S0240>
      <S0383>Експортувати</S0383>
      <S0391>Експорт обраної передустановки у файл</S0391>
      <S0427>Стерти</S0427>
      <S0428>Видалити вибраний пункт у списку історії файлу-образу</S0428>
      <S0484>Файл-образ</S0484>
      <S0501>Папка файлу-образу</S0501>
      <S0502>Додати папку образу Windows в список</S0502>
      <S0505>Імпорт</S0505>
      <S0512>Імпорт зовнішнього заданого в список</S0512>
      <S0600>Завантаження</S0600>
      <S0605>Завантаження вибраного джерела</S0605>
      <S0607>Завантажити і застосовувати раніше збережені налаштування</S0607>
      <S0715>Новий</S0715>
      <S0716>Скидання всіх поточних налаштувань до вихідних за замовчуванням</S0716>
      <S0717>Нова сесія</S0717>
      <S0718>Початок нової сесії, готові до завантаження іншого джерела без розмонтувания існуючих.</S0718>
      <S0824>Предустановки</S0824>
      <S0878>Оновити списки</S0878>
      <S0879>Оновити файли-образи і передвстановлені списки</S0879>
      <S0910>Перейменування</S0910>
      <S0913>Перейменування вибраних передусановок</S0913>
      <S0937>Зберегти</S0937>
      <S0938>Зберегти як...</S0938>
      <S0939>Зберегти поточний стан до предустановок</S0939>
      <S0943>Зберегти поточні установки в спеціально названі передустановки</S0943>
      <S0947>Зберегти поточні установки над обраними передустановками</S0947>
      <S1203>Вивантажити</S1203>
      <S1206>Вивантажити і розмонтувати вибраний файл-образ</S1206>
      <S1420>Повторно стиснути</S1420>
      <S1622>Виявлено занадто довгий шлях до файлу, слід перенести файли установки в папку ближче до кореня диска і повторити цей крок.</S1622>
      <S1623>Пропущені файли.</S1623>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>Авто-збережена сесія</S0057>
      <S0142>Виберіть файл призначення експортованих передустановок</S0142>
      <S0156>Закрити передустановку</S0156>
      <S0157>Дублювати обраний пресет</S0157>
      <S0174>Завершено</S0174>
      <S0175>Завершено завантаження декількох передустановок.</S0175>
      <S0239>Видалити вибрані передустановки?</S0239>
      <S0251>Ім'я</S0251>
      <S0252>Ім'я файлу передустановок</S0252>
      <S0313>Редагування XML</S0313>
      <S0506>Імпортувати</S0506>
      <S0511>Імпорт передустановок</S0511>
      <S0555>Невірний файл передустановок</S0555>
      <S0584>Остання зміна</S0584>
      <S0603>Завантаження передустановок</S0603>
      <S0661>Відсутні передустановки</S0661>
      <S0756>Оригінальна назва</S0756>
      <S0825>Копія передустановки</S0825>
      <S0826>Предустановки видалені</S0826>
      <S0827>Експорт передустановок.</S0827>
      <S0828>Предустановки експортовані.</S0828>
      <S0830>Ім'я передустановки</S0830>
      <S0831>Передустановки</S0831>
      <S0867>Читання XML</S0867>
      <S0918>Скинути всі зміни до стандарних із файлу-образу?</S0918>
      <S0941>Зберегти (перезаписати)</S0941>
      <S0942>Зберегти налаштування</S0942>
      <S0972>Виберіть передустановлені файли для імпорту</S0972>
      <S1180>Введіть ім'я для нової або існуючої передустановки, зберегти поточні настройки зображення в.</S1180>
      <S1181>Введіть нове ім'я для передустановки</S1181>
      <S1343>введіть сюди для фільтрування</S1343>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601>Завантажте існуюче джерело нижче, або додайте нове в список за допомогою панелі інструментів вище.</S0601>
      <S1044>Джерело</S1044>
      <S1045>Джерело може бути образом Windows DVD або ISO, скопійованим у записувану папку.</S1045>
    </Title>
    <Wizards>
      <S1742>Освіжити хост</S1742>
      <S1743>Цей майстер допоможе вам оновити або модернізувати поточну установку хоста (C: \ Windows) без втрати існуючих файлів, налаштувань і сторонніх додатків.</S1743>
      <S1744>Цей метод в основному корисний для:
- установки накопичувальних оновлень на системах з легких образів
- модернізації з попередньо сконфігурованого образу Windows
- зміни існуючої конфігурації компонентів
- Відновлення в цілому</S1744>
      <S1745>Відкрити натомість майстер освіження хоста?</S1745>
      <S1746>Виберіть базовий, невідредагований, повний Windows 10 образ:</S1746>
      <S1747>Фільтрувати список по виданням та архітектурі</S1747>
      <S1748>Копіювати в тимчасову папку при редагуванні</S1748>
      <S1749>Виберіть пресет:</S1749>
      <S1750>Натисніть для ручної настройки перед установкою</S1750>
      <S1751>В очікуванні ручного продовження з сторінки Застосувати, коли будете готові.</S1751>
      <S1752>Рекомендується додавати нові накопичувальні оновлення на сторінці оновлень.</S1752>
      <S1753>Запустіть setup.exe в режимі оновлення та запустіть освіження</S1753>
      <S1754>Цьому майстру необхідний образ з setup.exe і іншим вмістом ISO образу.</S1754>
      <S1755>Помилка під час запуску освіження установки Windows, проте ви можете повторити спробу запуску вручну.</S1755>
      <S1757>Майстер</S1757>
      <S1758>Встановити оновлення</S1758>
      <S1759>Допомагає швидко встановити вже завантажені оновлення.</S1759>
    </Wizards>
    <Tasks>
      <S1772>Виберіть, які завдання способу підлягають автоматизації в ході процесу. В даний час завантажений образ і його очікувані зміни є еталонними.</S1772>
      <S1773>Скидання налаштувань за замовчуванням для цієї сторінки</S1773>
      <S1775>Завдання образу</S1775>
      <S1791>Натисніть "ОК", щоб продовжити на наступному знімку. Це повідомлення пропускається після повного ліцензування.</S1791>
      <S1792>Виберіть завдання зображень</S1792>
      <S1793>Загальний огляд очікуваних завдань</S1793>
      <S1794>Збереження режиму</S1794>
      <S1795>Зберегти зображення</S1795>
      <S1796>Зберегти зображення та обрізати видання</S1796>
      <S1797>Оптимізуйте структуру файлу зображення</S1797>
      <S1798>Видалити несуттєві видання</S1798>
      <S1799>Формат зображення</S1799>
      <S1800>Черга процесу обробки (повторне додавання очікуваних завдань до інших випусків)</S1800>
      <S1801>Не редагувати журнал резервних копій і попередніх  встановлень</S1801>
      <S1802>Зберегти зміни до зображення</S1802>
    </Tasks>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>Скасування</S0006>
      <S0111>Дата білду</S0111>
      <S0118>Скасовано</S0118>
      <S0119>Неможливо знайти DISM. Відключення задіяних опцій цієї сесії.</S0119>
      <S0161>Закриття DISM</S0161>
      <S0179>Компонент пошкоджений, скопіюйте оригінальний образ і почніть знову.</S0179>
      <S0197>Продовжити</S0197>
      <S0226>Важливі файли в даний час вже використовується іншим процесом.</S0226>
      <S0227>Важливий пакет не виявлений, будь-ласка, повідомте про помилку із додаванням логів.</S0227>
      <S0372>Існуючі пакети</S0372>
      <S0396>Витяг</S0396>
      <S0531>Очікування утсановки</S0531>
      <S0533>Встановлено</S0533>
      <S0540>Вбудовано</S0540>
      <S0541>Вбудовано однорозових виконань</S0541>
      <S0606>Завантаження...</S0606>
      <S0642>Повідомлення</S0642>
      <S0657>Важливі файли зниклі безвісти.</S0657>
      <S0668>Змонтована папка, здається, у використанні. Цей інструмент збирається закрити всі сеанси DISM на вашому комп'ютері, переконайтеся, що у вас немає ніяких інших операцій DISM в ході, перш ніж продовжити.
Якщо ви знаєте, що тримає його відкритим, натисніть кнопку Скасування після його закриття.</S0668>
      <S0720>Ні</S0720>
      <S0739>Один або декілька батьківстких функцій відключені, так що ця функція не може бути включена.</S0739>
      <S0747>Відкрити розташування файлу</S0747>
      <S0749>Відкрити веб статті</S0749>
      <S0752>Операція не підтримується.</S0752>
      <S0753>Операція вимагає відсутні файли.</S0753>
      <S0764>Пакет не застосовуваний до цього образу.</S0764>
      <S0767>Пакети</S0767>
      <S0782>Шлях</S0782>
      <S0784>Виявлені очікуючі операції реєстру.</S0784>
      <S0796>Будь-ласка, перезавантажте і спробуйте ще раз.</S0796>
      <S0798>Будь-ласка, виберіть інше зображення або спробуйте спершу перезавантажити машину.</S0798>
      <S0864>Прочитати інформацію пакету</S0864>
      <S0871>Читання інформації пакету</S0871>
      <S0887>Тип випуску</S0887>
      <S0967>Виберіть папку, яка містить оновлення або мовні пакети</S0967>
      <S0974>Виберіть оновлення або файли пакету локалізації для додавання</S0974>
      <S0994>Стекування сервісу</S0994>
      <S1029>Пропуск поточної операції.</S1029>
      <S1047>Передумови SP1</S1047>
      <S1060>Постановка</S1060>
      <S1078>Замінений</S1078>
      <S1129>Образ був пошкоджений через помилку і подальше обслуговування не допускається.</S1129>
      <S1135>Зазначений образ не містить критичні файли, необхідні для продовження або деякі файли знаходяться у використанні.</S1135>
      <S1136>Зазначений образ в недопустимому стані.</S1136>
      <S1162>Нечитаємий чи непідтримуваний файл</S1162>
      <S1165>Існуючий обєкт</S1165>
      <S1167>Неіснуючий шлях до файлу</S1167>
      <S1199>Очікування видалення</S1199>
      <S1200>Видалені</S1200>
      <S1213>Оновлення</S1213>
      <S1240>Версія</S1240>
      <S1332>Так</S1332>
      <S1356>Неправильна архітектура</S1356>
      <S1370>Відсутні передумови</S1370>
      <S1371>Не рекомендується</S1371>
      <S1372>Уповільнює заключний етап установки, і це непотрібні оновлення, перевірте онлайн статті бази знань.</S1372>
      <S1396>Перешкоджає включенню NET 3.5.</S1396>
      <S1397>Може викликати циклічні перезавантаження, якщо Windows не використовується як первинний завантажувач. Переконайтеся, що налаштування BIOS змінені для ввімкнення завантажувача Windows безпосередньо при установці цього оновлення.</S1397>
      <S1544>Може викликати проблеми запущених додатків .NET Framework v4.6.</S1544>
      <S1573>Microsoft рекомендує оновити до 8.1 RDP і не застосовувати  RDP 8.0 оновлення.</S1573>
      <S1574>Це оновлення може бути встановленим тільки для конкретної версії Windows 10</S1574>
      <S1584>Відсутнє</S1584>
      <S1585>Рішення</S1585>
      <S1586>Вирішено</S1586>
      <S1587>Постановка</S1587>
      <S1588>Частково встановлено</S1588>
      <S1589>Постійний</S1589>
      <S1592>При інтеграції на Windows 7 може відбутися псування образу. Рекомендується робити інтеграцію цього оновлення на хост-ОС Windows 8.1 або 10.</S1592>
      <S1593>Це обмеження Windows, а не помилка NTLite.</S1593>
      <S1618>Перевірте наступне:
- Використання Windows 7 як хосту для інтегрування Windows 10 кумулятивних оновлень, краще використовуйте Windows 8.1 або 10 (можна у віртуальній машині)
- Аналіз на сторінці оновлення може містити корисні зауваження
- Чи є Servicing Stack оновлення для цього способу
- Інтегрування оновлень для іншої версії Windows, наприклад оновлення для Windows 10 1511 (10586) в Windows 10 RTM (10240) образ
- Компоненти видалені з цього образу перед цією сесією інтеграції</S1618>
      <S1625>Переконайтеся в додаванні залежності в сторінці послеустановочних налаштувань</S1625>
      <S1626>або</S1626>
      <S1762>Відкрити веб завантаження</S1762>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>Додати оновлення або пакети мови для інтеграції.</S0022>
      <S1217>Оновлення</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>Знайдені пакети папок та укладених папок </S0424>
      <S0765>Файли пакету</S0765>
      <S0766>Додати пакет в чергу інтеграції</S0766>
      <S0907>Видалити вибрані елементи з черги інтеграції</S0907>
      <S0978>Вибрати все</S0978>
      <S1216>Черги Оновлення</S1216>
      <S1368>Аналіз</S1368>
      <S1369>Показує будь-які рекомендовані кроки відносно наявних оновлень в списку, наприклад відсутні поновлення передумови або кращі практики. Включено, тільки якщо відповідне (червоне) оновлення було виявлено.</S1369>
      <S1617>Не вибрати жодного</S1617>
    </Toolbar>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>Активація ліцензії...</S0015>
      <S0121>Не можливо прочитати будь-яку інформацію на диску.</S0121>
      <S0122>Не можливо прочитати будь-яку інформацію мережевого адаптера.</S0122>
      <S0133>Перевірте налаштування дати і часу.</S0133>
      <S0134>Перевірте підключення до Інтернету та повторіть спробу пізніше.</S0134>
      <S0341>Насолоджуйтесь повною версією!</S0341>
      <S0357>Помилка у відповіді сервера.</S0357>
      <S0426>Для повторної активації будь-ласка зв'яжіться з нами по електронній пошті з адреси електронної пошти на яку куплено вами ліцензію, або додайте дані, щоб довести покупку.</S0426>
      <S0436>Безкоштовна версія має певні обмеження у використанні і налаштуванні.</S0436>
      <S0537>Недостатня інформація по Вашому обладнанню</S0537>
      <S0554>Невірний ліцензійний ключ.</S0554>
      <S0590>Активація ліцензії не вдалася.</S0590>
      <S0591>Активації ліцензії не буде працювати.</S0591>
      <S0592>Ліцензійний ключ</S0592>
      <S0593>Ліцензія успішно відновлена, не використовуючи активації онлайн .</S0593>
      <S0741>Онлайн активація використана.</S0741>
      <S0748>Відкрити веб-сторінку в браузері, що мiстить посилання на завантаження установки?</S0748>
      <S0789>Будь ласка, зробіть резервну копію активації шляхом копіювання файлу license.dat. При бажанні також збережіть резервну копію файлу settings.xml який містить ліцензійний ключ. Обидва файли можна знайти в кореневому каталозі цього додатка.</S0789>
      <S0795>Ласка, повідомте, якщо неочкувано.</S0795>
      <S0841>Програма буде перезавантажена, щоб зміни вступили в силу.</S0841>
      <S0889>Наявні онлайн активації, після використання яких тільки емейл-активація є можливою.</S0889>
      <S0991>Помилка служби з'єднання</S0991>
      <S0992>Тайм-аут служби з'єднання .</S0992>
      <S1127>Дякую за підтримку NTLite і сприяння подальшому розвитку продукції і аксесуарів.</S1127>
      <S1214>Оновлення доступно</S1214>
      <S1333>Ви вже маєте останню версію.</S1333>
      <S1336>Ви успішно активували вашу ліцензію.</S1336>
      <S1426>Переактивувати з тим же ключем?</S1426>
      <S1427>Ця дія витратить одну онлайн активацію.</S1427>
      <S1428>Видалити існуючу активацію?</S1428>
      <S1543>Код в 'Your order confirmation' email,під:
Your license name is: Імя
Your license code is: [скопіюйте це]</S1543>
      <S1635>Введіть код оновлення або закрийте це вікно, будь ласка.</S1635>
      <S1636>Оффлайн відновлення ліцензії завершилося невдало, перепровірте Ваш код або зробіть активацію онлайн.</S1636>
      <S1640>Помилка копіювання файлу</S1640>
      <S1641>Файл скопійований успішно.</S1641>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>Виберіть ліцензію.</S0146>
      <S0345>Введіть ліцензійний ключ</S0345>
      <S0434>Безкоштовна (обмежена, некомерційна)</S0434>
      <S0589>Ліцензія</S0589>
      <S0594>Ліцензійовано</S0594>
      <S0667>Детальніше</S0667>
      <S1212>Доки ліцензія не буде активована, преміум-функції будуть недоступні.</S1212>
      <S1218>Оновлення</S1218>
      <S1253>Відвідати вебсайт</S1253>
      <S1338>Ваша ліцензія вимагає переактивації, перевірте ваш ключ і натисніть кнопку ОК, щоб почати відновлення.</S1338>
      <S1392>Домашня (одномісна, некомерційна)</S1392>
      <S1393>Професійна (одномісний, комерційний)</S1393>
      <S1394>Бізнес (одномісна, комерційна)</S1394>
      <S1395>Підприємство (багатокористувальницька, комерційна)</S1395>
      <S1430>Ваша ліцензія вже активована.</S1430>
      <S1611>Забутий код</S1611>
      <S1612>Отримати накладну, забутий код або задати питання щодо оплати. З інших питань, будь ласка, зверніться в підтримку NLite.</S1612>
      <S1613>Зв'язатися з підтримкою</S1613>
      <S1614>Надіслати електронною поштою support@ntlite.com</S1614>
      <S1615>Купити/Оновити</S1615>
      <S1616>Дистанційна/Оффлайн активація</S1616>
      <S1628>Підписка на нові функції до</S1628>
      <S1629>Ліцензію необхідно оновити, це не вплине на лічильник активацій, натисніть ОК для продовження.</S1629>
      <S1630>Підписка на нові можливості минула, Ви можете оновити її в магазині або продовжити роботу з інструментом як зазвичай, з тими функціями, на які поширюється Ваша підписка.</S1630>
      <S1631>Пріміум функції додані у версії 1.2 і новіше будуть недоступні, доки не буде оновлено ліцензії.</S1631>
      <S1633>Поточна ліцензія</S1633>
      <S1634>Підтримка</S1634>
      <S1637>Виберіть збережений файл ліцензії (license.dat)</S1637>
      <S1638>Виберіть, куди проводити резервне копіювання ліцензії</S1638>
      <S1639>Ліцензію імпортовано, введіть коректний ліцензійний код і натисніть ОК, будь ласка.</S1639>
      <S1716>Виявлені нові підтримувані версії Windows. Існуючі преміум-функції повинні постійно адаптуватися до них, таким чином, кожна нова версія підтримує Windows на дату виходу.</S1716>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>Активна</S0016>
      <S0028>Адміністратори</S0028>
      <S0061>Авто-вхід  цього користувача</S0061>
      <S0063>Автоматичний вхід</S0063>
      <S0190>Підтвердження паролю</S0190>
      <S0217>Створення</S0217>
      <S0219>Створення розділу</S0219>
      <S0224>Повноваження</S0224>
      <S0229>Додатково</S0229>
      <S0230>Користувальницькі групи</S0230>
      <S0273>Диск</S0273>
      <S0274>Конфігурація диска</S0274>
      <S0278>ID Диску</S0278>
      <S0281>Показати ім'я</S0281>
      <S0285>Не форматувати</S0285>
      <S0288>Домен</S0288>
      <S0289>Доменне ім'я</S0289>
      <S0292>Імя Диску</S0292>
      <S0319>Включити вбудованого Адміністратора за допомогою цього облікового запису</S0319>
      <S0342>Введіть налаштовувану групу</S0342>
      <S0343>Введіть ім'я домену</S0343>
      <S0347>Введіть мітку розділу</S0347>
      <S0348>Введіть пароль</S0348>
      <S0350>Введіть опис користувача</S0350>
      <S0351>Введіть коротке ім'я користувача</S0351>
      <S0353>Введіть ім'я</S0353>
      <S0354>Введіть назву робочої групи</S0354>
      <S0392>Розширення</S0392>
      <S0429>Формат</S0429>
      <S0451>Група</S0451>
      <S0475>ID</S0475>
      <S0476>Ідентифікація</S0476>
      <S0532>Установка в цей розділ</S0532>
      <S0567>Приєднання до домену</S0567>
      <S0568>Приєднатися до робочої групи</S0568>
      <S0580>Мітка</S0580>
      <S0588>Літера</S0588>
      <S0608>Обліковий запис</S0608>
      <S0609>Локальні облікові записи</S0609>
      <S0615>Лічильник входів</S0615>
      <S0617>Машинний Пароль</S0617>
      <S0636>Максимум (Extend)</S0636>
      <S0665>Змінити</S0665>
      <S0666>Змінити розділ</S0666>
      <S0681>Ім'я</S0681>
      <S0755>Порядок</S0755>
      <S0775>Розділ</S0775>
      <S0776>ID розділу</S0776>
      <S0777>ID розділу або літеру розділу вже налаштовано.</S0777>
      <S0778>Модифікації розділів</S0778>
      <S0779>Розділи</S0779>
      <S0780>Пароль</S0780>
      <S0781>Паролі не співпадають</S0781>
      <S0815>Преміум функція</S0815>
      <S0862>Повторно введіть пароль</S0862>
      <S1001>Параметри встановлення</S1001>
      <S1024>Пропустити настройку локального облікового запису </S1024>
      <S1025>Пропустити настройку онлайн облікового запису </S1025>
      <S1152>Тайм-аут період [5-60] </S1152>
      <S1188>Не присвоєно</S1188>
      <S1209>Небезпечне приєднання</S1209>
      <S1229>Облікові записи користувачів</S1229>
      <S1230>Користувач вже існує</S1230>
      <S1234>Ім'я користувача</S1234>
      <S1274>При пропусканні майстра локального облікового запису, потурбуйтеся, що буде додано принаймні один локальний запис, або бути частиною домену, щоб мати можливість увійти в систему.</S1274>
      <S1320>Очистить диск</S1320>
      <S1326>Робоча група</S1326>
      <S1327>Ім'я робочої групи</S1327>
      <S1385>Первинний</S1385>
      <S1386>Розширений</S1386>
      <S1387>Логічний</S1387>
      <S1522>Відновлення</S1522>
      <S1525>Введіть розмір в мегабайтах.</S1525>
      <S1526>0, щоб пропустити створення розділів.</S1526>
      <S1527>Це системний розділ, де буде встановлена операційна система.</S1527>
      <S1528>При використанні розширення,  перед цим необхідно перемістити розділ відновлення.</S1528>
      <S1529>Файл-образ відновлення</S1529>
      <S1530>WinRE інструменти</S1530>
      <S1531>Мітка диска обмежується 32 символами для NTFS і 11 символами для розділів FAT32.</S1531>
      <S1534>Мітки розділів будуть доступні для зміни в Додатковій сторінці під 'Конфігурація Диску'.</S1534>
      <S1535>Існуюча конфігурація використовує той же виявлений ID диску,  спочатку видаліть його з Додаткової сторінки основного змісту і спробуйте ще раз.</S1535>
      <S1536>За бажанням, розділи можуть бути встановлені окремо, та, або після цього майстра, використовуючи 'Майстер розділів'.</S1536>
      <S1678>Пропустити вітання Windows</S1678>
      <S1679>Якщо SkipMachineOOBE встановлено значення істина, у користувача не буде запитуватися значення, які необхідні для успішного завершення установки Windows.</S1679>
      <S1947>Пропустити Центр привітання</S1947>
      <S1948>Пропускає оновлення Windows, якщо в режимі он-лайн під час налаштування.</S1948>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>Додати локальний обліковий запис</S0025>
      <S0026>Додати обліковий запис локального користувача при автоматичному налаштуванні.</S0026>
      <S0059>Автозаповнення</S0059>
      <S0060>Переписати доступні записи з даними хоста машини, де це можливо.</S0060>
      <S0187>Налаштування розділів диска</S0187>
      <S0188>Автоматично налаштувати розділи під час розгортання Windows.</S0188>
      <S0237>За замовчуванням</S0237>
      <S0318>Включити</S0318>
      <S0569>Приєднатися до мережі </S0569>
      <S0570>Автоматично приєднатися до домену мережі або робочої групи</S0570>
      <S0708>Приєднання до Мережі </S0708>
      <S0732>OEM SetupComplete</S0732>
      <S0733>При використанні OEM ключа продукту  в Windows 8 і новіше, SetupComplete.cmd зазвичай не виконується. Ввімкніть цю опцію, щоб включити файл SetupComplete.cmd в автоматичну команду, яка буде виконана в кінці установки.</S0733>
      <S0754>Опції</S0754>
      <S0906>Видалити вибраний локальний обліковий запис, приєднання до мережі або установки розділів диска від автоматичних налаштувань.</S0906>
      <S1192>Автоматичний режим</S1192>
      <S1349>Копіювати в образ установки</S1349>
      <S1350>Копіювати файл відповідей безпосередньо до кінцевого місця образу (% WINDIR% \ Panther \ Unattend.xml). Як правило не рекомендується , використовувати тільки, якщо безпосередньо вручну застосовується образ для розділу.</S1350>
      <S1376>Переписати всі існуючі автоматичні параметри із встановлених на цій сторінці.</S1376>
      <S1381>Leave current unattended settings on the selected image intact.Залиште поточні автоматичні параметри на вибраному образі без .</S1381>
      <S1448>Копіювати в завантажувальний образ</S1448>
      <S1449>Копіювати файл відповідей безпосередньо до кореня завантажувального образу. Може допомогти для машин, які в іншому випадку не застосовують Автоматичні параметри при завантаженні.</S1449>
      <S1523>Шаблон диска</S1523>
      <S1524>Швидко налаштувати дискові розди по макету із рекомендацій  пресетів для BIOS і UEFI.</S1524>
      <S1537>Налаштування диску</S1537>
      <S1538>Диск з обраним ID буде повністю зачищений шляхом завантаження файлу-образу.</S1538>
      <S1539>Системний розділ вже існує.</S1539>
      <S1540>Видалить конфліктуючі настройки розділів з Додаткової сторінки 'Конфігурація дисків' і спробуйте ще раз. </S1540>
      <S1562>Подвійна архітектура</S1562>
      <S1563>При використанні 64-бітного файлу-образу також зберегти 32-розрядні записи, і навпаки. Це корисно при створенні декількох архітектур, У випадку Файлів-образів "Все в одному", в іншому випадку не рекомендується застосовувати.</S1563>
      <S1564>Вимикає автоматичний вибір файлу-образу і розбиття диску на розділи, якщо наявно більше одного файлу-образу для кожного файлу.</S1564>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>Завжди</S0043>
      <S0064>Автоматичний захист відключений</S0064>
      <S0185>Ім'я комп'ютера</S0185>
      <S0186>Ім'я комп'ютера не може містити пробіли і перевищувати 15 знаків. Використовуйте '*' (без дужок) для автогенерації випадкового імені ПК із статичним префіксом створеним на основі 'Registered Owner' (максимум 8 знаків).</S0186>
      <S0290>Не видаляти відсутні пристрої</S0290>
      <S0309>Динамічне оновлення</S0309>
      <S0320>Включити динамічне оновлення</S0320>
      <S0349>Введіть ключ продукту для цього образу, який буде використовуватися під час установки, наприклад, AAAAA-BBBBB-ССССС-DDDDD-EEEEE.</S0349>
      <S0399>не дійсне</S0399>
      <S0445>Узагальнення</S0445>
      <S0460>Допомога налаштування</S0460>
      <S0464>Головна</S0464>
      <S0527>Мова введення</S0527>
      <S0529>Встановлення тільки оновлень </S0529>
      <S0572>Залишити всі встановлені пристрої PnP, </S0572>
      <S0614>Логотип</S0614>
      <S0633>Виробник</S0633>
      <S0663>Модель</S0663>
      <S0710>Місцезнаходження в мережі</S0710>
      <S0713>Ніколи</S0713>
      <S0731>Інформація OEM</S0731>
      <S0737>При помилці</S0737>
      <S0746>OOBE (Завершальні параметри встановлення)</S0746>
      <S0757>Інші</S0757>
      <S0759>Досвід Out-of-box</S0759>
      <S0804>PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>Ключ продукту</S0839>
      <S0848>Захистіть свій комп'ютер</S0848>
      <S0859>Громадська</S0859>
      <S0882>Зареєстрована організація</S0882>
      <S0883>Зареєстрований Власник</S0883>
      <S0916>Доповісти статистику по установці</S0916>
      <S0986>Відправити звіт до Microsoft</S0986>
      <S1002>Налаштування Мови інтерфейсу </S1002>
      <S1007>Опції оболонки</S1007>
      <S1022>Пропустити авто активацію</S1022>
      <S1023>Пропустити сторінку з ліцензійною угодою</S1023>
      <S1026>Пропустити налаштування бездротової мережі</S1026>
      <S1050>Персоніфікація</S1050>
      <S1084>Час роботи підтримки</S1084>
      <S1085>Телефон підтримки</S1085>
      <S1086>URL підтримки</S1086>
      <S1151>Часовий пояс</S1151>
      <S1169>правда</S1169>
      <S1178>Для автоматичного зчитування ключа OEM  із BIOS під час установки, в буквальному сенсі введіть '[KEY]' (без лапок). </S1178>
      <S1184>Мова користувальницького інтерфейсу</S1184>
      <S1231>Досвід користувача для ліцензування ОС Windows</S1231>
      <S1232>Локальний користувач</S1232>
      <S1233>Настройки користувача</S1233>
      <S1295>Мова інтерфейсу Windows </S1295>
      <S1296>Локалізація Windows,</S1296>
      <S1311>Опції установки Windows</S1311>
      <S1324>Робоча</S1324>
      <S1506>Для того, щоб пропустити екран-запрошення "Ласкаво просимо" без остаточного(фінального) ключа, необхідно використати відповідний загальний 'KMS Client Setup Key' якщо доступний (наприклад, для Win10 Pro Edition), інакше загальний ключ (наприклад, для Win10 Home Edition).</S1506>
      <S1721>Стиснення</S1721>
      <S1722>Вказує, що Windows повинен бути встановлений з включеним стисненням. Це може привести до того, що процес установки займе більше часу. Якщо ви використовуєте попередню версію Windows PE, драйвер накладення фільтра для Windows (wofadk.sys) з Windows 10 ADK повинні включити в образ Windows PE.</S1722>
      <S1727>Копіювання профілю</S1727>
      <S1728>Вказує, що поточний профіль користувача, при ручному виконанні Sysprep, застосовується до всіх нових користувачів.</S1728>
      <S1729>Установка</S1729>
      <S1730>Активація</S1730>
      <S1731>Зверніть увагу, що є два місця для введення ключа продукту для установки і активації.</S1731>
      <S1732>Використовуйте фільтр вище, щоб полегшити пошук.</S1732>
      <S1734>Призначення</S1734>
    </List>
    <Title>
      <S0814>Налаштування виборів встановлення Windows заздалегідь, роблячи установку повністю автоматизованою. Увімкніть цю сторінку з верхньої лівої панелі Опцій інструментів.</S0814>
      <S1189>Додатково</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>Додати драйвери для інтеграції та аналізу апаратних вимог.</S0021>
      <S0300>Драйвери</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>Список вибраних пристроїв.</S0264>
      <S0298>Папка із декількома драйверами</S0298>
      <S0299>Знайти і додати всі драйвери із папки і підпапок в черзі інтеграції</S0299>
      <S0303>Драйвери(INF selection)</S0303>
      <S0364>Виключити невикористовувані</S0364>
      <S0365>Виявлення відповідних драйверів для вибраного списку пристроїв, видалити решту з черги інтеграції.</S0365>
      <S0386>Експорт драйверів</S0386>
      <S0387>Експорт обраних хост чи образів драйверів в каталог.</S0387>
      <S0388>Експорт HW списку</S0388>
      <S0389>Експорт Апаратного списку хост-пристроїв із будь-якої машини, які можуть бути імпортовані в сторінку списку ліцензійних драйверів обладнання</S0389>
      <S0467>Поточний ПК</S0467>
      <S0507>Імпортувати поточну ОС</S0507>
      <S0508>Додати драйвери цього ПК до списку.</S0508>
      <S0509>Імпортувати список устаткування</S0509>
      <S0510>Імпортувати список пристроїв.</S0510>
      <S0616>Машина</S0616>
      <S0903>Видалити вибраний драйвер з черги інтеграції</S0903>
      <S1013>Показати приховані пристрої</S1013>
      <S1014>Показати приховані і від'єднані пристрої в списку обладнання.</S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>Черга драйверів</S0296>
      <S0301>Драйвери добавлено в чергу</S0301>
      <S0302>Драйвери видалені з черги</S0302>
      <S0431>Знайдено</S0431>
      <S0455>Перелік комплектуючих</S0455>
      <S0456>Список Устаткування</S0456>
      <S0457>Список Обладнання на експорт.</S0457>
      <S0466>Хост імпортований</S0466>
      <S0656>Зниклі</S0656>
      <S0726>Не знайдено</S0726>
      <S0773>Частково</S0773>
      <S0964>Вибір папки драйверів для додавання всіх драйверів із неї</S0964>
      <S0965>Вибір INF-файлів драйверів, для додавання</S0965>
      <S0970>Вибір файлу для експорту із апаратного списку</S0970>
      <S0971>Вибір апаратного списку файлів для імпортування </S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>Режим підтвердження адміністратором для вбудованого облікового запису адміністратора</S0027>
      <S0034>Дозволяє IRDP виявляти і налаштовувати адреси Шлюзів за замовчуванням.</S0034>
      <S0035>Дозволяє додаткам UIAccess запитувати підвищення без використання захищеного робочого столу</S0035>
      <S0038>Дозволяє підвищені програми для доступу до мережеві диски. Читайте на &amp;APOS; EnableLinkedConnections &amp;APOS; для міркувань безпеки.</S0038>
      <S0044>Завжди об'єднати</S0044>
      <S0045>Завжди показувати всі значки і повідомлення на панелі завдань</S0045>
      <S0055>Авто-перезавантаження при BSOD </S0055>
      <S0062>Автоматично</S0062>
      <S0067>Автоматично відхиляти запити на підвищення</S0067>
      <S0081>Підказки - Провідник і  робочий стіл </S0081>
      <S0082>Підказки - Інформація про вміст папки</S0082>
      <S0083>Підказки - Областьі сповіщень</S0083>
      <S0084>Підказки - Кнопка Пуск</S0084>
      <S0089>Поведінка запиту на підвищення прав для адміністраторів у режимі Aдміністратора(Admin Approval Mode)</S0089>
      <S0090>Поведінка запиту на підвищення прав для звичайних користувачів</S0090>
      <S0101>Завантажування</S0101>
      <S0105>Завантажування на робочий стіл (пропустити сторінку Пуск)</S0105>
      <S0114>Кешувати мініатюри</S0114>
      <S0127>Особливості запису компакт-дисків</S0127>
      <S0154>Очистити історію недавно відкритих документів при виході</S0154>
      <S0166>Об'єднати, коли панель завдань заповнена</S0166>
      <S0169>Загальне управління і анамація вікна</S0169>
      <S0195>Містить значення служб Windows Пуск.</S0195>
      <S0198>Панель управління - Класичний вид</S0198>
      <S0199>Панель управління - маленькі іконки</S0199>
      <S0200>Управління діями Windows, в разі збоїв.</S0200>
      <S0216>Контроль збоїв</S0216>
      <S0235>Визначення відмови шлюзу</S0235>
      <S0236>Визначення відмови шлюзу -  це функція TCP, яка визначає, що шлюзи не працюють належним чином, і котра перемикає комп'ютер на новий шлюз за замовчуванням.</S0236>
      <S0244>Значок Робочого столу - Панель керування</S0244>
      <S0245>Значок Робочого столу - Мій комп'ютер</S0245>
      <S0246>Значок Робочого столу - Мережа</S0246>
      <S0247>Значок Робочого столу - Кошик</S0247>
      <S0248>Значок Робочого столу - Файли користувача</S0248>
      <S0253>Виявляння установки додатків і запит на підвищення прав</S0253>
      <S0261>Визначає, якою мірою система підтримує групову адресацію IP і бере участь у Протоколі управління Internet Group.</S0261>
      <S0270>Вимкнуто</S0270>
      <S0279>Показати іконки замість мініатюр</S0279>
      <S0280>Показати іконки замість мініатюр на мережевих папках</S0280>
      <S0282>Показувати елементи Лотку(трею)</S0282>
      <S0307>Записи ресурсів Динамічного DNS PTR </S0307>
      <S0308>Оновлення динамічного DNS</S0308>
      <S0315>Проводити підвищення тільки підписаним</S0315>
      <S0316>Проводити підвищення без повідомлення</S0316>
      <S0321>Включити пов'язані з'єднання</S0321>
      <S0322>Включити тільки якщо DHCP-посилає Опцію виконання визначення маршрутизатора (Perform Router Discovery)</S0322>
      <S0323>Ввімкнення або вимкнення реєстрації оновлення динамічного DNS з PTR (покажчик) записів по цьому клієнтові DNS, інакше зворотний пошук. PTR запис пов'яже IP-адресу із ім'ям комп'ютера.</S0323>
      <S0324>Включення або відключення реєстрації оновлення DNS для всіх адаптерів на цьому комп'ютері. " Зареєструвати ці підключення в DNS" ячейках прапорців кожного мережевого інтерфейсу додаткових властивостей TCP/IP, не матиме ніякого ефекту, якщо відключена тут.</S0324>
      <S0325>Включити UAC - Фільтр всіх адміністраторів (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>Включено</S0326>
      <S0382>Провідник</S0382>
      <S0414>Фільтр вбудованого адміністратора</S0414>
      <S0474>ICMP Redirect</S0474>
      <S0478>Якщо відключений - значок трею Магазину Windows буде порожній.</S0478>
      <S0535>Виявлення установника</S0535>
      <S0573>Зберігати історію недавно відкритих документів</S0573>
      <S0630>Керівництво </S0630>
      <S0677>Рівень Multicast IGMP</S0677>
      <S0683>Панель навігації - Автоматично розширити до поточної папки</S0683>
      <S0684>Панель навігації - Показати всі папки</S0684>
      <S0685>Панель навігації - Показати обрані</S0685>
      <S0686>Панель навігації - Показати бібліотеки</S0686>
      <S0705>Мережі</S0705>
      <S0714>Ніколи не об'єднувати</S0714>
      <S0721>Відсутність підтримки Multicast</S0721>
      <S0742>Підвищувати тільки виконувані файли, які підписані і затверджені</S0742>
      <S0743>Підвищувати тільки UI додатки, встановлені в безпечних місцях</S0743>
      <S0745>Надіслати лише широкомовні IP пакети</S0745>
      <S0785>Виконати виявлення роутера</S0785>
      <S0840>Помічник із сумісності програм</S0840>
      <S0843>Запит згоди</S0843>
      <S0844>Запит згоди для не файлів-бінарників Windows</S0844>
      <S0845>Запитувати згоди на безпечному робочому столі</S0845>
      <S0846>Запит облікових даних</S0846>
      <S0847>Запит облікових даних на безпечному робочому столі</S0847>
      <S0934>Всі адміністратори працюватимуть в режимі повного адміністрування. Повинна бути включена для Метро додатків і меню Пуск Windows 10 в образах/в автономному режимі.</S0934>
      <S0960>Захищений робочій стіл по запиту.</S0960>
      <S0985>Відправити і отримувати багатоадресні IP-пакети (задіяні у IGMP)</S0985>
      <S0993>Сервіси</S0993>
      <S1008>Показати годинник</S1008>
      <S1010>Показати мапу/Відключити опцію мережевого диску</S1010>
      <S1011>Показати Майстер мережевого розташування у нових мережах</S1011>
      <S1012>Показати або повністю відключити область сповіщень.</S1012>
      <S1015>Вимкнення без входу в систему</S1015>
      <S1064>Меню Пуск - Документи</S1064>
      <S1065>Меню Пуск - відстеження використання</S1065>
      <S1092>Переключити на безпечний робочий стіл, коли відбувається запит на підвищення</S1092>
      <S1096>Система (System)</S1096>
      <S1106>Панель завдань - кнопка угруповання</S1106>
      <S1107>Повідомлення панелі завдань</S1107>
      <S1108>Панель завдань - Показати на всіх моніторах</S1108>
      <S1109>Панель завдань - Показати магазин додатків</S1109>
      <S1110>Панель завдань - Дрібні значки</S1110>
      <S1112>TCP/IP</S1112>
      <S1137>Це значення регулює максимальний розмір простору, який використовує Windows Installer  для збереження кешу старих файлів. Дана опція не стосується уже збережених файлів.</S1137>
      <S1143>Цей параметр управляє, чи змінює Windows свою таблицю маршрутизації у відповідь на Інтернет-протокол управління повідомленнями (ICMP) повідомлення, які інструктують його направляти датаграми для одержувача за іншим маршрутом.</S1143>
      <S1149>Цей параметр дозволяє показати або приховати годинник із системного трею на панелі завдань.</S1149>
      <S1173>Включення або виключення функцій Провідника: Запис на диск, Форматування і Авто-витягнення оптичних дисків.</S1173>
      <S1182>UAC Запит Адіністратора</S1182>
      <S1183>UAC Запит користувача</S1183>
      <S1185>UIAccess потребує захищеного розміщення.</S1185>
      <S1186>UIAccess перемикання</S1186>
      <S1244>Вид - Показати порожні диски</S1244>
      <S1245>Вид - Показувати розширення для зареєстрованих типів файлів</S1245>
      <S1246>Вид - Показувати приховані файли, папки і диски</S1246>
      <S1247>Вид - Показати захищені файли операційної системи</S1247>
      <S1251>Віртуалізація файлів і реєстр записів збоїв у місцерозсташуваннях кожного користувача. Якщо цей параметр відключений, додатки, які пишуть дані в захищені місця зазнають невдачу.</S1251>
      <S1252>Віртуалізація, перенаправлення помилок запису</S1252>
      <S1293>Установник Windows</S1293>
      <S1294>Розмір кешу патча Windows Installer</S1294>
      <S1342>Скинути значення</S1342>
      <S1358>Оновлення Windows (Важливі оновлення)</S1358>
      <S1359>Автоматична інсталяція оновлень</S1359>
      <S1360>Завантажити оновлення, але дозвольте мені вибрати, чи слід встановлювати їх</S1360>
      <S1361>Перевірити оновлення, але дозвольте мені вибрати, чи слід завантажувати та встановлювати їх</S1361>
      <S1362>Не перевіряти наявність оновлень</S1362>
      <S1363>Включати рекомендовані оновлення</S1363>
      <S1364>Дозволити користувачам (Не-адміністраторам),  встановлювати оновлення</S1364>
      <S1377>Драйвери шрифту Adobe Type Manager  (ATMFD)</S1377>
      <S1378>Відключити для запобігання ATMFD.DLL здійснити підвищення вразливості ОС. Дивіться бюлетень безпеки Bulletin MS15-077  для отримання додаткової інформації.</S1378>
      <S1411>Записати подію в системний журнал</S1411>
      <S1412>Написати інформацію для подальшого налагодження</S1412>
      <S1413>Малий дамп пам'яті (256 КБ)</S1413>
      <S1414>Дамп пам'яті ядра</S1414>
      <S1415>Повний дамп пам'яті</S1415>
      <S1416>Автоматичний дамп пам'яті</S1416>
      <S1512>Дозволено</S1512>
      <S1513>Користувачі не можуть додавати Акаунти Майкрософт</S1513>
      <S1514>Користувачі не можуть додавати або заходити через Акаунти Майкрософт</S1514>
      <S1518>Файл підкачки (pagefile)</S1518>
      <S1519>Щоб відключити файл підкачки, який, як правило, не рекомендується використовувати, встановіть значення Диску '-' або розмір рівним 0.  Для автоматичної настройки, встановіть значення Диску '?', в якому тематичні розміри  ігноруються.</S1519>
      <S1520>Розмір файлу глибокого сну (%ОЗУ)</S1520>
      <S1521>Встановіть розмір Hibernate.sys файлу, по відношенню до ОЗУ  пам'яті. 75% від розміру ОЗУ(RAM) є значенням за замовчуванням, 75-100% рекомендується, 50% мінімум.</S1521>
      <S1545>Диск</S1545>
      <S1546>Початковий розмір</S1546>
      <S1547>Максимальний розмір</S1547>
      <S1680>Автоматична установка спонсорованих додатків (Consumer Experience)</S1680>
      <S1681>Це може відключити пропозиції і автоматичну установку Candy Crush  і аналогічних  проспонсорованих непотрібних програм.</S1681>
      <S1682>Автоматична активація</S1682>
      <S1683>Використовуйте цю функцію для управління Windows функцію автоматичного включення. Якщо ця функція відключена, вам доведеться піти у Властивості системи і активувати вручну.</S1683>
      <S1684>Автоматичне оновлення драйверів пристроїв і значків</S1684>
      <S1685>Оновлення драйверів пристроїв</S1685>
      <S1686>Для цієї роботи, автоматична опція повинна бути відключена.</S1686>
      <S1687>Тільки якщо не встановлено</S1687>
      <S1723>Робочий стіл</S1723>
      <S1724>При відновленні відображати екран входу</S1724>
      <S1733>Power Control</S1733>
      <S1737>Показати кнопку перегляду завдань</S1737>
      <S1768>Використовувати тільки останню версію CLR</S1768>
      <S1769>Примусити додатки .NET використовувати останній встановлений в системі framework, що робить непотрібним установку попередніх версій, наприклад 2,0 або 3,5.</S1769>
      <S1770>Відновити Windows Photo Viewer</S1770>
      <S1771>Використовувати рідний Windows Photo Viewer, щоб відкривати фотографії, замість модерн-додатку Фотографії.</S1771>
      <S1778>Дозволити експериментування</S1778>
      <S1779>Визначає рівень, що Microsoft може експериментувати з продуктом для вивчення переваг користувача або поведінку пристрою.</S1779>
      <S1780>Ця настройка документована як та, що не підтримується на Win10 1607.</S1780>
      <S1781>Дозволити Телеметрію</S1781>
      <S1782>Найнижчі настройки, рівень безпеки (0), як та, що не підтримується на Win10 Pro і Home, так само Basic.</S1782>
      <S1783>Дозволити Розташування</S1783>
      <S1784>Вказує, чи слід дозволити додатком доступ до сервісу Location.</S1784>
      <S1786>Безпека</S1786>
      <S1787>Основні</S1787>
      <S1788>Enhanced</S1788>
      <S1789>Повний</S1789>
      <S1790>Цей параметр не має значення, якщо основний компонент видаляється, тут для повноти картини.</S1790>
      <S1821>За замовчуванням для випусків Enterprise та Education</S1821>
      <S1822>За замовчуванням для Pro і Home видання</S1822>
      <S1823>Включіть оновлення програмного забезпечення для видалення шкідливих програм</S1823>
      <S1824>Автоматичне оновлення моделей мовлення</S1824>
      <S1825>Автоматичне оновлення довідкового списку кореневого сертифіката</S1825>
      <S1826>Персоналізуйте свою мову, друкуйте та вводячи фарби, відправляючи свої вхідні дані в Microsoft</S1826>
      <S1827>Дозвольте додаткам використовувати ідентифікатор користувача для реклами в програмах</S1827>
      <S1828>Увімкніть фільтр SmartScreen, щоб перевірити веб-вміст (URL-адреси), який використовують додатки Windows Store</S1828>
      <S1829>Використовувати веб-служби SmartScreen для перевірки веб-вмісту в Edge</S1829>
      <S1830>Надіслати Microsoft інформацію про введення тексту, щоб допомогти їм удосконалити набір і запис в майбутньому</S1830>
      <S1831>Дозвольте веб-сайтам надавати локально-відповідний вміст, доступ до списку мов користувача</S1831>
      <S1832>Дозвольте програмам використовувати камеру</S1832>
      <S1833>Дозвольте програмам використовувати мікрофон</S1833>
      <S1834>Дозволити додаткам доступ до імені користувача, фотографії та іншої інформації про обліковий запис</S1834>
      <S1835>Дозволити додаткам доступ до контактів</S1835>
      <S1836>Дозволити програмам доступ до календаря</S1836>
      <S1837>Дозволити додаткам доступ до історії викликів</S1837>
      <S1838>Дозволити додаткам доступ та надсилання електронних листів</S1838>
      <S1839>Дозволяє програмам читати або надсилати повідомлення (текст або MMS)</S1839>
      <S1840>Дозвольте програмам керувати радіоприймачами</S1840>
      <S1841>Дозволити додаткам ділитися та синхронізувати інформацію з не явно парних бездротових пристроїв</S1841>
      <S1842>Дозволити додаткам отримувати доступ до повідомлень</S1842>
      <S1843>Дозволити додаткам отримувати сповіщення</S1843>
      <S1844>Дозволити додаткам доступ до телефонних дзвінків</S1844>
      <S1845>Дозволити додаткам отримувати доступ до даних пересування</S1845>
      <S1846>Дозвольте програмам переглядати крокомір</S1846>
      <S1847>Дозволити додаткам доступ до інших датчиків</S1847>
      <S1848>Збирати набраний текст, щоб Windows та Cortana могли краще вас зрозуміти</S1848>
      <S1849>Збирати написаний текст (чорнило), щоб Windows та Cortana могли краще вас зрозуміти</S1849>
      <S1850>Збирати контакти, щоб Windows та Cortana могли краще вас зрозуміти</S1850>
      <S1851>Дозволити додаткам на інших пристроях користувача відкривати додатки та продовжувати користуватись цим пристроєм</S1851>
      <S1852>Дозволяє додаткам на інших пристроях користувача використовувати Bluetooth, щоб відкривати додатки та продовжувати користуватися цим пристроєм</S1852>
      <S1853>Автоматично підключатися до запропонованих відкритих точок доступу.</S1853>
      <S1854>Автоматичне підключення до "тимчасових гарячих точок", щоб побачити чи доступні платні мережеві сервіси.</S1854>
      <S1855>Дозвольте Skype (якщо встановлений) допомогти вам зв'язатися з друзями в адресній книзі та підтвердити свій номер мобільного телефону</S1855>
      <S1856>Використовувати служби SmartScreen, щоб захиститися від шкідливих програм</S1856>
      <S1857>Використовувати служби SmartScreen для перевірки веб-вмісту в Internet Explorer</S1857>
      <S1858>Використовувати прогнозування сторінки, щоб покращити читання, прискорити перегляд сторінок. Ваші дані веб-перегляду надсилатимуться до корпорації Майкрософт.</S1858>
      <S1859>Збір інвентаризації додатків</S1859>
      <S1860>WSUS тільки</S1860>
      <S1861>За цією ж тільки NAT </S1861>
      <S1862>Лише приватна група: однаковий сайт Active Directory або той самий домен</S1862>
      <S1863>Використовуйте LAN та Інтернет-піри</S1863>
      <S1864>HTTP тільки, ви не отримуватимете хмарних служб зв'язку</S1864>
      <S1865>Обхід, замість цього використовуйте службу BITS</S1865>
      <S1888>Конфіденційність</S1888>
      <S1889>Показати сповіщення постачальника синхронізації</S1889>
      <S1890>Надає швидку інформацію про те, що ви можете зробити, або про нові функції, які ви можете спробувати, наприклад, об'яви OneDrive.</S1890>
      <S1899>Запустити програму відстеження додатків Windows, щоб покращити Пуск та результати пошуку</S1899>
      <S1900>Дозволити додаткам використовувати Завдання</S1900>
      <S1901>Дозволити додаткам отримувати доступ до діагностичної інформації</S1901>
      <S1902>Дозвольте додаткам працювати у фоновому режимі</S1902>
      <S1903>Знайти мій пристрій</S1903>
      <S1904>Вікна блокування екрану прожектора</S1904>
      <S1905>На екрані блокування отримувати веселі факти, поради, трюки тощо</S1905>
      <S1906>Попередньо - встановлені додатки</S1906>
      <S1907>Рекламні плитки, такі як Minecraft, Candy Crush, Flipboard та інші.</S1907>
      <S1908>Автоматично встановлювати запропоновані програми</S1908>
      <S1909>Часом показувати пропозиції у меню Пуск</S1909>
      <S1910>Попередньо -  встановлені додатки OEM</S1910>
      <S1911>Покажіть мені вітальний огляд Windows після оновлень</S1911>
      <S1912>Отримувати поради, підказки та пропозиції, коли використовуєте Windows</S1912>
      <S1913>Двічі клацніть або натисніть першу букву значення, щоб вибрати швидше.</S1913>
      <S1918>Замінити командний рядок на Windows PowerShell у меню кнопки "Пуск" правою кнопкою миші</S1918>
      <S1919>Використоввати онлайн-реєстрацію Hotspot 2.0 для підключення</S1919>
      <S1933>Показати часто використовувані папки у швидкому доступі</S1933>
      <S1934>Показати нещодавно використані файли у швидкому доступі</S1934>
      <S1935>Відкрити Проводник файлу до</S1935>
      <S1936>Цей ПК</S1936>
      <S1937>Швидкий доступ</S1937>
      <S1938>Приховати конфлікти злиття папок</S1938>
      <S1939>Використовувати майстер спільного використання</S1939>
      <S1940>Показати нещодавно відкриті елементи у Jump Lists на "Пуск" або панелі завдань</S1940>
      <S1941>Нехай корпорація Майкрософт надаватиме відповідні поради та рекомендації, використовуючи ваші діагностичні дані</S1941>
      <S1942>Це політика, яка впливає на всі пов'язані налаштування в Windows та програмах, які підтримують це.</S1942>
      <S1943>Включити драйвери з оновленнями Windows</S1943>
      <S1944>Запит повідомлення "Оновлення Windows на своєму шляху" </S1944>
    </List>
    <Title>
      <S0611>Локальний комп'ютер</S0611>
      <S1175>Твіки</S1175>
      <S1235>Користувачі</S1235>
      <S1498>Зміна налаштувань служб. Будьте обережні, щоб не відключити важливі служби.</S1498>
      <S1499>Зміна різних параметрів Windows, на машинному рівні.</S1499>
      <S1500>Зміна різних  параметрів Windows, на рівні користувача. Застосовується для всіх користувачів.</S1500>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0922>Змінити настройки поточної вкладки на стандартні значення.</S0922>
      <S0953>Сфера</S0953>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>Всі зміни зберігаються безпосередньо на діючій ОС</S0031>
      <S0033>Всі інші змонтовані однорівневі файли-диски (образи)  будуть демонтовані із збереженням їх змін</S0033>
      <S0074>Журнал резервного копіювання і передустановок</S0074>
      <S0076>Журнал резервного копіювання</S0076>
      <S0079>Резервні передустановки</S0079>
      <S0106>Обидва менеджери завантаження в черзі на видалення, це зробить файл-образ непридатним для використання.</S0106>
      <S0117>Зупинка всієї обробки. Не відміняються зміни зроблені до цих пір.</S0117>
      <S0129>Змінити</S0129>
      <S0130>Змінити та виконати</S0130>
      <S0147>Видалення відкладених операцій</S0147>
      <S0181>Компоненти були вже видалені в цьому обєкті, інтеграція оновленнь може не відбутися через відсутність файлів</S0181>
      <S0189>Налаштування функцій</S0189>
      <S0269>Відключити</S0269>
      <S0275>Остаточна конфігурація диска, розділи будуть налаштовані при завантажені даного образу. Уважно вивчіть сторінку супроводу</S0275>
      <S0286>Не показувати це в майбутньому</S0286>
      <S0371>Існуючий супровідний файл відповідей буде видалений</S0371>
      <S0379>Безпосередньо виконати SetupComplete.cmd</S0379>
      <S0425>Для UEFI-розділів, GPT дисків, і обовязкові 100MB EFI як перший розділ, і не позначати жоден розділ як активний</S0425>
      <S0500>Файл-образ залишиться в невідомому стані,  настійно рекомендуємо відкотити будь-які зміни, перш ніж використовувати його знову.</S0500>
      <S0530>Встановлення компонентів</S0530>
      <S0538>Додавання драйверів</S0538>
      <S0539>Додавання компонентів</S0539>
      <S0574>Зберегти тільки</S0574>
      <S0722>Немає відкладених змін, використовуйте панель інструментів вище або меню навігації ліворуч, щоб змінити деякі параметри</S0722>
      <S0811>Завдання після установки</S0811>
      <S0817>Підготовка данних</S0817>
      <S0837>Продовження на свій страх і ризик.</S0837>
      <S0842>Прогрес</S0842>
      <S0866>Зчитування оновлених даних</S0866>
      <S0900>Видалення компонентів</S0900>
      <S0901>Видалено файлів</S0901>
      <S0902>Не було видалено жодного файлу</S0902>
      <S0933>Запуск</S0933>
      <S0945>Зберегти зміни, і вивантажити образ</S0945>
      <S0983>Перевірте апаратний перелік відсутніх драйверів на сторінці Драйверів</S0983>
      <S1056>Розділити файли-образи на декілька частин, якщо розмір більше</S1056>
      <S1071>Зупинити перед збереженням і релізом файлу-образу</S1071>
      <S1072>Зупинити процес?</S1072>
      <S1111>Завдання</S1111>
      <S1141>Це сеанс редагування діючої(онлайн) ОС. Дуже  рекомендуємо мати резервну копію, якщо щось піде не так.</S1141>
      <S1150>Це джерело було раніше відмінене, і може бути частково необроблено чи бути в нестабільному стані</S1150>
      <S1191>Автоматична відповідь файлу призначення</S1191>
      <S1193>Автоматична установка</S1193>
      <S1337>Ви маєте вручну вивантажитити файл-образ зі сторінки Джерела для збереження будь-яких змін </S1337>
      <S1373>Переглянути оновлені повідомлення аналізу інтеграції на сторінці оновлення для отримання рекомендованих кроків</S1373>
      <S1399>Хоча б одну Metro програму необхідно зберегти для успішного встановлення Меню Пуск Windows 10.</S1399>
      <S1400>Будь ласка, перейдіть на сторінку Компонентів і збережіть один із них.</S1400>
      <S1429>Остаточний розмір установки</S1429>
      <S1559>Впевніться в наданні дозволів цьому користувачу на активному каталозі сервера до  'Join a computer to the domain'  і ви повинні вказати ім'я комп'ютера. Ім'я комп'ютера може бути також згенерованим  випадковим чином, докладніше в описі опції Ім'я комп'ютера.</S1559>
      <S1572>Інтеграція реєстру</S1572>
      <S1598>Принаймні одна розкладка клавіатури повинна залишитися, щоб ви могли набирати.</S1598>
      <S1599>Принаймні, один шрифт повинен залишитися, щоб операційна система могла відображати текст.</S1599>
      <S1600>Принаймні, одна мова має залишитися, щоб Windows могла відображати вміст.</S1600>
      <S1777>Установка драйверів</S1777>
    </List>
    <Title>
      <S0051>Застосувати</S0051>
      <S0929>Перевірте відкладені зміни та натисніть кнопку Старт(Пуск)  на панелі інструментів, коли будете готові.</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>Застосування</S0052>
      <S0148>Очищення</S0148>
      <S0150>Очищення порожніх каталогів</S0150>
      <S0151>Видалення залишених записів</S0151>
      <S0271>Відключення</S0271>
      <S0336>Включення</S0336>
      <S0358>Помилки та попередження</S0358>
      <S0397>Витягнення</S0397>
      <S0438>Зберігач функціонування</S0438>
      <S0536>Установка</S0536>
      <S0543>Інтеграція</S0543>
      <S0544>Інтеграція завантажувального(boot) файлу-образу</S0544>
      <S0762>Пакет</S0762>
      <S0819>Підготовка даних</S0819>
      <S0821>Підготовка конфігурації функцій</S0821>
      <S0823>Підготовка інтеграції</S0823>
      <S0834>Попередня інтеграція пакету заблокована подальшою інтеграцією в цей файл-образ.</S0834>
      <S0838>Обробка</S0838>
      <S0909>Видалення застарілих файлів</S0909>
      <S0928>Повторне використання файлів кешу драйверів</S0928>
      <S0952>Перевірка наявності застарілих файлів</S0952>
      <S1027>Пропущено</S1027>
      <S1030>Пакети-хвости</S1030>
      <S1142>Цей пакет вимагає новий стек обслуговування або новішу версію Windows.</S1142>
      <S1433>Виявлений захисник Windows, рекомендується відключити його для швидшої обробки.</S1433>
      <S1435>Недоступне автоматичне відключення Захисника Windows, будь ласка, вручну відключіть захист в режимі реального часу в його налаштуваннях.</S1435>
      <S1436>Натисніть OK, щоб відкрити Windows Defender.</S1436>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>Журнал резервного копіювання</S0073>
      <S0075>Копіювання поточного журналу сеансу, для майбутнього налагодження.</S0075>
      <S0077>Резервні передустановоки</S0077>
      <S0078>Копіювати теперішній автоматично збережений шаблон даного джерела, для подальшого повторного використання або налагодження.</S0078>
      <S0152>Очищення резервних файлів-оновлень</S0152>
      <S0153>Видалення застарілих резервних копій файлів-оновлень, зберігаючи тільки останні версії. Всі існуючі пакети та оновлення послуг не можна буде видалити після цієї операції. Це не блокуватиме видалення майбутніх пакетів або сервісних оновлень.</S0153>
      <S0222>Після збереження файлу-образу автоматично створити ISO-файл. Параметри в черзі будуть застосовані після перевірки цієї опції.</S0222>
      <S0360>ESD компресія</S0360>
      <S0361>Зменшити розмір файлу-образу шляхом використання формату ESD, який підтримується версіями Windows 8 і вище. Отриманий файл-образ буде менший, але буде потребувати перетворення назад в файл WIM для редагування.</S0361>
      <S0385>Перебудування файлу-образу, із зменшенням його розміру. При цьому зберігається лише обрана редакція Windows.</S0385>
      <S0809>Пост-обробка файлу-образу</S0809>
      <S0926>Повторно використати кеш драйверів</S0926>
      <S0927>Зменшити ефективний розмір Windows, видаливши NTFS-звязки між ідентичними файлами драйверів в кеші і місці застосування (напр. System32). Найбільш ефективно при застосуванні на робочій встановленій ОС із встановленими драйверами.</S0927>
      <S0944>Зберегти зміни і відключити</S0944>
      <S0946>Зберегти зміни і відключити файл-образ і його аналоги</S0946>
      <S0955>Властивості Сфер(Seal features)</S0955>
      <S0956>Remove Windows 7 Features obsolete updates, reducing size even more. Windows Features (CPanel-&gt;Programs-&gt;Features) states might not be able to change after this operation, so make sure to setup final Features page states when using this option. </S0956>
      <S1053>Розділення</S1053>
      <S1058>Розділити позначений WIM файл-образ на декілька SWM частин.Для обходу обмеження ліміту розміру(4GB)  файлів (FAT32) , або для розміщення на декількох носіях.</S1058>
      <S1062>Обробка</S1062>
      <S1066>Початок застосування всіх змін.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>Усі файли</S0032>
      <S0125>Будьте обережні із фоновими встановлювачами, які самостійно встановлюються чи проводять будь-які інші дії</S0125>
      <S0366>Виконати</S0366>
      <S0367>Виконання</S0367>
      <S0369>Існуючі</S0369>
      <S0534>Встановлювач</S0534>
      <S0771>Параметри</S0771>
      <S0884>Реєстр</S0884>
      <S0966>Виберіть файли, які хочете додати</S0966>
      <S0995>Встановити</S0995>
      <S1068>Статус</S1068>
      <S1088>Підтримувані типи</S1088>
      <S1168>Здійснена спроба видалення неіснуючої команди</S1168>
      <S1177>Тип</S1177>
      <S1202>Невідомий</S1202>
      <S1344>Пакет</S1344>
      <S1345>Пасивний</S1345>
      <S1352>використовувати як</S1352>
      <S1424>Заповнювач для низки потенційно відкладених оновлень</S1424>
      <S1425>Перемістити у відповідне положення. Краще за останнє, або попереднє до будь-яких конфліктів типу OEM-активації або примусових перезавантажень.</S1425>
      <S1561>Скрипт</S1561>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>Команда</S0167>
      <S0168>Додати інструкцію командного рядка для виконання після установки,</S0168>
      <S0368>Черги виконання</S0368>
      <S0411>Додати самостійний встановлювач файлу програми, SFX архів, скрипт PowerShell  чи REG-файл(файл реєстру) для виконання після інсталяції Windows</S0411>
      <S0769>Інформація стану параметрів</S0769>
      <S0770>Спробуйте використати помічник для установки, щоб побачити список доступних параметрів</S0770>
      <S0904>Видалити обраний рядок</S0904>
      <S0921>Повернути стандартне значення. Видаляє нові і повертає стандартні записи.</S0921>
      <S1374>Перемістити вгору</S1374>
      <S1375>Перемістити вниз</S1375>
      <S1515>Відключити сплячий режим</S1515>
      <S1517>Відключити дію паролів користувача</S1517>
      <S1548>Шаблон</S1548>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>Управління виконуваними після установки командами і установками додатків. Вони виконується в кінці установки, один раз, як System-користувач .</S0626>
      <S0810>Після установки</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>Опис</S0242>
      <S0401>Засоби</S0401>
      <S1067>Стан</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>Засоби Windows</S0403>
      <S0975>Виберіть які компненти Windows будуть увімкнуті. Данний розділ виконує функцію Панелі керування  "Увімкнути компоненти Windows" </S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>Загальне</S0443>
      <S0920>Відновити стандартний стан функції</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
  <Registry>
    <Title>
      <S1565>Інтегрувати файли реєстру і потім редагувати вітки, безпосередньо на файлі-образі. HKCU застосовується до всіх користувачів.</S1565>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S1566>Додавання REG файлів для інтеграції</S1566>
      <S1569>Редагування</S1569>
      <S1570>Редагування REG-файлу або тимчасово завантажити вітку реєстру в Regedit.</S1570>
      <S1575>Редагування вітків реєстру з файлу-образу стало можливим завдяки завантаженню вітки в тимчасовому Хост рейстрі під HKLM \ wdTmp {GUID} HIVENAME</S1575>
      <S1576>Якщо ви не впевнені, нічого не редагуйте вручну.</S1576>
      <S1577>Щоб не вплинути на реєстр Хост-комп'ютера, збережіть всі редагування в ключах віток і їх вміст.</S1577>
      <S1578>Переконайтеся в тому, що закрили Regedit, перш ніж продовжити.</S1578>
    </Toolbar>
    <List>
      <S1567>Черги реєстру</S1567>
      <S1568>Вітка</S1568>
      <S1571>Користувач</S1571>
    </List>
    <Other>
      <S1619>Не вдалося застосувати деякі ключі з цього REG-файлу, ймовірно, через нестачу прав. замість цього спробуйте сторінку Post-Setup.</S1619>
    </Other>
  </Registry>
</NTLiteTranslation>